{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","color":"#274765","url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","categories":["collection.misc"],"musics":[{"id_music":1570,"name":"Reina em Mim","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:06","track":1},{"id_music":1571,"name":"Fui Chamado por Cristo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:43","track":2},{"id_music":1572,"name":"Esp\u00edrito de Deus","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:18","track":3},{"id_music":1573,"name":"Tu \u00c9s Santo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:34","track":4},{"id_music":1574,"name":"O Mover do Esp\u00edrito","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:05","track":5},{"id_music":98,"name":"Te Agrade\u00e7o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:13","track":6},{"id_music":1576,"name":"Toma Meu Cora\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:51","track":7},{"id_music":1577,"name":"Rompendo em F\u00e9","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:53","track":8},{"id_music":105,"name":"Brilhar por Ti","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:54","track":9},{"id_music":1459,"name":"Cora\u00e7\u00e3o Igual ao Teu","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:04","track":10},{"id_music":1580,"name":"\u00c1guas Purificadoras","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:15","track":11},{"id_music":1581,"name":"Jesus Meu Capit\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:38","track":12},{"id_music":1582,"name":"O Filho do Homem","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:08","track":13},{"id_music":1583,"name":"Comunh\u00e3o","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:19","track":14},{"id_music":1584,"name":"Eu Tenho Que Orar","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:02","track":15},{"id_music":1585,"name":"Uma Terra Al\u00e9m do Rio","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:47","track":16}]}