{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","color":"#101342","url_image":"\/covers\/2018.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":1366,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:03","track":1},{"id_music":1395,"name":"Acredito","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:26","track":2},{"id_music":1396,"name":"Can\u00e7\u00e3o dos Remidos","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:16","track":3},{"id_music":1397,"name":"Cristo em Mim","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:45","track":4},{"id_music":1398,"name":"Mensagem da Cruz","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:35","track":5},{"id_music":1399,"name":"Meu Farol","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:49","track":6},{"id_music":1400,"name":"Nisto Cremos","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:47","track":7},{"id_music":1401,"name":"Nunca Mais as L\u00e1grimas","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:04","track":8},{"id_music":1402,"name":"O Cora\u00e7\u00e3o do Louvor","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:30","track":9},{"id_music":1403,"name":"Para Sempre Aleluia","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:00","track":10},{"id_music":1404,"name":"Saudade","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:47","track":11}]}