{"id_album":5,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II","color":"#808647","url_image":"\/covers\/1996.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":31,"name":"Prefixo de Louvor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:03","track":1},{"id_music":32,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:52","track":2},{"id_music":33,"name":"Em P\u00e9 na Congrega\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:20","track":3},{"id_music":34,"name":"Repartir o P\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:40","track":4},{"id_music":35,"name":"Somos Jovens de Valor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:03","track":5},{"id_music":36,"name":"Sou Feliz com Jesus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:24","track":6},{"id_music":37,"name":"A \u00danica Sa\u00edda","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:30","track":7},{"id_music":38,"name":"Tudo o que eu Preciso","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:20","track":8},{"id_music":39,"name":"Nos Bra\u00e7os de Jesus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:56","track":9}]}