{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","color":"#E49729","url_image":"\/covers\/2010.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":176,"name":"Sua Gl\u00f3ria","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:34","track":1},{"id_music":177,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:47","track":2},{"id_music":178,"name":"Um Dia de Esperan\u00e7a","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:58","track":3},{"id_music":179,"name":"Nasce em Mim","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:44","track":4},{"id_music":180,"name":"Nossa Esperan\u00e7a","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:53","track":5},{"id_music":181,"name":"Entrega","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:26","track":6},{"id_music":182,"name":"Eu Posso Todas as Coisas","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:02","track":7},{"id_music":183,"name":"Unidos","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:16","track":8},{"id_music":184,"name":"N\u00e3o Desistir","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:40","track":9},{"id_music":185,"name":"Jovem com Poder","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:58","track":10},{"id_music":186,"name":"Com Jejum e Ora\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:11","track":11},{"id_music":187,"name":"Vou Abra\u00e7ar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:02","track":12},{"id_music":188,"name":"Em Paz eu Vou","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:47","track":13},{"id_music":189,"name":"Tua gra\u00e7a Cantarei","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:46","track":14}]}