{"id_album":7,"name":"Miss\u00e3o","color":"#25170C","url_image":"\/covers\/1998.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":49,"name":"Miss\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:25","track":1},{"id_music":50,"name":"Em Ora\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:09","track":2},{"id_music":51,"name":"Boas Novas","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:53","track":3},{"id_music":52,"name":"Vir\u00e1 um Novo Tempo","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:23","track":4},{"id_music":53,"name":"Cordeiro de Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:15","track":5},{"id_music":54,"name":"Eu quero ser a Voz","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:08","track":6},{"id_music":55,"name":"Minha Ora\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:35","track":7},{"id_music":56,"name":"D\u00e1-nos Tua Perfeita Paz","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:21","track":8},{"id_music":57,"name":"Ide","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:52","track":9},{"id_music":58,"name":"Vamos Juntos Cantar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:34","track":10},{"id_music":1428,"name":"Face a Face","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:44","track":11}]}