{"id_album":678,"name":"T\u00e9rmino de Culto","color":"","url_image":"\/covers\/igreja.jpg","categories":[""],"musics":[{"id_music":39,"name":"Nos Bra\u00e7os de Jesus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:56","track":0},{"id_music":47,"name":"Ao Deixar Este Lugar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:05","track":0},{"id_music":188,"name":"Em Paz eu Vou","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:47","track":0},{"id_music":866,"name":"Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:08","track":0},{"id_music":870,"name":"Amigo, N\u00e3o Saia Sem Cristo","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:07","track":0},{"id_music":871,"name":"Fim de Culto","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:20","track":0},{"id_music":1385,"name":"Ao Sair do Santo Lugar","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:22","track":0},{"id_music":1407,"name":"Permane\u00e7a Em Mim","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:28","track":0},{"id_music":1665,"name":"Hino de Despedida","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:46","track":0}]}