{"id_album":697,"name":"Est\u00e1 Escrito","color":"#2F2E31","url_image":"\/covers\/esta_escrito.bmp","categories":["collection.misc"],"musics":[{"id_music":1517,"name":"Chuvas de Ben\u00e7\u00e3os - Dia de Chuva","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:34","track":1},{"id_music":1464,"name":"Traz me junto a Ti","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:08","track":2},{"id_music":1588,"name":"Confiei no Meu Senhor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:03","track":3},{"id_music":1589,"name":"O Senhor \u00e9 o Meu Pastor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:50","track":4},{"id_music":1590,"name":"Nada Poder\u00e1","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:08","track":5},{"id_music":1591,"name":"O C\u00e9u \u00e9 o Meu Lugar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:52","track":6},{"id_music":1592,"name":"Lindo Pa\u00eds","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:57","track":7},{"id_music":1593,"name":"Medley","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:36","track":8},{"id_music":1594,"name":"A Gl\u00f3ria de Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:47","track":9},{"id_music":1595,"name":"Vem Sentir","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:46","track":10},{"id_music":1596,"name":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:11","track":11},{"id_music":1463,"name":"Maior que Tudo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:13","track":12},{"id_music":1598,"name":"Nosso Maravilhoso Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:56","track":13}]}