{"id_album":701,"name":"Magn\u00edfico Deus","color":"#0E87C6","url_image":"\/covers\/magnifico_deus.bmp","categories":["collection.singers"],"musics":[{"id_music":1632,"name":"Introdu\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:00:50","track":1},{"id_music":1633,"name":"Magn\u00edfico Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:37","track":2},{"id_music":1634,"name":"Eu Tenho Que Orar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:02","track":3},{"id_music":1635,"name":"Eu Preciso de Um Milagre","has_instrumental_music":1,"duration":"00:06:15","track":4},{"id_music":1636,"name":"Toque de Poder","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:14","track":5},{"id_music":1637,"name":"Na Tua Gl\u00f3ria","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:53","track":6},{"id_music":1638,"name":"Perdoado","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:17","track":7},{"id_music":1639,"name":"Olhar de Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:06:06","track":8},{"id_music":1640,"name":"N\u00e3o Chore Sozinho","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:59","track":9},{"id_music":1641,"name":"Mais Alto","has_instrumental_music":1,"duration":"00:05:05","track":10},{"id_music":1642,"name":"Esp\u00edrito Santo","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:27","track":11}]}