{"id_album":679,"name":"Ora\u00e7\u00e3o Intercessora","color":"","url_image":"\/covers\/oracao.jpg","categories":[""],"musics":[{"id_music":138,"name":"Falar com Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:06","track":0},{"id_music":845,"name":"Adora\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:17","track":0},{"id_music":857,"name":"Ao Orarmos, Senhor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:23","track":0},{"id_music":858,"name":"Ouve-nos, Senhor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:00:51","track":0},{"id_music":862,"name":"Vem, Esp\u00edrito Santo","has_instrumental_music":1,"duration":"00:00:59","track":0},{"id_music":1292,"name":"N\u00e3o H\u00e1 Algu\u00e9m","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:09","track":0}]}