{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","color":"#236693","url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","categories":["collection.misc"],"musics":[{"id_music":1453,"name":"\u00c9 Hora de Viver","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:03","track":1},{"id_music":1454,"name":"Can\u00e7\u00e3o de Amigos","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:23","track":2},{"id_music":1455,"name":"Se Voc\u00ea Est\u00e1 Feliz","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:35","track":3},{"id_music":1456,"name":"Cigarro N\u00e3o","has_instrumental_music":0,"duration":"00:00:54","track":4},{"id_music":1457,"name":"Amiga Mam\u00e3e","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:26","track":5},{"id_music":1458,"name":"S\u00f3 um Pouco Mais","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:45","track":6},{"id_music":1459,"name":"Cora\u00e7\u00e3o Igual ao Teu","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:04","track":7},{"id_music":1460,"name":"Eu Vou Celebrar","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:18","track":8},{"id_music":1461,"name":"Deus do Imposs\u00edvel","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:11","track":9},{"id_music":1462,"name":"Pra Te Adorar","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:26","track":10},{"id_music":1463,"name":"Maior que Tudo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:13","track":11},{"id_music":1464,"name":"Traz me junto a Ti","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:08","track":12},{"id_music":1381,"name":"Um Milagre","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:00","track":13},{"id_music":1465,"name":"Corpo e Fam\u00edlia","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:49","track":14},{"id_music":1466,"name":"Vim para Adorar-Te","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:46","track":15},{"id_music":1467,"name":"Falange Destemida","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:34","track":16},{"id_music":1468,"name":"Bubbling Over","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:44","track":17},{"id_music":1469,"name":"N\u00f3s Venceremos","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:43","track":18},{"id_music":1470,"name":"Solta o Cabo da Nau","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:31","track":19}]}