{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","color":"#1A281F","url_image":"\/covers\/1993.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":8,"name":"Prefixo de Louvor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:00","track":1},{"id_music":9,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:03","track":2},{"id_music":10,"name":"Todos Animados no Senhor","has_instrumental_music":0,"duration":"00:00:53","track":3},{"id_music":11,"name":"Com Jesus em Meu Caminho","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:08","track":4},{"id_music":12,"name":"Vamos Semear","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:30","track":5},{"id_music":13,"name":"Jesus, Toda Vida","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:51","track":6},{"id_music":14,"name":"D\u00ea Gl\u00f3ria","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:55","track":7},{"id_music":15,"name":"Vem Esp\u00edrito Santo","has_instrumental_music":0,"duration":"00:01:58","track":8}]}