{"id_album":672,"name":"Eu Creio","color":"#E3403F","url_image":"\/covers\/2017.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":1387,"name":"Prefixo de Louvor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:26","track":1},{"id_music":1377,"name":"Eu Creio","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:36","track":2},{"id_music":1388,"name":"Consagra\u00e7\u00e3o","has_instrumental_music":0,"duration":"00:02:23","track":3},{"id_music":1389,"name":"\u00daltimo Convite","has_instrumental_music":0,"duration":"00:05:47","track":4},{"id_music":1390,"name":"Minha Fortaleza","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:32","track":5},{"id_music":1391,"name":"Orando","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:46","track":6},{"id_music":1392,"name":"Doce Paz","has_instrumental_music":0,"duration":"00:04:17","track":7},{"id_music":1393,"name":"Ou\u00e7o Sua Voz","has_instrumental_music":0,"duration":"00:03:03","track":8},{"id_music":1695,"name":"Resgate do Amor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:08","track":9}]}