{"id_album":6,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","color":"#96909F","url_image":"\/covers\/1997.bmp","categories":["collection.aym"],"musics":[{"id_music":40,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:05","track":1},{"id_music":41,"name":"Que Bom \u00e9 Estar Aqui","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:01","track":2},{"id_music":42,"name":"Descanso em Deus","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:15","track":3},{"id_music":43,"name":"Paz no Viver","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:50","track":4},{"id_music":44,"name":"S\u00f3 Pela Gra\u00e7a","has_instrumental_music":1,"duration":"00:02:40","track":5},{"id_music":45,"name":"Vit\u00f3ria s\u00f3 Vem do Senhor","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:38","track":6},{"id_music":46,"name":"Al\u00e9m do Rio","has_instrumental_music":1,"duration":"00:04:16","track":7},{"id_music":47,"name":"Ao Deixar Este Lugar","has_instrumental_music":1,"duration":"00:03:05","track":8},{"id_music":48,"name":"Verdadeira Alegria","has_instrumental_music":1,"duration":"00:01:40","track":9}]}