{"id_music":735,"name":"Oh! Que Esperan\u00e7a!","url_image":"\/images\/hasd_469.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Esperan\u00e7a!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Esperan\u00e7a! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15193,"id_music":735,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15194,"id_music":735,"lyric":"Pois aguardamos o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15195,"id_music":735,"lyric":"F\u00e9 possu\u00edmos\r\nque Jesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15196,"id_music":735,"lyric":"F\u00e9 na promessa que nos fez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15197,"id_music":735,"lyric":"Eis que o tempo logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":15198,"id_music":735,"lyric":"E as na\u00e7\u00f5es daqui e al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15199,"id_music":735,"lyric":"Bem alerta v\u00e3o cantar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15200,"id_music":735,"lyric":"Aleluia! Cristo \u00e9 Rei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15201,"id_music":735,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15202,"id_music":735,"lyric":"Pois Aguardamos o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":15203,"id_music":735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":11}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":469,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}