{"id_music":2034,"name":"Dia de Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia De Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia De Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52403,"id_music":2034,"lyric":"Deus nos deu um\r\ndia da semana","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52404,"id_music":2034,"lyric":"Pra pensarmos no que Ele fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52405,"id_music":2034,"lyric":"Separado, aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52406,"id_music":2034,"lyric":"Santificado dia de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52407,"id_music":2034,"lyric":"Dia lindo, escolhido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52408,"id_music":2034,"lyric":"Como verdadeiro memorial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52409,"id_music":2034,"lyric":"Pra lembrar-nos constantemente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52410,"id_music":2034,"lyric":"Que o grande Deus \u00e9 o Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53132,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52411,"id_music":2034,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52412,"id_music":2034,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52413,"id_music":2034,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52414,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52415,"id_music":2034,"lyric":"Entre o povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52416,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52417,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52418,"id_music":2034,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52419,"id_music":2034,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53133,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52420,"id_music":2034,"lyric":"Livres de cuidados desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52421,"id_music":2034,"lyric":"Nos voltamos\r\npara o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52422,"id_music":2034,"lyric":"Estudamos a palavra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52423,"id_music":2034,"lyric":"Aprendemos mais\r\ndo Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52424,"id_music":2034,"lyric":"Nesse dia t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52425,"id_music":2034,"lyric":"Dedicamos tempo pra servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52426,"id_music":2034,"lyric":"Aos que tanto necessitam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52427,"id_music":2034,"lyric":"De aten\u00e7\u00e3o e um\r\npouco de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53134,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":52428,"id_music":2034,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52429,"id_music":2034,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52430,"id_music":2034,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":52431,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52432,"id_music":2034,"lyric":"Entre o povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52433,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":52434,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52435,"id_music":2034,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":52436,"id_music":2034,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":53135,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":52437,"id_music":2034,"lyric":"De um S\u00e1bado a outro s\u00e1bado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":52438,"id_music":2034,"lyric":"Adoraremos juntos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":52439,"id_music":2034,"lyric":"Na terra renovada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":53136,"id_music":2034,"lyric":"Por toda a Eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":52440,"id_music":2034,"lyric":"Exaltaremos Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":53137,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":52441,"id_music":2034,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":52442,"id_music":2034,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":52443,"id_music":2034,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":52444,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":52445,"id_music":2034,"lyric":"Entre o povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":52446,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":52447,"id_music":2034,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":52448,"id_music":2034,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":52449,"id_music":2034,"lyric":"Tempo consagrado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":53138,"id_music":2034,"lyric":"Tempo incompar\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":52450,"id_music":2034,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":52451,"id_music":2034,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":297,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}