{"id_music":458,"name":"A N\u00f3s a Porta Franca Est\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A N\u00f3s a Porta Franca Est\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A N\u00f3s a Porta Franca Est\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14096,"id_music":458,"lyric":"A n\u00f3s a porta franca est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14097,"id_music":458,"lyric":"Da divinal morada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14098,"id_music":458,"lyric":"E Cristo nos conceder\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14099,"id_music":458,"lyric":"A triunfal entrada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14100,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14101,"id_music":458,"lyric":"Oh! quanto amor\r\nJesus sentiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14102,"id_music":458,"lyric":"Pois Ele a porta\r\nj\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14103,"id_music":458,"lyric":"A mim, a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14104,"id_music":458,"lyric":"A porta j\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14105,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14106,"id_music":458,"lyric":"Se queres tu tamb\u00e9m entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14107,"id_music":458,"lyric":"A porta est\u00e1 aberta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14108,"id_music":458,"lyric":"Ali no C\u00e9u ter\u00e1s lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14109,"id_music":458,"lyric":"Que a ti Jesus oferta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14110,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14111,"id_music":458,"lyric":"Oh! quanto amor\r\nJesus sentiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14112,"id_music":458,"lyric":"Pois Ele a porta\r\nj\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14113,"id_music":458,"lyric":"A mim, a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14114,"id_music":458,"lyric":"A porta j\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14115,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14116,"id_music":458,"lyric":"Oh, vinde todos sem tardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14117,"id_music":458,"lyric":"Sim, vinde sem demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14118,"id_music":458,"lyric":"O tempo pr\u00f3prio vai passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14119,"id_music":458,"lyric":"Jesus vos chama agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14120,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14121,"id_music":458,"lyric":"Oh! quanto amor\r\nJesus sentiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14122,"id_music":458,"lyric":"Pois Ele a porta\r\nj\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14123,"id_music":458,"lyric":"A mim, a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14124,"id_music":458,"lyric":"A porta j\u00e1 me abriu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14125,"id_music":458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_188B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":188,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}