{"id_music":1865,"name":"Se Tu Buscares a Jesus","url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Tu Buscares A Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Tu Buscares A Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47203,"id_music":1865,"lyric":"Se tu buscares a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47204,"id_music":1865,"lyric":"Encontrar\u00e1s o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47205,"id_music":1865,"lyric":"A ti vir\u00e1 manh\u00e3 de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47206,"id_music":1865,"lyric":"E paz em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47703,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":47207,"id_music":1865,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47208,"id_music":1865,"lyric":"Oh, sim, O amar\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47209,"id_music":1865,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47210,"id_music":1865,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":47704,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":47211,"id_music":1865,"lyric":"Assim como Ele prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47212,"id_music":1865,"lyric":"Em teu viver desfrutar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47213,"id_music":1865,"lyric":"O amor e as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nl\u00e1 do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47214,"id_music":1865,"lyric":"De Deus a doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47705,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":47215,"id_music":1865,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47216,"id_music":1865,"lyric":"Oh, sim, O amar\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47217,"id_music":1865,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":47218,"id_music":1865,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47706,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":47219,"id_music":1865,"lyric":"Jesus compreende tua dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47220,"id_music":1865,"lyric":"E tudo faz pra te salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47221,"id_music":1865,"lyric":"Cr\u00ea, pois, que junto\r\nao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47222,"id_music":1865,"lyric":"A Paz ir\u00e1s achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47707,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":47223,"id_music":1865,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47224,"id_music":1865,"lyric":"Oh, sim, O amar\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":47225,"id_music":1865,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":47226,"id_music":1865,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":47227,"id_music":1865,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":128,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}