{"id_music":1366,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/adoradores_030.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4259,"id_music":1366,"lyric":"Eu creio na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4600,"id_music":1366,"lyric":"Creio no teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4260,"id_music":1366,"lyric":"Que est\u00e1s no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4602,"id_music":1366,"lyric":"Que \u00e9s o meu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4261,"id_music":1366,"lyric":"Creio na Tua\r\nSanta Palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4262,"id_music":1366,"lyric":"Teu Santo Esp\u00edrito\r\nme revelou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4263,"id_music":1366,"lyric":"Tu \u00e9s o Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":4603,"id_music":1366,"lyric":"Que o Santo Pai\r\nnos enviou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4264,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4265,"id_music":1366,"lyric":"Eu creio no sangue","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4604,"id_music":1366,"lyric":"Creio no Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4266,"id_music":1366,"lyric":"Creio que a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4605,"id_music":1366,"lyric":"Nos trouxe a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4267,"id_music":1366,"lyric":"Creio nas Tuas\r\ndivinas promessas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4268,"id_music":1366,"lyric":"Que em Teu nome\r\nh\u00e1 liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4269,"id_music":1366,"lyric":"Tu \u00e9s o caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4606,"id_music":1366,"lyric":"Que vai me\r\nlevar at\u00e9 Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4270,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":4271,"id_music":1366,"lyric":"E agora sei que a minha f\u00e9\r\nme traz uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":4272,"id_music":1366,"lyric":"Me leva \u00e0 boas obras\r\nMinha f\u00e9 me leva \u00e0 a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":4274,"id_music":1366,"lyric":"Eu levo a mensagem\r\nda verdade que \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":4275,"id_music":1366,"lyric":"Nos dando plena vida\r\nse entregou naquela cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":4276,"id_music":1366,"lyric":"Preciso ter f\u00e9 e a\u00e7\u00e3o\r\npreciso ter f\u00e9 e a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":4277,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":4278,"id_music":1366,"lyric":"Eu creio no sangue","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":4279,"id_music":1366,"lyric":"Creio no Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":4607,"id_music":1366,"lyric":"Creio que a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":4280,"id_music":1366,"lyric":"Nos trouxe a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":4608,"id_music":1366,"lyric":"Creio nas Tuas\r\ndivinas promessas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":4281,"id_music":1366,"lyric":"Que em Teu nome\r\nh\u00e1 liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":4282,"id_music":1366,"lyric":"Tu \u00e9s o caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":4609,"id_music":1366,"lyric":"Que vai me\r\nlevar at\u00e9 Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":4283,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":4286,"id_music":1366,"lyric":"E agora sei que a minha f\u00e9\r\nme traz uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":4287,"id_music":1366,"lyric":"Me leva \u00e0 boas obras\r\nMinha f\u00e9 me leva \u00e0 a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":4289,"id_music":1366,"lyric":"Eu levo a mensagem\r\nda verdade que \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":4290,"id_music":1366,"lyric":"Nos dando plena vida\r\nse entregou naquela cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":4291,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":66},{"id_lyric":4292,"id_music":1366,"lyric":"E agora sei que a minha f\u00e9\r\nme traz uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":4293,"id_music":1366,"lyric":"Me leva \u00e0 boas obras\r\nMinha f\u00e9 me leva \u00e0 a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":4295,"id_music":1366,"lyric":"Eu levo a mensagem\r\nda verdade que \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":4296,"id_music":1366,"lyric":"Nos dando plena vida\r\nse entregou naquela cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":4297,"id_music":1366,"lyric":"Preciso ter f\u00e9 e a\u00e7\u00e3o\r\npreciso ter f\u00e9 e a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":4298,"id_music":1366,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:36","show_slide":1,"order":80}],"albums":[{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","track":6,"url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","order":10},{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":1,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10}]}