{"id_music":4215,"name":"A cualquiera parte","url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/A cualquiera parte.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/A cualquiera parte - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66506,"id_music":4215,"lyric":"A cualquiera parte\r\nsin temor ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:04","instrumental_time":"00:00:04","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66507,"id_music":4215,"lyric":"Si Jes\u00fas dirige mi inseguro pie","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66508,"id_music":4215,"lyric":"Sin su compa\u00f1\u00eda\r\ntodo es pavor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66509,"id_music":4215,"lyric":"Mas si \u00e9l me gu\u00eda\r\nno tendr\u00e9 temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68053,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66510,"id_music":4215,"lyric":"Con Jes\u00fas por doquier\r\nsin temor ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66511,"id_music":4215,"lyric":"Si Jes\u00fas me gu\u00eda, nada temer\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68054,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":66512,"id_music":4215,"lyric":"Con Jes\u00fas por gu\u00eda\r\nadondequiera voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":66513,"id_music":4215,"lyric":"Caminando en pos\r\nde \u00e9l seguro estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":66514,"id_music":4215,"lyric":"Y aunque padre y madre\r\npu\u00e9denme faltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66515,"id_music":4215,"lyric":"Jesucristo nunca\r\nme abandonar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68055,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":66516,"id_music":4215,"lyric":"Con Jes\u00fas por doquier\r\nsin temor ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66517,"id_music":4215,"lyric":"Si Jes\u00fas me gu\u00eda, nada temer\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":68056,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":66518,"id_music":4215,"lyric":"Dondequiera pueda estar\r\nen tierra y mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66519,"id_music":4215,"lyric":"Quiero ser su fiel\r\ntestigo sin cesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66520,"id_music":4215,"lyric":"Y si por desierto mi camino va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66521,"id_music":4215,"lyric":"Un seguro albergue\r\nmi Jes\u00fas ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":68057,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":66522,"id_music":4215,"lyric":"Con Jes\u00fas por doquier\r\nsin temor ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66523,"id_music":4215,"lyric":"Si Jes\u00fas me gu\u00eda, nada temer\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":68058,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":66524,"id_music":4215,"lyric":"Dondequiera afrontar\u00e9\r\nla noche atroz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66525,"id_music":4215,"lyric":"Porque siempre oigo\r\nsu benigna voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66526,"id_music":4215,"lyric":"\u00c9l de d\u00eda y noche\r\na mi lado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66527,"id_music":4215,"lyric":"Y en plena gloria\r\nme despertar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":68059,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":66528,"id_music":4215,"lyric":"Con Jes\u00fas por doquier\r\nsin temor ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":66529,"id_music":4215,"lyric":"Si Jes\u00fas me gu\u00eda\r\nnada temer\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66530,"id_music":4215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_292B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":404,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}