{"id_music":4497,"name":"El camino es escabroso","url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/El camino es escabroso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/El camino es escabroso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71211,"id_music":4497,"lyric":"El camino es escabroso y\r\nlos pies sangrantes van","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71212,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto dista cana\u00e1n?\r\n\u00bfCu\u00e1nto dista cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71213,"id_music":4497,"lyric":"Por su amparo suspiramos\r\ncada dia m\u00e1s y m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":71214,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto aun, cu\u00e1nto\r\ndista cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":72661,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":71215,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":71216,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados de vagar\r\npor el desierto estamos ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":71217,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71218,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan, cu\u00e1nto\r\ndista Cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":72662,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":71219,"id_music":4497,"lyric":"Por el \u00e1rido desierto\r\nes penoso el caminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":71220,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfDista mucho Cana\u00e1n?\r\n\u00bfDista mucho Cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71221,"id_music":4497,"lyric":"En la arena est\u00e1n las huellas\r\nDe los que pasaron ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":71222,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan, cu\u00e1nto\r\ndista Cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":72663,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":71223,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71224,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados de vagar\r\npor el desierto estamos ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":71225,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":71226,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan, cu\u00e1nto\r\ndista Cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":72664,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":71227,"id_music":4497,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1n dulce el descanso\r\nHa de ser en nuestro hogar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":71228,"id_music":4497,"lyric":"\u00a1Ya se acerca Cana\u00e1n!\r\n\u00a1Ya se acerca Cana\u00e1n!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":71229,"id_music":4497,"lyric":"\u00a1Donde todas nuestras penas\r\nYa no volver\u00e1n jam\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":71230,"id_music":4497,"lyric":"\u00a1Cerca ya, ya se\r\nacerca Cana\u00e1n!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":72665,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":71231,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":71232,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados de vagar\r\npor el desierto estamos ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":71233,"id_music":4497,"lyric":"Muy cansados, tan cansados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":71234,"id_music":4497,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan, cu\u00e1nto\r\ndista Cana\u00e1n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":71235,"id_music":4497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":475,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}