{"id_music":119,"name":"Em um s\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2004 - Senhor, Somos Tua Voz\/Em Um S\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2004 - Senhor, Somos Tua Voz\/Em Um S\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27060,"id_music":119,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que est\u00e1 s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":27061,"id_music":119,"lyric":"N\u00e3o tem raz\u00e3o de existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27062,"id_music":119,"lyric":"Os cora\u00e7\u00f5es se procuram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27063,"id_music":119,"lyric":"Se abrem sorrindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27064,"id_music":119,"lyric":"Se encontram no olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27065,"id_music":119,"lyric":"E apertos de m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27066,"id_music":119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":27067,"id_music":119,"lyric":"\u00c9 hora de dar as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27068,"id_music":119,"lyric":"\u00c9 tempo de uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":27069,"id_music":119,"lyric":"Num s\u00f3 esp\u00edrito e for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27070,"id_music":119,"lyric":"Unidos em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27071,"id_music":119,"lyric":"N\u00f3s vamos viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":27072,"id_music":119,"lyric":"Como uma grande fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27073,"id_music":119,"lyric":"Ligados pelo amor do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":27074,"id_music":119,"lyric":"Em um s\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27075,"id_music":119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27076,"id_music":119,"lyric":"\u00c9 hora de dar as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27077,"id_music":119,"lyric":"\u00c9 tempo de uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27078,"id_music":119,"lyric":"Num s\u00f3 esp\u00edrito e for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27079,"id_music":119,"lyric":"Unidos em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27080,"id_music":119,"lyric":"N\u00f3s vamos viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":27081,"id_music":119,"lyric":"Como uma grande fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":27082,"id_music":119,"lyric":"Ligados pelo amor do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27083,"id_music":119,"lyric":"Em um s\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o\r\nEm um s\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27085,"id_music":119,"lyric":"Em um s\u00f3 Cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27086,"id_music":119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":13,"name":"Senhor, Somos Tua Voz","track":8,"url_image":"\/covers\/2004.bmp","order":10}]}