{"id_music":868,"name":"Preitos de Louvor","url_image":"\/images\/hasd_604.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Preitos de Louvor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Preitos de Louvor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7091,"id_music":868,"lyric":"Pai, Te rendemos\r\npreitos de louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7092,"id_music":868,"lyric":"Pois Tua palavra\r\nmostra Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7093,"id_music":868,"lyric":"Em findo o culto\r\nconduzir-nos-\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7094,"id_music":868,"lyric":"E para sempre\r\nTu nos guiar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7095,"id_music":868,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7096,"id_music":868,"lyric":"Vem conduzir-nos\r\npara o nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7097,"id_music":868,"lyric":"Pois n\u00f3s queremos\r\ns\u00f3 contigo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7098,"id_music":868,"lyric":"Oh, purifica\r\nnosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7099,"id_music":868,"lyric":"A cada intento\r\nd\u00e1 Tua dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7100,"id_music":868,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7101,"id_music":868,"lyric":"Ao protegeres\r\nnosso caminhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7102,"id_music":868,"lyric":"Pai, quantas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nTeu amor nos traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7103,"id_music":868,"lyric":"Mas, quando a luta\r\nnossa terminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7104,"id_music":868,"lyric":"\u00d3 Deus, concede\r\nTua eterna paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7105,"id_music":868,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":604,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}