{"id_music":2219,"name":"\u00d3 Alegrai-vos, Filhos De Si\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Alegrai-vos, Filhos De Si\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Alegrai-vos, Filhos De Si\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58211,"id_music":2219,"lyric":"\u00d3 alegrai-vos, filhos de Si\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58212,"id_music":2219,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58213,"id_music":2219,"lyric":"Honras e louvores\r\ndai ao Rei do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58214,"id_music":2219,"lyric":"Pois a pr\u00f3pria morte\r\nEle j\u00e1 venceu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59444,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":58215,"id_music":2219,"lyric":"\u00d3 alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58216,"id_music":2219,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59445,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":58217,"id_music":2219,"lyric":"Gl\u00f3ria ao nome\r\nsanto de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58218,"id_music":2219,"lyric":"Que, ressuscitando\r\ntriunfou em luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58219,"id_music":2219,"lyric":"Anjos poderosos\r\ncheios de esplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58220,"id_music":2219,"lyric":"Deram gl\u00f3ria a Cristo\r\no Conquistador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59446,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":58221,"id_music":2219,"lyric":"\u00d3 alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58222,"id_music":2219,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59447,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":58223,"id_music":2219,"lyric":"\u00d3 Rei eterno\r\nnosso grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58224,"id_music":2219,"lyric":"J\u00e1 venceste a morte\r\nj\u00e1 est\u00e1s nos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58225,"id_music":2219,"lyric":"Mais que vencedores\r\nfaze-nos tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58226,"id_music":2219,"lyric":"E Te louvaremos\r\nl\u00e1 no lar de al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59448,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":58227,"id_music":2219,"lyric":"\u00d3 alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58228,"id_music":2219,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58229,"id_music":2219,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":472,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}