{"id_music":492,"name":"Oh! Que Belo Hino Deus me Deu","url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Belo Hino Deus me Deu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Belo Hino Deus me Deu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15830,"id_music":492,"lyric":"Eu canto um hino inspirado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15831,"id_music":492,"lyric":"Por Jesus, meu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15832,"id_music":492,"lyric":"Jamais aqui soou\r\ncom tal fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15833,"id_music":492,"lyric":"Este canto de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15834,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15835,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15836,"id_music":492,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\ndulc\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15837,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15838,"id_music":492,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15839,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15840,"id_music":492,"lyric":"Eu amo a Cristo que foi morto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15841,"id_music":492,"lyric":"Sobre a cruz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15842,"id_music":492,"lyric":"Jesus um hino em\r\nmeus l\u00e1bios p\u00f4s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15843,"id_music":492,"lyric":"Para a Deus melhor louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15844,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":15845,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15846,"id_music":492,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\ndulc\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15847,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15848,"id_music":492,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15849,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15850,"id_music":492,"lyric":"Quando estiver\r\neu l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15851,"id_music":492,"lyric":"Vendo os anjos a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15852,"id_music":492,"lyric":"Um belo hino vou\r\ncantar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15853,"id_music":492,"lyric":"L\u00e1 no meu eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15854,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":15855,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15856,"id_music":492,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\ndulc\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15857,"id_music":492,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":15858,"id_music":492,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":15859,"id_music":492,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":222,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}