{"id_music":2208,"name":"Jesus Precisa Voltar","url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus Precisa Voltar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus Precisa Voltar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":59332,"id_music":2208,"lyric":"No cora\u00e7\u00e3o do\r\nhomem existe Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":59333,"id_music":2208,"lyric":"Pois cada c\u00e9lula que\r\nexiste surgiu de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":59334,"id_music":2208,"lyric":"Embora n\u00e3o pare\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":59335,"id_music":2208,"lyric":"Embora a gente se esque\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59336,"id_music":2208,"lyric":"Das santas m\u00e3os\r\nde Deus viemos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59337,"id_music":2208,"lyric":"E para l\u00e1 n\u00f3s voltaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59338,"id_music":2208,"lyric":"O mundo \u00e9 sorrateiro\r\ncruel e mau","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59339,"id_music":2208,"lyric":"Se op\u00f5e ao Reino que \u00e9\r\neterno e instala o caos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59340,"id_music":2208,"lyric":"Quebranta os mandamentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59341,"id_music":2208,"lyric":"Desfaz a lei que\r\n\u00e9 santa e pura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":59342,"id_music":2208,"lyric":"Pois troca o certo\r\n pelo errado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59343,"id_music":2208,"lyric":"Coloca tudo do avesso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59344,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":59345,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59346,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59347,"id_music":2208,"lyric":"A natureza est\u00e1 clamando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59348,"id_music":2208,"lyric":"A cria\u00e7\u00e3o est\u00e1 gritando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59349,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59350,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59351,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver os anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59352,"id_music":2208,"lyric":"Trombetas ressoando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59353,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver Jesus\r\nnas nuvens do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":59354,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":59355,"id_music":2208,"lyric":"Eu olho pra mim\r\nmesmo e tento achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59356,"id_music":2208,"lyric":"Explica\u00e7\u00e3o pras minhas\r\nquedas e meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59357,"id_music":2208,"lyric":"O bem que quero n\u00e3o fa\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59358,"id_music":2208,"lyric":"O mal que abomino tanto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59359,"id_music":2208,"lyric":"Est\u00e1 ali ao meu alcance","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":59360,"id_music":2208,"lyric":"Constantemente\r\nme chamando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":59361,"id_music":2208,"lyric":"O medo me persegue\r\npor onde vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":59362,"id_music":2208,"lyric":"A falta de amor \u00e9\r\ngrande, nos d\u00e1 pavor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":59363,"id_music":2208,"lyric":"O Esp\u00edrito do Eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":59364,"id_music":2208,"lyric":"Aos poucos vai Se afastando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":59365,"id_music":2208,"lyric":"Os ventos fortes da maldade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":59366,"id_music":2208,"lyric":"Com toda f\u00faria\r\nest\u00e3o soprando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":59367,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":59368,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":59369,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":59370,"id_music":2208,"lyric":"A natureza est\u00e1 clamando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":59371,"id_music":2208,"lyric":"A cria\u00e7\u00e3o est\u00e1 gritando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":59372,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":59373,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":59374,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver os anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":59375,"id_music":2208,"lyric":"Trombetas ressoando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":59376,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver Jesus\r\nnas nuvens do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":59377,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":59378,"id_music":2208,"lyric":"As profecias j\u00e1 apontam:\r\nChegou o fim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":59379,"id_music":2208,"lyric":"A triste hist\u00f3ria do passado\r\nchegou ao seu final","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":59380,"id_music":2208,"lyric":"O amor e a verdade\r\ntriunfar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":59381,"id_music":2208,"lyric":"A paz e a justi\u00e7a pra\r\nsempre reinar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":59382,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_014.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":53},{"id_lyric":59383,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:22","instrumental_time":"00:04:22","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":59384,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:28","instrumental_time":"00:04:28","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":59385,"id_music":2208,"lyric":"A natureza est\u00e1 clamando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":59386,"id_music":2208,"lyric":"A cria\u00e7\u00e3o est\u00e1 gritando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:36","instrumental_time":"00:04:36","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":59387,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:40","instrumental_time":"00:04:40","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":59388,"id_music":2208,"lyric":"Jesus precisa voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:43","instrumental_time":"00:04:43","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":59389,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver os anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:47","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":59390,"id_music":2208,"lyric":"Trombetas ressoando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:51","instrumental_time":"00:04:51","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":59391,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver Jesus\r\nnas nuvens do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:04:55","instrumental_time":"00:04:55","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":59392,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":63},{"id_lyric":59393,"id_music":2208,"lyric":"Queremos ver Jesus\r\nquando Ele voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:05:03","instrumental_time":"00:05:03","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":59394,"id_music":2208,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:05:19","instrumental_time":"00:05:19","show_slide":1,"order":65}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":461,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}