{"id_music":2140,"name":"Vem Comigo Habitar","url_image":"\/images\/hasd_397.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem Comigo Habitar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem Comigo Habitar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56339,"id_music":2140,"lyric":"Comigo habita, \u00f3\r\nDeus, a noite vem!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56018,"id_music":2140,"lyric":"As trevas descem\r\neis, Senhor, conv\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56019,"id_music":2140,"lyric":"Que me socorra\r\na Tua prote\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56020,"id_music":2140,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56340,"id_music":2140,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":56021,"id_music":2140,"lyric":"Vem revelar-Te a\r\nmim, Jesus, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56022,"id_music":2140,"lyric":"Divino Mestre\r\nRei, Consolador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56023,"id_music":2140,"lyric":"Meu Guia forte\r\namparo em tenta\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56024,"id_music":2140,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56341,"id_music":2140,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":56025,"id_music":2140,"lyric":"Breve, Senhor\r\nterei meu fim mortal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56026,"id_music":2140,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o fugaz a vida terreal!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56027,"id_music":2140,"lyric":"Tem tudo aqui\r\nmudan\u00e7a e corrup\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56028,"id_music":2140,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56029,"id_music":2140,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":393,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}