{"id_music":1314,"name":"Cora\u00e7\u00e3o aberto","url_image":"\/images\/hasd_141B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Cora\u00e7\u00e3o aberto.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Cora\u00e7\u00e3o aberto - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1045,"id_music":1314,"lyric":"Eu recebo voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1046,"id_music":1314,"lyric":"De bra\u00e7os e cora\u00e7\u00e3o abertos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1047,"id_music":1314,"lyric":"Juntos vamos viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1048,"id_music":1314,"lyric":"O amor de Jesus bem perto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1049,"id_music":1314,"lyric":"Eu acolho voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1050,"id_music":1314,"lyric":"Pois somos irm\u00e3os em cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1051,"id_music":1314,"lyric":"Pronto estou a atender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":1052,"id_music":1314,"lyric":"Em tudo que for preciso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1053,"id_music":1314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":1054,"id_music":1314,"lyric":"Temos um c\u00e9u preparado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1055,"id_music":1314,"lyric":"Vamos ent\u00e3o lado a lado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1056,"id_music":1314,"lyric":"Maranata o senhor logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1057,"id_music":1314,"lyric":"Vamos juntos \u00e0 Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1058,"id_music":1314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1070,"id_music":1314,"lyric":"Eu recebo voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":1071,"id_music":1314,"lyric":"De bra\u00e7os e cora\u00e7\u00e3o abertos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1072,"id_music":1314,"lyric":"Juntos vamos viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1073,"id_music":1314,"lyric":"O amor de Jesus bem perto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1074,"id_music":1314,"lyric":"Eu acolho voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1075,"id_music":1314,"lyric":"Pois somos irm\u00e3os em cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1076,"id_music":1314,"lyric":"Pronto estou a atender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":1077,"id_music":1314,"lyric":"Em tudo que for preciso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":1078,"id_music":1314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":1079,"id_music":1314,"lyric":"Temos um c\u00e9u preparado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":1080,"id_music":1314,"lyric":"Vamos ent\u00e3o lado a lado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":1081,"id_music":1314,"lyric":"Maranata o senhor logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":1082,"id_music":1314,"lyric":"Vamos juntos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":1083,"id_music":1314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":1059,"id_music":1314,"lyric":"Temos um c\u00e9u preparado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":1060,"id_music":1314,"lyric":"Vamos ent\u00e3o lado a lado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":1061,"id_music":1314,"lyric":"Maranata o senhor logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":1067,"id_music":1314,"lyric":"Vamos juntos \u00e0 Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":1068,"id_music":1314,"lyric":"\u00c0 Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":1069,"id_music":1314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":60}],"albums":[{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","track":8,"url_image":"\/covers\/2015.bmp","order":10}]}