{"id_music":1312,"name":"Pressa","url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Pressa.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Pressa - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":961,"id_music":1312,"lyric":"T\u00e3o veloz o tempo\r\nnum segundo se desfaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":962,"id_music":1312,"lyric":"Tudo que era eterno\r\nn\u00e3o \u00e9 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":963,"id_music":1312,"lyric":"A fra\u00e7\u00e3o da vida\r\nnum pulsar ficou pra tr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":964,"id_music":1312,"lyric":"Tudo que era sonho\r\nn\u00e3o \u00e9 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":965,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":966,"id_music":1312,"lyric":"E mesmo assim eu corro\r\npara perto do meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":967,"id_music":1312,"lyric":"A contra m\u00e3o do mundo\r\n\u00e9 a dire\u00e7\u00e3o do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":968,"id_music":1312,"lyric":"E se parecer loucura\r\nser guiado pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":969,"id_music":1312,"lyric":"Esque\u00e7o meus problemas\r\neu escolho ser fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":970,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":971,"id_music":1312,"lyric":"Tenho pressa\r\nem ver meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":972,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa\r\ntransformar em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":973,"id_music":1312,"lyric":"Todo o \u00f3dio e o mal\r\nque se espalham no mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":974,"id_music":1312,"lyric":"Eu quero viver seu poder\r\nmais afundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":975,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":993,"id_music":1312,"lyric":"Tenho pressa\r\nem ver meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":994,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa\r\ntransformar em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":995,"id_music":1312,"lyric":"Todo o \u00f3dio e o mal\r\nque se espalham no mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":996,"id_music":1312,"lyric":"Eu quero viver seu poder\r\nmais afundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":997,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":976,"id_music":1312,"lyric":"T\u00e3o veloz o tempo\r\nnum segundo se desfaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":116},{"id_lyric":977,"id_music":1312,"lyric":"Tudo que era eterno\r\nn\u00e3o \u00e9 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":117},{"id_lyric":978,"id_music":1312,"lyric":"A fra\u00e7\u00e3o da vida\r\nnum pulsar ficou pra tr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":118},{"id_lyric":979,"id_music":1312,"lyric":"Tudo que era sonho\r\nn\u00e3o \u00e9 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":119},{"id_lyric":980,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_093.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":120},{"id_lyric":981,"id_music":1312,"lyric":"E mesmo assim eu corro\r\npara perto do meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":121},{"id_lyric":982,"id_music":1312,"lyric":"A contra m\u00e3o do mundo\r\n\u00e9 a dire\u00e7\u00e3o do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":122},{"id_lyric":983,"id_music":1312,"lyric":"E se parecer loucura\r\nser guiado pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":123},{"id_lyric":984,"id_music":1312,"lyric":"Esque\u00e7o meus problemas\r\neu escolho ser fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":124},{"id_lyric":998,"id_music":1312,"lyric":"Fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":125},{"id_lyric":985,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":225},{"id_lyric":986,"id_music":1312,"lyric":"Tenho pressa\r\nem ver meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":226},{"id_lyric":987,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa\r\ntransformar em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":227},{"id_lyric":988,"id_music":1312,"lyric":"Todo o \u00f3dio e o mal\r\nque se espalham no mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":228},{"id_lyric":989,"id_music":1312,"lyric":"Eu quero viver seu poder\r\nmais afundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":229},{"id_lyric":999,"id_music":1312,"lyric":"Mais afundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":230},{"id_lyric":990,"id_music":1312,"lyric":"Eu quero receber\r\nseu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":240},{"id_lyric":1000,"id_music":1312,"lyric":"Eu quero receber\r\nseu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":241},{"id_lyric":991,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":242},{"id_lyric":1001,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":243},{"id_lyric":1002,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":244},{"id_lyric":1003,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":245},{"id_lyric":1004,"id_music":1312,"lyric":"Vem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":246},{"id_lyric":992,"id_music":1312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":250}],"albums":[{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","track":6,"url_image":"\/covers\/2015.bmp","order":10}]}