{"id_music":839,"name":"Sil\u00eancio","url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sil\u00eancio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sil\u00eancio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7847,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7848,"id_music":839,"lyric":"\u00c9 santo o lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7849,"id_music":839,"lyric":"Ensinos preciosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7850,"id_music":839,"lyric":"Prov\u00eam deste altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7851,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7852,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7853,"id_music":839,"lyric":"Na casa de Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7854,"id_music":839,"lyric":"Escuta a mensagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7855,"id_music":839,"lyric":"Que vem l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7856,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7857,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7858,"id_music":839,"lyric":"Perante o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7859,"id_music":839,"lyric":"Atenta \u00e0s palavras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7860,"id_music":839,"lyric":"De luz e de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7861,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7862,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7863,"id_music":839,"lyric":"Na casa de Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7864,"id_music":839,"lyric":"Escuta a mensagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7865,"id_music":839,"lyric":"Que vem l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7866,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":7867,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7868,"id_music":839,"lyric":"\u00c9 tempo de orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7869,"id_music":839,"lyric":"E com rever\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":7870,"id_music":839,"lyric":"Em Deus meditar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7871,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":7872,"id_music":839,"lyric":"Sil\u00eancio! Sil\u00eancio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7873,"id_music":839,"lyric":"Na casa de Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7874,"id_music":839,"lyric":"Escuta a mensagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7875,"id_music":839,"lyric":"Que vem l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7876,"id_music":839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_575B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":575,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}