{"id_music":1453,"name":"\u00c9 Hora de Viver","url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/\u00c9 hora de viver.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32138,"id_music":1453,"lyric":"Vamos ter coragem\r\nvamos ter coragem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32139,"id_music":1453,"lyric":"Pra viver e pra continuar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32140,"id_music":1453,"lyric":"Vamos ter coragem\r\nvamos ter coragem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32141,"id_music":1453,"lyric":"A alegria j\u00e1 vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32142,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":32143,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ncom mais emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32144,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\n\u00e9 a minha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32145,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ndar e receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32146,"id_music":1453,"lyric":"Amar, lutar, vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32147,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32148,"id_music":1453,"lyric":"Diga n\u00e3o aos v\u00edcios\r\ndiga sim a vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32149,"id_music":1453,"lyric":"E a fam\u00edlia s\u00f3 vai melhorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32150,"id_music":1453,"lyric":"Longe das doen\u00e7as\r\ncom melhor sa\u00fade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32151,"id_music":1453,"lyric":"Mil motivos pra cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32152,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_005.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":32153,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ncom mais emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32154,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\n\u00e9 a minha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32155,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ndar e receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32156,"id_music":1453,"lyric":"Amar, lutar, vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32157,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32158,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ncom mais emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32159,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\n\u00e9 a minha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32160,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver\r\ndar e receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32161,"id_music":1453,"lyric":"Amar, lutar, vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32162,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":32163,"id_music":1453,"lyric":"\u00c9 hora de viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32164,"id_music":1453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":1,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}