{"id_music":678,"name":"Comunh\u00e3o Preciosa","url_image":"\/images\/hasd_412.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Comunh\u00e3o Preciosa.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Comunh\u00e3o Preciosa - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17555,"id_music":678,"lyric":"Qu\u00e3o preciosas s\u00e3o as horas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17556,"id_music":678,"lyric":"Na presen\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17557,"id_music":678,"lyric":"Comunh\u00e3o deliciosa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17558,"id_music":678,"lyric":"De minh'alma com a luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17559,"id_music":678,"lyric":"Os cuidados deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17560,"id_music":678,"lyric":"N\u00e3o me podem abalar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17561,"id_music":678,"lyric":"Pois \u00e9 Ele o meu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17562,"id_music":678,"lyric":"Quando o tentador chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17563,"id_music":678,"lyric":"Quando o tentador chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":17564,"id_music":678,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":17565,"id_music":678,"lyric":"Ao sentir-me rodeado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17566,"id_music":678,"lyric":"De cuidados terreais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17567,"id_music":678,"lyric":"Conturbado ou abatido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17568,"id_music":678,"lyric":"Ou em d\u00favidas fatais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17569,"id_music":678,"lyric":"A Jesus eu me dirijo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17570,"id_music":678,"lyric":"Nestes tempos de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17571,"id_music":678,"lyric":"As palavras que Ele fala","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17572,"id_music":678,"lyric":"Trazem paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":17573,"id_music":678,"lyric":"Trazem paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17574,"id_music":678,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":17575,"id_music":678,"lyric":"Se Lhe conto meus temores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17576,"id_music":678,"lyric":"Toda a minha imperfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17577,"id_music":678,"lyric":"Ele escuta com paci\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17578,"id_music":678,"lyric":"Essa triste confiss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17579,"id_music":678,"lyric":"Com ternura repreende","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17580,"id_music":678,"lyric":"Meu pecado e todo o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17581,"id_music":678,"lyric":"\u00c9 Jesus o meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":17582,"id_music":678,"lyric":"O melhor e mais leal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":17583,"id_music":678,"lyric":"O melhor e mais leal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":17584,"id_music":678,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":17585,"id_music":678,"lyric":"Se quereis saber qu\u00e3o doce","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":17586,"id_music":678,"lyric":"\u00c9 a secreta comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":17587,"id_music":678,"lyric":"Podereis mui bem prov\u00e1-la","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":17588,"id_music":678,"lyric":"Fruireis consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":17589,"id_music":678,"lyric":"Procurai estar sozinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":17590,"id_music":678,"lyric":"Em conversa com Jesus:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":17591,"id_music":678,"lyric":"Provareis na vossa vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":17592,"id_music":678,"lyric":"Sua gra\u00e7a e Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":17593,"id_music":678,"lyric":"Sua gra\u00e7a e Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":17594,"id_music":678,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":412,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}