{"id_music":1777,"name":"Alicerce Seguro","url_image":"\/images\/hasd_029.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Alicerce Seguro.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Alicerce Seguro - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44513,"id_music":1777,"lyric":"Que firme alicerce\r\npodemos achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44514,"id_music":1777,"lyric":"Na Santa Escritura\r\npra a f\u00e9 basear!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44515,"id_music":1777,"lyric":"S\u00e3o ricas promessas\r\npra quem nelas crer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44516,"id_music":1777,"lyric":"Pra quem quer ref\u00fagio\r\nem Jesus receber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44665,"id_music":1777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44517,"id_music":1777,"lyric":"N\u00e3o temas, Meu filho\r\nbem perto Eu estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44518,"id_music":1777,"lyric":"Pois sou o seu Deus\r\nsempre \u00e0 frente Eu vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44519,"id_music":1777,"lyric":"Eu posso ajudar e\r\na voc\u00ea sustentar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44520,"id_music":1777,"lyric":"A m\u00e3o Eu estendo e\r\no posso amparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44666,"id_music":1777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44521,"id_music":1777,"lyric":"Se em \u00e1guas profundas\r\ntiver que seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44522,"id_music":1777,"lyric":"Os rios n\u00e3o ir\u00e3o\r\na voc\u00ea submergir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44523,"id_music":1777,"lyric":"Se a sua estrada\r\no fogo cruzar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44524,"id_music":1777,"lyric":"A gra\u00e7a darei pra\r\nprover e cuidar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44667,"id_music":1777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":44525,"id_music":1777,"lyric":"Quem quer encontrar\r\no repouso em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44526,"id_music":1777,"lyric":"Ter\u00e1 prote\u00e7\u00e3o bem\r\n\u00e0 sombra da cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44527,"id_music":1777,"lyric":"Embora em conflitos\r\nem lutas ou dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44528,"id_music":1777,"lyric":"Bem perto estarei ao\r\nseu lado co\u2019amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44668,"id_music":1777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":50,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}