{"id_music":4300,"name":"La Cena de la Comuni\u00f3n","url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La Cena de la Comunion.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La Cena de la Comunion - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68828,"id_music":4300,"lyric":"Con gran amor\r\nCristo prepar\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68829,"id_music":4300,"lyric":"La Cena de la Comuni\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68830,"id_music":4300,"lyric":"Con devoci\u00f3n celebramos hoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":68831,"id_music":4300,"lyric":"Su muerte y resurrecci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69405,"id_music":4300,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":68832,"id_music":4300,"lyric":"Con humildad les\r\nlav\u00f3 los pies","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68833,"id_music":4300,"lyric":"Ejemplo dio de amor sin par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68834,"id_music":4300,"lyric":"Nos llama hoy a\r\nservir tambi\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68835,"id_music":4300,"lyric":"A compartir su inmenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":69406,"id_music":4300,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":68836,"id_music":4300,"lyric":"Parti\u00f3 el pan y la copa dio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":68837,"id_music":4300,"lyric":"Sublime don pues nos am\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68838,"id_music":4300,"lyric":"Cualquiera carga\r\nque tengas hoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":68839,"id_music":4300,"lyric":"\u00c9l por su cruz la quitar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69407,"id_music":4300,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":68840,"id_music":4300,"lyric":"Nos llenar\u00e1n al salir de aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68841,"id_music":4300,"lyric":"Su gracia y paz su gozo y luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68842,"id_music":4300,"lyric":"En su mansi\u00f3n siempre vivir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68843,"id_music":4300,"lyric":"\u00a1Oh, qu\u00e9 ser\u00e1 ver al Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69529,"id_music":4300,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_098B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":583,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}