{"id_music":1334,"name":"N\u00e3o Mais Eu","url_image":"\/images\/celebrasp_001.jpg","image_position":8,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/N\u00e3o Mais Eu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/N\u00e3o Mais Eu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":512,"id_music":1334,"lyric":"Foi na cruz, foi na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":513,"id_music":1334,"lyric":"Em que ao fim percebi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":514,"id_music":1334,"lyric":"Meu pecado recaiu\r\nem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":515,"id_music":1334,"lyric":"Foi ent\u00e3o pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":516,"id_music":1334,"lyric":"Que prazer sinto agora\r\nem Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":517,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":518,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei para a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":519,"id_music":1334,"lyric":"Onde pude perceber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":520,"id_music":1334,"lyric":"Esse amor que\r\npor mim foi pago","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":521,"id_music":1334,"lyric":"Sua m\u00e3o me curou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":522,"id_music":1334,"lyric":"Sua morte me salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":523,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei, eu irei\r\npara a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":524,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":525,"id_music":1334,"lyric":"Qu\u00e3o perdido estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":526,"id_music":1334,"lyric":"Qu\u00e3o vazio o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":527,"id_music":1334,"lyric":"N\u00e3o sou digno\r\nde tanto amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":528,"id_music":1334,"lyric":"Foi ent\u00e3o pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":529,"id_music":1334,"lyric":"Que prazer sinto agora\r\nem Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":530,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":531,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei para a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":532,"id_music":1334,"lyric":"Onde pude perceber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":533,"id_music":1334,"lyric":"Esse amor que\r\npor mim foi pago","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":534,"id_music":1334,"lyric":"Sua m\u00e3o me curou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":535,"id_music":1334,"lyric":"Sua morte me salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":536,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei, eu irei\r\npara a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":537,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":538,"id_music":1334,"lyric":"N\u00e3o mais eu, n\u00e3o mais eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":539,"id_music":1334,"lyric":"\u00c9 Jesus quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":540,"id_music":1334,"lyric":"Cristo vive em mim\r\nCristo vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":542,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":543,"id_music":1334,"lyric":"N\u00e3o mais eu, n\u00e3o mais eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":544,"id_music":1334,"lyric":"\u00c9 Jesus quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":545,"id_music":1334,"lyric":"Cristo vive em mim\r\nCristo vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":547,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":548,"id_music":1334,"lyric":"N\u00e3o mais eu, n\u00e3o mais eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":549,"id_music":1334,"lyric":"\u00c9 Jesus quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":550,"id_music":1334,"lyric":"Cristo vive em mim\r\nCristo vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":552,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":553,"id_music":1334,"lyric":"N\u00e3o mais eu, n\u00e3o mais eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":554,"id_music":1334,"lyric":"\u00c9 Jesus quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":555,"id_music":1334,"lyric":"Cristo vive em mim\r\nCristo vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":560,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei para a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":559,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":561,"id_music":1334,"lyric":"Onde pude perceber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":562,"id_music":1334,"lyric":"Esse amor que\r\npor mim foi pago","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":563,"id_music":1334,"lyric":"Sua m\u00e3o me curou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":564,"id_music":1334,"lyric":"Sua morte me salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":557,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":53},{"id_lyric":558,"id_music":1334,"lyric":"Eu irei, eu irei para a cruz\r\nEu irei, eu irei para a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":565,"id_music":1334,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":55}],"albums":[{"id_album":667,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo","track":4,"url_image":"\/covers\/celebra_sp.bmp","order":16}]}