{"id_music":4066,"name":"O\u00ed la voz del buen Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oi la voz del buen Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oi la voz del buen Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62872,"id_music":4066,"lyric":"O\u00ed la voz del buen Jes\u00fas:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63320,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62873,"id_music":4066,"lyric":"Te guiar\u00e9 a eterna luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63321,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62874,"id_music":4066,"lyric":"Por ti la Ley toda cumpl\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":63322,"id_music":4066,"lyric":"Por ti la amarga hiel beb\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62875,"id_music":4066,"lyric":"Por ti la muerte cruel sufr\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63323,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63317,"id_music":4066,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":62876,"id_music":4066,"lyric":"Oh, deja atr\u00e1s el vil pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63324,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":62877,"id_music":4066,"lyric":"Hogar celeste he preparado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63325,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":62878,"id_music":4066,"lyric":"Oh, cu\u00e1ntas veces te llam\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63327,"id_music":4066,"lyric":"Y quebraste t\u00fa mi santa Ley","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":62879,"id_music":4066,"lyric":"Mas fiador por ti qued\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63326,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63318,"id_music":4066,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":62880,"id_music":4066,"lyric":"En m\u00ed t\u00fa puedes descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63328,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":62881,"id_music":4066,"lyric":"Tus penas ven a entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63329,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":62882,"id_music":4066,"lyric":"Yo soy tu Dios, tu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63330,"id_music":4066,"lyric":"Y te amo mucho, pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":62883,"id_music":4066,"lyric":"Ya deja todo tu temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63331,"id_music":4066,"lyric":"S\u00edgueme, s\u00edgueme, s\u00edgueme","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63319,"id_music":4066,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":62884,"id_music":4066,"lyric":"S\u00ed, mi Jes\u00fas, te seguir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63335,"id_music":4066,"lyric":"Seguir\u00e9, seguir\u00e9, seguir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":62885,"id_music":4066,"lyric":"Por ti yo todo dejar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":63334,"id_music":4066,"lyric":"Dejar\u00e9, dejar\u00e9, dejar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":62886,"id_music":4066,"lyric":"Muy d\u00e9bil soy y sin valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63333,"id_music":4066,"lyric":"Sin ti no puedo andar, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":62887,"id_music":4066,"lyric":"Mas ll\u00e9name de tu vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63332,"id_music":4066,"lyric":"Seguir\u00e9, seguir\u00e9, seguir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":62888,"id_music":4066,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_174.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":224,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}