{"id_music":2160,"name":"Vigiar e Orar","url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vigiar E Orar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vigiar E Orar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56688,"id_music":2160,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\nembora o c\u00e9u sereno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56689,"id_music":2160,"lyric":"Pare\u00e7a um dia\r\ncalmo anunciar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56690,"id_music":2160,"lyric":"Vigia e ora o\r\ncora\u00e7\u00e3o pequeno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56691,"id_music":2160,"lyric":"Um temporal\r\npode abrigar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59111,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":56692,"id_music":2160,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56693,"id_music":2160,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59112,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":56694,"id_music":2160,"lyric":"Ao meio-dia quando\r\nos sons da Terra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56695,"id_music":2160,"lyric":"Abafam mais de\r\nDeus a voz de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56696,"id_music":2160,"lyric":"Recorre \u00e0 ora\u00e7\u00e3o\r\nevita a guerra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56697,"id_music":2160,"lyric":"E busca paz\r\ncom o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59113,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":56698,"id_music":2160,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56699,"id_music":2160,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59114,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":56700,"id_music":2160,"lyric":"Ao fim do dia ap\u00f3s\r\nos teus lidares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56701,"id_music":2160,"lyric":"Relembra as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ndo Teu Pai de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56702,"id_music":2160,"lyric":"E cada instante\r\ndeixa teus pesares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56703,"id_music":2160,"lyric":"Nas ternas m\u00e3os\r\ndo Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59115,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":56704,"id_music":2160,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56705,"id_music":2160,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":59116,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":56706,"id_music":2160,"lyric":"E sem cessar vigia\r\na cada instante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56707,"id_music":2160,"lyric":"Que o inimigo\r\nquer te derrotar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56708,"id_music":2160,"lyric":"S\u00f3 com Jesus, em\r\ncomunh\u00e3o constante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":56709,"id_music":2160,"lyric":"Vit\u00f3ria, enfim\r\nvais alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59117,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":56710,"id_music":2160,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56711,"id_music":2160,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56712,"id_music":2160,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":413,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}