{"id_music":619,"name":"Eu Perten\u00e7o ao Meu Rei","url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Perten\u00e7o ao Meu Rei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Perten\u00e7o ao Meu Rei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22120,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22121,"id_music":619,"lyric":"Filho sou do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22122,"id_music":619,"lyric":"Nas eternas mans\u00f5es morarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22123,"id_music":619,"lyric":"J\u00e1 das gl\u00f3rias ouvi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22124,"id_music":619,"lyric":"L\u00e1 da p\u00e1tria de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22125,"id_music":619,"lyric":"Com Seus filhos\r\nas desfrutarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22126,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":22127,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22128,"id_music":619,"lyric":"Filho sou do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22129,"id_music":619,"lyric":"Ele nunca me esquece, eu o sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22130,"id_music":619,"lyric":"Dar-me-\u00e1 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22159,"id_music":619,"lyric":"Por Seu grande favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22131,"id_music":619,"lyric":"E na gl\u00f3ria perene estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22132,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":22133,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22134,"id_music":619,"lyric":"\u00c9 por mim Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":22135,"id_music":619,"lyric":"Sua paz e descanso terei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":22136,"id_music":619,"lyric":"Seu conforto me vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":22137,"id_music":619,"lyric":"Mitigar qualquer dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22138,"id_music":619,"lyric":"Com amor guardar\u00e1 Sua grei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22139,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":22140,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":22141,"id_music":619,"lyric":"Filho sou do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":22142,"id_music":619,"lyric":"Ele nunca me esquece, eu o sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":22143,"id_music":619,"lyric":"Dar-me-\u00e1 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":22160,"id_music":619,"lyric":"Por Seu grande favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":22144,"id_music":619,"lyric":"E na gl\u00f3ria perene estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":22145,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":52},{"id_lyric":22146,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":22147,"id_music":619,"lyric":"A promessa \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":22148,"id_music":619,"lyric":"Salvar\u00e1 os que\r\namarem Sua lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":22149,"id_music":619,"lyric":"Junto ao trono de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":22150,"id_music":619,"lyric":"Na cidade eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":22151,"id_music":619,"lyric":"Com os salvos um dia estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":22152,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":66},{"id_lyric":22153,"id_music":619,"lyric":"Eu perten\u00e7o ao meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":22154,"id_music":619,"lyric":"Filho sou do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":22155,"id_music":619,"lyric":"Ele nunca me esquece, eu o sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":22156,"id_music":619,"lyric":"Dar-me-\u00e1 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":22161,"id_music":619,"lyric":"Por Seu grande favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":75},{"id_lyric":22157,"id_music":619,"lyric":"E na gl\u00f3ria perene estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":22158,"id_music":619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_350B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":78}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":350,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}