{"id_music":1592,"name":"Lindo Pa\u00eds","url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/Lindo Pa\u00eds.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/Lindo Pa\u00eds - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":38404,"id_music":1592,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds nas\r\nterras de al\u00e9m rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38405,"id_music":1592,"lyric":"Cheio de flores\r\nde prazer e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38406,"id_music":1592,"lyric":"\u00c9 destinado \u00e0s\r\nalmas resgatadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38407,"id_music":1592,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o ter\u00e3o mais\r\nlutas nem mais cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38408,"id_music":1592,"lyric":"Pois \u00e9 ali que a\r\nmorte n\u00e3o mais entra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38409,"id_music":1592,"lyric":"Nem mais pecado\r\no brilho tirar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38410,"id_music":1592,"lyric":"Jesus, o Rei dessas\r\nmans\u00f5es t\u00e3o lindas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38411,"id_music":1592,"lyric":"Os salvos todos\r\ncom prazer abra\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38412,"id_music":1592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38413,"id_music":1592,"lyric":"Lindo pa\u00eds! Eu\r\nvejo a brisa mansa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38414,"id_music":1592,"lyric":"Acariciar campinas\r\ne jardins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38415,"id_music":1592,"lyric":"E embalar as\r\npalmas prateadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38416,"id_music":1592,"lyric":"Dos perfumados\r\nvales com jasmins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38417,"id_music":1592,"lyric":"E quando o Sol\r\nse p\u00f5e no horizonte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38418,"id_music":1592,"lyric":"Eu julgo ver em\r\nsonhos este lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38419,"id_music":1592,"lyric":"Vejo os amigos\r\nj\u00e1 ressuscitados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38420,"id_music":1592,"lyric":"E todos n\u00f3s o nosso\r\nbom Jesus louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38421,"id_music":1592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38422,"id_music":1592,"lyric":"E todos n\u00f3s o nosso\r\nbom Jesus louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38423,"id_music":1592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":697,"name":"Est\u00e1 Escrito","track":7,"url_image":"\/covers\/esta_escrito.bmp","order":20}]}