{"id_music":2216,"name":"Enquanto Ele N\u00e3o Vem","url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Enquanto Ele N\u00e3o Vem.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Enquanto Ele N\u00e3o Vem - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58129,"id_music":2216,"lyric":"As palavras de Jesus\r\nainda ecoam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:05","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58130,"id_music":2216,"lyric":"No Universo e dentro\r\ndo meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58131,"id_music":2216,"lyric":"Foram ditas pelo\r\nMestre h\u00e1 tanto tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58132,"id_music":2216,"lyric":"Mas s\u00e3o t\u00e3o\r\nincrivelmente atuais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58133,"id_music":2216,"lyric":"Quando vejo as\r\nnot\u00edcias, vejo o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58134,"id_music":2216,"lyric":"Quase a ponto\r\nde se desintegrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58135,"id_music":2216,"lyric":"Eu me lembro da\r\npromessa t\u00e3o preciosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58136,"id_music":2216,"lyric":"De que Cristo, muito\r\nem breve, vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59433,"id_music":2216,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58137,"id_music":2216,"lyric":"Mas, enquanto Ele n\u00e3o\r\nvem, sigo esperando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58139,"id_music":2216,"lyric":"Enquanto Ele n\u00e3o\r\nvem, sigo com f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58140,"id_music":2216,"lyric":"Levanto os meus\r\nolhos para o alto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58141,"id_music":2216,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o me\r\ndiz: Ele est\u00e1 vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58142,"id_music":2216,"lyric":"E vivo os meus dias\r\npensando: Pode ser hoje","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58144,"id_music":2216,"lyric":"Talvez um dia ou dois\r\ndepois de amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58145,"id_music":2216,"lyric":"O que importa saber\r\n\u00e9 que Ele volta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58146,"id_music":2216,"lyric":"E vem pra recolher\r\nos que j\u00e1 s\u00e3o Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59434,"id_music":2216,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":58147,"id_music":2216,"lyric":"Meu maior desejo\r\num dia \u00e9 abra\u00e7\u00e1-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58148,"id_music":2216,"lyric":"E lan\u00e7ar-me a Seus\r\np\u00e9s em gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58149,"id_music":2216,"lyric":"Contempl\u00e1-Lo face a\r\nface como os anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58150,"id_music":2216,"lyric":"E tocar as m\u00e3os\r\nferidas l\u00e1 na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58151,"id_music":2216,"lyric":"Quando penso que\r\nesse dia est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":58152,"id_music":2216,"lyric":"Quando o mal j\u00e1\r\nn\u00e3o mais existir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58153,"id_music":2216,"lyric":"Eu me animo e renovo\r\nas minhas for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58154,"id_music":2216,"lyric":"Na certeza de que o\r\nC\u00e9u ser\u00e1 meu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59435,"id_music":2216,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":58155,"id_music":2216,"lyric":"Mas, enquanto Ele n\u00e3o\r\nvem, sigo esperando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58157,"id_music":2216,"lyric":"Enquanto Ele n\u00e3o\r\nvem, sigo com f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":58158,"id_music":2216,"lyric":"Levanto os meus\r\nolhos para o alto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58159,"id_music":2216,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o me\r\ndiz: Ele est\u00e1 vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":58160,"id_music":2216,"lyric":"E vivo os meus dias\r\npensando: Pode ser hoje","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58162,"id_music":2216,"lyric":"Talvez um dia ou dois\r\ndepois de amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58163,"id_music":2216,"lyric":"O que importa saber\r\n\u00e9 que Ele volta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58164,"id_music":2216,"lyric":"E vem pra recolher\r\nos que j\u00e1 s\u00e3o Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":59436,"id_music":2216,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":58165,"id_music":2216,"lyric":"E vem pra recolher\r\nos que j\u00e1 s\u00e3o Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":58166,"id_music":2216,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":469,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}