{"id_music":197,"name":"Como Poderei Fugir?","url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/Como Poderei Fugir.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/Como Poderei Fugir - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25599,"id_music":197,"lyric":"Como poderei fugir dos\r\nteus olhos de amor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":25600,"id_music":197,"lyric":"Sua m\u00e3o me alcan\u00e7ar\u00e1\r\nn\u00e3o importa onde eu for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":25601,"id_music":197,"lyric":"Tu conheces meu viver\r\nmesmo antes de eu nascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25602,"id_music":197,"lyric":"Meu deitar e levantar\r\nsei que est\u00e1 a observar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":25603,"id_music":197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":25604,"id_music":197,"lyric":"Precioso \u00e9 o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":25605,"id_music":197,"lyric":"Exaltado, coroado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":25606,"id_music":197,"lyric":"Em Teu nome h\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":25607,"id_music":197,"lyric":"Tu \u00c9s digno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":25608,"id_music":197,"lyric":"De louvor e gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":25609,"id_music":197,"lyric":"Meu desejo \u00e9 viver por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":25610,"id_music":197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25612,"id_music":197,"lyric":"Deixe-me beber, Senhor\r\nda tua fonte que \u00e9 sem fim","aux_lyric":"Mulheres:","url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":25613,"id_music":197,"lyric":"Pra que os outros possam ver\r\nteu poder agindo em mim","aux_lyric":"Mulheres:","url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":25615,"id_music":197,"lyric":"A sombra de tuas asas\r\neu encontro prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":25616,"id_music":197,"lyric":"Quando estou perdido\r\nme estendes tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":25617,"id_music":197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":25618,"id_music":197,"lyric":"Precioso \u00e9 o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":25619,"id_music":197,"lyric":"Exaltado, coroado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":25620,"id_music":197,"lyric":"Em Teu nome h\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":25621,"id_music":197,"lyric":"Tu \u00c9s digno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":25622,"id_music":197,"lyric":"De louvor e gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":25623,"id_music":197,"lyric":"Meu desejo \u00e9 viver por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":25624,"id_music":197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":25625,"id_music":197,"lyric":"Exaltado, coroado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":25626,"id_music":197,"lyric":"Em Teu nome h\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":25627,"id_music":197,"lyric":"Tu \u00c9s digno de\r\nlouvor e gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":25628,"id_music":197,"lyric":"Meu desejo \u00e9 viver por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":25629,"id_music":197,"lyric":"Meu desejo \u00e9 viver por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":25630,"id_music":197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_365.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":20,"name":"Amigos da Esperan\u00e7a","track":8,"url_image":"\/covers\/2011.bmp","order":10}]}