{"id_music":1647,"name":"Renascidos: Um Novo Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/celebrasp_004.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 3\/Renascidos Um Novo Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":40056,"id_music":1647,"lyric":"Os c\u00e9us declaram as\r\nobras que Deus faz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":40057,"id_music":1647,"lyric":"O Seu poder e a\r\nfor\u00e7a de Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40058,"id_music":1647,"lyric":"Cantemos gl\u00f3rias ao\r\ngrande Autor da paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40059,"id_music":1647,"lyric":"Que nos deu vida e\r\num novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40186,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":40060,"id_music":1647,"lyric":"O amor de Deus renova\r\nnossa esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40061,"id_music":1647,"lyric":"De um mundo novo\r\nde amor e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40062,"id_music":1647,"lyric":"J\u00e1 renascidos\r\nvivemos como crian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40063,"id_music":1647,"lyric":"J\u00e1 somos donos de\r\num novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40064,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":40065,"id_music":1647,"lyric":"Em ora\u00e7\u00e3o vimos\r\nhoje agradecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40066,"id_music":1647,"lyric":"Ao nosso Deus por\r\nSeu t\u00e3o grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40067,"id_music":1647,"lyric":"Por tantas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nque j\u00e1 podemos ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":40068,"id_music":1647,"lyric":"Ao renascermos nos\r\nbra\u00e7os do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40187,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":40069,"id_music":1647,"lyric":"O amor de Deus renova\r\nnossa esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":40070,"id_music":1647,"lyric":"De um mundo novo\r\nde amor e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":40071,"id_music":1647,"lyric":"J\u00e1 renascidos\r\nvivemos como crian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40072,"id_music":1647,"lyric":"J\u00e1 somos donos de\r\num novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40189,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":40073,"id_music":1647,"lyric":"Um novo cora\u00e7\u00e3o\r\nnovo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40190,"id_music":1647,"lyric":"Renascidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":40191,"id_music":1647,"lyric":"Um novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40192,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":40074,"id_music":1647,"lyric":"Qu\u00e3o bom louvor a\r\nDeus eternamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":40075,"id_music":1647,"lyric":"E por Seu Filho\r\nentregue l\u00e1 na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":40076,"id_music":1647,"lyric":"Por essa gra\u00e7a que\r\ndura para sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":40077,"id_music":1647,"lyric":"Que nos traz vida\r\nconforto paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":40188,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":64},{"id_lyric":40078,"id_music":1647,"lyric":"Paz e Luz\r\nPaz e Luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":40079,"id_music":1647,"lyric":"Paz e Luz\r\nPaz e Luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":40080,"id_music":1647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":70}],"albums":[{"id_album":704,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 3","track":2,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_3.bmp","order":16}]}