{"id_music":666,"name":"Salva-me Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Salva-me Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Salva-me Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17991,"id_music":666,"lyric":"Salvador benigno, atende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17992,"id_music":666,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17993,"id_music":666,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17994,"id_music":666,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17995,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":17996,"id_music":666,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17997,"id_music":666,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17998,"id_music":666,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17999,"id_music":666,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18000,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18001,"id_music":666,"lyric":"Aos Teus p\u00e9s estou prostrado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18002,"id_music":666,"lyric":"Venho em contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18003,"id_music":666,"lyric":"Pe\u00e7o-Te que me consoles","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18004,"id_music":666,"lyric":"Este cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18005,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18006,"id_music":666,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18007,"id_music":666,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18008,"id_music":666,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18009,"id_music":666,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18010,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18011,"id_music":666,"lyric":"Em virtude do Teu sangue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18012,"id_music":666,"lyric":"Busco Teu favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18013,"id_music":666,"lyric":"Que minh'alma atribulada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18014,"id_music":666,"lyric":"Tenha o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18015,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18016,"id_music":666,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18017,"id_music":666,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18018,"id_music":666,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18019,"id_music":666,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18020,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18021,"id_music":666,"lyric":"\u00c9s a Fonte de conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18022,"id_music":666,"lyric":"De onde a vida vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18023,"id_music":666,"lyric":"D\u00e1-me al\u00edvio mesmo agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18024,"id_music":666,"lyric":"E perd\u00e3o tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18025,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18026,"id_music":666,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18027,"id_music":666,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18028,"id_music":666,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18029,"id_music":666,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18030,"id_music":666,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":399,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}