{"id_music":2091,"name":"Paz","url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54566,"id_music":2091,"lyric":"Que suave calma\r\ndescansa em meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54567,"id_music":2091,"lyric":"Melodias vibram no ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54568,"id_music":2091,"lyric":"\u00c9 bonan\u00e7a, pl\u00e1cida\r\nrica em poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54569,"id_music":2091,"lyric":"Que s\u00f3 Cristo pode outorgar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54570,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":54571,"id_music":2091,"lyric":"Paz, paz, qu\u00e3o doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54572,"id_music":2091,"lyric":"Que descende l\u00e1 do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54573,"id_music":2091,"lyric":"De Cristo sempre o\r\nconforto me traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54574,"id_music":2091,"lyric":"A doce calma do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54575,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":54576,"id_music":2091,"lyric":"Seguran\u00e7a sinto nas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os da paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54577,"id_music":2091,"lyric":"E esta gra\u00e7a\r\nsempre hei de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54578,"id_music":2091,"lyric":"Os perigos, males\r\ntemores desfaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54579,"id_music":2091,"lyric":"E ilumina todo o viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54580,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":54581,"id_music":2091,"lyric":"Paz, paz, qu\u00e3o doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54582,"id_music":2091,"lyric":"Que descende l\u00e1 do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54583,"id_music":2091,"lyric":"De Cristo sempre o\r\nconforto me traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54584,"id_music":2091,"lyric":"A doce calma do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54585,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":54586,"id_music":2091,"lyric":"L\u00e1 na gl\u00f3ria quando\r\neu puder habitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54587,"id_music":2091,"lyric":"Sob as asas doces de um lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54588,"id_music":2091,"lyric":"Para sempre ver\r\no Autor desta paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54589,"id_music":2091,"lyric":"S\u00f3 em pens\u00e1-lo\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os me traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54590,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":54591,"id_music":2091,"lyric":"Paz, paz, qu\u00e3o doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54592,"id_music":2091,"lyric":"Que descende l\u00e1 do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54593,"id_music":2091,"lyric":"De Cristo sempre o\r\nconforto me traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54594,"id_music":2091,"lyric":"A doce calma do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54595,"id_music":2091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_609.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":354,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}