{"id_music":375,"name":"A Terna Voz do Salvador","url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Terna Voz do Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Terna Voz do Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9094,"id_music":375,"lyric":"A terna voz do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9095,"id_music":375,"lyric":"Com gra\u00e7a nos convida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9096,"id_music":375,"lyric":"Chamando-nos em\r\nSeu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9097,"id_music":375,"lyric":"Querendo dar-nos vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9098,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9099,"id_music":375,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9100,"id_music":375,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9101,"id_music":375,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9102,"id_music":375,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9103,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9104,"id_music":375,"lyric":"Do c\u00e1lice da amarga dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9105,"id_music":375,"lyric":"N\u00e3o foi Jesus poupado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9106,"id_music":375,"lyric":"A fim de dar ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9107,"id_music":375,"lyric":"Perd\u00e3o do seu pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9108,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":9109,"id_music":375,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9110,"id_music":375,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9111,"id_music":375,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9112,"id_music":375,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9113,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":9114,"id_music":375,"lyric":"Por essa grande salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":9115,"id_music":375,"lyric":"Rendei louvor ardente!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":9116,"id_music":375,"lyric":"\u00c9 digna de celebra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":9117,"id_music":375,"lyric":"Agora e eternamente!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":9118,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":9119,"id_music":375,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":9120,"id_music":375,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":9121,"id_music":375,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":9122,"id_music":375,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":9123,"id_music":375,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":105,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}