{"id_music":1783,"name":"Nossa Inspira\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nossa Inspira\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nossa Inspira\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44795,"id_music":1783,"lyric":"Grande e lindo \u00e9\r\no amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44796,"id_music":1783,"lyric":"Que um livro mui\r\nprecioso nos deixou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44797,"id_music":1783,"lyric":"Seus ensinos servem\r\npara nos lembrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44798,"id_music":1783,"lyric":"Que um dia l\u00e1 no\r\nc\u00e9u vamos morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44920,"id_music":1783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44799,"id_music":1783,"lyric":"A B\u00edblia \u00e9 nossa inspira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44800,"id_music":1783,"lyric":"Palavra doce ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44801,"id_music":1783,"lyric":"\u00c9 luz eterna de valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44802,"id_music":1783,"lyric":"\u00c9 fonte de esperan\u00e7a\r\ne de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44921,"id_music":1783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44803,"id_music":1783,"lyric":"Curas e milagres de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44804,"id_music":1783,"lyric":"A B\u00edblia tantas vezes\r\nnos mostrou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44805,"id_music":1783,"lyric":"Sempre n\u00f3s devemos\r\neste livro amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44806,"id_music":1783,"lyric":"Pois, muitas vidas\r\npode transformar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44922,"id_music":1783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_162A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":44807,"id_music":1783,"lyric":"A B\u00edblia \u00e9 nossa inspira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44808,"id_music":1783,"lyric":"Palavra doce ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44809,"id_music":1783,"lyric":"\u00c9 luz eterna de valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44810,"id_music":1783,"lyric":"\u00c9 fonte de esperan\u00e7a\r\ne de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44923,"id_music":1783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":44811,"id_music":1783,"lyric":"\u00c9 fonte de esperan\u00e7a\r\ne de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44924,"id_music":1783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_526.jpg","image_position":8,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":56,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}