{"id_music":1455,"name":"Se Voc\u00ea Est\u00e1 Feliz","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/Se voc\u00ea est\u00e1 feliz.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32202,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz diga: Ol\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32203,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz diga: Ol\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32204,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz e\r\no seu cora\u00e7\u00e3o lhe diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32205,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz diga: Ol\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32206,"id_music":1455,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32207,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nbata palmas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32208,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nbata palmas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32209,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz e\r\no seu cora\u00e7\u00e3o lhe diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32210,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nbata palmas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32211,"id_music":1455,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32212,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz bata o p\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32213,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz bata o p\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32214,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz e\r\no seu cora\u00e7\u00e3o lhe diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32215,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz bata o p\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32216,"id_music":1455,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_044.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32217,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nfa\u00e7a os tr\u00eas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_062.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32218,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nfa\u00e7a os tr\u00eas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_062.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32219,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz e\r\no seu cora\u00e7\u00e3o lhe diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_062.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32220,"id_music":1455,"lyric":"Se voc\u00ea est\u00e1 feliz\r\nfa\u00e7a os tr\u00eas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_062.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32221,"id_music":1455,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_062.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":3,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}