{"id_music":1668,"name":"Presente de Deus","url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/P\u00f4r-do-Sol 2012\/Presente de Deus.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":40983,"id_music":1668,"lyric":"Jesus \u00e9 oferta de\r\nDeus para mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":40984,"id_music":1668,"lyric":"Presente de amor\r\numa ben\u00e7\u00e3o sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":40985,"id_music":1668,"lyric":"O dom mais precioso\r\nque o c\u00e9u j\u00e1 me deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40986,"id_music":1668,"lyric":"Nada foi maior do\r\nque o filho seu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41240,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":40987,"id_music":1668,"lyric":"Minha oferta \u00e9 um presente\r\nde amor para Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":40988,"id_music":1668,"lyric":"A\u00e7\u00f5es de gra\u00e7a\r\ndos filhos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40989,"id_music":1668,"lyric":"\u00c9 a entrega da vida\r\ne do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":40990,"id_music":1668,"lyric":"Express\u00e3o de f\u00e9 e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41242,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":40991,"id_music":1668,"lyric":"O melhor darei para\r\no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40992,"id_music":1668,"lyric":"Com alegria e gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":40993,"id_music":1668,"lyric":"Com minha oferta\r\nem seu altar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40994,"id_music":1668,"lyric":"Junto vai meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41241,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":40995,"id_music":1668,"lyric":"Conforme as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\neu vou ofertar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":40996,"id_music":1668,"lyric":"Em ora\u00e7\u00e3o quero\r\nme planejar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40997,"id_music":1668,"lyric":"Mas quando me lembro\r\ndo que fez meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":40998,"id_music":1668,"lyric":"Penso qu\u00e3o pouco \u00e9\r\ncomparado \u00e0 cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41238,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":40999,"id_music":1668,"lyric":"O melhor darei para\r\no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":41000,"id_music":1668,"lyric":"Com alegria e gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":41001,"id_music":1668,"lyric":"Com minha oferta\r\nem seu altar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41002,"id_music":1668,"lyric":"Junto vai meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41243,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":41003,"id_music":1668,"lyric":"Quero entregar-me\r\ncorpo e alma","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41004,"id_music":1668,"lyric":"Tudo o que tenho e que sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41005,"id_music":1668,"lyric":"Quero ofertar-lhe\r\nporque sou grato","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41006,"id_music":1668,"lyric":"O meu viver transformou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41239,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":41007,"id_music":1668,"lyric":"O melhor darei para\r\no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":41008,"id_music":1668,"lyric":"Com alegria e gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":41009,"id_music":1668,"lyric":"Com minha oferta\r\nem seu altar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":41010,"id_music":1668,"lyric":"Junto vai meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":41011,"id_music":1668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","track":1,"url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","order":20}]}