{"id_music":1726,"name":"Sobreviver","url_image":"\/images\/sobreviver_001.jpeg","image_position":2,"url_music":"\/musics\/pt\/2022 - Eu Vou\/Sobreviver.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2022 - Eu Vou\/Sobreviver - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43352,"id_music":1726,"lyric":"Deus, Teu nome \u00e9 santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43353,"id_music":1726,"lyric":"Na terra e nos c\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43354,"id_music":1726,"lyric":"Deus, \u00e9s soberano","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43355,"id_music":1726,"lyric":"Outro igual n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43356,"id_music":1726,"lyric":"O meu desejo \u00e9\r\nTe honrar e servir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43357,"id_music":1726,"lyric":"Amando a todos com Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43358,"id_music":1726,"lyric":"Mas enganoso\r\n\u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43359,"id_music":1726,"lyric":"Toma minha vida em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43406,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":43360,"id_music":1726,"lyric":"Ent\u00e3o venha o Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43361,"id_music":1726,"lyric":"Reaviva o meu ser\r\nquero sobreviver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43362,"id_music":1726,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a, eu imploro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43363,"id_music":1726,"lyric":"Me ensina a oferecer\r\no perd\u00e3o que recebi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43364,"id_music":1726,"lyric":"D\u00e1-me a cada dia o p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43365,"id_music":1726,"lyric":"Eu Te dou meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43405,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":43366,"id_music":1726,"lyric":"Deus, em Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43367,"id_music":1726,"lyric":"Quero pra sempre estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43368,"id_music":1726,"lyric":"Deus, que os meus planos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43369,"id_music":1726,"lyric":"Nunca me afastem de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":43370,"id_music":1726,"lyric":"O meu desejo \u00e9 Te\r\nhonrar e servir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":43371,"id_music":1726,"lyric":"Amando a todos com Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43372,"id_music":1726,"lyric":"Mas enganoso\r\n\u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43373,"id_music":1726,"lyric":"Toma minha vida em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":43404,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":43374,"id_music":1726,"lyric":"Ent\u00e3o venha o Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43375,"id_music":1726,"lyric":"Reaviva o meu ser\r\nquero sobreviver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":43376,"id_music":1726,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a, eu imploro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":43377,"id_music":1726,"lyric":"Me ensina a oferecer\r\no perd\u00e3o que recebi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":43378,"id_music":1726,"lyric":"D\u00e1-me a cada dia o p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":43379,"id_music":1726,"lyric":"Eu Te dou meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":43402,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":43380,"id_music":1726,"lyric":"Ent\u00e3o venha o Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":43381,"id_music":1726,"lyric":"Reaviva o meu ser\r\nquero sobreviver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":43382,"id_music":1726,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a, eu imploro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":43383,"id_music":1726,"lyric":"Me ensina a oferecer\r\no perd\u00e3o que recebi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":43384,"id_music":1726,"lyric":"D\u00e1-me a cada dia o p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":43385,"id_music":1726,"lyric":"Eu Te dou meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":43403,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":43386,"id_music":1726,"lyric":"Eis a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":43387,"id_music":1726,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:19","instrumental_time":"00:04:19","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":711,"name":"Eu Vou","track":3,"url_image":"\/covers\/2022.bmp","order":10}]}