{"id_music":855,"name":"Ofert\u00f3rio","url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ofert\u00f3rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ofert\u00f3rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7192,"id_music":855,"lyric":"S\u00e3o Teus, \u00f3 Pai, os d\u00edzimos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7193,"id_music":855,"lyric":"Daquilo que nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7194,"id_music":855,"lyric":"E ofertas que Te damos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7195,"id_music":855,"lyric":"De cora\u00e7\u00e3o, Aceitar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7196,"id_music":855,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":591,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}