{"id_music":4077,"name":"Jes\u00fas hoy espera entrar en tu ser","url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus hoy espera entrar en tu ser.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus hoy espera entrar en tu ser - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63053,"id_music":4077,"lyric":"Jes\u00fas hoy espera\r\nentrar en tu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63054,"id_music":4077,"lyric":"\u00c1brele tu coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63055,"id_music":4077,"lyric":"No dejes que el mundo\r\nte aparte de \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63056,"id_music":4077,"lyric":"\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 tu decisi\u00f3n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63265,"id_music":4077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":63057,"id_music":4077,"lyric":"Cada momento\r\nesperando est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63058,"id_music":4077,"lyric":"Y ahora te llama otra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63059,"id_music":4077,"lyric":"Si le abres la puerta\r\nde tu coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63060,"id_music":4077,"lyric":"\u00c9l ser\u00e1 tu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63266,"id_music":4077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":63061,"id_music":4077,"lyric":"Si das este paso hacia\r\nCristo el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63062,"id_music":4077,"lyric":"Tierno te recibir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63063,"id_music":4077,"lyric":"Ac\u00e9ptalo y deja la oscuridad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63064,"id_music":4077,"lyric":"\u00c9l morar\u00e1 en tu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63267,"id_music":4077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":63065,"id_music":4077,"lyric":"Cada momento\r\nesperando est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63066,"id_music":4077,"lyric":"Y ahora te llama otra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63067,"id_music":4077,"lyric":"Si le abres la puerta\r\nde tu coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63068,"id_music":4077,"lyric":"\u00c9l ser\u00e1 tu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63069,"id_music":4077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":237,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}