{"id_music":2269,"name":"Eu Quero Esse Poder","url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Quero Esse Poder.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Quero Esse Poder - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60241,"id_music":2269,"lyric":"Nas cenas finais deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60242,"id_music":2269,"lyric":"Muita gente vai se espantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60243,"id_music":2269,"lyric":"Com o modo t\u00e3o simples\r\nmas t\u00e3o eficaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60244,"id_music":2269,"lyric":"Que o Santo Esp\u00edrito\r\nvai Se manifestar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61650,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":60245,"id_music":2269,"lyric":"Num futuro que\r\nest\u00e1 t\u00e3o pr\u00f3ximo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60246,"id_music":2269,"lyric":"Crian\u00e7as ser\u00e3o revestidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60247,"id_music":2269,"lyric":"Com o Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60248,"id_music":2269,"lyric":"Ent\u00e3o proclamar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60249,"id_music":2269,"lyric":"Que Jesus Cristo\r\nem breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61651,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":60250,"id_music":2269,"lyric":"Crian\u00e7as assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60251,"id_music":2269,"lyric":"Pequenas como n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60252,"id_music":2269,"lyric":"E jovens crist\u00e3os se\r\nencher\u00e3o de poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60254,"id_music":2269,"lyric":"Despertar\u00e3o\r\ngrande admira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60255,"id_music":2269,"lyric":"Falando co'ardor\r\nque Jesus vai voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61652,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":60256,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60257,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60258,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60259,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":61653,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":60260,"id_music":2269,"lyric":"Crian\u00e7as assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60261,"id_music":2269,"lyric":"Pequenas como n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":60262,"id_music":2269,"lyric":"E jovens crist\u00e3os se\r\nencher\u00e3o de poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60264,"id_music":2269,"lyric":"Despertar\u00e3o\r\ngrande admira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":60265,"id_music":2269,"lyric":"Falando co'ardor\r\nque Jesus vai voltar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":61654,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":60266,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":60267,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":60268,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":60269,"id_music":2269,"lyric":"Eu quero esse poder!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":60271,"id_music":2269,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":522,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}