{"id_music":1576,"name":"Toma Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/Toma Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/Toma Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":37819,"id_music":1576,"lyric":"Este \u00e9 meu desejo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":37820,"id_music":1576,"lyric":"Senhor, Te honrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":37821,"id_music":1576,"lyric":"Com meu cora\u00e7\u00e3o, Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":37822,"id_music":1576,"lyric":"Tudo o que h\u00e1 em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":37823,"id_music":1576,"lyric":"Te d\u00e1 louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":37824,"id_music":1576,"lyric":"S\u00f3 a Ti adoro, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":37825,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":37826,"id_music":1576,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":37827,"id_music":1576,"lyric":"E toda a minha alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":37828,"id_music":1576,"lyric":"Eu vivo s\u00f3 pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":37829,"id_music":1576,"lyric":"Sempre que eu respirar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":37830,"id_music":1576,"lyric":"Cada vez que eu acordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":37831,"id_music":1576,"lyric":"Faze o Teu querer em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":37832,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":37833,"id_music":1576,"lyric":"Este \u00e9 meu desejo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":37834,"id_music":1576,"lyric":"Senhor, Te honrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":37835,"id_music":1576,"lyric":"Com meu cora\u00e7\u00e3o, Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":37836,"id_music":1576,"lyric":"Tudo o que h\u00e1 em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":37837,"id_music":1576,"lyric":"Te d\u00e1 louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":37838,"id_music":1576,"lyric":"S\u00f3 a Ti adoro, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":37839,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_091.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":37840,"id_music":1576,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":37841,"id_music":1576,"lyric":"E toda a minha alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":37842,"id_music":1576,"lyric":"Eu vivo s\u00f3 pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":37843,"id_music":1576,"lyric":"Sempre que eu respirar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":37844,"id_music":1576,"lyric":"Cada vez que eu acordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":37845,"id_music":1576,"lyric":"Faze o Teu querer em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":37846,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":37847,"id_music":1576,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":37848,"id_music":1576,"lyric":"E toda a minha alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":37849,"id_music":1576,"lyric":"Eu vivo s\u00f3 pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":37850,"id_music":1576,"lyric":"Sempre que eu respirar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":37851,"id_music":1576,"lyric":"Cada vez que eu acordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":37852,"id_music":1576,"lyric":"Faze o Teu querer em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":37853,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":37854,"id_music":1576,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":37855,"id_music":1576,"lyric":"E toda a minha alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":37856,"id_music":1576,"lyric":"Eu vivo s\u00f3 pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":37857,"id_music":1576,"lyric":"Sempre que eu respirar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":37858,"id_music":1576,"lyric":"Cada vez que eu acordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":37859,"id_music":1576,"lyric":"Faze o Teu querer em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":37860,"id_music":1576,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","track":7,"url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","order":20}]}