{"id_music":14,"name":"D\u00ea Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1993 - J\u00e1 \u00e9 Tempo\/D\u00ea Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":2040,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2041,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao Santo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2042,"id_music":14,"lyric":"Porque seu filho amado\r\nenviou aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2062,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2063,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao santo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2064,"id_music":14,"lyric":"Porque seu filho amado\r\nenviou aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2043,"id_music":14,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":2044,"id_music":14,"lyric":"E agora o fraco h\u00e1 de dizer:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2045,"id_music":14,"lyric":"Eu sou forte no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2046,"id_music":14,"lyric":"Porque Jesus em seu amor\r\nme salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2047,"id_music":14,"lyric":"E agora o pobre h\u00e1 de dizer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2048,"id_music":14,"lyric":"Eu sou rico no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2049,"id_music":14,"lyric":"Porque Jesus em seu amor\r\nme salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":2050,"id_music":14,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":2065,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2066,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao santo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":2067,"id_music":14,"lyric":"Porque seu filho amado\r\nenviou aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2068,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":2069,"id_music":14,"lyric":"D\u00ea gl\u00f3ria ao santo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":2070,"id_music":14,"lyric":"Porque seu filho amado\r\nenviou aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2071,"id_music":14,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":2072,"id_music":14,"lyric":"E agora o fraco h\u00e1 de dizer:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":2073,"id_music":14,"lyric":"Eu sou forte no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":2074,"id_music":14,"lyric":"Porque Jesus em seu amor\r\nme salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":2075,"id_music":14,"lyric":"E agora o pobre h\u00e1 de dizer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":2076,"id_music":14,"lyric":"Eu sou rico no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":2077,"id_music":14,"lyric":"Porque Jesus em seu amor\r\nme salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":2078,"id_music":14,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":2079,"id_music":14,"lyric":"Louvai, Louvai\r\nLouvai, Louvai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":2080,"id_music":14,"lyric":"A Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":2081,"id_music":14,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","track":7,"url_image":"\/covers\/1993.bmp","order":10}]}