{"id_music":1764,"name":"Cristo","url_image":"\/images\/hasd_051.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44246,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 amigo\r\nCristo \u00e9 irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44247,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 grandioso\r\nCristo \u00e9 uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44248,"id_music":1764,"lyric":"Dele \u00e9 toda a gl\u00f3ria\r\nDele \u00e9 o poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44249,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 amparo\r\nCristo \u00e9 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44250,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 Rei da gl\u00f3ria\r\nCristo \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":44251,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 abrigo\r\nCristo \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44252,"id_music":1764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":44253,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 meu guia\r\nCristo \u00e9 farol","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44254,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 luz que brilha\r\nCristo \u00e9 como um sol","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44256,"id_music":1764,"lyric":"Dele \u00e9 minha vida\r\nDele \u00e9 o meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44257,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 alegria\r\nCristo \u00e9 can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44259,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 Rei da gl\u00f3ria\r\nCristo \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44260,"id_music":1764,"lyric":"Cristo \u00e9 abrigo\r\nCristo \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44261,"id_music":1764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":37,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}