{"id_music":367,"name":"Meu Divino Protetor","url_image":"\/images\/hasd_097.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Divino Protetor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Divino Protetor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8803,"id_music":367,"lyric":"Meu divino Protetor\r\nquero em Ti me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8804,"id_music":367,"lyric":"Pois as ondas de terror\r\namea\u00e7am me tragar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8805,"id_music":367,"lyric":"Quase estou a perecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8806,"id_music":367,"lyric":"D\u00e1-me a Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8807,"id_music":367,"lyric":"Pois guardado em Teu poder\r\nn\u00e3o receio o furac\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":8808,"id_music":367,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":8809,"id_music":367,"lyric":"\u00c9s amparo, meu Jesus\r\nSem alento venho a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8810,"id_music":367,"lyric":"N\u00e3o me deixes sem a luz\r\nque ilumina a senda aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8811,"id_music":367,"lyric":"Eu confio em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8812,"id_music":367,"lyric":"E na Tua compaix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8813,"id_music":367,"lyric":"\u00c9s meu forte defensor\r\nque me ampare Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8814,"id_music":367,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":8815,"id_music":367,"lyric":"Gra\u00e7a imensa em Ti se achou\r\npara tudo perdoar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8816,"id_music":367,"lyric":"Sangue Teu se derramou\r\nnele quero me lavar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8817,"id_music":367,"lyric":"Fonte \u00e9s de todo bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8818,"id_music":367,"lyric":"D\u00e1-me sempre de beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8819,"id_music":367,"lyric":"Confortar minh'alma vem\r\nquero em Teu amor viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8820,"id_music":367,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":97,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}