{"id_music":540,"name":"Que Prazer \u00e9 Ser de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Prazer \u00e9 Ser de Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Prazer \u00e9 Ser de Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20807,"id_music":540,"lyric":"Que prazer \u00e9 ser de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20808,"id_music":540,"lyric":"NEle crer e confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20809,"id_music":540,"lyric":"Aceitar os Seus ensinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20810,"id_music":540,"lyric":"Sua paz e amor gozar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20811,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20812,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20813,"id_music":540,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20814,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20815,"id_music":540,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20816,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20817,"id_music":540,"lyric":"Oh, que b\u00ean\u00e7\u00e3o\r\ncrer em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20818,"id_music":540,"lyric":"Crer no sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20819,"id_music":540,"lyric":"Pois os meus pecados todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20820,"id_music":540,"lyric":"Sepultou e os esqueceu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20821,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20822,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20823,"id_music":540,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20824,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20825,"id_music":540,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20826,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20827,"id_music":540,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\ncrer em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20828,"id_music":540,"lyric":"Ter certeza do perd\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20829,"id_music":540,"lyric":"Receber de Cristo mesmo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20830,"id_music":540,"lyric":"Vida, paz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20831,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20832,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20833,"id_music":540,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20834,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20835,"id_music":540,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20836,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":20837,"id_music":540,"lyric":"Sim, feliz eu sou em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":20838,"id_music":540,"lyric":"DEle aqui desejo ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":20839,"id_music":540,"lyric":"Quero, pois, humildemente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":20840,"id_music":540,"lyric":"Ao Senhor obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":20841,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":20842,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":20843,"id_music":540,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":20844,"id_music":540,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":20845,"id_music":540,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":20846,"id_music":540,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":271,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}