{"id_music":685,"name":"Bendita Hora de Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_419.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendita Hora de Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendita Hora de Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17365,"id_music":685,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17366,"id_music":685,"lyric":"Pois traz-nos paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17367,"id_music":685,"lyric":"E vence o mal e toda a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17368,"id_music":685,"lyric":"Trazendo aux\u00edlio do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17369,"id_music":685,"lyric":"Em tempos maus, na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17370,"id_music":685,"lyric":"Na dor maior, na tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17371,"id_music":685,"lyric":"Irei buscar ao meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17372,"id_music":685,"lyric":"Com zelo, f\u00e9 e mais fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17373,"id_music":685,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":17374,"id_music":685,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17375,"id_music":685,"lyric":"De doce calma e devo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17376,"id_music":685,"lyric":"Que eleva ao C\u00e9u o seu odor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17377,"id_music":685,"lyric":"Em cheiro suave a meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17378,"id_music":685,"lyric":"E finda a hora de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17379,"id_music":685,"lyric":"Os dias maus, a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17380,"id_music":685,"lyric":"Ent\u00e3o darei melhor louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17381,"id_music":685,"lyric":"A meu Jesus, a meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17382,"id_music":685,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":17383,"id_music":685,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17384,"id_music":685,"lyric":"Pois liga-nos em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17385,"id_music":685,"lyric":"E traz-nos f\u00e9 e mais amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17386,"id_music":685,"lyric":"Enchendo o mundo de dul\u00e7or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17387,"id_music":685,"lyric":"Desejo a vida aqui findar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17388,"id_music":685,"lyric":"Com f\u00e9, amor, constante orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17389,"id_music":685,"lyric":"E l\u00e1 no C\u00e9u, junto ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17390,"id_music":685,"lyric":"Ser\u00e1 eterno meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17391,"id_music":685,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":419,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}