{"id_music":464,"name":"Teus Pecados Brancos se Far\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Teus Pecados Brancos se Far\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Teus Pecados Brancos se Far\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14288,"id_music":464,"lyric":"Pecador, teus pecados\r\nbrancos, brancos se far\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14289,"id_music":464,"lyric":"Pecador, teus pecados\r\nbrancos, brancos se far\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14290,"id_music":464,"lyric":"Sim, inda que sejam\r\nrubros, como l\u00e3 ser\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14291,"id_music":464,"lyric":"Mesmo que teus pecados\r\nsejam como escarlata","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14292,"id_music":464,"lyric":"Brancos, brancos se far\u00e3o\r\ncomo l\u00e3 se tornar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":14293,"id_music":464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":14294,"id_music":464,"lyric":"Pecador, Deus te chama\r\nouve j\u00e1 a voz dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14295,"id_music":464,"lyric":"Pecador, Deus te chama\r\nouve j\u00e1 a voz dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14296,"id_music":464,"lyric":"Ele \u00e9 t\u00e3o bom, t\u00e3o\r\nam\u00e1vel, compass\u00edvel \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14297,"id_music":464,"lyric":"Com ardor te convida\r\ncom amor, sim, te abriga","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14298,"id_music":464,"lyric":"Chega, pois, ao Salvador\r\nouve j\u00e1 a voz de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14299,"id_music":464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":14300,"id_music":464,"lyric":"Desfar\u00e1 tuas culpas\r\ne lan\u00e7\u00e1-las-\u00e1 ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14301,"id_music":464,"lyric":"Desfar\u00e1 tuas culpas\r\ne lan\u00e7\u00e1-las-\u00e1 ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14302,"id_music":464,"lyric":"\"\u00d3 vinde a Mim, v\u00f3s\r\ncansados!\" Diz Jesus, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14303,"id_music":464,"lyric":"Mau embora tu sejas\r\nmau embora tu sejas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14304,"id_music":464,"lyric":"Seu descanso te dar\u00e1\r\ne feliz te tornar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14305,"id_music":464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":194,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}