{"id_music":2380,"name":"Jesus Venceu","url_image":"\/images\/semana_santa_2023.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Jesus Venceu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Jesus Venceu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":78311,"id_music":2380,"lyric":"L\u00e1 na cruz h\u00e1 poder\r\nque vence a morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":78312,"id_music":2380,"lyric":"L\u00e1 na cruz h\u00e1 certeza\r\ndo perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":78313,"id_music":2380,"lyric":"Em Jesus h\u00e1\r\ncompleta liberdade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":78314,"id_music":2380,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mais condena\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":78388,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":78315,"id_music":2380,"lyric":"Jesus Venceu\r\nsim, Jesus venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":78316,"id_music":2380,"lyric":"Ao clamar: \u201cEst\u00e1 consumado!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":78317,"id_music":2380,"lyric":"O inimigo enfim foi derrotado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":78389,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":78318,"id_music":2380,"lyric":"Ele venceu! Jesus\r\na morte venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":78319,"id_music":2380,"lyric":"Os anjos celebram\r\ncom grande alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":78320,"id_music":2380,"lyric":"Triunfam a vit\u00f3ria\r\ndaquele que tudo deixou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":78321,"id_music":2380,"lyric":"Pra ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":78322,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":78323,"id_music":2380,"lyric":"N\u00e3o mais dor, n\u00e3o\r\nmais destrui\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":78324,"id_music":2380,"lyric":"S\u00f3 a paz que nos\r\ntraz a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":78325,"id_music":2380,"lyric":"Esse amor t\u00e3o sublime\r\ne sem igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":78326,"id_music":2380,"lyric":"Nos d\u00e1 vit\u00f3ria afinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":78390,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":78327,"id_music":2380,"lyric":"Jesus Venceu\r\nsim, Jesus venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":78328,"id_music":2380,"lyric":"Ao clamar: \u201cEst\u00e1 consumado!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":78329,"id_music":2380,"lyric":"O inimigo enfim foi derrotado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":78391,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":78330,"id_music":2380,"lyric":"Ele venceu! Jesus\r\na morte venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":78331,"id_music":2380,"lyric":"Os anjos celebram\r\ncom grande alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":78332,"id_music":2380,"lyric":"Triunfam a vit\u00f3ria\r\ndaquele que tudo deixou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":78333,"id_music":2380,"lyric":"Pra ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":78392,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":78334,"id_music":2380,"lyric":"Jesus Venceu\r\nsim, Jesus venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":78335,"id_music":2380,"lyric":"Ao clamar: \u201cEst\u00e1 consumado!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":78336,"id_music":2380,"lyric":"O inimigo enfim foi derrotado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":78393,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":78337,"id_music":2380,"lyric":"Ele venceu! Jesus\r\na morte venceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":78338,"id_music":2380,"lyric":"Os anjos celebram\r\ncom grande alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":78339,"id_music":2380,"lyric":"Triunfam a vit\u00f3ria\r\ndaquele que tudo deixou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":78340,"id_music":2380,"lyric":"Pra ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":78341,"id_music":2380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":720,"name":"Jesus Venceu","track":1,"url_image":"\/covers\/semana_santa_2023.bmp","order":20}]}