{"id_music":515,"name":"Vinde V\u00f3s, Fi\u00e9is, Cantar","url_image":"\/images\/hasd_246.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde V\u00f3s, Fi\u00e9is, Cantar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde V\u00f3s, Fi\u00e9is, Cantar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19971,"id_music":515,"lyric":"Vinde v\u00f3s, fi\u00e9is, cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19972,"id_music":515,"lyric":"O hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19973,"id_music":515,"lyric":"Deus dar\u00e1 ao povo Seu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19974,"id_music":515,"lyric":"A eterna gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19975,"id_music":515,"lyric":"Jubilai, Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":19976,"id_music":515,"lyric":"Em acentos vivos!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19977,"id_music":515,"lyric":"Aclamai de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19978,"id_music":515,"lyric":"Cristo redivivo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19979,"id_music":515,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":19980,"id_music":515,"lyric":"Junto ao Pai no templo j\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19981,"id_music":515,"lyric":"Cristo intercede","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19982,"id_music":515,"lyric":"Pelo que perdido est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19983,"id_music":515,"lyric":"Seu favor concede","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19984,"id_music":515,"lyric":"A justi\u00e7a, por amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19985,"id_music":515,"lyric":"Oh! excelsa gra\u00e7a!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19986,"id_music":515,"lyric":"Sim, credita ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19987,"id_music":515,"lyric":"Sem que nada fa\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19988,"id_music":515,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":19989,"id_music":515,"lyric":"Crentes, hoje, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19990,"id_music":515,"lyric":"Vinde jubilosos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19991,"id_music":515,"lyric":"Pois em Cristo, certo, sois","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19992,"id_music":515,"lyric":"Mais que vitoriosos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19993,"id_music":515,"lyric":"Gl\u00f3ria ao Filho, gl\u00f3ria ao Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19994,"id_music":515,"lyric":"E ao Esp\u00edrito Santo!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19995,"id_music":515,"lyric":"Gra\u00e7as mil, oh, gl\u00f3ria dai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19996,"id_music":515,"lyric":"Em um novo canto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19997,"id_music":515,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":246,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}