{"id_music":355,"name":"O C\u00e2ntico dos Salvos","url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O C\u00e2ntico dos Salvos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O C\u00e2ntico dos Salvos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8437,"id_music":355,"lyric":"Oh! que canto que, soando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8438,"id_music":355,"lyric":"Enche os ares de dul\u00e7or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8439,"id_music":355,"lyric":"S\u00e3o os salvos entoando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8440,"id_music":355,"lyric":"Gra\u00e7as mil ao Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8441,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":8442,"id_music":355,"lyric":"Ouve as vozes de vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8443,"id_music":355,"lyric":"Em caminho para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8444,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8445,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8446,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8447,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8448,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":8449,"id_music":355,"lyric":"Deus excelso! Resgatou-nos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8450,"id_music":355,"lyric":"E nos deu liberta\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8451,"id_music":355,"lyric":"Com poder Ele salvou-nos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8452,"id_music":355,"lyric":"Da eterna perdi\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8453,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":8454,"id_music":355,"lyric":"Ouve as vozes de vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":8455,"id_music":355,"lyric":"Em caminho para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8456,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8457,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8458,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8459,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8460,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":8461,"id_music":355,"lyric":"Gra\u00e7a infinda! Deus aceita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":8462,"id_music":355,"lyric":"Os rebeldes, com favor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8463,"id_music":355,"lyric":"Pois jamais Cristo rejeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":8464,"id_music":355,"lyric":"O contrito pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":8465,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":8466,"id_music":355,"lyric":"Ouve as vozes de vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":8467,"id_music":355,"lyric":"Em caminho para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":8468,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":8469,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":8470,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":8471,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":8472,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":8473,"id_music":355,"lyric":"Aceitai, pois, sem limite,","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":8474,"id_music":355,"lyric":"A divina compaix\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":8475,"id_music":355,"lyric":"Deus estende Seu convite,","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":8476,"id_music":355,"lyric":"Abra\u00e7ai a salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":8477,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":8478,"id_music":355,"lyric":"Ouve as vozes de vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":8479,"id_music":355,"lyric":"Em caminho para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":8480,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":8481,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":8482,"id_music":355,"lyric":"Proclamando a doce hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":8483,"id_music":355,"lyric":"De Jesus e Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":8484,"id_music":355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_084B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":84,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}