{"id_music":682,"name":"Ao P\u00e9 da Cruz de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_416.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao P\u00e9 da Cruz de Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao P\u00e9 da Cruz de Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17464,"id_music":682,"lyric":"Ao p\u00e9 da cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17465,"id_music":682,"lyric":"Feliz desejo estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17466,"id_music":682,"lyric":"Repouso ter \u00e0 sombra ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17467,"id_music":682,"lyric":"E ent\u00e3o a paz gozar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17468,"id_music":682,"lyric":"Um lar feliz no ermo achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17469,"id_music":682,"lyric":"E aqui, na vida, o amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17470,"id_music":682,"lyric":"Al\u00edvio \u00e0 dor e gra\u00e7a h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17471,"id_music":682,"lyric":"Aos p\u00e9s do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17472,"id_music":682,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":17473,"id_music":682,"lyric":"Ao p\u00e9 da cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17474,"id_music":682,"lyric":"Aqui e no jardim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17475,"id_music":682,"lyric":"Eu vejo a dor cruel em que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17476,"id_music":682,"lyric":"Jesus morreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17477,"id_music":682,"lyric":"Compreendo, ent\u00e3o\r\nQu\u00e3o d\u00e9bil sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17478,"id_music":682,"lyric":"Qu\u00e3o mau e sem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17479,"id_music":682,"lyric":"Compreendo, sim, qu\u00e3o grande \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17480,"id_music":682,"lyric":"O Seu sagrado amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17481,"id_music":682,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":17482,"id_music":682,"lyric":"Estar eu quero \u00e0 sombra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17483,"id_music":682,"lyric":"Da cruz, bendita cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17484,"id_music":682,"lyric":"Eu posso ali obter perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17485,"id_music":682,"lyric":"E estar junto a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17486,"id_music":682,"lyric":"Eu posso ent\u00e3o certeza ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17487,"id_music":682,"lyric":"Do amor de Deus por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17488,"id_music":682,"lyric":"E em breve irei fruir no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17489,"id_music":682,"lyric":"A paz do amor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17490,"id_music":682,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":416,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}