{"id_music":1853,"name":"Maravilhosa Gra\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Maravilhosa Gra\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Maravilhosa Gra\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46890,"id_music":1853,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nMaior que o meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46892,"id_music":1853,"lyric":"Como poder cant\u00e1-la?\r\nComo hei de come\u00e7ar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46894,"id_music":1853,"lyric":"Trouxe-me al\u00edvio \u00e0 alma\r\ne vivo em toda a calma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":46896,"id_music":1853,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47641,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":46897,"id_music":1853,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46898,"id_music":1853,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46899,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46900,"id_music":1853,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46901,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maior que todos\r\nmeus pecados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":46902,"id_music":1853,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46903,"id_music":1853,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":46904,"id_music":1853,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47642,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":46905,"id_music":1853,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nTraz vida perenal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46907,"id_music":1853,"lyric":"Por Cristo perdoado\r\nvou \u00e0 mans\u00e3o real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":46909,"id_music":1853,"lyric":"Sei que hoje sou liberto\r\nvivo de Deus bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":46911,"id_music":1853,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47643,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":46912,"id_music":1853,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":46913,"id_music":1853,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":46914,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":46915,"id_music":1853,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":46916,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maior que todos\r\nmeus pecados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":46917,"id_music":1853,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":46918,"id_music":1853,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":46919,"id_music":1853,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":47644,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":46920,"id_music":1853,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nQu\u00e3o ricas b\u00ean\u00e7\u00e3os traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":46922,"id_music":1853,"lyric":"Por ela Deus salvou-me\r\ndeu-me perd\u00e3o e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":46924,"id_music":1853,"lyric":"Salvo, sim, em verdade\r\npor toda a eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":46926,"id_music":1853,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":47645,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":46927,"id_music":1853,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":46928,"id_music":1853,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":46929,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":46930,"id_music":1853,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":46931,"id_music":1853,"lyric":"\u00c9 maior que todos\r\nmeus pecados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":46932,"id_music":1853,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":46933,"id_music":1853,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":46934,"id_music":1853,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":47646,"id_music":1853,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":51}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":116,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}