{"id_music":2276,"name":"Se Deus \u00c9 Por N\u00f3s","url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Deus \u00c9 Por N\u00f3s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Deus \u00c9 Por N\u00f3s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60454,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60455,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60456,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60457,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61735,"id_music":2276,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":60458,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60459,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60460,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60461,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61736,"id_music":2276,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":60462,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60463,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60464,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60465,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61737,"id_music":2276,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":60466,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60467,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60468,"id_music":2276,"lyric":"Quem ser\u00e1 contra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60469,"id_music":2276,"lyric":"Se Deus \u00e9 por n\u00f3s?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60470,"id_music":2276,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":529,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}