{"id_music":371,"name":"N\u00e3o H\u00e1 Nome Mais Am\u00e1vel","url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00e3o H\u00e1 Nome Mais Am\u00e1vel.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00e3o H\u00e1 Nome Mais Am\u00e1vel - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8957,"id_music":371,"lyric":"Outro nome n\u00e3o existe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8958,"id_music":371,"lyric":"Como o nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8959,"id_music":371,"lyric":"Ele a gl\u00f3ria \u00e9 dos anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8960,"id_music":371,"lyric":"Dos crist\u00e3os fi\u00e9is, a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8961,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":8962,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8963,"id_music":371,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nome mais am\u00e1vel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8964,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8965,"id_music":371,"lyric":"Nome santo e vener\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8966,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":8967,"id_music":371,"lyric":"Outro nome n\u00e3o existe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8968,"id_music":371,"lyric":"Quando aflito o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8969,"id_music":371,"lyric":"Nele encontro seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8970,"id_music":371,"lyric":"Paz, amor, consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8971,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":8972,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8973,"id_music":371,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nome mais am\u00e1vel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8974,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":8975,"id_music":371,"lyric":"Nome santo e vener\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8976,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":8977,"id_music":371,"lyric":"Sempre abrigo esta esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8978,"id_music":371,"lyric":"Quando Cristo aqui voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8979,"id_music":371,"lyric":"De Lhe ver o lindo rosto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8980,"id_music":371,"lyric":"E de ouvi-Lo a me chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8981,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":8982,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8983,"id_music":371,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nome mais am\u00e1vel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":8984,"id_music":371,"lyric":"Jesus! Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":8985,"id_music":371,"lyric":"Nome santo e vener\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":8986,"id_music":371,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_101B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":101,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}