{"id_music":2325,"name":"Humilde Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_597.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Humilde Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Humilde Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61313,"id_music":2325,"lyric":"Em humilde ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61314,"id_music":2325,"lyric":"Quero dedicar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61315,"id_music":2325,"lyric":"Meu indigno cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61316,"id_music":2325,"lyric":"Para Teu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61317,"id_music":2325,"lyric":"Faz-me puro, santo e bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61318,"id_music":2325,"lyric":"Pra cumprir o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61319,"id_music":2325,"lyric":"D\u00e1-me amor, Teu grande dom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61320,"id_music":2325,"lyric":"D\u00e1-me Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61321,"id_music":2325,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":578,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}