{"id_music":686,"name":"Oh! Que Amigo em Cristo Temos","url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Amigo em Cristo Temos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Que Amigo em Cristo Temos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17338,"id_music":686,"lyric":"Oh! que amigo em Cristo temos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17339,"id_music":686,"lyric":"Mais chegado que um irm\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17340,"id_music":686,"lyric":"Quer que tudo n\u00f3s levemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17341,"id_music":686,"lyric":"Ao bom Deus em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17342,"id_music":686,"lyric":"Oh! que paz perdemos sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17343,"id_music":686,"lyric":"Oh! que dor de cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17344,"id_music":686,"lyric":"S\u00f3 porque n\u00e3o recorremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17345,"id_music":686,"lyric":"Ao bom Deus em ora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17346,"id_music":686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":17347,"id_music":686,"lyric":"H\u00e1 tristezas e pesares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17348,"id_music":686,"lyric":"H\u00e1 na vida tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17349,"id_music":686,"lyric":"N\u00e3o ficamos sem conforto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17350,"id_music":686,"lyric":"Indo a Cristo em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17351,"id_music":686,"lyric":"Pode haver um outro amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17352,"id_music":686,"lyric":"T\u00e3o grandioso em compaix\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17353,"id_music":686,"lyric":"Aos humildes e contritos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17354,"id_music":686,"lyric":"Cristo atende em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17355,"id_music":686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":17356,"id_music":686,"lyric":"Quando em dor desfalecemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17357,"id_music":686,"lyric":"Cristo estende-nos a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17358,"id_music":686,"lyric":"Pois \u00e9 sempre a nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17359,"id_music":686,"lyric":"\u00c9 ref\u00fagio em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17360,"id_music":686,"lyric":"E se aqui nos menosprezam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17361,"id_music":686,"lyric":"Cristo \u00e9 nosso em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17362,"id_music":686,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os nos acolhe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17363,"id_music":686,"lyric":"E nos d\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17364,"id_music":686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":420,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}