{"id_music":2209,"name":"Ser\u00e1 de Manh\u00e3?","url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ser\u00e1 De Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ser\u00e1 De Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57938,"id_music":2209,"lyric":"Ser\u00e1 de manh\u00e3\r\nno come\u00e7o do dia?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57939,"id_music":2209,"lyric":"Ser\u00e1 quando a luz\r\nseu fulgor irradia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57940,"id_music":2209,"lyric":"Que Cristo h\u00e1 de vir\r\ncom os anjos da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57942,"id_music":2209,"lyric":"Receber deste\r\nmundo os Seus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59395,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":57943,"id_music":2209,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57944,"id_music":2209,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57945,"id_music":2209,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57946,"id_music":2209,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":59396,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":57947,"id_music":2209,"lyric":"Ser\u00e1 de manh\u00e3\r\nou ser\u00e1 pela tarde?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57948,"id_music":2209,"lyric":"Tamb\u00e9m pode ser\r\nque as trevas da noite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57949,"id_music":2209,"lyric":"Se tornem na luz\r\ndesse brilho de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":57950,"id_music":2209,"lyric":"Quando Cristo os\r\nSeus receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59397,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":57951,"id_music":2209,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57952,"id_music":2209,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57953,"id_music":2209,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":57954,"id_music":2209,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59398,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":57955,"id_music":2209,"lyric":"Oh! gra\u00e7a sem fim\r\nquando a morte vencida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57957,"id_music":2209,"lyric":"E Cristo Jesus\r\nrevestir-nos de vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":57958,"id_music":2209,"lyric":"E formos ent\u00e3o\r\nhabitar l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":57959,"id_music":2209,"lyric":"Nesse lar que\r\nJesus preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59399,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":57960,"id_music":2209,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":57961,"id_music":2209,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57962,"id_music":2209,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":57963,"id_music":2209,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":57964,"id_music":2209,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":462,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}