{"id_music":2025,"name":"Fiel a Toda Prova","url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fiel A Toda Prova.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fiel A Toda Prova - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52172,"id_music":2025,"lyric":"Paro pra pensar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53058,"id_music":2025,"lyric":"Nos desafios deste meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52173,"id_music":2025,"lyric":"Paro pra ouvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52174,"id_music":2025,"lyric":"O que a voz de Deus\r\nquer me dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52175,"id_music":2025,"lyric":"S\u00e3o tantas as press\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53059,"id_music":2025,"lyric":"Que tenho que enfrentar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52176,"id_music":2025,"lyric":"Mas bem acima delas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53060,"id_music":2025,"lyric":"Sei que est\u00e1 meu Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53061,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52177,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel a toda prova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52178,"id_music":2025,"lyric":"Fiel em qualquer tempo\r\nqualquer hora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52179,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel\r\nno que \u00e9 pouco","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52180,"id_music":2025,"lyric":"Para ser fiel no que \u00e9 muito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52181,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel a toda prova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52182,"id_music":2025,"lyric":"N\u00e3o por uma mera obriga\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52183,"id_music":2025,"lyric":"Mas em resposta\r\nao amor t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52184,"id_music":2025,"lyric":"Que um dia inundou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53062,"id_music":2025,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53063,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52185,"id_music":2025,"lyric":"Posso triunfar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52186,"id_music":2025,"lyric":"Conhe\u00e7o algu\u00e9m que\r\nj\u00e1 venceu por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52187,"id_music":2025,"lyric":"Posso me apegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52188,"id_music":2025,"lyric":"\u00c0 forte m\u00e3o de um\r\nDeus t\u00e3o grande assim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52189,"id_music":2025,"lyric":"Em meio \u00e0 prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53064,"id_music":2025,"lyric":"Come\u00e7o a louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52190,"id_music":2025,"lyric":"E seu poder do alto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53065,"id_music":2025,"lyric":"Vem me alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53066,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":52191,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel a toda prova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52192,"id_music":2025,"lyric":"Fiel em qualquer tempo\r\nqualquer hora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52193,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel\r\nno que \u00e9 pouco","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":52194,"id_music":2025,"lyric":"Para ser fiel no que \u00e9 muito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52195,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel a toda prova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52196,"id_music":2025,"lyric":"N\u00e3o por uma mera obriga\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":52197,"id_music":2025,"lyric":"Mas em resposta\r\nao amor t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52198,"id_music":2025,"lyric":"Que um dia inundou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":53067,"id_music":2025,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":53068,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":52199,"id_music":2025,"lyric":"Deus majestoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":53069,"id_music":2025,"lyric":"Pai t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":52200,"id_music":2025,"lyric":"Envie em meu aux\u00edlio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":53070,"id_music":2025,"lyric":"Seu anjo mais poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":53071,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":52201,"id_music":2025,"lyric":"Quero ser fiel a toda prova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":52202,"id_music":2025,"lyric":"N\u00e3o por uma mera obriga\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":52203,"id_music":2025,"lyric":"Mas em resposta\r\nao amor t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":52204,"id_music":2025,"lyric":"Ao amor t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":52205,"id_music":2025,"lyric":"Ao amor t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":52206,"id_music":2025,"lyric":"Que um dia inundou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":53072,"id_music":2025,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":53073,"id_music":2025,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":51}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":288,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}