{"id_music":2264,"name":"Meu Deus \u00c9 T\u00e3o Grande","url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Deus \u00c9 T\u00e3o Grande.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Deus \u00c9 T\u00e3o Grande - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60125,"id_music":2264,"lyric":"Meu Deus \u00e9 t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60126,"id_music":2264,"lyric":"T\u00e3o forte e poderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60127,"id_music":2264,"lyric":"Pois tudo Ele pode fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60128,"id_music":2264,"lyric":"Meu Deus \u00e9 t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60129,"id_music":2264,"lyric":"T\u00e3o forte e poderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":60130,"id_music":2264,"lyric":"Pois tudo Ele pode fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60131,"id_music":2264,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":60132,"id_music":2264,"lyric":"As montanhas s\u00e3o Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60133,"id_music":2264,"lyric":"E os vales tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60134,"id_music":2264,"lyric":"E as estrelas que\r\nbrilham no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60135,"id_music":2264,"lyric":"As montanhas s\u00e3o Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60136,"id_music":2264,"lyric":"E os vales tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60137,"id_music":2264,"lyric":"E as estrelas e as\r\nflores tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60138,"id_music":2264,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":60139,"id_music":2264,"lyric":"Meu Deus \u00e9 t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60140,"id_music":2264,"lyric":"T\u00e3o forte e poderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60141,"id_music":2264,"lyric":"Pois tudo Ele pode fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60142,"id_music":2264,"lyric":"Meu Deus \u00e9 t\u00e3o grande","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60143,"id_music":2264,"lyric":"T\u00e3o forte e poderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60144,"id_music":2264,"lyric":"Pois tudo Ele pode fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60145,"id_music":2264,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":60146,"id_music":2264,"lyric":"As montanhas s\u00e3o Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60147,"id_music":2264,"lyric":"E os vales tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":60148,"id_music":2264,"lyric":"E as estrelas que\r\nbrilham no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60149,"id_music":2264,"lyric":"As montanhas s\u00e3o Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":60150,"id_music":2264,"lyric":"E os vales tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60151,"id_music":2264,"lyric":"E as estrelas e as\r\nflores tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":60152,"id_music":2264,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":517,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}