{"id_music":422,"name":"Vencendo Vem Jesus","url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vencendo Vem Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vencendo Vem Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11750,"id_music":422,"lyric":"J\u00e1 refulge a gl\u00f3ria eterna\r\nde Jesus o Rei dos Reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11751,"id_music":422,"lyric":"Breve os reinos deste mundo\r\nouvir\u00e3o as Suas leis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11752,"id_music":422,"lyric":"Os sinais da Sua vinda\r\nmais se mostram cada vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11753,"id_music":422,"lyric":"Vencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11754,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11755,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11756,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11757,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":11758,"id_music":422,"lyric":"O clarim que chama os\r\ncrentes \u00e0 batalha j\u00e1 soou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11759,"id_music":422,"lyric":"Cristo \u00e0 frente do Seu povo\r\nmultid\u00f5es j\u00e1 conquistou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11760,"id_music":422,"lyric":"O inimigo em retirada\r\nseu furor patenteou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11761,"id_music":422,"lyric":"Vencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11762,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":11763,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11764,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11765,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11766,"id_music":422,"lyric":"E por fim entronizado\r\nas na\u00e7\u00f5es h\u00e1 de julgar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11767,"id_music":422,"lyric":"Todos grandes e pequenos\r\no Juiz h\u00e3o de encarar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11768,"id_music":422,"lyric":"E os remidos triunfantes\r\nem fulgor h\u00e3o de cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11769,"id_music":422,"lyric":"Vencido tem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11770,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":11771,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11772,"id_music":422,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencido tem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11773,"id_music":422,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":152,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}