{"id_music":816,"name":"Cristo Foi Preparar-nos Lugar","url_image":"\/images\/hasd_552.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo Foi Preparar-nos Lugar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo Foi Preparar-nos Lugar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12242,"id_music":816,"lyric":"Cristo foi preparar-nos lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12243,"id_music":816,"lyric":"Na celeste morada do Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12244,"id_music":816,"lyric":"Onde havemos de\r\nem breve chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12245,"id_music":816,"lyric":"E onde nunca o pecado nos trai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12246,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12247,"id_music":816,"lyric":"Cristo foi preparar-nos lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12248,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12249,"id_music":816,"lyric":"Na celeste morada do Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12250,"id_music":816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":12251,"id_music":816,"lyric":"Estaremos ali com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12252,"id_music":816,"lyric":"Desfrutando sem\r\nfim Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12253,"id_music":816,"lyric":"Na perene morada de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12254,"id_music":816,"lyric":"Inef\u00e1vel jardim do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12255,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12256,"id_music":816,"lyric":"Estaremos ali com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12257,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12258,"id_music":816,"lyric":"Desfrutando sem\r\nfim Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12259,"id_music":816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":12260,"id_music":816,"lyric":"Nesse lar t\u00e3o feliz e eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12261,"id_music":816,"lyric":"O pecado jamais h\u00e1 de entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12262,"id_music":816,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 gl\u00f3ria, pureza e prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12263,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 os salvos com\r\nCristo h\u00e3o de estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12264,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12265,"id_music":816,"lyric":"Nesse lar t\u00e3o feliz e eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12266,"id_music":816,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":12267,"id_music":816,"lyric":"Acharemos descanso afinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12268,"id_music":816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":552,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}