{"id_music":4146,"name":"Las manos, Padre","url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Las manos, Padre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Las manos, Padre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":64801,"id_music":4146,"lyric":"Las manos, Padre\r\nextiendo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":64802,"id_music":4146,"lyric":"Mi fiel ayuda s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":64803,"id_music":4146,"lyric":"Si t\u00fa no cuidas ya de m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":64804,"id_music":4146,"lyric":"\u00bfa qui\u00e9n y ad\u00f3nde ir\u00e9?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65145,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":64805,"id_music":4146,"lyric":"Yo creo que en el G\u00f3lgota","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":64806,"id_music":4146,"lyric":"Jes\u00fas por m\u00ed muri\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":64807,"id_music":4146,"lyric":"Y con su sangre, del pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":64808,"id_music":4146,"lyric":"A mi alma libert\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":65146,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":64809,"id_music":4146,"lyric":"En tu Hijo amado creo yo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":64810,"id_music":4146,"lyric":"Conozco tu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":64811,"id_music":4146,"lyric":"\u00a1Oh!, suple mi necesidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":64812,"id_music":4146,"lyric":"Renueva t\u00fa mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":65147,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":64813,"id_music":4146,"lyric":"Yo creo que en el G\u00f3lgota","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":64814,"id_music":4146,"lyric":"Jes\u00fas por m\u00ed muri\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":64815,"id_music":4146,"lyric":"Y con su sangre, del pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":64816,"id_music":4146,"lyric":"A mi alma libert\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65148,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":64817,"id_music":4146,"lyric":"Los ojos alzo a ti, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":64818,"id_music":4146,"lyric":"Autor t\u00fa de la fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":64819,"id_music":4146,"lyric":"\u00a1Oh!, dame el tan\r\nprecioso don","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":64820,"id_music":4146,"lyric":"Pues sin \u00e9l yo morir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":65149,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":64821,"id_music":4146,"lyric":"Yo creo que en el G\u00f3lgota","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":64822,"id_music":4146,"lyric":"Jes\u00fas por m\u00ed muri\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":64823,"id_music":4146,"lyric":"Y con su sangre, del pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":64824,"id_music":4146,"lyric":"A mi alma libert\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":64825,"id_music":4146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":295,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}