{"id_music":79,"name":"N\u00e3o Tardar\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2000 - \u00c9 Tempo de Ver Jesus\/N\u00e3o Tardar\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2000 - \u00c9 Tempo de Ver Jesus\/N\u00e3o Tardar\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4538,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22030,"id_music":79,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4539,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22031,"id_music":79,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4540,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22032,"id_music":79,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4541,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22033,"id_music":79,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4542,"id_music":79,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":4543,"id_music":79,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22034,"id_music":79,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4544,"id_music":79,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22035,"id_music":79,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4545,"id_music":79,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4546,"id_music":79,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":4547,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22036,"id_music":79,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4548,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22037,"id_music":79,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4549,"id_music":79,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":4550,"id_music":79,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22038,"id_music":79,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":4551,"id_music":79,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22039,"id_music":79,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":4552,"id_music":79,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":4553,"id_music":79,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":4554,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":22040,"id_music":79,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":4555,"id_music":79,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22041,"id_music":79,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":4556,"id_music":79,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":9,"name":"\u00c9 Tempo de ver Jesus","track":12,"url_image":"\/covers\/2000.bmp","order":10}]}