{"id_music":365,"name":"Cristo \u00e9 Tudo Para Mim","url_image":"\/images\/hasd_095.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo \u00e9 Tudo Para Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo \u00e9 Tudo Para Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8745,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim:\r\nviver, sonhar, cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8746,"id_music":365,"lyric":"\u00c9 minha for\u00e7a, meu bord\u00e3o\r\nsem Ele, que penar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8747,"id_music":365,"lyric":"Quando em pesar\r\na Ele vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8769,"id_music":365,"lyric":"Pois meu Jesus\r\njamais falhou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8748,"id_music":365,"lyric":"Quando em pesar\r\nfaz-me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":8749,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8750,"id_music":365,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":8751,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim\r\nAmigo em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8752,"id_music":365,"lyric":"Eu dEle b\u00ean\u00e7\u00e3os vou buscar\r\ne d\u00e1-me em profus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8753,"id_music":365,"lyric":"Envia chuva, sol e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8770,"id_music":365,"lyric":"Colheita farta\r\ndons a flux","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8754,"id_music":365,"lyric":"Sol, chuva e luz\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os a flux","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8755,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8756,"id_music":365,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":8757,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim\r\nleal eu Lhe serei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8758,"id_music":365,"lyric":"Ele \u00e9 amigo t\u00e3o fiel\r\nJamais O negarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8759,"id_music":365,"lyric":"Quando ao Seu\r\nlado, alegre vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8771,"id_music":365,"lyric":"Em Sua m\u00e3o\r\nseguro estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":8760,"id_music":365,"lyric":"S\u00f3 com Jesus\r\ntudo reluz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8761,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8762,"id_music":365,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":8763,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim\r\ns\u00f3 Ele satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8764,"id_music":365,"lyric":"A confian\u00e7a nEle pus\r\nn\u00e3o mais me falta paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8765,"id_music":365,"lyric":"Tendo a Jesus comigo assim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":8772,"id_music":365,"lyric":"Minha alegria n\u00e3o tem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8766,"id_music":365,"lyric":"Vida eternal\r\nlivre do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":8767,"id_music":365,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":8768,"id_music":365,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":95,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}