{"id_music":1882,"name":"\u00c9 Jesus o Salvador","url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00c9 Jesus O Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00c9 Jesus O Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47881,"id_music":1882,"lyric":"Escutai a voz de Deus:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48438,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47882,"id_music":1882,"lyric":"Oh clamai, v\u00f3s filhos Seus:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47883,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47884,"id_music":1882,"lyric":"Proclamai com grande ardor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":47885,"id_music":1882,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47886,"id_music":1882,"lyric":"Pois Jesus aqui morreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48439,"id_music":1882,"lyric":"Para ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48440,"id_music":1882,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":47887,"id_music":1882,"lyric":"Abra\u00e7ai o excelso dom:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":48441,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47888,"id_music":1882,"lyric":"Pela cruz vos d\u00e1 perd\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48442,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47889,"id_music":1882,"lyric":"Multid\u00f5es, oh, exultai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":48443,"id_music":1882,"lyric":"Seu amor considerai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47890,"id_music":1882,"lyric":"Anjos Seus tamb\u00e9m clamai:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47891,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48444,"id_music":1882,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":47892,"id_music":1882,"lyric":"\u00d3 fi\u00e9is, a voz erguei:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":48445,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47893,"id_music":1882,"lyric":"V\u00f3s, na\u00e7\u00f5es, louvor rendei:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47894,"id_music":1882,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47895,"id_music":1882,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48446,"id_music":1882,"lyric":"E perd\u00e3o conceder\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47896,"id_music":1882,"lyric":"Gl\u00f3rias mil a Deus Jeov\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":48447,"id_music":1882,"lyric":"Pois Jesus \u00e9 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47897,"id_music":1882,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":145,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}