{"id_music":2036,"name":"Dia Santo","url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia Santo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia Santo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52474,"id_music":2036,"lyric":"O sol j\u00e1 vai partindo\r\ndando in\u00edcio ao dia santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52476,"id_music":2036,"lyric":"Toda a natureza \u00e9 bem-vinda\r\nao seu encanto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52478,"id_music":2036,"lyric":"Da imut\u00e1vel lei divina\r\n\u00e9 a marca t\u00e3o perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52480,"id_music":2036,"lyric":"O sinal que traz descanso\r\n\u00e0 fiel na\u00e7\u00e3o eleita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53140,"id_music":2036,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52482,"id_music":2036,"lyric":"Toda b\u00ean\u00e7\u00e3o nesse dia\r\n\u00e9 sempre redobrada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52483,"id_music":2036,"lyric":"Se minhas vontades\r\npessoais s\u00e3o desprezadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52485,"id_music":2036,"lyric":"Qu\u00e3o imaculado exemplo\r\ndeu o Pai em Seu descanso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52487,"id_music":2036,"lyric":"Encerrando Seu trabalho\r\ne nos dando um dia santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53141,"id_music":2036,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":52489,"id_music":2036,"lyric":"Dia santo dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":52490,"id_music":2036,"lyric":"O teu p\u00f4r do sol revela\r\no plano redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52491,"id_music":2036,"lyric":"Dia da alian\u00e7a\r\nselo da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52492,"id_music":2036,"lyric":"Marca de um povo\r\nescolhido pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53142,"id_music":2036,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":52493,"id_music":2036,"lyric":"Muitos acreditam que um dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52494,"id_music":2036,"lyric":"N\u00e3o faz diferen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52495,"id_music":2036,"lyric":"Basta ser sincero\r\ne a Deus oferecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52496,"id_music":2036,"lyric":"A pr\u00f3pria cren\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52497,"id_music":2036,"lyric":"Mas a B\u00edblia \u00e9 clara\r\nquanto ao dia escolhido:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52498,"id_music":2036,"lyric":"S\u00e1bado no \u00c9den\r\nfoi o dia definido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53143,"id_music":2036,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":52499,"id_music":2036,"lyric":"Dia santo dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52500,"id_music":2036,"lyric":"O teu p\u00f4r do sol revela\r\no plano redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":52501,"id_music":2036,"lyric":"Dia da alian\u00e7a\r\nselo da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52502,"id_music":2036,"lyric":"Marca de um povo\r\nescolhido pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52503,"id_music":2036,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":299,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}