{"id_music":1336,"name":"Mais que Paix\u00e3o","url_image":"\/images\/celebrasp_001.jpg","image_position":8,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/Mais Que Paix\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/Mais Que Paix\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":609,"id_music":1336,"lyric":"N\u00e3o vou mais me importar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":610,"id_music":1336,"lyric":"Com tristezas e prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":611,"id_music":1336,"lyric":"\u00c9 porque eu decidi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":612,"id_music":1336,"lyric":"Esquecer meu pr\u00f3prio eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":613,"id_music":1336,"lyric":"E contar quem sigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":614,"id_music":1336,"lyric":"N\u00e3o estamos pra ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":615,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":616,"id_music":1336,"lyric":"Todos filhos\r\nde um mesmo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":617,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s somos a solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":618,"id_music":1336,"lyric":"Anunciar \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":619,"id_music":1336,"lyric":"Que Ele ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":620,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":621,"id_music":1336,"lyric":"Cada um tem seu valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":622,"id_music":1336,"lyric":"Jeito, forma de falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":623,"id_music":1336,"lyric":"Incompletos somos n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":624,"id_music":1336,"lyric":"Mas vivendo em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":625,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s seremos o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":626,"id_music":1336,"lyric":"Que do mundo se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":627,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":628,"id_music":1336,"lyric":"Todos filhos\r\nde um mesmo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":629,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s somos a solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":630,"id_music":1336,"lyric":"Anunciar \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":631,"id_music":1336,"lyric":"Que Ele ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":632,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":633,"id_music":1336,"lyric":"Mais que uma s\u00f3 paix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":634,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s devemos anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":635,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":636,"id_music":1336,"lyric":"Todos filhos\r\nde um mesmo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":637,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s somos a solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":638,"id_music":1336,"lyric":"Anunciar \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":639,"id_music":1336,"lyric":"Que Ele ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":640,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":641,"id_music":1336,"lyric":"Todos filhos\r\nde um mesmo Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":642,"id_music":1336,"lyric":"N\u00f3s somos a solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":643,"id_music":1336,"lyric":"Anunciar \u00e0 nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":644,"id_music":1336,"lyric":"Que Ele ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":645,"id_music":1336,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":671,"name":"Mais que Paix\u00e3o","track":1,"url_image":"\/covers\/2016.bmp","order":10},{"id_album":667,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo","track":6,"url_image":"\/covers\/celebra_sp.bmp","order":16}]}