{"id_music":665,"name":"Sonda-me, \u00f3 Deus","url_image":"\/images\/hasd_398.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sonda-me, o Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sonda-me, o Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18031,"id_music":665,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\npois v\u00eas meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18032,"id_music":665,"lyric":"Prova-me, \u00f3 Pai\r\nTe pe\u00e7o em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18033,"id_music":665,"lyric":"De todo o mal\r\nliberta-me, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18034,"id_music":665,"lyric":"Da transgress\u00e3o tamb\u00e9m\r\nque oculta for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18035,"id_music":665,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18036,"id_music":665,"lyric":"Limpa-me o ser dos\r\nvis pecados meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18037,"id_music":665,"lyric":"Conforme prometeste\r\nmeu bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18038,"id_music":665,"lyric":"Faz-me inflamar e\r\nconsumir de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18039,"id_music":665,"lyric":"Pois quero Te\r\nglorificar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18040,"id_music":665,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18041,"id_music":665,"lyric":"Todo o meu ser\r\nque j\u00e1 n\u00e3o chamo meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18042,"id_music":665,"lyric":"Quero gast\u00e1-lo no servi\u00e7o Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18043,"id_music":665,"lyric":"Minhas paix\u00f5es\r\nTu podes dominar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18044,"id_music":665,"lyric":"\u00d3 santo Deus, vem\r\nsempre em mim estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18045,"id_music":665,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18046,"id_music":665,"lyric":"Sei que do C\u00e9u o avivamento vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18047,"id_music":665,"lyric":"A come\u00e7ar em mim e indo al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18048,"id_music":665,"lyric":"O Teu poder, Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os e favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18049,"id_music":665,"lyric":"Concede aos que s\u00e3o\r\nTeus, \u00f3 Pai de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18050,"id_music":665,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":398,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}