{"id_music":2319,"name":"Ofert\u00f3rio","url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ofert\u00f3rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ofert\u00f3rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61265,"id_music":2319,"lyric":"S\u00e3o Teus, \u00f3 Pai, os d\u00edzimos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61266,"id_music":2319,"lyric":"Daquilo que nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61267,"id_music":2319,"lyric":"E ofertas que Te damos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61268,"id_music":2319,"lyric":"De cora\u00e7\u00e3o, Aceitar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61269,"id_music":2319,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":572,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}