{"id_music":826,"name":"Qu\u00e3o Doce \u00e9 a Promessa","url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Qu\u00e3o Doce \u00e9 a Promessa.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Qu\u00e3o Doce \u00e9 a Promessa - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12856,"id_music":826,"lyric":"Qu\u00e3o doce e preciosa\r\na promessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12857,"id_music":826,"lyric":"De um lar com\r\nJesus nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12858,"id_music":826,"lyric":"Ali peregrinos sem\r\nrepouso ou paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12859,"id_music":826,"lyric":"Ter\u00e3o descanso eficaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12860,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12861,"id_music":826,"lyric":"Anseio meu lar\r\nno C\u00e9u desejo estar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12862,"id_music":826,"lyric":"Quando entrarei\r\nnas plagas de Si\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12863,"id_music":826,"lyric":"Ali n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1goa\r\nou morte a prantear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12864,"id_music":826,"lyric":"Anseio a celeste mans\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12865,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12866,"id_music":826,"lyric":"Acima de tudo o\r\nque ali me seduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12867,"id_music":826,"lyric":"\u00c9 ver meu Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12868,"id_music":826,"lyric":"Banhar-me na gra\u00e7a\r\ne aos p\u00e9s do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12869,"id_music":826,"lyric":"Depor todo o meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12870,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":12871,"id_music":826,"lyric":"Anseio meu lar\r\nno C\u00e9u desejo estar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12872,"id_music":826,"lyric":"Quando entrarei\r\nnas plagas de Si\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12873,"id_music":826,"lyric":"Ali n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1goa\r\nou morte a prantear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12874,"id_music":826,"lyric":"Anseio a celeste mans\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12875,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12876,"id_music":826,"lyric":"Oh, p\u00e1tria de luz\r\nonde espero morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12877,"id_music":826,"lyric":"E sempre com Cristo estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12878,"id_music":826,"lyric":"Ali, com remidos\r\nsempre viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12879,"id_music":826,"lyric":"Louvando a Jesus, meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12880,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":12881,"id_music":826,"lyric":"Anseio meu lar\r\nno C\u00e9u desejo estar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12882,"id_music":826,"lyric":"Quando entrarei\r\nnas plagas de Si\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12883,"id_music":826,"lyric":"Ali n\u00e3o h\u00e1 m\u00e1goa\r\nou morte a prantear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12884,"id_music":826,"lyric":"Anseio a celeste mans\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12885,"id_music":826,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":562,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}