{"id_music":2134,"name":"Jesus, N\u00e3o Eu","url_image":"\/images\/hasd_294.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus, N\u00e3o Eu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus, N\u00e3o Eu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55908,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu em\r\ntudo seja honrado!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55909,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu\r\ndesejo revelar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55910,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu em\r\ntudo quanto fa\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55911,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu em\r\ntodo o meu pensar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56322,"id_music":2134,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":55912,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus me\r\nd\u00e1 al\u00edvio \u00e0s cargas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55913,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus o\r\npranto a me enxugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55914,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus meu\r\ncora\u00e7\u00e3o acalma","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55915,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus o\r\nmedo a dissipar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56323,"id_music":2134,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":55916,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu\r\nlivrando-me das faltas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55917,"id_music":2134,"lyric":"Jesus, n\u00e3o eu a\r\ndar vigor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":55918,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus, ao\r\ncorpo esp\u00edrito e alma","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55919,"id_music":2134,"lyric":"T\u00e3o s\u00f3 Jesus por\r\ntodo o sempre, enfim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55920,"id_music":2134,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":387,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}