{"id_music":4491,"name":"Jes\u00fas Me Gu\u00eda","url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus me guia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus me guia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71106,"id_music":4491,"lyric":"Jes\u00fas me gu\u00eda, \u00a1cu\u00e1nta paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71107,"id_music":4491,"lyric":"He hallado en\r\ndicho tan veraz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71108,"id_music":4491,"lyric":"En todo af\u00e1n seguro estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71109,"id_music":4491,"lyric":"Pues Dios me guarda\r\nsuyo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72647,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71110,"id_music":4491,"lyric":"Jes\u00fas me gu\u00eda, esto s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71111,"id_music":4491,"lyric":"Su propia mano me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71112,"id_music":4491,"lyric":"En toda senda oscura aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71113,"id_music":4491,"lyric":"El Salvador conmigo va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72648,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":71114,"id_music":4491,"lyric":"Ayer tinieblas y vaiv\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71115,"id_music":4491,"lyric":"Ma\u00f1ana un florido Ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71116,"id_music":4491,"lyric":"Bonanza en torno\r\no tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":71117,"id_music":4491,"lyric":"Me ampara siempre su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72649,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":71118,"id_music":4491,"lyric":"Jes\u00fas me gu\u00eda, esto s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71119,"id_music":4491,"lyric":"Su propia mano me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71120,"id_music":4491,"lyric":"En toda senda oscura aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71121,"id_music":4491,"lyric":"El Salvador conmigo va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72650,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":71122,"id_music":4491,"lyric":"Se\u00f1or, la mano que me das","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":71123,"id_music":4491,"lyric":"Contento tomo de hoy en m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71124,"id_music":4491,"lyric":"Acepto alegre el porvenir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71125,"id_music":4491,"lyric":"Pues Dios me quiere conducir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72651,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":71126,"id_music":4491,"lyric":"Jes\u00fas me gu\u00eda, esto s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":71127,"id_music":4491,"lyric":"Su propia mano me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":71128,"id_music":4491,"lyric":"En toda senda oscura aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":71129,"id_music":4491,"lyric":"El Salvador conmigo va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":72652,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":71130,"id_music":4491,"lyric":"Y terminado mi quehacer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":71131,"id_music":4491,"lyric":"En m\u00ed probado tu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":71132,"id_music":4491,"lyric":"La muerte misma no huir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":71133,"id_music":4491,"lyric":"Pues aun all\u00ed contigo ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":72653,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":71134,"id_music":4491,"lyric":"Jes\u00fas me gu\u00eda, esto s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":71135,"id_music":4491,"lyric":"Su propia mano me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":71136,"id_music":4491,"lyric":"En toda senda oscura aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":71137,"id_music":4491,"lyric":"El Salvador conmigo va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":71138,"id_music":4491,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_384B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":469,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}