{"id_music":714,"name":"Duas Vidas","url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Duas Vidas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Duas Vidas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16433,"id_music":714,"lyric":"Duas vidas, Senhor\r\nunem-se no altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16434,"id_music":714,"lyric":"Duas vidas e dois\r\nnobres cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16435,"id_music":714,"lyric":"Pelo amor e afei\u00e7\u00e3o\r\npossam caminhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16436,"id_music":714,"lyric":"Sempre juntos na\r\ncalma e nas afli\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16437,"id_music":714,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16438,"id_music":714,"lyric":"Aben\u00e7oa, Senhor\r\nesta santa uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16439,"id_music":714,"lyric":"Derramando Tua gra\u00e7a\r\ne o Teu divino amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16440,"id_music":714,"lyric":"Neste lar haja paz\r\nhaja compreens\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16441,"id_music":714,"lyric":"Qual fragr\u00e2ncia de\r\num belo jardim em flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16442,"id_music":714,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16443,"id_music":714,"lyric":"Mais um lar que se\r\nfaz, cheio de dul\u00e7or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16444,"id_music":714,"lyric":"Sob a b\u00ean\u00e7\u00e3o de\r\nDeus, Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16445,"id_music":714,"lyric":"Haja nele prazer\r\ne sincero amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16446,"id_music":714,"lyric":"Bem firmado na\r\nf\u00e9 e na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16447,"id_music":714,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16448,"id_music":714,"lyric":"Aben\u00e7oa, Senhor\r\nesta santa uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16449,"id_music":714,"lyric":"Derramando Tua gra\u00e7a\r\ne o Teu divino amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16450,"id_music":714,"lyric":"Neste lar haja paz\r\nhaja compreens\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16451,"id_music":714,"lyric":"Qual fragr\u00e2ncia de\r\num belo jardim em flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16452,"id_music":714,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_448B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":448,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}