{"id_music":2032,"name":"S\u00e1bado Bendito","url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/S\u00e1bado Bendito.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/S\u00e1bado Bendito - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52352,"id_music":2032,"lyric":"O sol vai se escondendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53118,"id_music":2032,"lyric":"L\u00e1 no horizonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52353,"id_music":2032,"lyric":"O dia vai fugindo\r\nvem chegando a noite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52354,"id_music":2032,"lyric":"Sinto n'alma uma paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53119,"id_music":2032,"lyric":"Um incr\u00edvel bem-estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52355,"id_music":2032,"lyric":"\u00c9 o s\u00e1bado chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53120,"id_music":2032,"lyric":"Por isso, estou cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53111,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":52357,"id_music":2032,"lyric":"O fardo da semana","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53112,"id_music":2032,"lyric":"Vai se dissipando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52358,"id_music":2032,"lyric":"O cora\u00e7\u00e3o se alegra\r\ne vai rejubilando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52359,"id_music":2032,"lyric":"Canto um hino de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52360,"id_music":2032,"lyric":"Ao meu Deus e Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52361,"id_music":2032,"lyric":"Por este santo dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53113,"id_music":2032,"lyric":"Por sua companhia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53114,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52362,"id_music":2032,"lyric":"S\u00e1bado bendito\r\ndia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52363,"id_music":2032,"lyric":"Quero tua b\u00ean\u00e7\u00e3o\r\nquero teu calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52364,"id_music":2032,"lyric":"S\u00e1bado bendito\r\nfaz brotar em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52365,"id_music":2032,"lyric":"Gratid\u00e3o eterna\r\ne amor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53115,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":52366,"id_music":2032,"lyric":"O dia mais bonito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53116,"id_music":2032,"lyric":"Mais grandioso e pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52367,"id_music":2032,"lyric":"\u00c9 o dia escolhido\r\npelo Pai eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52368,"id_music":2032,"lyric":"Para estar em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52369,"id_music":2032,"lyric":"Receber restaura\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52370,"id_music":2032,"lyric":"E ben\u00e7\u00e3o estendida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52371,"id_music":2032,"lyric":"Por gra\u00e7a sem medida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":53117,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":52372,"id_music":2032,"lyric":"Louvores vou erguendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52373,"id_music":2032,"lyric":"Nesse dia Santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":52374,"id_music":2032,"lyric":"Estou reconhecendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52375,"id_music":2032,"lyric":"Que, como ser humano","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":52376,"id_music":2032,"lyric":"Eu sou falho, pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":52377,"id_music":2032,"lyric":"Mas t\u00e3o grande\r\n\u00e9 o Deus de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":52378,"id_music":2032,"lyric":"Que vem em meu aux\u00edlio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":52379,"id_music":2032,"lyric":"Me diz que sou seu filho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":53121,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":52380,"id_music":2032,"lyric":"S\u00e1bado bendito\r\ndia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":52381,"id_music":2032,"lyric":"Quero tua b\u00ean\u00e7\u00e3o\r\nquero teu calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":52382,"id_music":2032,"lyric":"S\u00e1bado bendito\r\nfaz brotar em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":52383,"id_music":2032,"lyric":"Gratid\u00e3o eterna\r\ne amor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":52384,"id_music":2032,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_551A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":295,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}