{"id_music":2247,"name":"Oh, Nunca Separar!","url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Nunca Separar!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Nunca Separar! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":59020,"id_music":2247,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds de eterna luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":59021,"id_music":2247,"lyric":"\u00c9 sempre dia l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":59022,"id_music":2247,"lyric":"E nessa p\u00e1tria que reluz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":59023,"id_music":2247,"lyric":"A noite findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59592,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":59024,"id_music":2247,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59025,"id_music":2247,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59026,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59027,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59028,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":59029,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59030,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59031,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59032,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59033,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59593,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":59034,"id_music":2247,"lyric":"H\u00e1 sempre primavera l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59035,"id_music":2247,"lyric":"Flores n\u00e3o murchar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59036,"id_music":2247,"lyric":"T\u00e3o perto j\u00e1 de n\u00f3s est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59037,"id_music":2247,"lyric":"A eternal mans\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59594,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":59038,"id_music":2247,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":59039,"id_music":2247,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":59040,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59041,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59042,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59043,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59044,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59045,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":59046,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":59047,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":59595,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":59048,"id_music":2247,"lyric":"J\u00e1 n\u00f3s estamos qual Mois\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":59049,"id_music":2247,"lyric":"Vendo o futuro lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":59050,"id_music":2247,"lyric":"E divisamos, pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":59051,"id_music":2247,"lyric":"A morada sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":59596,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":59052,"id_music":2247,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":59053,"id_music":2247,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":59054,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":59055,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":59056,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":59057,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":59058,"id_music":2247,"lyric":"Oh, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":59059,"id_music":2247,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":59060,"id_music":2247,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":59061,"id_music":2247,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:21","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":59062,"id_music":2247,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":500,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}