{"id_music":327,"name":"Cantarei a Linda Hist\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cantarei a Linda Hist\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cantarei a Linda Hist\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7344,"id_music":327,"lyric":"Cantarei a linda hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7345,"id_music":327,"lyric":"De Jesus, o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7346,"id_music":327,"lyric":"Que deixou Seu lar na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7347,"id_music":327,"lyric":"Pra salvar o pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7348,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7349,"id_music":327,"lyric":"Cantarei a linda hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7350,"id_music":327,"lyric":"De Jesus e Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7351,"id_music":327,"lyric":"Com fervor, na Sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7352,"id_music":327,"lyric":"Louvarei ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7353,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7354,"id_music":327,"lyric":"Eu andei, do lar, distante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7355,"id_music":327,"lyric":"Prestes j\u00e1 a perecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7356,"id_music":327,"lyric":"Mas Jesus, ent\u00e3o, buscou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7357,"id_music":327,"lyric":"E salvou meu pobre ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7358,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7359,"id_music":327,"lyric":"Cantarei a linda hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7360,"id_music":327,"lyric":"De Jesus e Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7361,"id_music":327,"lyric":"Com fervor, na Sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7362,"id_music":327,"lyric":"Louvarei ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7363,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":7364,"id_music":327,"lyric":"Muitas vezes dias tristes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7365,"id_music":327,"lyric":"E afli\u00e7\u00f5es me sobrev\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7366,"id_music":327,"lyric":"Mas Jesus depressa estende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":7367,"id_music":327,"lyric":"Sua m\u00e3o que me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7368,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":7369,"id_music":327,"lyric":"Cantarei a linda hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7370,"id_music":327,"lyric":"De Jesus e Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7371,"id_music":327,"lyric":"Com fervor, na Sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7372,"id_music":327,"lyric":"Louvarei ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7373,"id_music":327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_055B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":55,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}