{"id_music":2155,"name":"Aben\u00e7oa Este Lar","url_image":"\/images\/hasd_450.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Aben\u00e7oa Este Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Aben\u00e7oa Este Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56582,"id_music":2155,"lyric":"Aben\u00e7oa, bom Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56583,"id_music":2155,"lyric":"De Teus filhos este lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56584,"id_music":2155,"lyric":"Vem eterna prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56585,"id_music":2155,"lyric":"E Tua santa paz nos dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56586,"id_music":2155,"lyric":"Mesmo quando em\r\nprova e dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56587,"id_music":2155,"lyric":"Reine aqui somente amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56588,"id_music":2155,"lyric":"Haja sempre neste lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56589,"id_music":2155,"lyric":"Harmonia e bem-estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59091,"id_music":2155,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":56590,"id_music":2155,"lyric":"E na senda do viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56591,"id_music":2155,"lyric":"Guia-nos com Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56592,"id_music":2155,"lyric":"Une nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56593,"id_music":2155,"lyric":"Pelos la\u00e7os da afei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56594,"id_music":2155,"lyric":"Livra-nos de todo o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56595,"id_music":2155,"lyric":"Deste mundo t\u00e3o banal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56596,"id_music":2155,"lyric":"E prepara-nos, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56597,"id_music":2155,"lyric":"Para o eterno lar dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59092,"id_music":2155,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":56598,"id_music":2155,"lyric":"Nossos filhos, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56599,"id_music":2155,"lyric":"Tenham Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56600,"id_music":2155,"lyric":"D\u00e1-lhes for\u00e7as e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56601,"id_music":2155,"lyric":"Pra vencer a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56602,"id_music":2155,"lyric":"E que juntos, em amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56603,"id_music":2155,"lyric":"Recebamos Teu favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56604,"id_music":2155,"lyric":"E que neste nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56605,"id_music":2155,"lyric":"Possas Tu tamb\u00e9m morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56606,"id_music":2155,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":408,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}