{"id_music":1877,"name":"Ao P\u00e9 da Cruz de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_416.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao P\u00e9 Da Cruz De Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao P\u00e9 Da Cruz De Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47522,"id_music":1877,"lyric":"Ao p\u00e9 da cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47523,"id_music":1877,"lyric":"Feliz desejo estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47524,"id_music":1877,"lyric":"Repouso ter \u00e0 sombra ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47525,"id_music":1877,"lyric":"E ent\u00e3o a paz achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47526,"id_music":1877,"lyric":"Um lar feliz no ermo achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":47527,"id_music":1877,"lyric":"E aqui, na vida, o amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47528,"id_music":1877,"lyric":"Al\u00edvio \u00e0 dor e gra\u00e7a h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47529,"id_music":1877,"lyric":"Aos p\u00e9s do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47795,"id_music":1877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":47530,"id_music":1877,"lyric":"Ao p\u00e9 da cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47531,"id_music":1877,"lyric":"Aqui e no jardim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47532,"id_music":1877,"lyric":"Eu vejo a dor cruel em que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47533,"id_music":1877,"lyric":"Jesus morreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47534,"id_music":1877,"lyric":"Compreendo, ent\u00e3o\r\nQu\u00e3o d\u00e9bil sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47535,"id_music":1877,"lyric":"Qu\u00e3o mau e sem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47536,"id_music":1877,"lyric":"Compreendo, sim\r\nqu\u00e3o grande \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47537,"id_music":1877,"lyric":"O Seu sagrado amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47796,"id_music":1877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":47538,"id_music":1877,"lyric":"Estar eu quero \u00e0 sombra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47539,"id_music":1877,"lyric":"Da cruz, bendita cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47540,"id_music":1877,"lyric":"Eu posso ali obter perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47541,"id_music":1877,"lyric":"E estar junto a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47542,"id_music":1877,"lyric":"Eu posso ent\u00e3o certeza ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47543,"id_music":1877,"lyric":"Do amor de Deus por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47544,"id_music":1877,"lyric":"E em breve irei fruir no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47545,"id_music":1877,"lyric":"A paz do amor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47546,"id_music":1877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":140,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}