{"id_music":800,"name":"Por um Pecador Qual Eu","url_image":"\/images\/hasd_536.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Por um Pecador Qual Eu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Por um Pecador Qual Eu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11081,"id_music":800,"lyric":"Por um pecador qual eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11082,"id_music":800,"lyric":"Sobre a cruz Jesus morreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11083,"id_music":800,"lyric":"Quis Seu sangue ali verter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11084,"id_music":800,"lyric":"Para eu poder viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11085,"id_music":800,"lyric":"Sou eternamente Seu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":11086,"id_music":800,"lyric":"DEle sou e Ele \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11087,"id_music":800,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":11088,"id_music":800,"lyric":"Oh! que ilimitado amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11089,"id_music":800,"lyric":"Revelou o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11090,"id_music":800,"lyric":"N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o profundo o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11091,"id_music":800,"lyric":"Nem t\u00e3o alto o c\u00e9u sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11092,"id_music":800,"lyric":"Esse amor me procurou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11093,"id_music":800,"lyric":"Despertou-me e me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11094,"id_music":800,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":11095,"id_music":800,"lyric":"Sei que pecador eu sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11096,"id_music":800,"lyric":"Mas Jesus j\u00e1 me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11097,"id_music":800,"lyric":"Seu perd\u00e3o eu vou buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11098,"id_music":800,"lyric":"Meus pecados lan\u00e7a ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11099,"id_music":800,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11100,"id_music":800,"lyric":"E me guia at\u00e9 o al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11101,"id_music":800,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":536,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}