{"id_music":1502,"name":"Al\u00e9m do C\u00e9u Azul","url_image":"\/images\/hasd_491.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2006\/Al\u00e9m do C\u00e9u Azul.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34237,"id_music":1502,"lyric":"Al\u00e9m do c\u00e9u azul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34238,"id_music":1502,"lyric":"Foi Jesus preparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34239,"id_music":1502,"lyric":"Um lar pra dar a quem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34240,"id_music":1502,"lyric":"A vit\u00f3ria alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34241,"id_music":1502,"lyric":"Anelo conseguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":34242,"id_music":1502,"lyric":"A vida no porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":34243,"id_music":1502,"lyric":"Com f\u00e9 no meu Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":34244,"id_music":1502,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":34245,"id_music":1502,"lyric":"Bem sei que eu, de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":34246,"id_music":1502,"lyric":"Nada tenho pra dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":34247,"id_music":1502,"lyric":"Mas sei que o meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":34248,"id_music":1502,"lyric":"J\u00e1 me veio salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":34249,"id_music":1502,"lyric":"Agora quero eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":34250,"id_music":1502,"lyric":"Ter f\u00e9 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":34251,"id_music":1502,"lyric":"At\u00e9 Seu rosto ver al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34252,"id_music":1502,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34253,"id_music":1502,"lyric":"Al\u00e9m do c\u00e9u azul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":34254,"id_music":1502,"lyric":"Foi Jesus preparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34255,"id_music":1502,"lyric":"Um lar pra dar a quem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34256,"id_music":1502,"lyric":"A vit\u00f3ria alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34257,"id_music":1502,"lyric":"Anelo conseguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":34258,"id_music":1502,"lyric":"A vida no porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34259,"id_music":1502,"lyric":"Com f\u00e9 no meu Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34260,"id_music":1502,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":34261,"id_music":1502,"lyric":"Bem sei que eu, de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34262,"id_music":1502,"lyric":"Nada tenho pra dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34263,"id_music":1502,"lyric":"Mas sei que o meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":34264,"id_music":1502,"lyric":"J\u00e1 me veio salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34265,"id_music":1502,"lyric":"Agora quero eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34266,"id_music":1502,"lyric":"Ter f\u00e9 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34267,"id_music":1502,"lyric":"At\u00e9 Seu rosto ver al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":34268,"id_music":1502,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":34269,"id_music":1502,"lyric":"Agora quero eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34270,"id_music":1502,"lyric":"Ter f\u00e9 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34271,"id_music":1502,"lyric":"At\u00e9 Seu rosto ver al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34272,"id_music":1502,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":688,"name":"Momentos de Louvor 2006","track":18,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2006.bmp","order":20}]}