{"id_music":614,"name":"Lutai por Cristo","url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Lutai por Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Lutai por Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22292,"id_music":614,"lyric":"Lutai, lutai por Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22293,"id_music":614,"lyric":"Soldados sois da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22294,"id_music":614,"lyric":"Al\u00e7ai Seu estandarte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22295,"id_music":614,"lyric":"Fazei brilhar a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22296,"id_music":614,"lyric":"A fim de que outros vejam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22297,"id_music":614,"lyric":"O amor que nos conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22298,"id_music":614,"lyric":"\u00c0 mais feliz vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22299,"id_music":614,"lyric":"Com Deus e com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22300,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":22301,"id_music":614,"lyric":"Lutai por Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22302,"id_music":614,"lyric":"Soldados sois da cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22303,"id_music":614,"lyric":"Al\u00e7ai Seu estandarte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22304,"id_music":614,"lyric":"Bem alto deixai brilhar a luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22305,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":22306,"id_music":614,"lyric":"Estai bem preparados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22307,"id_music":614,"lyric":"Ao toque do clarim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22308,"id_music":614,"lyric":"Segui de perto a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22309,"id_music":614,"lyric":"At\u00e9 da luta o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22310,"id_music":614,"lyric":"As armas empunhando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22311,"id_music":614,"lyric":"Cobertos de valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22312,"id_music":614,"lyric":"Dispostos, bem ousados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22313,"id_music":614,"lyric":"Marchai, pois, sem temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22314,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":22315,"id_music":614,"lyric":"Lutai por Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22316,"id_music":614,"lyric":"Soldados sois da cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22317,"id_music":614,"lyric":"Al\u00e7ai Seu estandarte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22318,"id_music":614,"lyric":"Bem alto deixai brilhar a luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22319,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":22320,"id_music":614,"lyric":"\u00d3, confiai em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22321,"id_music":614,"lyric":"Na Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":22322,"id_music":614,"lyric":"Pois vem o fim da guerra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":22323,"id_music":614,"lyric":"J\u00e1 vem a reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":22324,"id_music":614,"lyric":"Ent\u00e3o, fi\u00e9is soldados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":22325,"id_music":614,"lyric":"Em luz resplendereis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":22326,"id_music":614,"lyric":"No lar do Rei da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":22327,"id_music":614,"lyric":"Em paz descansareis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22328,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":22329,"id_music":614,"lyric":"Lutai por Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22330,"id_music":614,"lyric":"Soldados sois da cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":22331,"id_music":614,"lyric":"Al\u00e7ai Seu estandarte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":22332,"id_music":614,"lyric":"Bem alto deixai brilhar a luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":22333,"id_music":614,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":345,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}