{"id_music":4594,"name":"Despide hoy tu grey","url_image":"\/images\/hasd_425.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Despide hoy tu grey.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Despide hoy tu grey - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73766,"id_music":4594,"lyric":"Despide hoy tu grey","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73767,"id_music":4594,"lyric":"En paz y bendici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73768,"id_music":4594,"lyric":"Y las palabras de tu Ley","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73769,"id_music":4594,"lyric":"Conserve el coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74881,"id_music":4594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":73770,"id_music":4594,"lyric":"Ens\u00e9\u00f1anos, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73771,"id_music":4594,"lyric":"Tu Ley a meditar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":73772,"id_music":4594,"lyric":"Vivir unidos en amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":73773,"id_music":4594,"lyric":"Y en \u00e9l por siempre andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74882,"id_music":4594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":39,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}