{"id_music":1286,"name":"Meu Deus","url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/Meu Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/Meu Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1374,"id_music":1286,"lyric":"Grande \u00e9 o Senhor\r\ndigno de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1375,"id_music":1286,"lyric":"Dele \u00e9 a gl\u00f3ria\r\npois Ele \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1376,"id_music":1286,"lyric":"Seu amor me faz\r\nsempre mais feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1377,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 meu mestre\r\neu sou aprendiz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1378,"id_music":1286,"lyric":"Posso amar e me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1379,"id_music":1286,"lyric":"Vou me entregar e confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1380,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":1381,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 santo\r\nele \u00e9 justo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1382,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 meu Deus\r\nem quem acredito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1383,"id_music":1286,"lyric":"Pai bondoso\r\npoderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1384,"id_music":1286,"lyric":"Emanuel, meu\r\nDeus vai comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1385,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1386,"id_music":1286,"lyric":"Grande \u00e9 o Senhor\r\ndigno de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1387,"id_music":1286,"lyric":"Dele \u00e9 a gl\u00f3ria\r\npois Ele \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1388,"id_music":1286,"lyric":"Seu amor me faz\r\nsempre mais feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":1389,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 meu mestre\r\neu sou aprendiz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1390,"id_music":1286,"lyric":"Posso amar e me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1391,"id_music":1286,"lyric":"Vou me entregar e confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1392,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":1393,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 santo\r\nele \u00e9 justo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1394,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 meu Deus\r\nem quem acredito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":1395,"id_music":1286,"lyric":"Pai bondoso\r\npoderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":1396,"id_music":1286,"lyric":"Emanuel, meu\r\nDeus vai comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":1397,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":1398,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 santo\r\nele \u00e9 justo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":1399,"id_music":1286,"lyric":"Ele \u00e9 meu Deus\r\nem quem acredito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":1400,"id_music":1286,"lyric":"Pai bondoso\r\npoderoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":1401,"id_music":1286,"lyric":"Emanuel, meu\r\nDeus vai comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":1402,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":1403,"id_music":1286,"lyric":"Am\u00e9m, am\u00e9m, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":1404,"id_music":1286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":663,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","track":3,"url_image":"\/covers\/2014.bmp","order":10}]}