{"id_music":1779,"name":"Novas de Amor e Vida","url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Novas De Amor E Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Novas De Amor E Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44693,"id_music":1779,"lyric":"Oh, cantai, outra vez cantai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44694,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44695,"id_music":1779,"lyric":"Pois eu nelas encontro paz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44696,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44697,"id_music":1779,"lyric":"Belas, sublimadas\r\npuras, inspiradas:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44893,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":44698,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44699,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44700,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44701,"id_music":1779,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44894,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":44702,"id_music":1779,"lyric":"Vem Jesus Cristo a todos dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44703,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44704,"id_music":1779,"lyric":"Dai ouvidos ao Seu chamar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44705,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44706,"id_music":1779,"lyric":"Salva todo crente\r\nsalva livremente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44895,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":44707,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44708,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44709,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44710,"id_music":1779,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44896,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":44711,"id_music":1779,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 crentes, a voz al\u00e7ai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":44712,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":44713,"id_music":1779,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 anjos, tamb\u00e9m clamai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44714,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44715,"id_music":1779,"lyric":"Cristo, o Rei da gl\u00f3ria\r\nd\u00e1-nos a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":44897,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":44716,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":44717,"id_music":1779,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":44718,"id_music":1779,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":44719,"id_music":1779,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":44898,"id_music":1779,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":52,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}