{"id_music":844,"name":"Invoca\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Invoca\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Invoca\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7807,"id_music":844,"lyric":"Tua santa presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7808,"id_music":844,"lyric":"Rogamos-Te, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7809,"id_music":844,"lyric":"Manda-nos Teu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7810,"id_music":844,"lyric":"D\u00e1-nos Teu santo poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7811,"id_music":844,"lyric":"Queremos dar-Te gra\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7812,"id_music":844,"lyric":"Queremos Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7813,"id_music":844,"lyric":"Queremos cantar\r\nlouvores a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7814,"id_music":844,"lyric":"Por Teu infinito amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7815,"id_music":844,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":580,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}