{"id_music":62,"name":"Oh! Que Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_469.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1999 - Rumo ao Porto Seguro\/Oh! Que Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1999 - Rumo ao Porto Seguro\/Oh! Que Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3863,"id_music":62,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3864,"id_music":62,"lyric":"Pois aguardamos o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3865,"id_music":62,"lyric":"F\u00e9 possu\u00edmos\r\nque Jesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3866,"id_music":62,"lyric":"F\u00e9 na promessa que nos fez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3968,"id_music":62,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":3867,"id_music":62,"lyric":"Eis que o tempo logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":3868,"id_music":62,"lyric":"E as na\u00e7\u00f5es daqui e al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":3869,"id_music":62,"lyric":"Bem alerta v\u00e3o cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21988,"id_music":62,"lyric":"Aleluia! Cristo \u00e9 Rei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":3870,"id_music":62,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":3871,"id_music":62,"lyric":"Pois aguardamos o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":3872,"id_music":62,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":3969,"id_music":62,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":3970,"id_music":62,"lyric":"Pois aguardamos o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":3971,"id_music":62,"lyric":"F\u00e9 possu\u00edmos\r\nque Jesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":3972,"id_music":62,"lyric":"F\u00e9 na promessa que nos fez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":3973,"id_music":62,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":3974,"id_music":62,"lyric":"Eis que o tempo logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":3975,"id_music":62,"lyric":"E as na\u00e7\u00f5es daqui e al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3976,"id_music":62,"lyric":"Bem alerta v\u00e3o cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21989,"id_music":62,"lyric":"Aleluia! Cristo \u00e9 Rei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":3977,"id_music":62,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":3978,"id_music":62,"lyric":"Pois Aguardamos o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":3979,"id_music":62,"lyric":"O Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":3980,"id_music":62,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":8,"name":"Rumo ao Porto Seguro","track":4,"url_image":"\/covers\/1999.bmp","order":10}]}