{"id_music":2249,"name":"Saudade","url_image":"\/images\/hasd_340.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Saudade.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Saudade - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":59651,"id_music":2249,"lyric":"Da linda p\u00e1tria\r\nestou bem longe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61567,"id_music":2249,"lyric":"Triste eu estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":59652,"id_music":2249,"lyric":"Eu tenho de Jesus saudade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61568,"id_music":2249,"lyric":"Quando ser\u00e1 que vou?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59653,"id_music":2249,"lyric":"Passarinhos, belas flores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61569,"id_music":2249,"lyric":"Fazem-me almejar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59654,"id_music":2249,"lyric":"As maravilhas e esplendores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61570,"id_music":2249,"lyric":"Do meu celeste lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59655,"id_music":2249,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":59656,"id_music":2249,"lyric":"Cristo me deu fiel promessa:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61571,"id_music":2249,"lyric":"Vem me buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59657,"id_music":2249,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com pressa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61572,"id_music":2249,"lyric":"Eu quero j\u00e1 voar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59658,"id_music":2249,"lyric":"Meus pecados eram muitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61573,"id_music":2249,"lyric":"E culpado sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59659,"id_music":2249,"lyric":"Mas o seu sangue\r\np\u00f5e-me limpo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61574,"id_music":2249,"lyric":"E para a p\u00e1tria vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59660,"id_music":2249,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":59661,"id_music":2249,"lyric":"Qual filho, do\r\nseu lar, saudoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61575,"id_music":2249,"lyric":"Eu quero ir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59662,"id_music":2249,"lyric":"Qual passarinho para o ninho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":61576,"id_music":2249,"lyric":"Eu quero ao c\u00e9u subir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":59663,"id_music":2249,"lyric":"\u00c9 fiel, a vinda \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":61577,"id_music":2249,"lyric":"Quando, eu n\u00e3o sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59664,"id_music":2249,"lyric":"Mas ele me achar\u00e1 alerta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":61578,"id_music":2249,"lyric":"Com ele ao c\u00e9u irei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":61566,"id_music":2249,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":502,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}