{"id_music":468,"name":"O Maior Milagre","url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Maior Milagre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Maior Milagre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14389,"id_music":468,"lyric":"Meu Deus \u00e9 onipotente Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14390,"id_music":468,"lyric":"N\u00e3o posso duvidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14391,"id_music":468,"lyric":"Pois tantas maravilhas p\u00f4s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14392,"id_music":468,"lyric":"No c\u00e9u, em terra e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14393,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14394,"id_music":468,"lyric":"Mas um maior milagre\r\nme comove o ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14395,"id_music":468,"lyric":"T\u00e3o insond\u00e1vel \u00e9, n\u00e3o\r\nposso compreender:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14396,"id_music":468,"lyric":"Que o meu eterno Deus\r\nem Seu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14397,"id_music":468,"lyric":"A mim salvasse\r\npobre pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14398,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14399,"id_music":468,"lyric":"Eu sei que em torno\r\nde meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14400,"id_music":468,"lyric":"H\u00e1 gl\u00f3ria sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14401,"id_music":468,"lyric":"E pelo Seu poder mant\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14402,"id_music":468,"lyric":"O espa\u00e7o sideral","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14403,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14404,"id_music":468,"lyric":"Mas um maior milagre\r\nme comove o ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14405,"id_music":468,"lyric":"T\u00e3o insond\u00e1vel \u00e9, n\u00e3o\r\nposso compreender:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14406,"id_music":468,"lyric":"Que o meu eterno Deus\r\nem Seu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14407,"id_music":468,"lyric":"A mim salvasse\r\npobre pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14408,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14409,"id_music":468,"lyric":"A B\u00edblia fala desse Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14410,"id_music":468,"lyric":"Supremo Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14411,"id_music":468,"lyric":"A quem todo Universo vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14412,"id_music":468,"lyric":"Render o seu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14413,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14414,"id_music":468,"lyric":"Mas um maior milagre\r\nme comove o ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14415,"id_music":468,"lyric":"T\u00e3o insond\u00e1vel \u00e9, n\u00e3o\r\nposso compreender:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14416,"id_music":468,"lyric":"Que o meu eterno Deus\r\nem Seu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14417,"id_music":468,"lyric":"A mim salvasse\r\npobre pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14418,"id_music":468,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_198B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":198,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}