{"id_music":1552,"name":"Sonda-me (Salmo 139)","url_image":"\/images\/salmos_002.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos 2\/Sonda-me (Salmo 139).mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Salmos 2\/Sonda-me (Salmo 139) - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":36272,"id_music":1552,"lyric":"Senhor, Tu me sondas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":36273,"id_music":1552,"lyric":"E me conheces","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":36274,"id_music":1552,"lyric":"Sabes quando me assento","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":36275,"id_music":1552,"lyric":"Sabes quando me levanto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":36276,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":36277,"id_music":1552,"lyric":"Esquadrinhas meu andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":36278,"id_music":1552,"lyric":"E o meu deitar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":36279,"id_music":1552,"lyric":"Conheces meus caminhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":36280,"id_music":1552,"lyric":"Conheces meus caminhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":36281,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":36282,"id_music":1552,"lyric":"Ainda a palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":36283,"id_music":1552,"lyric":"N\u00e3o me chegou \u00e0 boca","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":36284,"id_music":1552,"lyric":"E Tu j\u00e1 a conheces toda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":36285,"id_music":1552,"lyric":"Com teu poder me cercas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":36286,"id_music":1552,"lyric":"Por tr\u00e1s e por diante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":36287,"id_music":1552,"lyric":"E sobre mim p\u00f5es Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":36288,"id_music":1552,"lyric":"E sobre mim p\u00f5es Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":36289,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":36290,"id_music":1552,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\nSonda-me, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":36291,"id_music":1552,"lyric":"Conhece o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":36292,"id_music":1552,"lyric":"Prova-me os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":36293,"id_music":1552,"lyric":"V\u00ea se h\u00e1 em mim\r\nalgum caminho mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":36294,"id_music":1552,"lyric":"E guia-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":36295,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":36296,"id_music":1552,"lyric":"Pra onde me ausentarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":36297,"id_music":1552,"lyric":"Do Teu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":36298,"id_music":1552,"lyric":"Pra onde fugirei\r\neu da Tua face","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":36299,"id_music":1552,"lyric":"Se subo aos c\u00e9us\r\nSe subo aos c\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":36300,"id_music":1552,"lyric":"Ou vou mais profundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":36301,"id_music":1552,"lyric":"Tu tamb\u00e9m est\u00e1s l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":36302,"id_music":1552,"lyric":"Tu tamb\u00e9m est\u00e1s l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":36303,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":36304,"id_music":1552,"lyric":"Se eu tomar as asas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":36305,"id_music":1552,"lyric":"Asas da alvorada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":36306,"id_music":1552,"lyric":"Pra habitar al\u00e9m do mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":36307,"id_music":1552,"lyric":"Ali Tua m\u00e3o vai me guiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":36308,"id_music":1552,"lyric":"Teus olhos me encontraram","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":36309,"id_music":1552,"lyric":"No ventre ainda informe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":36310,"id_music":1552,"lyric":"Meus dias no Teu livro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":36311,"id_music":1552,"lyric":"Ali j\u00e1 foram escritos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":36312,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":36313,"id_music":1552,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\nSonda-me, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":36314,"id_music":1552,"lyric":"Conhece o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":36315,"id_music":1552,"lyric":"Prova-me os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":36316,"id_music":1552,"lyric":"V\u00ea se h\u00e1 em mim\r\nalgum caminho mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":36317,"id_music":1552,"lyric":"E guia-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":36318,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":47},{"id_lyric":36319,"id_music":1552,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\nSonda-me, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":36320,"id_music":1552,"lyric":"Conhece o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:27","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":36321,"id_music":1552,"lyric":"Prova-me os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":36322,"id_music":1552,"lyric":"V\u00ea se h\u00e1 em mim\r\nalgum caminho mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:34","instrumental_time":"00:04:35","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":36323,"id_music":1552,"lyric":"E guia-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":36324,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:51","instrumental_time":"00:04:46","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":36325,"id_music":1552,"lyric":"Conhece o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:56","instrumental_time":"00:04:57","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":36326,"id_music":1552,"lyric":"Prova-me os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:00","instrumental_time":"00:05:01","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":36327,"id_music":1552,"lyric":"V\u00ea se h\u00e1 em mim\r\nalgum caminho mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:04","instrumental_time":"00:05:04","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":36328,"id_music":1552,"lyric":"E guia-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:09","instrumental_time":"00:05:09","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":36329,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":58},{"id_lyric":36330,"id_music":1552,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\nSonda-me, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:12","instrumental_time":"00:05:12","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":36331,"id_music":1552,"lyric":"Conhece o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:26","instrumental_time":"00:05:26","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":36332,"id_music":1552,"lyric":"Prova-me os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:29","instrumental_time":"00:05:30","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":36333,"id_music":1552,"lyric":"V\u00ea se h\u00e1 em mim\r\nalgum caminho mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:33","instrumental_time":"00:05:34","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":36334,"id_music":1552,"lyric":"E guia-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:38","instrumental_time":"00:05:39","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":36335,"id_music":1552,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:45","instrumental_time":"00:05:46","show_slide":1,"order":64}],"albums":[{"id_album":694,"name":"Salmos 2","track":4,"url_image":"\/covers\/salmos2.bmp","order":14}]}