{"id_music":2204,"name":"Jesus Vem Logo","url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus Vem Logo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Jesus Vem Logo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57789,"id_music":2204,"lyric":"O cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o se turbe!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57790,"id_music":2204,"lyric":"Crede sempre em Deus\r\ncrede em Mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57791,"id_music":2204,"lyric":"H\u00e1 mans\u00f5es na\r\ncasa de Meu Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57792,"id_music":2204,"lyric":"E vou preparar-vos um lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59310,"id_music":2204,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":57793,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57794,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57795,"id_music":2204,"lyric":"Se hoje \u00e0 noite vier\r\ncomo O encontrareis?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57796,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59311,"id_music":2204,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":57797,"id_music":2204,"lyric":"Por que ainda esperas?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57798,"id_music":2204,"lyric":"S\u00e3o fi\u00e9is promessas de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57799,"id_music":2204,"lyric":"Sim, Jesus comprou-te\r\nno Calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57800,"id_music":2204,"lyric":"Buscar logo vem\r\nos filhos Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59312,"id_music":2204,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":57801,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57802,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57803,"id_music":2204,"lyric":"Se hoje \u00e0 noite vier\r\ncomo O encontrareis?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57804,"id_music":2204,"lyric":"Jesus vem logo\r\nestais v\u00f3s prontos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":57805,"id_music":2204,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":457,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}