{"id_music":4235,"name":"\u00bfC\u00f3mo podr\u00e9 estar triste?","url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Como podre estar triste.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Como podre estar triste - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":67063,"id_music":4235,"lyric":"\u00bfC\u00f3mo podr\u00e9 estar triste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":67064,"id_music":4235,"lyric":"C\u00f3mo entre sombras ir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":67065,"id_music":4235,"lyric":"C\u00f3mo sentirme solo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":67066,"id_music":4235,"lyric":"Y en el dolor vivir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67067,"id_music":4235,"lyric":"Si Cristo es mi consuelo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":67068,"id_music":4235,"lyric":"Mi amigo siempre fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":67069,"id_music":4235,"lyric":"Si aun las aves tienen","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":67070,"id_music":4235,"lyric":"Seguro asilo en \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":67071,"id_music":4235,"lyric":"Si aun las aves tienen","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":67072,"id_music":4235,"lyric":"Seguro asilo en \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":68162,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":67073,"id_music":4235,"lyric":"\u00a1Feliz cantando, alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":67074,"id_music":4235,"lyric":"Yo vivo siempre aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67075,"id_music":4235,"lyric":"Si \u00e9l cuida de las aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":67076,"id_music":4235,"lyric":"Cuidar\u00e1 tambi\u00e9n de m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":68163,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":67077,"id_music":4235,"lyric":"\"Nunca te desalientes\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":67078,"id_music":4235,"lyric":"Oigo al Se\u00f1or decir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":67079,"id_music":4235,"lyric":"Y en su Palabra fiado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":67080,"id_music":4235,"lyric":"Hago al dolor huir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":67081,"id_music":4235,"lyric":"A Cristo paso a paso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":67082,"id_music":4235,"lyric":"Yo sigo sin cesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":67083,"id_music":4235,"lyric":"Y todas sus bondades","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":67084,"id_music":4235,"lyric":"Me da sin limitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":67085,"id_music":4235,"lyric":"Y todas sus bondades","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":67086,"id_music":4235,"lyric":"Me da sin limitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":68164,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":67087,"id_music":4235,"lyric":"\u00a1Feliz cantando, alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":67088,"id_music":4235,"lyric":"Yo vivo siempre aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":67089,"id_music":4235,"lyric":"Si \u00e9l cuida de las aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":67090,"id_music":4235,"lyric":"Cuidar\u00e1 tambi\u00e9n de m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":68165,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":67091,"id_music":4235,"lyric":"Siempre que soy tentado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":67092,"id_music":4235,"lyric":"O que en la sombra estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":67093,"id_music":4235,"lyric":"M\u00e1s cerca de \u00e9l camino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":67094,"id_music":4235,"lyric":"Y protegido voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":67095,"id_music":4235,"lyric":"Si en m\u00ed la fe desmaya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":67096,"id_music":4235,"lyric":"Y caigo en la ansiedad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":67097,"id_music":4235,"lyric":"\u00a1Tan solo \u00e9l me levanta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":67098,"id_music":4235,"lyric":"Me da seguridad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":67099,"id_music":4235,"lyric":"\u00a1Tan solo \u00e9l me levanta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":67100,"id_music":4235,"lyric":"Me da seguridad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":68166,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":67101,"id_music":4235,"lyric":"\u00a1Feliz cantando, alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":67102,"id_music":4235,"lyric":"Yo vivo siempre aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":67103,"id_music":4235,"lyric":"Si \u00e9l cuida de las aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":67104,"id_music":4235,"lyric":"Cuidar\u00e1 tambi\u00e9n de m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":67105,"id_music":4235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:28","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":424,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}