{"id_music":1464,"name":"Traz me junto a Ti","url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/Traz-me Junto a Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/Traz-me Junto a Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":32483,"id_music":1464,"lyric":"Traz-me junto a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32484,"id_music":1464,"lyric":"N\u00e3o me deixes ir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32485,"id_music":1464,"lyric":"Entrego tudo a Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32486,"id_music":1464,"lyric":"Pra desfrutar do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32487,"id_music":1464,"lyric":"\u00c9s meu bem querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32488,"id_music":1464,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mais ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32489,"id_music":1464,"lyric":"Pois nada posso comparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32490,"id_music":1464,"lyric":"Com Teu abra\u00e7o a me embalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32491,"id_music":1464,"lyric":"Guia-me, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32492,"id_music":1464,"lyric":"Traz-me junto a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32493,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":32494,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32495,"id_music":1464,"lyric":"\u00c9s tudo o que eu preciso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32496,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32497,"id_music":1464,"lyric":"Contigo quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32498,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32499,"id_music":1464,"lyric":"Traz-me junto a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32500,"id_music":1464,"lyric":"N\u00e3o me deixes ir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32501,"id_music":1464,"lyric":"Entrego tudo a Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32502,"id_music":1464,"lyric":"Pra desfrutar do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32503,"id_music":1464,"lyric":"\u00c9s meu bem querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32504,"id_music":1464,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mais ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32505,"id_music":1464,"lyric":"Pois nada posso comparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32506,"id_music":1464,"lyric":"Com Teu abra\u00e7o a me embalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32507,"id_music":1464,"lyric":"Guia-me, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32508,"id_music":1464,"lyric":"Traz-me junto a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32509,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_181B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":32510,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32511,"id_music":1464,"lyric":"\u00c9s tudo o que eu preciso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32512,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":32513,"id_music":1464,"lyric":"Contigo quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":32514,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":32515,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":32516,"id_music":1464,"lyric":"\u00c9s tudo o que eu preciso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":32517,"id_music":1464,"lyric":"S\u00f3 quero a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":32518,"id_music":1464,"lyric":"Contigo quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":32519,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":32520,"id_music":1464,"lyric":"Contigo quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":32521,"id_music":1464,"lyric":"Contigo quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":32522,"id_music":1464,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":12,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20},{"id_album":697,"name":"Est\u00e1 Escrito","track":2,"url_image":"\/covers\/esta_escrito.bmp","order":20}]}