{"id_music":2016,"name":"A Verdade Brilhar\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Verdade Brilhar\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Verdade Brilhar\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51951,"id_music":2016,"lyric":"Deus fala por profetas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52980,"id_music":2016,"lyric":"E comunica a sua vontade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51952,"id_music":2016,"lyric":"Tem sido assim desde\r\no in\u00edcio do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51953,"id_music":2016,"lyric":"A verdade brilhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":51954,"id_music":2016,"lyric":"Mesmo em meio a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":51955,"id_music":2016,"lyric":"Deus jamais nos abandona","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":51956,"id_music":2016,"lyric":"E nos toma pela m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52981,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":51957,"id_music":2016,"lyric":"O Esp\u00edrito de Profecia\r\n\u00e9 essa luz menor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":51958,"id_music":2016,"lyric":"Ele \u00e9 que aponta\r\npara a luz maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":51959,"id_music":2016,"lyric":"A palavra viva\r\nsanta e eficaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":51960,"id_music":2016,"lyric":"\u00c9 a luz divina\r\nsempre a brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52982,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":51961,"id_music":2016,"lyric":"Deus n\u00e3o faria algo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51962,"id_music":2016,"lyric":"Sem antes avisar\r\nSeus profetas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":51963,"id_music":2016,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 nosso\r\nguia constante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51964,"id_music":2016,"lyric":"Atrav\u00e9s de tempos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52983,"id_music":2016,"lyric":"Ou na tempestade atroz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":51965,"id_music":2016,"lyric":"Ele \u00e9 nossa companhia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52984,"id_music":2016,"lyric":"N\u00e3o nos deixar\u00e1 a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52985,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":51966,"id_music":2016,"lyric":"O Esp\u00edrito de Profecia\r\n\u00e9 essa luz menor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":51967,"id_music":2016,"lyric":"Ele \u00e9 que aponta\r\npara a luz maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51968,"id_music":2016,"lyric":"A palavra viva\r\nsanta e eficaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":51969,"id_music":2016,"lyric":"\u00c9 a luz divina\r\nsempre a brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52986,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":51970,"id_music":2016,"lyric":"O Esp\u00edrito nos fala","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":51971,"id_music":2016,"lyric":"E a todos que Lhe\r\nderem ouvidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":51972,"id_music":2016,"lyric":"\u00c0queles que s\u00e3o\r\nsinceros e O buscam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":51973,"id_music":2016,"lyric":"O senhor se revelou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52987,"id_music":2016,"lyric":"Expressando o seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":51974,"id_music":2016,"lyric":"E demonstra Seu cuidado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":51975,"id_music":2016,"lyric":"Neste dom que nos deixou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52988,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":51976,"id_music":2016,"lyric":"O Esp\u00edrito de Profecia\r\n\u00e9 essa luz menor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":51977,"id_music":2016,"lyric":"Ele \u00e9 que aponta\r\npara a luz maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":51978,"id_music":2016,"lyric":"A palavra viva\r\nsanta e eficaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":51979,"id_music":2016,"lyric":"\u00c9 a luz divina\r\nsempre a brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":52989,"id_music":2016,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":279,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}