{"id_music":608,"name":"Inda \u00e9 Longe Cana\u00e3?","url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Inda \u00e9 Longe Cana\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Inda \u00e9 Longe Cana\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22499,"id_music":608,"lyric":"O caminho \u00e9 longo e mau\r\ne nossos p\u00e9s feridos 'st\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22500,"id_music":608,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22501,"id_music":608,"lyric":"No deserto anelamos\r\nmais e mais Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22502,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22503,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":22504,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22505,"id_music":608,"lyric":"J\u00e1 viajamos por valados\r\npor deserto abrasador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22506,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22507,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":22508,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":22509,"id_music":608,"lyric":"N\u00f3s seguimos, por desertos\r\no caminho do crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22510,"id_music":608,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22511,"id_music":608,"lyric":"Quantas vezes tem faltado\r\nnosso leito, nosso p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22512,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22513,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":22514,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22515,"id_music":608,"lyric":"J\u00e1 viajamos por valados\r\npor deserto abrasador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22516,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22517,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22518,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":22519,"id_music":608,"lyric":"Quanto anseiam nossas almas\r\npor um lar de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22520,"id_music":608,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22521,"id_music":608,"lyric":"Onde n\u00e3o h\u00e1 mais pesares\r\nn\u00e3o mais lutas, n\u00e3o mais dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22522,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22523,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":22524,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22525,"id_music":608,"lyric":"J\u00e1 viajamos por valados\r\npor deserto abrasador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22526,"id_music":608,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22527,"id_music":608,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22528,"id_music":608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":339,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}