{"id_music":635,"name":"O Anjo do Senhor","url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Anjo do Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Anjo do Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19098,"id_music":635,"lyric":"O anjo do Senhor se acampa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19099,"id_music":635,"lyric":"Ao redor dos que O temem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19100,"id_music":635,"lyric":"Ele os guarda dia e noite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19101,"id_music":635,"lyric":"Sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19102,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19103,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19104,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19105,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19106,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19107,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19108,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19109,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":19110,"id_music":635,"lyric":"Quando em temores e perigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19111,"id_music":635,"lyric":"O Senhor nos tem guardado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19112,"id_music":635,"lyric":"Sob as Suas santas asas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19113,"id_music":635,"lyric":"Temos paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19114,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":19115,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19116,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19117,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19118,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19119,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19120,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19121,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":19122,"id_music":635,"lyric":"Em Tua dire\u00e7\u00e3o confiamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19123,"id_music":635,"lyric":"Atrav\u00e9s deste deserto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19124,"id_music":635,"lyric":"T\u00e9 \u00e0 Cana\u00e3 chegarmos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19125,"id_music":635,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19126,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":19127,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":19128,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":19129,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":19130,"id_music":635,"lyric":"\u00d3 nuvem luzente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":19131,"id_music":635,"lyric":"Nuvem de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":19132,"id_music":635,"lyric":"Guia, guia-nos ao C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":19133,"id_music":635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_366B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":366,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}