{"id_music":72,"name":"Tu \u00c9s Minha Can\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2000 - \u00c9 Tempo de Ver Jesus\/Tu \u00c9s minha Can\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2000 - \u00c9 Tempo de Ver Jesus\/Tu \u00c9s minha Can\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4400,"id_music":72,"lyric":"Logo de manh\u00e3\r\neu louvo a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4401,"id_music":72,"lyric":"Com gratid\u00e3o por\r\nteu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4402,"id_music":72,"lyric":"Entrego o meu viver\r\nsomente a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4403,"id_music":72,"lyric":"E Tu d\u00e1s pra mim\r\na doce can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4404,"id_music":72,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":4405,"id_music":72,"lyric":"Senhor Tu \u00e9s\r\nminha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4406,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu louvor a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4407,"id_music":72,"lyric":"Senhor Tu \u00e9s\r\nminha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4408,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4410,"id_music":72,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":4411,"id_music":72,"lyric":"Cantarei da paz\r\nque deu a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4412,"id_music":72,"lyric":"Nova can\u00e7\u00e3o\r\ndo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4413,"id_music":72,"lyric":"Nada h\u00e1 que eu\r\nn\u00e3o possa fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4414,"id_music":72,"lyric":"Pois Tu \u00e9s pra mim\r\na for\u00e7a e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4415,"id_music":72,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":4416,"id_music":72,"lyric":"Senhor Tu \u00e9s\r\nminha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4417,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu louvor a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4418,"id_music":72,"lyric":"Senhor Tu \u00e9s\r\nminha can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":4420,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4421,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4569,"id_music":72,"lyric":"\u00c9s a raz\u00e3o do\r\nmeu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4570,"id_music":72,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":9,"name":"\u00c9 Tempo de ver Jesus","track":5,"url_image":"\/covers\/2000.bmp","order":10}]}