{"id_music":2150,"name":"Renova-me","url_image":"\/images\/hasd_502B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Renova-me.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Renova-me - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56484,"id_music":2150,"lyric":"Renova-me, Senhor Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56485,"id_music":2150,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o quero ser igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56486,"id_music":2150,"lyric":"Renova-me, Senhor Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56487,"id_music":2150,"lyric":"P\u00f5e em mim Teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56488,"id_music":2150,"lyric":"Porque tudo o que\r\nh\u00e1 dentro de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56489,"id_music":2150,"lyric":"Necessita ser\r\nmudado Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56490,"id_music":2150,"lyric":"Porque tudo o que h\u00e1\r\ndentro do meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56492,"id_music":2150,"lyric":"Necessita mais de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56493,"id_music":2150,"lyric":"Necessita mais de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56494,"id_music":2150,"lyric":"Necessita mais de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59070,"id_music":2150,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":403,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}