{"id_music":393,"name":"O Amor de Jesus","url_image":"\/images\/hasd_123.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Amor de Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Amor de Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10042,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus\r\n\u00e9 t\u00e3o puro e leal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10043,"id_music":393,"lyric":"Que aclara o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10044,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus\r\nme liberta do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10045,"id_music":393,"lyric":"E envolve\r\nmeu pobre ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10046,"id_music":393,"lyric":"T\u00e3o meigo e\r\nt\u00e3o bom \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":10047,"id_music":393,"lyric":"El' guia-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10048,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus\r\n\u00e9 qual fonte de luz:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10049,"id_music":393,"lyric":"Tirou-me da escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10050,"id_music":393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":10051,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus\r\n\u00e9 mais vasto que o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":10052,"id_music":393,"lyric":"Sust\u00e9m-me na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10053,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus qual\r\nfragr\u00e2ncia da flor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10054,"id_music":393,"lyric":"Inunda meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10055,"id_music":393,"lyric":"Sua paz d\u00e1-me\r\ncalma e prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10056,"id_music":393,"lyric":"Eu sei que h\u00e1 um\r\nC\u00e9u para mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":10057,"id_music":393,"lyric":"A Cristo Jesus\r\nminha vida darei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10058,"id_music":393,"lyric":"Por Seu grande\r\namor, sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10059,"id_music":393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":10060,"id_music":393,"lyric":"O amor de Jesus\r\nminha vida refez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10061,"id_music":393,"lyric":"E deu-me de novo a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":10062,"id_music":393,"lyric":"Agora, feliz\r\nquero sempre seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":10063,"id_music":393,"lyric":"A senda que satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10064,"id_music":393,"lyric":"Servindo a Jesus\r\nmeu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10065,"id_music":393,"lyric":"Com zelo e com devo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10066,"id_music":393,"lyric":"Desejo falar e\r\ncantar desse amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":10067,"id_music":393,"lyric":"Que luz traz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10068,"id_music":393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":123,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}