{"id_music":2078,"name":"M\u00e1goas","url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/M\u00e1goas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/M\u00e1goas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54179,"id_music":2078,"lyric":"Se tens m\u00e1goas\r\nvolve agora a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54180,"id_music":2078,"lyric":"O melhor Amigo que tu tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54181,"id_music":2078,"lyric":"Eis que est\u00e1 a ti\r\nsempre achegado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54182,"id_music":2078,"lyric":"Pronto a dar-te Seus\r\nmelhores bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54960,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":54183,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54184,"id_music":2078,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54185,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54186,"id_music":2078,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54961,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":54187,"id_music":2078,"lyric":"Se a ingratid\u00e3o\r\nferir-te a alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54188,"id_music":2078,"lyric":"Se amarguras\r\nv\u00eam ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54189,"id_music":2078,"lyric":"V\u00ea ent\u00e3o que\r\nCristo est\u00e1 ao lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54190,"id_music":2078,"lyric":"E te d\u00e1 consolo na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54962,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":54191,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54192,"id_music":2078,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54193,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54194,"id_music":2078,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54963,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":54195,"id_music":2078,"lyric":"Cristo compreende\r\nas tuas dores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54196,"id_music":2078,"lyric":"Quer tua alma\r\nenferma restaurar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54197,"id_music":2078,"lyric":"Oh, confia em\r\nSeu amor imenso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54198,"id_music":2078,"lyric":"Que s\u00f3 Ele pode al\u00edvio dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54964,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":54199,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54200,"id_music":2078,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54201,"id_music":2078,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54202,"id_music":2078,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54203,"id_music":2078,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":341,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}