{"id_music":2244,"name":"Inda \u00e9 Longe Cana\u00e3?","url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Inda \u00c9 Longe Cana\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Inda \u00c9 Longe Cana\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58949,"id_music":2244,"lyric":"O caminho \u00e9 longo e mau\r\ne nossos p\u00e9s feridos s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58951,"id_music":2244,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58953,"id_music":2244,"lyric":"No deserto anelamos\r\nmais de Deus a prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58955,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59583,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":58956,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58957,"id_music":2244,"lyric":"J\u00e1 viajamos por desertos\r\nsob um Sol abrasador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58959,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58960,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59584,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":58961,"id_music":2244,"lyric":"N\u00f3s seguimos por desertos\r\no caminho do crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58963,"id_music":2244,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58965,"id_music":2244,"lyric":"Quantas vezes \u00e9 escassa\r\nnossa \u00e1gua e nosso p\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58967,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59585,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":58968,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58969,"id_music":2244,"lyric":"J\u00e1 viajamos por desertos\r\nsob um Sol abrasador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58971,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58972,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59586,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":58973,"id_music":2244,"lyric":"Quantas vezes ansiamos\r\npor um lar de paz e amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58975,"id_music":2244,"lyric":"Inda \u00e9 longe Cana\u00e3?\r\nInda \u00e9 longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58977,"id_music":2244,"lyric":"Onde n\u00e3o h\u00e1 mais tristezas\r\nn\u00e3o mais lutas n\u00e3o mais dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58979,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":59587,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":58980,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58981,"id_music":2244,"lyric":"J\u00e1 viajamos por desertos\r\nsob um Sol abrasador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58983,"id_music":2244,"lyric":"'Stamos fracos\r\nt\u00e3o cansados!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58984,"id_music":2244,"lyric":"Estar\u00e1 inda longe Cana\u00e3?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":58985,"id_music":2244,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_339B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":497,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}