{"id_music":785,"name":"Senhor, Tu nos Convidas","url_image":"\/images\/hasd_521.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Senhor, Tu nos Convidas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Senhor, Tu nos Convidas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10744,"id_music":785,"lyric":"Senhor, Tu nos convidas\r\na ceia a celebrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10745,"id_music":785,"lyric":"Deixar as nossas lidas\r\ne o Teu favor gozar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10746,"id_music":785,"lyric":"Por n\u00f3s provaste a morte\r\ne d\u00e1s o vinho e o p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10747,"id_music":785,"lyric":"Que s\u00e3o um simbolismo\r\nde f\u00e9 na reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10748,"id_music":785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10749,"id_music":785,"lyric":"Do C\u00e9u, o P\u00e3o partido\r\nem dores e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10750,"id_music":785,"lyric":"Por Deus oferecido\r\nnos trouxe a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10751,"id_music":785,"lyric":"A ta\u00e7a de amargura\r\ntomaste Tu, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10752,"id_music":785,"lyric":"Mas c\u00e1lix de do\u00e7ura\r\nnos d\u00e1s em vez de cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10753,"id_music":785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10754,"id_music":785,"lyric":"Senhor, Teu sacrif\u00edcio\r\nproveu liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10755,"id_music":785,"lyric":"Nos trouxe vida nova\r\nnos deu a reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10756,"id_music":785,"lyric":"Ao C\u00e9u acesso temos\r\npor Ti, Jesus Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10757,"id_music":785,"lyric":"Agora compreendemos\r\no Teu eterno amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10758,"id_music":785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":521,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}