{"id_music":88,"name":"Medley - Bendita Seguran\u00e7a \/ Tu \u00c9s Fiel","url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2001 - Quase no Lar\/Medley - Bendita Seguran\u00e7a, T\u00fa \u00c9s Fiel.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2001 - Quase no Lar\/Medley - Bendita Seguran\u00e7a, T\u00fa \u00c9s Fiel - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":5642,"id_music":88,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":5643,"id_music":88,"lyric":"Rende-lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":5644,"id_music":88,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":5645,"id_music":88,"lyric":"Rende-lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":5646,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":5647,"id_music":88,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor\r\n\u00d3 Deus eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":5648,"id_music":88,"lyric":"Teus filhos sabem\r\nque n\u00e3o falhar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":5649,"id_music":88,"lyric":"Nunca mudaste\r\ntu nunca faltaste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":5650,"id_music":88,"lyric":"Tal como eras, sim\r\nsempre ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":5651,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":5652,"id_music":88,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":5653,"id_music":88,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":5654,"id_music":88,"lyric":"Tua merc\u00ea nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":5655,"id_music":88,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":5657,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":5658,"id_music":88,"lyric":"Senhor meu Deus\r\nQuando eu, maravilhado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":5659,"id_music":88,"lyric":"Fico a pensar nas\r\nobras de Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":5660,"id_music":88,"lyric":"Estrelas mil a\r\ncintilar no espa\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":5661,"id_music":88,"lyric":"De Teu poder\r\nem manifesta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":5662,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":5663,"id_music":88,"lyric":"Ent\u00e3o minh'alma\r\ncanta a Ti, Senhor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":5664,"id_music":88,"lyric":"Qu\u00e3o grande \u00c9s Tu!\r\nQu\u00e3o grande \u00c9s Tu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":5665,"id_music":88,"lyric":"Ent\u00e3o minh'alma\r\ncanta a Ti, Senhor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":5666,"id_music":88,"lyric":"Qu\u00e3o grande \u00c9s Tu!\r\nQu\u00e3o grande \u00c9s Tu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":5667,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":5668,"id_music":88,"lyric":"Fixa teus olhos no mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_360B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":5669,"id_music":88,"lyric":"Confia no bom Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_360B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":5687,"id_music":88,"lyric":"Fruir\u00e1s, na luta terrestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_360B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":5688,"id_music":88,"lyric":"Maravilhas do seu doce amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_360B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":5670,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_360B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":5671,"id_music":88,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":5672,"id_music":88,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":5679,"id_music":88,"lyric":"Eu sei que minha vida \r\nN\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":5680,"id_music":88,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":5681,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":5682,"id_music":88,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:27","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":5683,"id_music":88,"lyric":"Rende-lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":5684,"id_music":88,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":5685,"id_music":88,"lyric":"Rende-lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:45","instrumental_time":"00:04:45","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":5686,"id_music":88,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:04","instrumental_time":"00:05:04","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":10,"name":"Quase no Lar","track":9,"url_image":"\/covers\/2001.bmp","order":10}]}