{"id_music":866,"name":"Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7124,"id_music":866,"lyric":"Que a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7125,"id_music":866,"lyric":"O amor de Deus o Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7126,"id_music":866,"lyric":"E a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7127,"id_music":866,"lyric":"Habite em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7128,"id_music":866,"lyric":"Que a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7129,"id_music":866,"lyric":"O amor de Deus o Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7130,"id_music":866,"lyric":"E a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7131,"id_music":866,"lyric":"Em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7132,"id_music":866,"lyric":"Estejam pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7133,"id_music":866,"lyric":"Eternamente, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":7134,"id_music":866,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":602,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}