{"id_music":424,"name":"\u00d3, Vem, Esp\u00edrito de Amor","url_image":"\/images\/hasd_154.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem, Esp\u00edrito de Amor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem, Esp\u00edrito de Amor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11804,"id_music":424,"lyric":"\u00d3, vem, Esp\u00edrito de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11805,"id_music":424,"lyric":"Poder celestial!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11806,"id_music":424,"lyric":"Inspira-nos com santo ardor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11807,"id_music":424,"lyric":"Do vivo manancial\r\nDo vivo manancial","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11808,"id_music":424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11809,"id_music":424,"lyric":"Eleva nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11810,"id_music":424,"lyric":"Do mundo mau e atroz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11811,"id_music":424,"lyric":"E ao Teu amor e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11812,"id_music":424,"lyric":"Fi\u00e9is sejamos n\u00f3s\r\nFi\u00e9is sejamos n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11813,"id_music":424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11814,"id_music":424,"lyric":"Concede f\u00e9 \u00e0 Tua grei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11815,"id_music":424,"lyric":"E livra-nos do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11816,"id_music":424,"lyric":"A n\u00f3s ensina Tua lei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11817,"id_music":424,"lyric":"Doutrina celestial\r\nDoutrina celestial","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11818,"id_music":424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":154,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}