{"id_music":4429,"name":"Dulce oraci\u00f3n","url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dulce oracion.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dulce oracion - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":69827,"id_music":4429,"lyric":"Dulce oraci\u00f3n, dulce oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":69828,"id_music":4429,"lyric":"De toda influencia mundanal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":69829,"id_music":4429,"lyric":"Elevas t\u00fa mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69830,"id_music":4429,"lyric":"Al tierno Padre celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69831,"id_music":4429,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1ntas veces tuve en ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":69832,"id_music":4429,"lyric":"Auxilio en ruda tentaci\u00f3n!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":69833,"id_music":4429,"lyric":"\u00a1Y cu\u00e1ntos bienes recib\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":69834,"id_music":4429,"lyric":"Mediante ti, dulce oraci\u00f3n!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":72345,"id_music":4429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":69835,"id_music":4429,"lyric":"Dulce oraci\u00f3n, dulce oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69836,"id_music":4429,"lyric":"Al trono excelso de bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":69837,"id_music":4429,"lyric":"T\u00fa llevar\u00e1s mi petici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":69838,"id_music":4429,"lyric":"A Dios, que escucha\r\ncon piedad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":69839,"id_music":4429,"lyric":"Creyendo espero recibir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69840,"id_music":4429,"lyric":"Divina y plena bendici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":69841,"id_music":4429,"lyric":"Y que me ayudes a vivir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":69842,"id_music":4429,"lyric":"Junto a mi Dios, dulce oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":72346,"id_music":4429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":69843,"id_music":4429,"lyric":"Dulce oraci\u00f3n, dulce oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69844,"id_music":4429,"lyric":"Aliento y gozo al alma das","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":69845,"id_music":4429,"lyric":"En este valle de aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":69846,"id_music":4429,"lyric":"Consuelo siempre me ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":69847,"id_music":4429,"lyric":"Tan solo el d\u00eda cuando est\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":69848,"id_music":4429,"lyric":"Con Cristo en la celeste Sion","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69849,"id_music":4429,"lyric":"Entonces me despedir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":69850,"id_music":4429,"lyric":"Feliz, de ti, dulce oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":69851,"id_music":4429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":376,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}