{"id_music":33,"name":"Em P\u00e9 na Congrega\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/Em P\u00e9 na Congrega\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/Em P\u00e9 na Congrega\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2451,"id_music":33,"lyric":"Fico em p\u00e9 na congrega\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21790,"id_music":33,"lyric":"Pra exalt\u00e1-lo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2465,"id_music":33,"lyric":"Fico em p\u00e9 na congrega\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21791,"id_music":33,"lyric":"Pra exalt\u00e1-lo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2452,"id_music":33,"lyric":"As crian\u00e7as me acompanham","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21792,"id_music":33,"lyric":"Em suas ora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2466,"id_music":33,"lyric":"Aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":2467,"id_music":33,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":2453,"id_music":33,"lyric":"Fico em p\u00e9 na congrega\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21793,"id_music":33,"lyric":"E louvo o nome Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2454,"id_music":33,"lyric":"Fico em p\u00e9 na congrega\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21794,"id_music":33,"lyric":"E louvo o nome Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2455,"id_music":33,"lyric":"Dou a m\u00e3o ao meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21795,"id_music":33,"lyric":"Demonstrando amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":2468,"id_music":33,"lyric":"Aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2456,"id_music":33,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":2457,"id_music":33,"lyric":"Aleluia, aleluia\r\naleluia, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2458,"id_music":33,"lyric":"Cristo \u00e9 a inspira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21796,"id_music":33,"lyric":"Que tenho pra louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2469,"id_music":33,"lyric":"Aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":2459,"id_music":33,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":2460,"id_music":33,"lyric":"Reunidos na congrega\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":21797,"id_music":33,"lyric":"O exaltaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":2461,"id_music":33,"lyric":"Levantando nossas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":21798,"id_music":33,"lyric":"Em santa adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":2462,"id_music":33,"lyric":"Toda a cria\u00e7\u00e3o entoa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":21799,"id_music":33,"lyric":"Um canto ao seu autor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":2463,"id_music":33,"lyric":"Aleluia, aleluia, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":2464,"id_music":33,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":5,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II","track":3,"url_image":"\/covers\/1996.bmp","order":10}]}