{"id_music":183,"name":"Unidos","url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Unidos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Unidos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26408,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa a cor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26409,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa o jeito de ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26410,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa a ra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26411,"id_music":183,"lyric":"Importa que somos irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26412,"id_music":183,"lyric":"Juntos, faremos brotar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26413,"id_music":183,"lyric":"A semente do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26414,"id_music":183,"lyric":"Juntos, iremos mudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26415,"id_music":183,"lyric":"O mundo pra melhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26416,"id_music":183,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":26417,"id_music":183,"lyric":"Unidos pra sempre\r\niremos estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26418,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa o dia\r\nn\u00e3o importa o lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26419,"id_music":183,"lyric":"Em breve estaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26420,"id_music":183,"lyric":"Pra sempre unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26421,"id_music":183,"lyric":"Ent\u00e3o todos juntos\r\niremos morar naquele lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26422,"id_music":183,"lyric":"Jamais nossa\r\nhist\u00f3ria ir\u00e1 terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26423,"id_music":183,"lyric":"Porque esse\r\ndia j\u00e1 vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26424,"id_music":183,"lyric":"Unidos iremos\r\nunidos iremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26496,"id_music":183,"lyric":"Estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26425,"id_music":183,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":26426,"id_music":183,"lyric":"\u00c9 unindo as for\u00e7as que\r\nencontraremos poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":26427,"id_music":183,"lyric":"S\u00f3 unidos iremos ajudar\r\num amigo a vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":26428,"id_music":183,"lyric":"Juntos, podemos levar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26497,"id_music":183,"lyric":"Paz a quem sente dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26429,"id_music":183,"lyric":"Juntos, iremos mudar\r\no mundo pra melhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":26430,"id_music":183,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_026.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":46},{"id_lyric":26431,"id_music":183,"lyric":"Unidos pra sempre\r\niremos estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":26432,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa o dia\r\nn\u00e3o importa o lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":26433,"id_music":183,"lyric":"Em breve estaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":26434,"id_music":183,"lyric":"Pra sempre unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":26435,"id_music":183,"lyric":"Ent\u00e3o todos juntos\r\niremos morar naquele lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":26436,"id_music":183,"lyric":"Jamais nossa\r\nhist\u00f3ria ir\u00e1 terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":26437,"id_music":183,"lyric":"Porque esse\r\ndia j\u00e1 vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":26438,"id_music":183,"lyric":"Unidos iremos\r\nunidos iremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":26498,"id_music":183,"lyric":"Estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":26439,"id_music":183,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":26499,"id_music":183,"lyric":"Unidos pra sempre\r\niremos estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":26500,"id_music":183,"lyric":"N\u00e3o importa o dia\r\nn\u00e3o importa o lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":26501,"id_music":183,"lyric":"Em breve estaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":26502,"id_music":183,"lyric":"Pra sempre unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":26503,"id_music":183,"lyric":"Ent\u00e3o todos juntos\r\niremos morar naquele lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":26504,"id_music":183,"lyric":"Jamais nossa\r\nhist\u00f3ria ir\u00e1 terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":26505,"id_music":183,"lyric":"Porque esse\r\ndia j\u00e1 vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":26506,"id_music":183,"lyric":"Unidos iremos\r\nunidos iremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":26507,"id_music":183,"lyric":"Estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":73},{"id_lyric":26508,"id_music":183,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_029.jpg","image_position":2,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":74}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":8,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}