{"id_music":592,"name":"Eis de Cristo a Voz Que Chama","url_image":"\/images\/hasd_323.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eis de Cristo a Voz Que Chama.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eis de Cristo a Voz Que Chama - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23728,"id_music":592,"lyric":"Eis de Cristo a voz que chama:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23729,"id_music":592,"lyric":"\"Quem ir\u00e1 a trabalhar?\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23730,"id_music":592,"lyric":"Os trigais est\u00e3o maduros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23731,"id_music":592,"lyric":"Vamos todos j\u00e1 ceifar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23732,"id_music":592,"lyric":"Quanto tempo o\r\nMestre clama!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23733,"id_music":592,"lyric":"Recompensas nos quer dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23734,"id_music":592,"lyric":"Quem resposta d\u00e1 ao Mestre:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23735,"id_music":592,"lyric":"\"Eis-me aqui, vou ajudar\"?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23736,"id_music":592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":23737,"id_music":592,"lyric":"N\u00e3o podendo em\r\noutras terras","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23738,"id_music":592,"lyric":"A mensagem proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23739,"id_music":592,"lyric":"Podes entre os teus vizinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23740,"id_music":592,"lyric":"O evangelho anunciar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23741,"id_music":592,"lyric":"Se n\u00e3o podes, como um anjo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23742,"id_music":592,"lyric":"Bem falar e assim pregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23743,"id_music":592,"lyric":"Podes deste amor t\u00e3o terno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23744,"id_music":592,"lyric":"De Jesus testemunhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23745,"id_music":592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":23746,"id_music":592,"lyric":"N\u00e3o podendo ser um guarda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23747,"id_music":592,"lyric":"Sobre os muros de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23748,"id_music":592,"lyric":"Apontando o bom caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23749,"id_music":592,"lyric":"Que conduz \u00e0 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23750,"id_music":592,"lyric":"Ora\u00e7\u00f5es fazer tu podes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23751,"id_music":592,"lyric":"Podes vir e ofertas dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23752,"id_music":592,"lyric":"Podes ter fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23753,"id_music":592,"lyric":"Com fervor a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23754,"id_music":592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":23755,"id_music":592,"lyric":"Sim, enquanto muitos morrem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23756,"id_music":592,"lyric":"E o clamor se pode ouvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23757,"id_music":592,"lyric":"N\u00e3o te eximas, murmurando:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23758,"id_music":592,"lyric":"\"Hoje n\u00e3o, n\u00e3o posso ir\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23759,"id_music":592,"lyric":"M\u00e3os \u00e0 obra, n\u00e3o dormites","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23760,"id_music":592,"lyric":"Mas trabalha com fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23761,"id_music":592,"lyric":"A Jesus responde agora:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23762,"id_music":592,"lyric":"\"Eis-me aqui, irei, Senhor!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23763,"id_music":592,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":323,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}