{"id_music":827,"name":"Querido Lar","url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Querido Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Querido Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12886,"id_music":827,"lyric":"Querido lar, ali no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12887,"id_music":827,"lyric":"Al\u00e9m do mundo, al\u00e9m do v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12888,"id_music":827,"lyric":"Viver ali ser\u00e1 prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12889,"id_music":827,"lyric":"Oh, quanto almejo j\u00e1 o ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12890,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12891,"id_music":827,"lyric":"Querido lar, oh, doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12892,"id_music":827,"lyric":"Onde eu pra sempre irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12893,"id_music":827,"lyric":"Um pouco mais e eu partirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12894,"id_music":827,"lyric":"No eterno lar descansarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12895,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12896,"id_music":827,"lyric":"Querido lar, ditoso lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12897,"id_music":827,"lyric":"Ali ningu\u00e9m vai mais chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12898,"id_music":827,"lyric":"Tristeza e dor, ou tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12899,"id_music":827,"lyric":"Naquele lar n\u00e3o entrar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12900,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":12901,"id_music":827,"lyric":"Querido lar, oh, doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12902,"id_music":827,"lyric":"Onde eu pra sempre irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12903,"id_music":827,"lyric":"Um pouco mais e eu partirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12904,"id_music":827,"lyric":"No eterno lar descansarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12905,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12906,"id_music":827,"lyric":"S\u00f3 vai entrar no lar de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12907,"id_music":827,"lyric":"Quem for remido por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12908,"id_music":827,"lyric":"Eu sei que Cristo, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12909,"id_music":827,"lyric":"Me espera ali, no lar de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12910,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":12911,"id_music":827,"lyric":"Querido lar, oh, doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12912,"id_music":827,"lyric":"Onde eu pra sempre irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12913,"id_music":827,"lyric":"Um pouco mais e eu partirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12914,"id_music":827,"lyric":"No eterno lar descansarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12915,"id_music":827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_563B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":563,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}