{"id_music":516,"name":"Gra\u00e7as","url_image":"\/images\/hasd_247.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gra\u00e7as.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gra\u00e7as - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19998,"id_music":516,"lyric":"Gra\u00e7as dou, sim, pela vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19999,"id_music":516,"lyric":"Que o bom Deus a mim legou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20000,"id_music":516,"lyric":"Gra\u00e7as dou por meu futuro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20001,"id_music":516,"lyric":"E por tudo o que passou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20002,"id_music":516,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os derramadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":20003,"id_music":516,"lyric":"Pela dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20004,"id_music":516,"lyric":"Pelo Seu cuidado infindo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20005,"id_music":516,"lyric":"Pela gra\u00e7a do perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20006,"id_music":516,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":20007,"id_music":516,"lyric":"Gra\u00e7as pelo azul celeste","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":20008,"id_music":516,"lyric":"E por nuvens que h\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20009,"id_music":516,"lyric":"Pelas rosas do caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20010,"id_music":516,"lyric":"E os espinhos que elas t\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20011,"id_music":516,"lyric":"Pela aurora, pela noite","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20012,"id_music":516,"lyric":"Pela estrela que brilhou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20013,"id_music":516,"lyric":"Pela prece respondida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20014,"id_music":516,"lyric":"E a esperan\u00e7a que raiou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20015,"id_music":516,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":20016,"id_music":516,"lyric":"Pela cruz e o sofrimento","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20017,"id_music":516,"lyric":"E eternal ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":20018,"id_music":516,"lyric":"Pelo amor que \u00e9 sem medida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20019,"id_music":516,"lyric":"Pela paz no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20020,"id_music":516,"lyric":"Pela l\u00e1grima vertida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20021,"id_music":516,"lyric":"E o consolo que \u00e9 sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20022,"id_music":516,"lyric":"Pelo dom da eterna vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":20023,"id_music":516,"lyric":"Sempre a Deus irei louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20024,"id_music":516,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":247,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}