{"id_music":489,"name":"Sempre Alegre","url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sempre Alegre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sempre Alegre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15734,"id_music":489,"lyric":"Seja o cora\u00e7\u00e3o alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15735,"id_music":489,"lyric":"Sempre a transbordar louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15736,"id_music":489,"lyric":"Pois o nosso Pai celeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15737,"id_music":489,"lyric":"Mostra-nos o Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15738,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15739,"id_music":489,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15740,"id_music":489,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15741,"id_music":489,"lyric":"Oh! que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15742,"id_music":489,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15743,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15744,"id_music":489,"lyric":"Temos prote\u00e7\u00e3o nas lutas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15745,"id_music":489,"lyric":"Deus nos toma pela m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15746,"id_music":489,"lyric":"Sua sempiterna gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15747,"id_music":489,"lyric":"D\u00e1-nos for\u00e7as na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15748,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":15749,"id_music":489,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15750,"id_music":489,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15751,"id_music":489,"lyric":"Oh! que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15752,"id_music":489,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15753,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15754,"id_music":489,"lyric":"Sempre guiar\u00e1 os justos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15755,"id_music":489,"lyric":"Com amor, em Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15756,"id_music":489,"lyric":"Juntos serviremos todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15757,"id_music":489,"lyric":"Ao amado e bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15758,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":15759,"id_music":489,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15760,"id_music":489,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15761,"id_music":489,"lyric":"Oh! que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":15762,"id_music":489,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":15763,"id_music":489,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":219,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}