{"id_music":2237,"name":"T\u00e3o Grato Me \u00e9 Lembrar","url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/T\u00e3o Grato Me \u00c9 Lembrar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/T\u00e3o Grato Me \u00c9 Lembrar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58737,"id_music":2237,"lyric":"T\u00e3o grato me \u00e9 lembrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58738,"id_music":2237,"lyric":"Que cada dia estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58739,"id_music":2237,"lyric":"Mais perto do celeste lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58740,"id_music":2237,"lyric":"Em que morar eu vou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59537,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":58741,"id_music":2237,"lyric":"Cada vez mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59538,"id_music":2237,"lyric":"Perto do lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58742,"id_music":2237,"lyric":"Perto do meu eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58743,"id_music":2237,"lyric":"Em que morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59539,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":58744,"id_music":2237,"lyric":"Em breve vou partir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58745,"id_music":2237,"lyric":"Para onde n\u00e3o h\u00e1 dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58746,"id_music":2237,"lyric":"Eterna vida vou fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58747,"id_music":2237,"lyric":"Naquele lar de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59540,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":58748,"id_music":2237,"lyric":"Cada vez mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59541,"id_music":2237,"lyric":"Perto do lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58749,"id_music":2237,"lyric":"Perto do meu eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58750,"id_music":2237,"lyric":"Em que morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59542,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":58751,"id_music":2237,"lyric":"Oh, quando ali chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58752,"id_music":2237,"lyric":"Que dia t\u00e3o feliz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58753,"id_music":2237,"lyric":"Descanso e paz irei achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58754,"id_music":2237,"lyric":"Naquele bom pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59543,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":58755,"id_music":2237,"lyric":"Cada vez mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59544,"id_music":2237,"lyric":"Perto do lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58756,"id_music":2237,"lyric":"Perto do meu eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58757,"id_music":2237,"lyric":"Em que morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58758,"id_music":2237,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_442B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":490,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}