{"id_music":738,"name":"Deus \u00e9 T\u00e3o Bom","url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus \u00e9 T\u00e3o Bom.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus \u00e9 T\u00e3o Bom - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15126,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 t\u00e3o bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15127,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 t\u00e3o bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15128,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 t\u00e3o bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15129,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 bom pra mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15130,"id_music":738,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15131,"id_music":738,"lyric":"Deus me quer bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15132,"id_music":738,"lyric":"Deus me quer bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15133,"id_music":738,"lyric":"Deus me quer bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15134,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 bom pra mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15135,"id_music":738,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15136,"id_music":738,"lyric":"Deus me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15137,"id_music":738,"lyric":"Deus me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15138,"id_music":738,"lyric":"Deus me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15139,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 bom pra mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15140,"id_music":738,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":15141,"id_music":738,"lyric":"Deus me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15142,"id_music":738,"lyric":"Deus me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15143,"id_music":738,"lyric":"Deus me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15144,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 bom pra mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15145,"id_music":738,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15146,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15147,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15148,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15149,"id_music":738,"lyric":"Deus \u00e9 bom pra mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15150,"id_music":738,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":472,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}