{"id_music":1528,"name":"Can\u00e7\u00e3o da Minha Vida","url_image":"\/images\/acusticont_002.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Ac\u00fastico Novo Tempo\/Can\u00e7\u00e3o da Minha Vida.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":35299,"id_music":1528,"lyric":"Eu estou aqui pra cantar\r\ne contar quem Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":35300,"id_music":1528,"lyric":"A minha boca eu abro\r\ne bem alto vou dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":35301,"id_music":1528,"lyric":"Quem Tu \u00c9s pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":35302,"id_music":1528,"lyric":"Quem eu sou pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":35303,"id_music":1528,"lyric":"E o que Tu fizeste por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":35304,"id_music":1528,"lyric":"E o que Tu fizeste em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":35305,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":35306,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":35307,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s compositor\r\nque me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":35308,"id_music":1528,"lyric":"A sorrir, prosseguir cantando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":35309,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s escritor\r\ndo meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":35310,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s quem n\u00e3o\r\nme deixa andar sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":35311,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda can\u00e7\u00e3o da minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":35312,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":35313,"id_music":1528,"lyric":"Eu estou aqui pra cantar\r\ne contar quem Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":35314,"id_music":1528,"lyric":"A minha boca eu abro\r\ne bem alto vou dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":35315,"id_music":1528,"lyric":"Quem Tu \u00c9s pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":35316,"id_music":1528,"lyric":"Quem eu sou pra Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":35317,"id_music":1528,"lyric":"E o que Tu fizeste por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":35318,"id_music":1528,"lyric":"E o que Tu fizeste em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":35319,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":35320,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":35321,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s compositor\r\nque me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":35322,"id_music":1528,"lyric":"A sorrir, prosseguir cantando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":35323,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s escritor\r\ndo meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":35324,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s quem n\u00e3o\r\nme deixa andar sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":35325,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda can\u00e7\u00e3o da minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":35326,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":35327,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":35328,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":35329,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":35330,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":35331,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s compositor\r\nque me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":35332,"id_music":1528,"lyric":"A sorrir, prosseguir cantando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":35333,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s escritor\r\ndo meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":35334,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s quem n\u00e3o\r\nme deixa andar sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":35335,"id_music":1528,"lyric":"Tu \u00c9s, Tu \u00c9s, Tu \u00c9s o autor\r\nda can\u00e7\u00e3o da minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":35336,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":35337,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":35338,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":35339,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":35340,"id_music":1528,"lyric":"Oh, oh, oh, oh, oh, oh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":35341,"id_music":1528,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":43}],"albums":[{"id_album":691,"name":"Ac\u00fastico Novo Tempo","track":1,"url_image":"\/covers\/acustico_novo_tempo.bmp","order":20}]}