{"id_music":526,"name":"\u00d3 Minh'Alma, a Deus Bendize","url_image":"\/images\/hasd_242.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Minh'Alma, a Deus Bendize.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Minh'Alma, a Deus Bendize - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19842,"id_music":526,"lyric":"\u00d3 minh'alma, a Deus bendize","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19843,"id_music":526,"lyric":"Em humilde adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19844,"id_music":526,"lyric":"Nada h\u00e1 mais que te escravize","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19845,"id_music":526,"lyric":"No pecado e escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19846,"id_music":526,"lyric":"\u00d3, louvai-O! \u00d3, louvai-O","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":19847,"id_music":526,"lyric":"Ele \u00e9 o Rei da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19848,"id_music":526,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":19849,"id_music":526,"lyric":"Pelo Seu favor e gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19850,"id_music":526,"lyric":"Que outorgou a nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19851,"id_music":526,"lyric":"E por tudo que Ele fa\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19852,"id_music":526,"lyric":"Bendizei-O mais e mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19853,"id_music":526,"lyric":"\u00d3, louvai-O! \u00d3, louvai-O","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19854,"id_music":526,"lyric":"\u00c9 fiel a n\u00f3s mortais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19855,"id_music":526,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":19856,"id_music":526,"lyric":"Quando estamos em perigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19857,"id_music":526,"lyric":"Nosso Deus nos guardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19858,"id_music":526,"lyric":"Ele as trevas e o inimigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19859,"id_music":526,"lyric":"Para sempre abater\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19860,"id_music":526,"lyric":"\u00d3, louvai-O! \u00d3, louvai-O","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19861,"id_music":526,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19862,"id_music":526,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":19863,"id_music":526,"lyric":"Anjos e homens reverentes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19864,"id_music":526,"lyric":"Adorai-O com fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19865,"id_music":526,"lyric":"Luz, estrelas, Sol fulgente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19866,"id_music":526,"lyric":"Que ao espa\u00e7o dais fulgor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19867,"id_music":526,"lyric":"\u00d3, louvai-O! \u00d3, louvai-O","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19868,"id_music":526,"lyric":"Ao eterno Deus de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19869,"id_music":526,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":242,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}