{"id_music":680,"name":"Santa Hora de Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Santa Hora de Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Santa Hora de Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17506,"id_music":680,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17507,"id_music":680,"lyric":"Reina paz divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17508,"id_music":680,"lyric":"E volvemos a Cristo\r\no Amigo leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17509,"id_music":680,"lyric":"Hora santa em que a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17510,"id_music":680,"lyric":"N\u00f3s podemos falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17511,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17512,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17513,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":17514,"id_music":680,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com fervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":17515,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17516,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17517,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":17518,"id_music":680,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17519,"id_music":680,"lyric":"Quando a alma conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17520,"id_music":680,"lyric":"Os pesares da vida\r\naos p\u00e9s de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17521,"id_music":680,"lyric":"E prorrompe em Seu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17522,"id_music":680,"lyric":"como as ondas do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17523,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":17524,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17525,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":17526,"id_music":680,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com fervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17527,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17528,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17529,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":17530,"id_music":680,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17531,"id_music":680,"lyric":"Quando o vil tentador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17532,"id_music":680,"lyric":"\u00c9 vencido com for\u00e7as\r\nque vem do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":17533,"id_music":680,"lyric":"E do C\u00e9u Deus faz descer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":17534,"id_music":680,"lyric":"Sua gra\u00e7a sem par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":17535,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":17536,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":17537,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":17538,"id_music":680,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com fervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":17539,"id_music":680,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":17540,"id_music":680,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":17541,"id_music":680,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":414,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}