{"id_music":470,"name":"Tens Vida em Olhar","url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Tens Vida em Olhar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Tens Vida em Olhar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14459,"id_music":470,"lyric":"Tens vida em olhar\r\npara a cruz de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14460,"id_music":470,"lyric":"Disse Jesus: \"Olhai pra Mim\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14461,"id_music":470,"lyric":"Ouro e bens\r\nperdem seu valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14462,"id_music":470,"lyric":"Na gl\u00f3ria que vem\r\ndessa cruz, oh, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14463,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14464,"id_music":470,"lyric":"Num olhar tens vida, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14465,"id_music":470,"lyric":"Num olhar \u00e0 cruz de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14466,"id_music":470,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os h\u00e1 e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14467,"id_music":470,"lyric":"Num olhar ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14468,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14469,"id_music":470,"lyric":"Am\u00e1vel sorriso\r\nem Seu rosto vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14470,"id_music":470,"lyric":"Quando eu olhei\r\na rude cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14471,"id_music":470,"lyric":"Tudo mudou ao\r\nprostrar-me ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14472,"id_music":470,"lyric":"Poder inundou-me\r\ne celeste luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14473,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14474,"id_music":470,"lyric":"Num olhar tens vida, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14475,"id_music":470,"lyric":"Num olhar \u00e0 cruz de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14476,"id_music":470,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os h\u00e1 e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14477,"id_music":470,"lyric":"Num olhar ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14478,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14479,"id_music":470,"lyric":"Olhando pra cruz\r\nsempre confiarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14480,"id_music":470,"lyric":"Em Seu poder\r\nem Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14481,"id_music":470,"lyric":"Nunca vencido\r\ndo mal serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14482,"id_music":470,"lyric":"Pois tenho comigo\r\nmeu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14483,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14484,"id_music":470,"lyric":"Num olhar tens vida, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14485,"id_music":470,"lyric":"Num olhar \u00e0 cruz de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14486,"id_music":470,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os h\u00e1 e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14487,"id_music":470,"lyric":"Num olhar ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14488,"id_music":470,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_200B.jpg","image_position":9,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":200,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}