{"id_music":338,"name":"Desceu L\u00e1 do C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Desceu L\u00e1 do C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Desceu L\u00e1 do C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7892,"id_music":338,"lyric":"Desceu, l\u00e1 do C\u00e9u\r\no bom Filho de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7893,"id_music":338,"lyric":"Pra ser teu e meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7894,"id_music":338,"lyric":"Desprezou o penar\r\npara nos resgatar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7895,"id_music":338,"lyric":"Oh, sim, Ele \u00e9 meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7896,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7897,"id_music":338,"lyric":"Jesus a este mundo desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7898,"id_music":338,"lyric":"Para ser Salvador\r\nde um qual eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7899,"id_music":338,"lyric":"E o fardo cair\u00e1 de\r\nquem turbado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7900,"id_music":338,"lyric":"Recorrendo a Jesus\r\nque morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7901,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7902,"id_music":338,"lyric":"N\u00e3o tinha um lugar\r\npara ali repousar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7903,"id_music":338,"lyric":"Oh! como sofreu meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7904,"id_music":338,"lyric":"L\u00e1 no monte a orar\r\nfoi sozinho ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7905,"id_music":338,"lyric":"Oh, sim, Ele \u00e9 meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7906,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7907,"id_music":338,"lyric":"Jesus a este mundo desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7908,"id_music":338,"lyric":"Para ser Salvador\r\nde um qual eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7909,"id_music":338,"lyric":"E o fardo cair\u00e1 de\r\nquem turbado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7910,"id_music":338,"lyric":"Recorrendo a Jesus\r\nque morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7911,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":7912,"id_music":338,"lyric":"Sofrendo trai\u00e7\u00e3o\r\na senten\u00e7a Lhe d\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7913,"id_music":338,"lyric":"\u00c9 morto qual vil salteador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7914,"id_music":338,"lyric":"Mas em vendo eu a\r\ncruz, digo logo a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":7915,"id_music":338,"lyric":"\"Oh, sim, Tu \u00e9s meu Salvador!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7916,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":7917,"id_music":338,"lyric":"Jesus a este mundo desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7918,"id_music":338,"lyric":"Para ser Salvador\r\nde um qual eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7919,"id_music":338,"lyric":"E o fardo cair\u00e1 de\r\nquem turbado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7920,"id_music":338,"lyric":"Recorrendo a Jesus\r\nque morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7921,"id_music":338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":67,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}