{"id_music":357,"name":"\u00d3, Alegrai-vos, Filhos de Si\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Alegrai-vos, Filhos de Si\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Alegrai-vos, Filhos de Si\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8501,"id_music":357,"lyric":"\u00d3, alegrai-vos filhos de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8502,"id_music":357,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8503,"id_music":357,"lyric":"Honras e louvores\r\ndai ao Rei do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8504,"id_music":357,"lyric":"Pois a pr\u00f3pria morte\r\nEle j\u00e1 venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8505,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":8506,"id_music":357,"lyric":"\u00d3, alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8507,"id_music":357,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8508,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":8509,"id_music":357,"lyric":"Gl\u00f3ria ao nome\r\nsanto de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8510,"id_music":357,"lyric":"Que ressuscitando\r\ntriunfou em luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8511,"id_music":357,"lyric":"Anjos poderosos\r\ncheios de esplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8512,"id_music":357,"lyric":"Deram gl\u00f3ria a\r\nCristo, o Conquistador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8513,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":8514,"id_music":357,"lyric":"\u00d3, alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8515,"id_music":357,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8516,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":8517,"id_music":357,"lyric":"\u00d3 Rei eterno\r\nnosso grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8518,"id_music":357,"lyric":"J\u00e1 venceste a morte\r\nj\u00e1 est\u00e1s nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":8519,"id_music":357,"lyric":"Mais que vencedores\r\nfaze-nos tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8520,"id_music":357,"lyric":"E Te louvaremos\r\nl\u00e1 no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8521,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":8522,"id_music":357,"lyric":"\u00d3, alegrai-vos\r\nfilhos de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8523,"id_music":357,"lyric":"Eis que vem raiando\r\nvossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8524,"id_music":357,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_086B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":86,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}