{"id_music":4294,"name":"Un d\u00eda yo he de faltar","url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Un dia yo he de faltar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Un dia yo he de faltar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68684,"id_music":4294,"lyric":"Un d\u00eda yo he de faltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68685,"id_music":4294,"lyric":"De mi lugar en esta grey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68686,"id_music":4294,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 gozo\r\nal despertar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":68687,"id_music":4294,"lyric":"En el palacio de mi Rey!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69378,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":68688,"id_music":4294,"lyric":"Y cara a cara le ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68689,"id_music":4294,"lyric":"Y vivir\u00e9 con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68690,"id_music":4294,"lyric":"Y para siempre cantar\u00e9:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68691,"id_music":4294,"lyric":"\"Salvado por su gracia fui\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":69379,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":68692,"id_music":4294,"lyric":"Un d\u00eda a m\u00ed la muerte atroz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":68693,"id_music":4294,"lyric":"Vendr\u00e1, mas cuando, no lo s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68694,"id_music":4294,"lyric":"Solo esto s\u00e9, que con mi Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":68695,"id_music":4294,"lyric":"Un sitio yo feliz tendr\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69380,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":68696,"id_music":4294,"lyric":"Y cara a cara le ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68697,"id_music":4294,"lyric":"Y vivir\u00e9 con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68698,"id_music":4294,"lyric":"Y para siempre cantar\u00e9:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68699,"id_music":4294,"lyric":"\"Salvado por su gracia fui\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69381,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":68700,"id_music":4294,"lyric":"Un d\u00eda yo, tal como el sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":68701,"id_music":4294,"lyric":"Mi ocaso y fin tendr\u00e9 tambi\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":68702,"id_music":4294,"lyric":"Mas cuando venga\r\nel salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":68703,"id_music":4294,"lyric":"Su voz dir\u00e1: ven, hijo, ven","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69382,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":68704,"id_music":4294,"lyric":"Y cara a cara le ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":68705,"id_music":4294,"lyric":"Y vivir\u00e9 con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68706,"id_music":4294,"lyric":"Y para siempre cantar\u00e9:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":68707,"id_music":4294,"lyric":"\"Salvado por su gracia fui\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":69383,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":68708,"id_music":4294,"lyric":"El d\u00eda fausto aguardo yo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":68709,"id_music":4294,"lyric":"Y s\u00e9 que pronto llegar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":68710,"id_music":4294,"lyric":"Vendr\u00e1 en su gloria m\u00ed Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":68711,"id_music":4294,"lyric":"Y a su mansi\u00f3n me llevar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":69384,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":68712,"id_music":4294,"lyric":"Y cara a cara le ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":68713,"id_music":4294,"lyric":"Y vivir\u00e9 con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":68714,"id_music":4294,"lyric":"Y para siempre cantar\u00e9:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":68715,"id_music":4294,"lyric":"\"Salvado por su gracia fui\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":68716,"id_music":4294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":326,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}