{"id_music":4503,"name":"Voy Al Cielo","url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Voy al cielo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Voy al cielo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71336,"id_music":4503,"lyric":"Voy al cielo, soy peregrino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71337,"id_music":4503,"lyric":"A vivir eternamente con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71338,"id_music":4503,"lyric":"Pues \u00e9l abri\u00f3 ya\r\namplio camino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71339,"id_music":4503,"lyric":"Al expirar sobre amarga cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72682,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71340,"id_music":4503,"lyric":"Voy al cielo, soy peregrino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71341,"id_music":4503,"lyric":"A vivir eternamente con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":72683,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":71342,"id_music":4503,"lyric":"Duelo, muerte, amarga pena","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":71343,"id_music":4503,"lyric":"Nunca, nunca m\u00e1s se encontrar\u00e1n all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":71344,"id_music":4503,"lyric":"Preciosa vida, de gozo llena","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71345,"id_music":4503,"lyric":"El alma m\u00eda disfrutar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":72684,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":71346,"id_music":4503,"lyric":"Voy al cielo, soy peregrino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":71347,"id_music":4503,"lyric":"A vivir eternamente con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":72685,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":71348,"id_music":4503,"lyric":"\u00a1Tierra santa\r\nhermosa y pura!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71349,"id_music":4503,"lyric":"Entrar\u00e9 en ti, salvado\r\npor Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71350,"id_music":4503,"lyric":"Y gozar\u00e9 siempre la ventura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":71351,"id_music":4503,"lyric":"Iluminado con santa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":72686,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":71352,"id_music":4503,"lyric":"Voy al cielo, soy peregrino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71353,"id_music":4503,"lyric":"A vivir eternamente con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71354,"id_music":4503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":481,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}