{"id_music":1643,"name":"Maranata","url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2020 - Tudo por Ele\/Maranata.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2020 - Tudo por Ele\/Maranata - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":39881,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00e9s a minha luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":39882,"id_music":1643,"lyric":"A minha salva\u00e7\u00e3o\r\ne a Ti me renderei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":39922,"id_music":1643,"lyric":"Se ao Teu lado estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":39883,"id_music":1643,"lyric":"Seguro em Tuas m\u00e3os\r\neu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":39884,"id_music":1643,"lyric":"\u00d4, \u00f4, \u00f4","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":39885,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00c9s Santo, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":39886,"id_music":1643,"lyric":"\u00d4, \u00f4, \u00f4","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":39887,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00e9s digno de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":39888,"id_music":1643,"lyric":"S\u00f3 em Ti confiarei\r\nEu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":39889,"id_music":1643,"lyric":"Em frente eu irei, pois\r\neu sei que vivo est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":39890,"id_music":1643,"lyric":"E um dia voltar\u00e1s\r\nDo c\u00e9u pra nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":39891,"id_music":1643,"lyric":"Pra sempre reinar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":39923,"id_music":1643,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":39892,"id_music":1643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":39893,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00e9s a minha luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":39894,"id_music":1643,"lyric":"A minha salva\u00e7\u00e3o\r\ne a Ti me renderei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":39895,"id_music":1643,"lyric":"Se ao Teu lado estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":39896,"id_music":1643,"lyric":"Seguro em Tuas m\u00e3os\r\neu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":39897,"id_music":1643,"lyric":"\u00d4, \u00f4, \u00f4","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":39898,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00c9s Santo, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":39899,"id_music":1643,"lyric":"\u00d4, \u00f4, \u00f4","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":39900,"id_music":1643,"lyric":"Tu \u00e9s digno de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":39901,"id_music":1643,"lyric":"S\u00f3 em Ti confiarei\r\nEu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":39902,"id_music":1643,"lyric":"Em frente eu irei, pois\r\neu sei que vivo est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":39903,"id_music":1643,"lyric":"E um dia voltar\u00e1s\r\nDo c\u00e9u pra nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":39924,"id_music":1643,"lyric":"Pra sempre reinar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":39925,"id_music":1643,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":39904,"id_music":1643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":39905,"id_music":1643,"lyric":"Vem Jesus, vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":39926,"id_music":1643,"lyric":"Maranata, ora vem\r\nSenhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":39906,"id_music":1643,"lyric":"Vem Jesus, vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":39927,"id_music":1643,"lyric":"Maranata, ora vem\r\nSenhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":39907,"id_music":1643,"lyric":"Vem Jesus, vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":39928,"id_music":1643,"lyric":"Maranata, ora vem\r\nSenhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":39908,"id_music":1643,"lyric":"Vem Jesus, vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":39929,"id_music":1643,"lyric":"Maranata, ora vem\r\nSenhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":39930,"id_music":1643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":39909,"id_music":1643,"lyric":"S\u00f3 em Ti confiarei\r\nEu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:11","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":39910,"id_music":1643,"lyric":"Em frente eu irei, pois\r\neu sei que vivo est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":39911,"id_music":1643,"lyric":"E um dia voltar\u00e1s\r\nDo c\u00e9u pra nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":39912,"id_music":1643,"lyric":"Pra sempre reinar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":39931,"id_music":1643,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:34","instrumental_time":"00:04:34","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":39913,"id_music":1643,"lyric":"S\u00f3 em Ti confiarei\r\nEu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":39914,"id_music":1643,"lyric":"Em frente eu irei, pois\r\neu sei que vivo est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:45","instrumental_time":"00:04:45","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":39915,"id_music":1643,"lyric":"E um dia voltar\u00e1s\r\nDo c\u00e9u pra nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:51","instrumental_time":"00:04:51","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":39916,"id_music":1643,"lyric":"Pra sempre reinar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:04:58","instrumental_time":"00:04:58","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":39933,"id_music":1643,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:01","instrumental_time":"00:05:01","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":39917,"id_music":1643,"lyric":"S\u00f3 em Ti confiarei\r\nEu nada temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:04","instrumental_time":"00:05:04","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":39918,"id_music":1643,"lyric":"Em frente eu irei, pois\r\neu sei que vivo est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:11","instrumental_time":"00:05:11","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":39919,"id_music":1643,"lyric":"E um dia voltar\u00e1s\r\nDo c\u00e9u pra nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:18","instrumental_time":"00:05:18","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":39920,"id_music":1643,"lyric":"Pra sempre reinar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:24","instrumental_time":"00:05:24","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":39932,"id_music":1643,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:28","instrumental_time":"00:05:28","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":39921,"id_music":1643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:05:37","instrumental_time":"00:05:37","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":705,"name":"Tudo por Ele","track":2,"url_image":"\/covers\/2020.bmp","order":10}]}