{"id_music":814,"name":"Marchando Para Si\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Marchando Para Si\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Marchando Para Si\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12182,"id_music":814,"lyric":"\u00d3 filhos de Si\u00e3o, Honrai\r\no Rei dos Reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12183,"id_music":814,"lyric":"Louvor em alta voz cantai\r\nLouvor em alta voz cantai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12184,"id_music":814,"lyric":"Em breve ao C\u00e9u ireis\r\nEm breve ao C\u00e9u ireis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12185,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":12186,"id_music":814,"lyric":"Si\u00e3o \u00e9 a nossa Santa\r\ne Gloriosa Cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12187,"id_music":814,"lyric":"Tamb\u00e9m perene morada\r\ndos Salvos em Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12189,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":12190,"id_music":814,"lyric":"Os que do mundo s\u00e3o\r\nA Deus n\u00e3o d\u00e3o louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12191,"id_music":814,"lyric":"Mas, filhos do Celeste Rei\r\nmas, filhos do celeste Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12192,"id_music":814,"lyric":"Louvai o Salvador\r\nLouvai o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12193,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":12194,"id_music":814,"lyric":"Si\u00e3o \u00e9 a nossa Santa\r\ne Gloriosa Cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12195,"id_music":814,"lyric":"Tamb\u00e9m perene morada\r\ndos Salvos em Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12197,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":12198,"id_music":814,"lyric":"Erguei-vos \u00f3 crist\u00e3os\r\nMarchando sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12199,"id_music":814,"lyric":"At\u00e9 herdardes l\u00e1 no al\u00e9m\r\nAt\u00e9 herdardes l\u00e1 no al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12200,"id_music":814,"lyric":"Si\u00e3o, o eterno lar\r\nSi\u00e3o, o eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12201,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12202,"id_music":814,"lyric":"Si\u00e3o \u00e9 a nossa Santa\r\ne Gloriosa Cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12203,"id_music":814,"lyric":"Tamb\u00e9m perene morada\r\ndos Salvos em Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12205,"id_music":814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":550,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}