{"id_music":179,"name":"Nasce em Mim","url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Nasce em Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Nasce em Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26248,"id_music":179,"lyric":"Deus, ouve a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26249,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e me salva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26250,"id_music":179,"lyric":"Deus, ouve a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26251,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e me salva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26252,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":26253,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26254,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\napaga o meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26255,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26256,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e\r\nsalva minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":26257,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26258,"id_music":179,"lyric":"Deus, ouve a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26259,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e me salva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26260,"id_music":179,"lyric":"Deus, ouve a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26261,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e me salva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26262,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_225B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":26263,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26264,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\napaga o meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26265,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26266,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e\r\nsalva minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":26484,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":26485,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26486,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\napaga o meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26487,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim\r\nnasce em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26488,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e\r\nsalva minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26267,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":26268,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e\r\nsalva minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26269,"id_music":179,"lyric":"Nasce em mim e\r\nsalva minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26270,"id_music":179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":4,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}