{"id_music":835,"name":"Lindo Pa\u00eds","url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Lindo Pa\u00eds.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Lindo Pa\u00eds - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9169,"id_music":835,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds nas\r\nterras de al\u00e9m rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9170,"id_music":835,"lyric":"Cheio de flores\r\nde prazer e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9171,"id_music":835,"lyric":"\u00c9 destinado \u00e0s\r\nalmas resgatadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9172,"id_music":835,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o ter\u00e3o mais\r\nlutas nem mais cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9173,"id_music":835,"lyric":"Pois \u00e9 ali que a\r\nmorte n\u00e3o mais entra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":9174,"id_music":835,"lyric":"Nem mais pecado\r\no brilho tirar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9175,"id_music":835,"lyric":"Jesus, o Rei dessas\r\nmans\u00f5es t\u00e3o lindas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9176,"id_music":835,"lyric":"Os salvos todos\r\ncom prazer abra\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9177,"id_music":835,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":9178,"id_music":835,"lyric":"Lindo pa\u00eds! Eu\r\nvejo a brisa mansa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":9179,"id_music":835,"lyric":"Acariciar campinas\r\ne jardins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9180,"id_music":835,"lyric":"E embalar as\r\npalmas prateadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9181,"id_music":835,"lyric":"Dos perfumados\r\nvales com jasmins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9182,"id_music":835,"lyric":"E quando o Sol\r\nse p\u00f5e no horizonte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9183,"id_music":835,"lyric":"Eu julgo ver em\r\nsonhos este lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":9184,"id_music":835,"lyric":"Vejo os amigos\r\nj\u00e1 ressuscitados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9185,"id_music":835,"lyric":"E todos n\u00f3s o nosso\r\nbom Jesus louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9186,"id_music":835,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":571,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2},{"id_album":687,"name":"Momentos de Louvor 2005","track":11,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2005.bmp","order":20}]}