{"id_music":48,"name":"Verdadeira Alegria","url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/A Verdadeira Alegria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/A Verdadeira Alegria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2933,"id_music":48,"lyric":"A alegria est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2934,"id_music":48,"lyric":"De quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2935,"id_music":48,"lyric":"A verdadeira paz\r\ns\u00f3 tem aquele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2936,"id_music":48,"lyric":"Que j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2937,"id_music":48,"lyric":"O sentimento mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2938,"id_music":48,"lyric":"Que vem do nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2939,"id_music":48,"lyric":"\u00c9 o amor que s\u00f3 tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2940,"id_music":48,"lyric":"Quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":2941,"id_music":48,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":2942,"id_music":48,"lyric":"A alegria est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2943,"id_music":48,"lyric":"De quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2944,"id_music":48,"lyric":"A verdadeira paz\r\ns\u00f3 tem aquele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2945,"id_music":48,"lyric":"Que j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2946,"id_music":48,"lyric":"O sentimento mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2947,"id_music":48,"lyric":"Que vem do nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":2948,"id_music":48,"lyric":"\u00c9 o amor que s\u00f3 tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":2949,"id_music":48,"lyric":"Quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2950,"id_music":48,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":2951,"id_music":48,"lyric":"A alegria est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":2952,"id_music":48,"lyric":"De quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2953,"id_music":48,"lyric":"A verdadeira paz\r\ns\u00f3 tem aquele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":2954,"id_music":48,"lyric":"Que j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":2955,"id_music":48,"lyric":"O sentimento mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2956,"id_music":48,"lyric":"Que vem do nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":2957,"id_music":48,"lyric":"\u00c9 o amor que s\u00f3 tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":2958,"id_music":48,"lyric":"Quem j\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":2959,"id_music":48,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":2960,"id_music":48,"lyric":"Que s\u00f3 tem quem\r\nj\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":21800,"id_music":48,"lyric":"Que s\u00f3 tem quem\r\nj\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":2961,"id_music":48,"lyric":"Que s\u00f3 tem quem\r\nj\u00e1 conhece a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":2962,"id_music":48,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":6,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","track":9,"url_image":"\/covers\/1997.bmp","order":10}]}