{"id_music":534,"name":"Eu Creio","url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Creio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Creio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20604,"id_music":534,"lyric":"A Ti, \u00f3 Pai, estendo as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20605,"id_music":534,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1, al\u00e9m de Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20606,"id_music":534,"lyric":"Quem me assegure prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20607,"id_music":534,"lyric":"No escuro vale aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20608,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20609,"id_music":534,"lyric":"Eu creio, sim, que meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20610,"id_music":534,"lyric":"Por mim morreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20611,"id_music":534,"lyric":"Seu sangue ali por mim verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20612,"id_music":534,"lyric":"E abriu-me a porta ao C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20613,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20614,"id_music":534,"lyric":"Com Cristo aqui\r\neu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20615,"id_music":534,"lyric":"Seguindo Seu querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20616,"id_music":534,"lyric":"Em Seu amor desejo andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20617,"id_music":534,"lyric":"Sentindo Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20618,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20619,"id_music":534,"lyric":"Eu creio, sim, que meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20620,"id_music":534,"lyric":"Por mim morreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20621,"id_music":534,"lyric":"Seu sangue ali por mim verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20622,"id_music":534,"lyric":"E abriu-me a porta ao C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20623,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20624,"id_music":534,"lyric":"A Ti, Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20625,"id_music":534,"lyric":"Eu ergo meu olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20626,"id_music":534,"lyric":"Tu \u00e9s meu Rei, meu Protetor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20627,"id_music":534,"lyric":"Sempre h\u00e1s de me guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20628,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20629,"id_music":534,"lyric":"Eu creio, sim, que meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20630,"id_music":534,"lyric":"Por mim morreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20631,"id_music":534,"lyric":"Seu sangue ali por mim verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20632,"id_music":534,"lyric":"E abriu-me a porta ao C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20633,"id_music":534,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_265B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":265,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}