{"id_music":76,"name":"Adorai","url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2000 - \u00c9 Tempo de Ver Jesus\/Adorai.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":4479,"id_music":76,"lyric":"Adorai, quem tudo fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:03","instrumental_time":"00:00:03","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4480,"id_music":76,"lyric":"E nos mant\u00e9m\r\nCom o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4481,"id_music":76,"lyric":"Oh! Louvai O grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4482,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4483,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":4591,"id_music":76,"lyric":"Adorai, quem tudo fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4592,"id_music":76,"lyric":"E nos mant\u00e9m\r\nCom o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4593,"id_music":76,"lyric":"Oh! Louvai O grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4594,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4595,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":4484,"id_music":76,"lyric":"Em problemas e tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4485,"id_music":76,"lyric":"Nos ampara em Suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4486,"id_music":76,"lyric":"Cada dia vou louv\u00e1-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4487,"id_music":76,"lyric":"Pois Sua gra\u00e7a\r\nNos d\u00e1 prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4488,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":4489,"id_music":76,"lyric":"Adorai, quem tudo fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":4490,"id_music":76,"lyric":"E nos mant\u00e9m\r\nCom o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":4491,"id_music":76,"lyric":"Oh! Louvai O grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":4492,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":4493,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":4494,"id_music":76,"lyric":"C\u00e9us e terra rendem gl\u00f3rias","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":4495,"id_music":76,"lyric":"Ao eterno Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":4496,"id_music":76,"lyric":"Vou seguindo pela estrada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":4497,"id_music":76,"lyric":"Amparado em seus\r\nbra\u00e7os de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":4498,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":4499,"id_music":76,"lyric":"Adorai, quem tudo fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":4500,"id_music":76,"lyric":"E nos mant\u00e9m\r\nCom o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":4501,"id_music":76,"lyric":"Oh! Louvai O grande Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":4502,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":4503,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":4596,"id_music":76,"lyric":"Que quer reinar\r\nem teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":4597,"id_music":76,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":9,"name":"\u00c9 Tempo de ver Jesus","track":9,"url_image":"\/covers\/2000.bmp","order":10}]}