{"id_music":4084,"name":"Grato es contar la historia","url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Grato es contar la historia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Grato es contar la historia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63462,"id_music":4084,"lyric":"Grato es contar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63667,"id_music":4084,"lyric":"De celestial favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63463,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y de su gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63668,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y de su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63464,"id_music":4084,"lyric":"Me agrada referirla","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":63669,"id_music":4084,"lyric":"Pues s\u00e9 que es la verdad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63465,"id_music":4084,"lyric":"Y nada satisface","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63670,"id_music":4084,"lyric":"Cual ella mi ansiedad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63660,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":63466,"id_music":4084,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1n bella es esta historia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63671,"id_music":4084,"lyric":"Mi tema all\u00e1 en la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63467,"id_music":4084,"lyric":"Ser\u00e1 ensalzar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63672,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63661,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":63468,"id_music":4084,"lyric":"Grato es contar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":63689,"id_music":4084,"lyric":"M\u00e1s bella que escuch\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63469,"id_music":4084,"lyric":"M\u00e1s \u00e1urea, m\u00e1s hermosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63688,"id_music":4084,"lyric":"Que cuanto yo so\u00f1\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63470,"id_music":4084,"lyric":"Contarla siempre anhelo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63687,"id_music":4084,"lyric":"Pues hay quien nunca oy\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":63471,"id_music":4084,"lyric":"Que, para redimirle","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63686,"id_music":4084,"lyric":"El buenjes\u00fas muri\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63662,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":63472,"id_music":4084,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1n bella es esta historia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63685,"id_music":4084,"lyric":"Mi tema all\u00e1 en la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63473,"id_music":4084,"lyric":"Ser\u00e1 ensalzar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63684,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63663,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":63474,"id_music":4084,"lyric":"Grato es contar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":63683,"id_music":4084,"lyric":"Que placentera es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":63475,"id_music":4084,"lyric":"Y m\u00e1s, al repetirla","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":63690,"id_music":4084,"lyric":"Preciosa cada vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63682,"id_music":4084,"lyric":"La historia, pues, que canto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":63476,"id_music":4084,"lyric":"O\u00edd con atenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63681,"id_music":4084,"lyric":"Porque es mensaje santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":63691,"id_music":4084,"lyric":"De eterna salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":63664,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":63477,"id_music":4084,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1n bella es esta historia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":63680,"id_music":4084,"lyric":"Mi tema all\u00e1 en la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":63478,"id_music":4084,"lyric":"Ser\u00e1 ensalzar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":63679,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":63665,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":63479,"id_music":4084,"lyric":"Grato es contar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":63678,"id_music":4084,"lyric":"De todas la mejor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":63480,"id_music":4084,"lyric":"Que cuanto m\u00e1s se escucha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":63677,"id_music":4084,"lyric":"Infunde m\u00e1s amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":63481,"id_music":4084,"lyric":"Y cuando all\u00e1 en la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":63676,"id_music":4084,"lyric":"Entone mi cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:04:19","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":63482,"id_music":4084,"lyric":"Ser\u00e1 la misma historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":63675,"id_music":4084,"lyric":"Que tanto supe amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":63666,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":63483,"id_music":4084,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1n bella es esta historia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:36","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":63674,"id_music":4084,"lyric":"Mi tema all\u00e1 en la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:41","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":63484,"id_music":4084,"lyric":"Ser\u00e1 ensalzar la historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":63673,"id_music":4084,"lyric":"De Cristo y su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:29","instrumental_time":"00:04:52","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":63485,"id_music":4084,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_116B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:36","instrumental_time":"00:05:01","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":302,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}