{"id_music":4488,"name":"Gu\u00edame, \u00a1oh Salvador!","url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Guiame, oh Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Guiame, oh Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71017,"id_music":4488,"lyric":"Gu\u00edame, \u00a1oh Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71018,"id_music":4488,"lyric":"Por la senda de salud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71019,"id_music":4488,"lyric":"A tu lado no hay temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71020,"id_music":4488,"lyric":"S\u00f3lo hay gozo, paz, quietud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72630,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71021,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1Cristo! \u00a1Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71022,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1No me dejes, oh Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71023,"id_music":4488,"lyric":"Siendo t\u00fa mi gu\u00eda fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71024,"id_music":4488,"lyric":"Saldr\u00e9 m\u00e1s que vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72631,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":71025,"id_music":4488,"lyric":"No me dejes, \u00a1oh Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71026,"id_music":4488,"lyric":"Mientras en el mundo est\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71027,"id_music":4488,"lyric":"Has que arribe, sin temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":71028,"id_music":4488,"lyric":"Donde en ti descansar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72632,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":71029,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1Cristo! \u00a1Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71030,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1No me dejes, oh Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71031,"id_music":4488,"lyric":"Siendo t\u00fa mi gu\u00eda fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71032,"id_music":4488,"lyric":"Saldr\u00e9 m\u00e1s que vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72633,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":71033,"id_music":4488,"lyric":"T\u00fa, de m\u00ed alma salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":71034,"id_music":4488,"lyric":"En la ruda tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71035,"id_music":4488,"lyric":"Al venir la tentaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71036,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1Que me libre tu piedad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72634,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":71037,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1Cristo! \u00a1Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":71038,"id_music":4488,"lyric":"\u00a1No me dejes, oh Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":71039,"id_music":4488,"lyric":"Siendo t\u00fa mi gu\u00eda fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":71040,"id_music":4488,"lyric":"Saldr\u00e9 m\u00e1s que vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":71041,"id_music":4488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":466,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}