{"id_music":880,"name":"F\u00e9 dos Nossos Pais","url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/F\u00e9 dos Nossos Pais.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/F\u00e9 dos Nossos Pais - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20332,"id_music":880,"lyric":"Oh, como pulsa o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20333,"id_music":880,"lyric":"Quando nos lembra\r\na antiga f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20334,"id_music":880,"lyric":"Que revelaram nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20335,"id_music":880,"lyric":"Ante a dor e a morte at\u00e9!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20336,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20337,"id_music":880,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20338,"id_music":880,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20339,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":20340,"id_music":880,"lyric":"Mesmo em pris\u00f5es\r\nos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20341,"id_music":880,"lyric":"Firmes morriam sem pesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":20342,"id_music":880,"lyric":"Merecem nossa imita\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20343,"id_music":880,"lyric":"Antes morrer do que pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20344,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":20345,"id_music":880,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20346,"id_music":880,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20347,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":20348,"id_music":880,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20349,"id_music":880,"lyric":"Possamos n\u00f3s te ser fi\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20350,"id_music":880,"lyric":"Sempre honrar e proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20351,"id_music":880,"lyric":"Com devo\u00e7\u00e3o os teus laur\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":20352,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":20353,"id_music":880,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20354,"id_music":880,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20355,"id_music":880,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":258,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}