{"id_music":1397,"name":"Cristo em Mim","url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2018 - F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o\/Cristo em Mim.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29912,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29913,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29914,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29915,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29916,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29917,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29918,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29919,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29920,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29921,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":29923,"id_music":1397,"lyric":"Queria viver a minha vida","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29924,"id_music":1397,"lyric":"S\u00f3 confiando em mim","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29925,"id_music":1397,"lyric":"Mais Cristo me\r\nviu cair me disse","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29926,"id_music":1397,"lyric":"Filho segure minha m\u00e3o","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29927,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":29929,"id_music":1397,"lyric":"Ele encheu minha vida vazia","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29930,"id_music":1397,"lyric":"E agora eu sou feliz","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29931,"id_music":1397,"lyric":"Morre para o mundo","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29932,"id_music":1397,"lyric":"Vivo por Cristo e ent\u00e3o","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29976,"id_music":1397,"lyric":"Canto assim:","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29933,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":29934,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29935,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29936,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29937,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29938,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":29939,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":29940,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29941,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29942,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29943,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":29944,"id_music":1397,"lyric":"Agora que tenho nova vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":29945,"id_music":1397,"lyric":"S\u00f3 confiando em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29946,"id_music":1397,"lyric":"Convido voc\u00ea a vir tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29947,"id_music":1397,"lyric":"Pois Deus estende a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29948,"id_music":1397,"lyric":"Venha encher sua vida vazia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":29949,"id_music":1397,"lyric":"Com Cristo seja feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":29950,"id_music":1397,"lyric":"Morra pra o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":29951,"id_music":1397,"lyric":"Viva por Cristo e ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":29977,"id_music":1397,"lyric":"Cante assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":29952,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":29953,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":29954,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":29955,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":29956,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":29957,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":29958,"id_music":1397,"lyric":"Cristo em mim \u00e9 o\r\nsentido da felicidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":29959,"id_music":1397,"lyric":"Viva por Ele Jesus\r\nvai enche-lo e ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":29960,"id_music":1397,"lyric":"Cante assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":29961,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":52},{"id_lyric":29962,"id_music":1397,"lyric":"Vivo mais quem\r\nvive n\u00e3o sou eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":29963,"id_music":1397,"lyric":"\u00c9 Cristo quem vive em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":29964,"id_music":1397,"lyric":"Assim eu sigo com\r\nf\u00e9 no meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":29965,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":29970,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":29971,"id_music":1397,"lyric":"Cristo \u00e9 Ele em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":29972,"id_music":1397,"lyric":"Cristo em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":29975,"id_music":1397,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":66}],"albums":[{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":4,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10}]}