{"id_music":1355,"name":"Conte comigo","url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 2\/Conte Comigo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":138,"id_music":1355,"lyric":"Tem dias em que\r\nN\u00f3s temos dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":130,"id_music":1355,"lyric":"Temos tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":146,"id_music":1355,"lyric":"Mas basta ter f\u00e9 e acreditar \r\nNum novo amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":145,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":144,"id_music":1355,"lyric":"Meu irm\u00e3o\r\nConte comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":143,"id_music":1355,"lyric":"Quando faltar for\u00e7a\r\nPra prosseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":142,"id_music":1355,"lyric":"E vou estender a minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":141,"id_music":1355,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":148,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":139,"id_music":1355,"lyric":"N\u00e3o lute sozinho,\r\nQuero ajudar e te fazer feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":149,"id_music":1355,"lyric":"Olhe o seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":137,"id_music":1355,"lyric":"Voc\u00ea vai sentir o amor\r\nDo seu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":136,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":135,"id_music":1355,"lyric":"Ent\u00e3o conte comigo\r\nQuando precisar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":134,"id_music":1355,"lyric":"Eu seu teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":133,"id_music":1355,"lyric":"Se voc\u00ea n\u00e3o consegue\r\nA dor suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":132,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":131,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":140,"id_music":1355,"lyric":"Meu irm\u00e3o\r\nConte comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":157,"id_music":1355,"lyric":"Quando faltar\r\nFor\u00e7a pra prosseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":166,"id_music":1355,"lyric":"E vou estender a minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":165,"id_music":1355,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":164,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":163,"id_music":1355,"lyric":"Ent\u00e3o conte comigo\r\nQuando precisar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":162,"id_music":1355,"lyric":"Eu seu teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":161,"id_music":1355,"lyric":"Se voc\u00ea n\u00e3o consegue\r\nA dor suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":160,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo,\r\nvou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":147,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":158,"id_music":1355,"lyric":"Ou se tudo estiver\r\nPesado demais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":167,"id_music":1355,"lyric":"N\u00e3o d\u00e1 pra aguentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":156,"id_music":1355,"lyric":"Eu estou aqui\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":155,"id_music":1355,"lyric":"Basta voc\u00ea chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":154,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":153,"id_music":1355,"lyric":"Ent\u00e3o conte comigo\r\nQuando precisar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":152,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":151,"id_music":1355,"lyric":"Se voc\u00ea n\u00e3o consegue\r\nA dor suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":150,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":159,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":168,"id_music":1355,"lyric":"Ent\u00e3o conte comigo\r\nQuando precisar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":169,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":170,"id_music":1355,"lyric":"Se voc\u00ea n\u00e3o consegue\r\nA dor suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":171,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo\r\nVou te ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":172,"id_music":1355,"lyric":"Eu sou teu amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":173,"id_music":1355,"lyric":"Eu vou te ajudar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":174,"id_music":1355,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":45}],"albums":[{"id_album":669,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 2","track":5,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_2.bmp","order":16}]}