{"id_music":1812,"name":"F\u00e9 \u00e9 a Vit\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/F\u00e9 \u00c9 A Vit\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/F\u00e9 \u00c9 A Vit\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45730,"id_music":1812,"lyric":"Soldados de Jesus Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45731,"id_music":1812,"lyric":"Crist\u00e3os, \u00f3, despertai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":45732,"id_music":1812,"lyric":"Da noite j\u00e1 as trevas v\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45733,"id_music":1812,"lyric":"Depressa batalhai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":45734,"id_music":1812,"lyric":"E contra o inimigo mau","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":45735,"id_music":1812,"lyric":"Sa\u00ed a combater!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":45736,"id_music":1812,"lyric":"A nossa f\u00e9 vit\u00f3ria \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45737,"id_music":1812,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":45970,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":45738,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":45739,"id_music":1812,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":45740,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":45741,"id_music":1812,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":45971,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":45742,"id_music":1812,"lyric":"Sob a bandeira que pra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":45743,"id_music":1812,"lyric":"\u00c9 o santo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45744,"id_music":1812,"lyric":"Trilhemos o caminho aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":45745,"id_music":1812,"lyric":"Que leva para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":45746,"id_music":1812,"lyric":"Os santos crentes, pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":45747,"id_music":1812,"lyric":"Venceram Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":45748,"id_music":1812,"lyric":"A nossa f\u00e9 vit\u00f3ria \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":45749,"id_music":1812,"lyric":"E a todos traz a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":45972,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":45750,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":45751,"id_music":1812,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":45752,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":45753,"id_music":1812,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":45973,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":45754,"id_music":1812,"lyric":"Aquele que viver na f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":45755,"id_music":1812,"lyric":"Justi\u00e7a alcan\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":45756,"id_music":1812,"lyric":"Um novo nome h\u00e1 de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":45757,"id_music":1812,"lyric":"Perd\u00e3o receber\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":45758,"id_music":1812,"lyric":"Assim, bem firmes, pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":45759,"id_music":1812,"lyric":"Unidos em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":45760,"id_music":1812,"lyric":"N\u00f3s venceremos no poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":45761,"id_music":1812,"lyric":"Que vem do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":45974,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":45762,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":45763,"id_music":1812,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":45764,"id_music":1812,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":45765,"id_music":1812,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":45975,"id_music":1812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":75,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}