{"id_music":4744,"name":"\u00a1Cu\u00e1nto nos ama Jes\u00fas!","url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto nos ama Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto nos ama Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":77523,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1nto Jes\u00fas te ama a ti!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":77524,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1nto me ama \u00e9l a m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":77525,"id_music":4744,"lyric":"Su vida dio, no pod\u00eda dar m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":77526,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1nto te ama!\r\n\u00a1Oh, cu\u00e1nto me ama!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":77527,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1nto nos ama Jes\u00fas!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":77528,"id_music":4744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":77529,"id_music":4744,"lyric":"En el Calvario muri\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":77530,"id_music":4744,"lyric":"su sangre all\u00ed derram\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":77531,"id_music":4744,"lyric":"el buen Jes\u00fas, nos\r\ncompr\u00f3 en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":77532,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1nto te ama!\r\n\u00a1Oh, cu\u00e1nto me ama!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":77533,"id_music":4744,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1nto nos ama Jes\u00fas!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":77534,"id_music":4744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":12}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":123,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}