{"id_music":428,"name":"Suave Esp\u00edrito","url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Suave Esp\u00edrito.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Suave Esp\u00edrito - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11907,"id_music":428,"lyric":"H\u00e1 um suave\r\nesp\u00edrito entre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11908,"id_music":428,"lyric":"\u00c9 do Esp\u00edrito de\r\nDeus a doce voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11909,"id_music":428,"lyric":"Vejo em cada\r\nrosto o resplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11910,"id_music":428,"lyric":"Da presen\u00e7a do\r\nEsp\u00edrito do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11911,"id_music":428,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11912,"id_music":428,"lyric":"\u00d3 Santo Esp\u00edrito\r\nvindo do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11913,"id_music":428,"lyric":"Fica conosco\r\nenche-nos de fervor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11914,"id_music":428,"lyric":"E por tais b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nrendemos-Te louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11915,"id_music":428,"lyric":"E assim reavivados\r\nvamos todos ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11916,"id_music":428,"lyric":"Por Teu poder e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11917,"id_music":428,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":11918,"id_music":428,"lyric":"H\u00e1 prazer em\r\ncada cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11919,"id_music":428,"lyric":"Pois o Esp\u00edrito\r\ndesperta em n\u00f3s o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11920,"id_music":428,"lyric":"E nos faz viver em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11921,"id_music":428,"lyric":"Animosos no\r\nservi\u00e7o do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11922,"id_music":428,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11923,"id_music":428,"lyric":"\u00d3 Santo Esp\u00edrito\r\nvindo do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11924,"id_music":428,"lyric":"Fica conosco\r\nenche-nos de fervor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11925,"id_music":428,"lyric":"E por tais b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nrendemos-Te louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11926,"id_music":428,"lyric":"E assim reavivados\r\nvamos todos ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11927,"id_music":428,"lyric":"Por Teu poder e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11928,"id_music":428,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":158,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}