{"id_music":1635,"name":"Eu Preciso de Um Milagre","url_image":"\/images\/magnifico_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Magn\u00edfico Deus\/Eu Preciso de Um Milagre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Magn\u00edfico Deus\/Eu Preciso de Um Milagre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":39444,"id_music":1635,"lyric":"Eu oro como Daniel orou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":39445,"id_music":1635,"lyric":"Volto o rosto ao senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":39446,"id_music":1635,"lyric":"E levanto o meu\r\nclamor, \u00f3 Deus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":39447,"id_music":1635,"lyric":"Inclina os Teus\r\nouvidos, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":39833,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":39448,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":39449,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":39450,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":39451,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":39452,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":39453,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro\r\nEu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":39454,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":39455,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":39456,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":39457,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":39458,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":39459,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro\r\nEu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":39460,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":39461,"id_music":1635,"lyric":"Abre o mar para eu passar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":39462,"id_music":1635,"lyric":"Me concede Teus milagres","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":39463,"id_music":1635,"lyric":"A Ti eu lan\u00e7o os\r\nfardos meus, \u00f3 Deus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":39464,"id_music":1635,"lyric":"Inclina os Teus\r\nouvidos, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":39834,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":39465,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":39466,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":39467,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":39468,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":39469,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":39470,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro\r\nEu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":39471,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":39472,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":39473,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":39474,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":39475,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":39476,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro\r\nEu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":39835,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":39477,"id_music":1635,"lyric":"Vem mudar\r\nminha hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":39478,"id_music":1635,"lyric":"E me toca nesta hora, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":39479,"id_music":1635,"lyric":"Vem mudar\r\nminha hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":39480,"id_music":1635,"lyric":"E me toca nesta hora, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":39481,"id_music":1635,"lyric":"Jesus, vem me tocar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":39482,"id_music":1635,"lyric":"Eu preciso de um\r\nmilagre, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:11","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":39483,"id_music":1635,"lyric":"Vem restaurar\r\nvem me curar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":39484,"id_music":1635,"lyric":"Vem \u00f3 Pai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:21","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":39837,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":46},{"id_lyric":39485,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":39486,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:38","instrumental_time":"00:04:38","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":39487,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:42","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":39488,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:45","instrumental_time":"00:04:45","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":39489,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:49","instrumental_time":"00:04:49","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":39490,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:52","instrumental_time":"00:04:52","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":39491,"id_music":1635,"lyric":"Eu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:56","instrumental_time":"00:04:56","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":39838,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":55},{"id_lyric":39492,"id_music":1635,"lyric":"Vem, \u00f3 Pai, eu preciso\r\nde um milagre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:00","instrumental_time":"00:05:00","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":39493,"id_music":1635,"lyric":"Vem, restaura minha vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:07","instrumental_time":"00:05:07","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":39494,"id_music":1635,"lyric":"Pois s\u00f3 Tu \u00e9s a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:12","instrumental_time":"00:05:12","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":39495,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:15","instrumental_time":"00:05:15","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":39496,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:19","instrumental_time":"00:05:19","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":39497,"id_music":1635,"lyric":"Com Teu manto eu me cubro\r\nEu creio sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:23","instrumental_time":"00:05:23","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":39498,"id_music":1635,"lyric":"Vem curar minhas feridas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:30","instrumental_time":"00:05:30","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":39499,"id_music":1635,"lyric":"Me abra\u00e7a com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:33","instrumental_time":"00:05:33","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":39500,"id_music":1635,"lyric":"Com teu mantou eu me cubro\r\nEu creio em ti senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:37","instrumental_time":"00:05:37","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":39839,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":65},{"id_lyric":39501,"id_music":1635,"lyric":"Eu preciso de um\r\nmilagre \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:49","instrumental_time":"00:05:49","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":39502,"id_music":1635,"lyric":"Como eu preciso, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:58","instrumental_time":"00:05:58","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":39503,"id_music":1635,"lyric":"Confio em Ti Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:06:04","instrumental_time":"00:06:04","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":39504,"id_music":1635,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:06:13","instrumental_time":"00:06:13","show_slide":1,"order":69}],"albums":[{"id_album":701,"name":"Magn\u00edfico Deus","track":4,"url_image":"\/covers\/magnifico_deus.bmp","order":14}]}