{"id_music":1616,"name":"Chamados","url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2019 - Somos Tuas M\u00e3os\/Chamados.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38774,"id_music":1616,"lyric":"Deus est\u00e1 chamando homens\r\ne mulheres de a\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38775,"id_music":1616,"lyric":"Pois pra eles t\u00eam\r\numa tarefa especial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38776,"id_music":1616,"lyric":"Eu desejo ser obreiro\r\nnessa causa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38777,"id_music":1616,"lyric":"Espalhando onde\r\nquer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38778,"id_music":1616,"lyric":"O amor do salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38779,"id_music":1616,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":38780,"id_music":1616,"lyric":"O chamado est\u00e1\r\nno c\u00e9u a ecoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38781,"id_music":1616,"lyric":"Quem est\u00e1 disposto\r\na vir e trabalhar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38782,"id_music":1616,"lyric":"Eu irei cumprir a minha\r\nparte com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38783,"id_music":1616,"lyric":"Na tarefa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38784,"id_music":1616,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38785,"id_music":1616,"lyric":"H\u00e1 milh\u00f5es que hoje est\u00e3o\r\nmorrendo sem a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38786,"id_music":1616,"lyric":"Sim, n\u00f3s temos pressa\r\nn\u00e3o h\u00e1 tempo a perder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38787,"id_music":1616,"lyric":"E h\u00e1 lugar para muito mais\r\nobreiros, todos podem vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38788,"id_music":1616,"lyric":"E quem quer que\r\nvenha encontrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38789,"id_music":1616,"lyric":"Lugar onde servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38790,"id_music":1616,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":38791,"id_music":1616,"lyric":"O chamado est\u00e1\r\nno c\u00e9u a ecoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38792,"id_music":1616,"lyric":"Quem est\u00e1 disposto\r\na vir e trabalhar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38793,"id_music":1616,"lyric":"Eu irei cumprir a minha\r\nparte com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38794,"id_music":1616,"lyric":"Na tarefa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38795,"id_music":1616,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":38796,"id_music":1616,"lyric":"O chamado est\u00e1\r\nno c\u00e9u a ecoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38797,"id_music":1616,"lyric":"Quem est\u00e1 disposto\r\na vir e trabalhar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38798,"id_music":1616,"lyric":"Eu irei cumprir a minha\r\nparte com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":38799,"id_music":1616,"lyric":"Na tarefa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":38800,"id_music":1616,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_061.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":9,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}