{"id_music":4486,"name":"Ven, insp\u00edranos","url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Ven, inspiranos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Ven, inspiranos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":70984,"id_music":4486,"lyric":"Ven, insp\u00edranos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":70985,"id_music":4486,"lyric":"Ven, ens\u00e9\u00f1anos, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":70986,"id_music":4486,"lyric":"Por medio de tu Esp\u00edritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":70987,"id_music":4486,"lyric":"Ven, an\u00edmanos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":70988,"id_music":4486,"lyric":"Ven, transf\u00f3rmanos, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":70989,"id_music":4486,"lyric":"Con tu poder y gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":72624,"id_music":4486,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":70990,"id_music":4486,"lyric":"Se\u00f1or, queremos dar loor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":70991,"id_music":4486,"lyric":"En gratitud a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":70992,"id_music":4486,"lyric":"Acepta nuestro coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":70993,"id_music":4486,"lyric":"Ven y transf\u00f3rmalo hoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":72625,"id_music":4486,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":70994,"id_music":4486,"lyric":"Ven, ay\u00fadanos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":70995,"id_music":4486,"lyric":"Ven, consu\u00e9lanos, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":70996,"id_music":4486,"lyric":"Conc\u00e9denos tu dulce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":70997,"id_music":4486,"lyric":"Danos tu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":72626,"id_music":4486,"lyric":"Para obedecer y amarte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":70998,"id_music":4486,"lyric":"Por tu sacrificio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":72627,"id_music":4486,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":70999,"id_music":4486,"lyric":"Se\u00f1or, queremos dar loor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":71000,"id_music":4486,"lyric":"En gratitud a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71001,"id_music":4486,"lyric":"Acepta nuestro coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71002,"id_music":4486,"lyric":"Ven y transf\u00f3rmalo hoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":71003,"id_music":4486,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_497B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":464,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}