{"id_music":854,"name":"Adora\u00e7\u00e3o a Ti, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_590.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Adora\u00e7\u00e3o a Ti, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Adora\u00e7\u00e3o a Ti, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7197,"id_music":854,"lyric":"Queremos dar, em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7198,"id_music":854,"lyric":"Adora\u00e7\u00e3o a Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7199,"id_music":854,"lyric":"Aceita, pois, a gratid\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7200,"id_music":854,"lyric":"Demonstra\u00e7\u00e3o do\r\nnosso amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7201,"id_music":854,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7202,"id_music":854,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":590,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}