{"id_music":2102,"name":"Santa Hora de Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Santa Hora De Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Santa Hora De Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55115,"id_music":2102,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55116,"id_music":2102,"lyric":"Reina paz divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55117,"id_music":2102,"lyric":"Nos volvemos a\r\nCristo o Amigo leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55118,"id_music":2102,"lyric":"Hora santa em que a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55119,"id_music":2102,"lyric":"N\u00f3s podemos falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55120,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55121,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55122,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":55123,"id_music":2102,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com\r\nfervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55124,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55125,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55126,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":55127,"id_music":2102,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55128,"id_music":2102,"lyric":"Quando a alma conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55129,"id_music":2102,"lyric":"Os pesares da vida\r\naos p\u00e9s de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55130,"id_music":2102,"lyric":"E prorrompe em Seu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55131,"id_music":2102,"lyric":"como as ondas do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":55132,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":55133,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":55134,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":55135,"id_music":2102,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com\r\nfervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":55136,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55137,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":55138,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":55139,"id_music":2102,"lyric":"Santa hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":55140,"id_music":2102,"lyric":"Quando o vil tentador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":55141,"id_music":2102,"lyric":"\u00c9 vencido com for\u00e7as\r\nque vem do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":55142,"id_music":2102,"lyric":"E do C\u00e9u Deus faz descer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":55284,"id_music":2102,"lyric":"Sua gra\u00e7a sem par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":55285,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":55286,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":55287,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":55288,"id_music":2102,"lyric":"Doce \u00e9 orar, com\r\nfervor, orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":55289,"id_music":2102,"lyric":"Que poder para a alma!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":55290,"id_music":2102,"lyric":"Oh! qu\u00e3o doce \u00e9 orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":55291,"id_music":2102,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_414B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":365,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}