{"id_music":2146,"name":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus","url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O C\u00e9u \u00c9 Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O C\u00e9u \u00c9 Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56162,"id_music":2146,"lyric":"Eu j\u00e1 ouvi falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56402,"id_music":2146,"lyric":"De uma terra sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56163,"id_music":2146,"lyric":"E onde tudo \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56403,"id_music":2146,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 lugar pro mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56164,"id_music":2146,"lyric":"Almejo esse lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56404,"id_music":2146,"lyric":"T\u00e3o puro e sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56165,"id_music":2146,"lyric":"Mas eu n\u00e3o sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56405,"id_music":2146,"lyric":"O dia em que vir\u00e1 pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56406,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":56166,"id_music":2146,"lyric":"Enquanto estou aqui\r\ncome\u00e7o a pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56167,"id_music":2146,"lyric":"Que desse bom lugar\r\nj\u00e1 posso desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56168,"id_music":2146,"lyric":"E quando vejo m\u00e3os se unindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56169,"id_music":2146,"lyric":"Multid\u00f5es cantando um hino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56170,"id_music":2146,"lyric":"Vejo anjos celebrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56171,"id_music":2146,"lyric":"\u00c9 o C\u00e9u que est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56407,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":56172,"id_music":2146,"lyric":"Eu posso aqui provar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56408,"id_music":2146,"lyric":"As delicias deste lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56173,"id_music":2146,"lyric":"Se eu procurar viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56409,"id_music":2146,"lyric":"Como o meu Jesus viveu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56174,"id_music":2146,"lyric":"Em meio \u00e0 luta e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56410,"id_music":2146,"lyric":"Eu posso estar em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56175,"id_music":2146,"lyric":"Pois meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56411,"id_music":2146,"lyric":"J\u00e1 coloquei nas m\u00e3os do pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56412,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":56176,"id_music":2146,"lyric":"Enquanto estou aqui\r\ncome\u00e7o a pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56177,"id_music":2146,"lyric":"Que desse bom lugar\r\nj\u00e1 posso desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":56178,"id_music":2146,"lyric":"E quando vejo m\u00e3os se unindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":56179,"id_music":2146,"lyric":"Multid\u00f5es cantando um hino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":56180,"id_music":2146,"lyric":"Vejo anjos celebrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56181,"id_music":2146,"lyric":"\u00c9 o C\u00e9u que est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56413,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":56182,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\ntomo tempo pra louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":56183,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\nme ajoelho para orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":56184,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\naprendi a perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":56185,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":56414,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":56415,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":56186,"id_music":2146,"lyric":"Pois n\u00e3o existe\r\nC\u00e9u sem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":56187,"id_music":2146,"lyric":"E n\u00e3o existe paz sem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":56188,"id_music":2146,"lyric":"Sem ele a riqueza do\r\nuniverso \u00e9 sem valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":56189,"id_music":2146,"lyric":"Pra que mar de\r\ncristal sem Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":56190,"id_music":2146,"lyric":"E flores que n\u00e3o\r\nmurcham sem Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":56191,"id_music":2146,"lyric":"Pra que viver pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":56421,"id_music":2146,"lyric":"Sem ter a companhia\r\nde Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":56192,"id_music":2146,"lyric":"Eu volto a afirmar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":56416,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se\r\naqui Jesus est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":56417,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":56193,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\ntomo tempo pra louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":56194,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\nme ajoelho para orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":56195,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\naprendi a perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:43","instrumental_time":"00:04:43","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":56196,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:53","instrumental_time":"00:04:53","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":56418,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:58","instrumental_time":"00:04:58","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":56419,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":54},{"id_lyric":56197,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:03","instrumental_time":"00:05:03","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":56420,"id_music":2146,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:08","instrumental_time":"00:05:08","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":56198,"id_music":2146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:18","instrumental_time":"00:05:18","show_slide":1,"order":57}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":399,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}