{"id_music":1427,"name":"Casa do Senhor","url_image":"\/images\/salmos_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos\/Casa do Senhor.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30724,"id_music":1427,"lyric":"O Senhor \u00e9 minha luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30725,"id_music":1427,"lyric":"Minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30726,"id_music":1427,"lyric":"E a Ele uma coisa pe\u00e7o\r\ne a buscarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30727,"id_music":1427,"lyric":"E a Ele uma coisa pe\u00e7o\r\ne a buscarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30728,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":30729,"id_music":1427,"lyric":"Quero morar na\r\ncasa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30730,"id_music":1427,"lyric":"Todos os dias que\r\neu puder viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":30731,"id_music":1427,"lyric":"E contemplar sua beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30732,"id_music":1427,"lyric":"E meditar no seu templo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30733,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":30734,"id_music":1427,"lyric":"O Senhor \u00e9 minha luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30735,"id_music":1427,"lyric":"Minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":30736,"id_music":1427,"lyric":"E a Ele uma coisa pe\u00e7o\r\ne a buscarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":30737,"id_music":1427,"lyric":"E a Ele uma coisa pe\u00e7o\r\ne a buscarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30738,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":30739,"id_music":1427,"lyric":"Quero morar na\r\ncasa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30740,"id_music":1427,"lyric":"Todos os dias que\r\neu puder viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":30741,"id_music":1427,"lyric":"E contemplar sua beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":30742,"id_music":1427,"lyric":"E meditar no seu templo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":30743,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":30744,"id_music":1427,"lyric":"N\u00e3o me escondas\r\nSenhor Tua face","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":30745,"id_music":1427,"lyric":"N\u00e3o me recuses nem\r\nme desampares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":30746,"id_music":1427,"lyric":"\u00d3 Deus da minha salva\u00e7\u00e3o\r\n\u00f3 Deus da minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":30747,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":30748,"id_music":1427,"lyric":"Ainda que os meus\r\npais me abandonem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30749,"id_music":1427,"lyric":"Sei que os Teus bra\u00e7os\r\nde amor me acolhem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30750,"id_music":1427,"lyric":"Eu busco tua presen\u00e7a\r\neu busco tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":30751,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":30752,"id_music":1427,"lyric":"Quero morar na\r\ncasa do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":30753,"id_music":1427,"lyric":"Todos os dias que\r\neu puder viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":30754,"id_music":1427,"lyric":"E contemplar sua beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":30755,"id_music":1427,"lyric":"E meditar no seu templo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":30756,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":30757,"id_music":1427,"lyric":"O Senhor \u00e9 minha luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":30758,"id_music":1427,"lyric":"Minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":30759,"id_music":1427,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","track":11,"url_image":"\/covers\/salmos.bmp","order":14}]}