{"id_music":2378,"name":"Calv\u00e1rio","url_image":"\/images\/semana_santa_2023.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Calv\u00e1rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Calv\u00e1rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":78236,"id_music":2378,"lyric":"\u00c9 uma hist\u00f3ria de dor\r\nt\u00e3o cruel, t\u00e3o triste","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":78237,"id_music":2378,"lyric":"Quando aquela cruz\r\nCristo levou nos ombros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":78238,"id_music":2378,"lyric":"N\u00e3o somente uma cruz levou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":78239,"id_music":2378,"lyric":"Mas tamb\u00e9m toda\r\na culpa e dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":78240,"id_music":2378,"lyric":"Com amor sobre Si tomou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":78241,"id_music":2378,"lyric":"O nosso pesar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":78378,"id_music":2378,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":78242,"id_music":2378,"lyric":"Quando aquela cruz\r\nCristo levou nos ombros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":78243,"id_music":2378,"lyric":"Era peso demais pra\r\nsuportar sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":78244,"id_music":2378,"lyric":"N\u00e3o somente uma cruz levou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":78245,"id_music":2378,"lyric":"Mas tamb\u00e9m toda\r\na culpa e dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":78246,"id_music":2378,"lyric":"Com amor sobre Si tomou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":78247,"id_music":2378,"lyric":"O nosso pesar\r\nem nosso lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":78379,"id_music":2378,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":78248,"id_music":2378,"lyric":"Mas a cruz do calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":78249,"id_music":2378,"lyric":"\u00c9 a nossa vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":78250,"id_music":2378,"lyric":"Pois Cristo ainda vive e viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":78251,"id_music":2378,"lyric":"Eternamente para n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":78252,"id_music":2378,"lyric":"Vamos l\u00e1 no C\u00e9u\r\nnos encontrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":78253,"id_music":2378,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":78254,"id_music":2378,"lyric":"Esse homem na cruz\r\nmodificou a hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":78255,"id_music":2378,"lyric":"Hoje n\u00f3s temos f\u00e9 que\r\nEle vir\u00e1 em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":78256,"id_music":2378,"lyric":"N\u00e3o somente uma cruz levou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":78257,"id_music":2378,"lyric":"Mas tamb\u00e9m nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":78258,"id_music":2378,"lyric":"Com amor sobre Si tomou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":78259,"id_music":2378,"lyric":"O nosso pesar\r\nem nosso lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":78380,"id_music":2378,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":78260,"id_music":2378,"lyric":"Mas a cruz do calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":78261,"id_music":2378,"lyric":"\u00c9 a nossa vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":78262,"id_music":2378,"lyric":"Pois Cristo ainda vive e viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":78263,"id_music":2378,"lyric":"Eternamente para n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":78264,"id_music":2378,"lyric":"Vamos l\u00e1 no C\u00e9u\r\nnos encontrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":78265,"id_music":2378,"lyric":"Vamos l\u00e1 no C\u00e9u\r\nnos encontrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":78266,"id_music":2378,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":78267,"id_music":2378,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":35}],"albums":[{"id_album":720,"name":"Jesus Venceu","track":2,"url_image":"\/covers\/semana_santa_2023.bmp","order":20}]}