{"id_music":1972,"name":"Somos Teus, Senhor","url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Somos Teus, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Somos Teus, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50777,"id_music":1972,"lyric":"'St\u00e1 nascendo um novo tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52776,"id_music":1972,"lyric":"Uma nova gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50778,"id_music":1972,"lyric":"Pra espalhar Tua\r\ngl\u00f3ria em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50779,"id_music":1972,"lyric":"Um tempo de consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52777,"id_music":1972,"lyric":"Restaura\u00e7\u00e3o da Tua verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50780,"id_music":1972,"lyric":"Pra levantar Teu\r\nnome em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52778,"id_music":1972,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":50781,"id_music":1972,"lyric":"Eu vejo os jovens\r\nse prostrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52779,"id_music":1972,"lyric":"Em rever\u00eancia e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50782,"id_music":1972,"lyric":"Eu vejo o Esp\u00edrito movendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52783,"id_music":1972,"lyric":"Os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50783,"id_music":1972,"lyric":"Eu vejo a igreja se erguendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52780,"id_music":1972,"lyric":"E terminando a miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50784,"id_music":1972,"lyric":"Eu vejo um povo declarando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52781,"id_music":1972,"lyric":"Em uma can\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52782,"id_music":1972,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":50785,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52784,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50786,"id_music":1972,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52785,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50787,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52786,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50788,"id_music":1972,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52787,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52788,"id_music":1972,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":50789,"id_music":1972,"lyric":"Viveremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":50790,"id_music":1972,"lyric":"E morreremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":50791,"id_music":1972,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52789,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52790,"id_music":1972,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":50792,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":52794,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":50793,"id_music":1972,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52793,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":50794,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52792,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":50795,"id_music":1972,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":52791,"id_music":1972,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":50796,"id_music":1972,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":235,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}