{"id_music":2266,"name":"O Amigo do Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Amigo Do Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Amigo Do Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60186,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o \u00e9 segredo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61640,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mist\u00e9rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60187,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o conhe\u00e7o a tristeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60188,"id_music":2266,"lyric":"Meu sorriso \u00e9 sincero","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60189,"id_music":2266,"lyric":"Vou contar o motivo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61641,"id_music":2266,"lyric":"Dessa minha euforia:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60190,"id_music":2266,"lyric":"Conheci um amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61642,"id_music":2266,"lyric":"Que \u00e9 minha alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60191,"id_music":2266,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":60192,"id_music":2266,"lyric":"Vou te contar do meu Amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60193,"id_music":2266,"lyric":"Que est\u00e1 sempre comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60194,"id_music":2266,"lyric":"Meus segredos e aventuras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60195,"id_music":2266,"lyric":"Conto a Ele em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60196,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 no mundo\r\nquem me fa\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60197,"id_music":2266,"lyric":"Separar do meu Amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60198,"id_music":2266,"lyric":"Esse amigo \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61646,"id_music":2266,"lyric":"Amigo do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60199,"id_music":2266,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":60200,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o \u00e9 segredo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61643,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mist\u00e9rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60201,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o conhe\u00e7o a tristeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60202,"id_music":2266,"lyric":"Meu sorriso \u00e9 sincero","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60203,"id_music":2266,"lyric":"Vou contar o motivo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":61644,"id_music":2266,"lyric":"Dessa minha euforia:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60204,"id_music":2266,"lyric":"Conheci um amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":61645,"id_music":2266,"lyric":"Que \u00e9 minha alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60205,"id_music":2266,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":60206,"id_music":2266,"lyric":"Vou te contar do meu Amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":60207,"id_music":2266,"lyric":"Que est\u00e1 sempre comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":60208,"id_music":2266,"lyric":"Meus segredos e aventuras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":60209,"id_music":2266,"lyric":"Conto a Ele em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":60210,"id_music":2266,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 no mundo\r\nquem me fa\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":60211,"id_music":2266,"lyric":"Separar do meu Amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":60212,"id_music":2266,"lyric":"Esse amigo \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":61647,"id_music":2266,"lyric":"Amigo do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":60213,"id_music":2266,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":519,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}