{"id_music":1395,"name":"Acredito","url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2018 - F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o\/Acredito.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29790,"id_music":1395,"lyric":"Nesses dias de desespero","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29791,"id_music":1395,"lyric":"Incerteza e medo, h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29792,"id_music":1395,"lyric":"Em uma salva\u00e7\u00e3o eu creio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29793,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti, creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29794,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_060.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29795,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Jesus Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29796,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Deus, o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29797,"id_music":1395,"lyric":"Acredito no Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29798,"id_music":1395,"lyric":"Que nos vida nova traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29799,"id_music":1395,"lyric":"Acredito na cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":29800,"id_music":1395,"lyric":"Em que a morte enfim venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29801,"id_music":1395,"lyric":"Acredito, que ressurreto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29802,"id_music":1395,"lyric":"Muito em breve voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29803,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29804,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29805,"id_music":1395,"lyric":"Que nossa f\u00e9 n\u00e3o sejam hinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29806,"id_music":1395,"lyric":"Apenas notas em can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29807,"id_music":1395,"lyric":"E mesmo em tenta\u00e7\u00f5es e fraco","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29808,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti, creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29809,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":29810,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Jesus Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29811,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Deus, o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29812,"id_music":1395,"lyric":"Acredito no Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29813,"id_music":1395,"lyric":"Que nos vida nova traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29814,"id_music":1395,"lyric":"Acredito na cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29815,"id_music":1395,"lyric":"Em que a morte enfim venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29816,"id_music":1395,"lyric":"Acredito, que ressurreto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29817,"id_music":1395,"lyric":"Muito em breve voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29818,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":29819,"id_music":1395,"lyric":"O perdido encontrou perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29820,"id_music":1395,"lyric":"Pois agora, aqui\r\no amor venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29821,"id_music":1395,"lyric":"E que a igreja viva esse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29822,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti, creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":29823,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":29824,"id_music":1395,"lyric":"As cadeias n\u00e3o prevalecer\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29825,"id_music":1395,"lyric":"Pois o v\u00e9u rasgou\r\ne veio ao ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29826,"id_music":1395,"lyric":"Seu amor n\u00e3o voltar\u00e1 em v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29827,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":29828,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":29829,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Jesus Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":29830,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Deus, o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":29831,"id_music":1395,"lyric":"Acredito no Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":29832,"id_music":1395,"lyric":"Que nos vida nova traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":29833,"id_music":1395,"lyric":"Acredito na cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":29834,"id_music":1395,"lyric":"Em que a morte enfim venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":29835,"id_music":1395,"lyric":"Acredito, que ressurreto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":29836,"id_music":1395,"lyric":"Muito em breve voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":29840,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":29841,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Jesus Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":29842,"id_music":1395,"lyric":"Acredito em Deus, o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":29843,"id_music":1395,"lyric":"Acredito no Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":29844,"id_music":1395,"lyric":"Que nos vida nova traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":29845,"id_music":1395,"lyric":"Acredito na cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":29846,"id_music":1395,"lyric":"Em que a morte enfim venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":29847,"id_music":1395,"lyric":"Acredito, que ressurreto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":29848,"id_music":1395,"lyric":"Muito em breve vai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":29849,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":57},{"id_lyric":29837,"id_music":1395,"lyric":"Em breve voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":29838,"id_music":1395,"lyric":"Em breve voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":29839,"id_music":1395,"lyric":"Creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":29850,"id_music":1395,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":73}],"albums":[{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":2,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10},{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":7,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}