{"id_music":2202,"name":"Verei Jesus","url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Verei Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Verei Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57751,"id_music":2202,"lyric":"Almejo o dia em que verei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57752,"id_music":2202,"lyric":"Uma pequena luz no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57753,"id_music":2202,"lyric":"E essa luz aumentar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57754,"id_music":2202,"lyric":"Milhares de anjos surgir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59306,"id_music":2202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":57755,"id_music":2202,"lyric":"Eu creio, sim que Ele vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57756,"id_music":2202,"lyric":"E muito em breve eu subirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57757,"id_music":2202,"lyric":"Pra um novo lar um novo C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57758,"id_music":2202,"lyric":"L\u00e1 sempre eu estarei\r\nFeliz eu viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57759,"id_music":2202,"lyric":"Verei Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57760,"id_music":2202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57761,"id_music":2202,"lyric":"A voz de Deus ir\u00e1 soar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57762,"id_music":2202,"lyric":"Nas nuvens Sua\r\ngl\u00f3ria surgir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57763,"id_music":2202,"lyric":"Mil gera\u00e7\u00f5es se encontrar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":57764,"id_music":2202,"lyric":"E para sempre louvar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59307,"id_music":2202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":57765,"id_music":2202,"lyric":"Eu creio, sim que Ele vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57766,"id_music":2202,"lyric":"E muito em breve eu subirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57767,"id_music":2202,"lyric":"Pra um novo lar um novo C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":57768,"id_music":2202,"lyric":"L\u00e1 sempre eu estarei\r\nFeliz eu viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":57769,"id_music":2202,"lyric":"Verei Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59308,"id_music":2202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":57770,"id_music":2202,"lyric":"Eu creio, sim que Ele vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57771,"id_music":2202,"lyric":"E muito em breve eu subirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":57772,"id_music":2202,"lyric":"Pra um novo lar um novo C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":57773,"id_music":2202,"lyric":"L\u00e1 sempre eu estarei\r\nFeliz eu viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":57774,"id_music":2202,"lyric":"Verei Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":57775,"id_music":2202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_576.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":455,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}