{"id_music":465,"name":"Rocha Eterna","url_image":"\/images\/hasd_195.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Rocha Eterna.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Rocha Eterna - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14306,"id_music":465,"lyric":"Rocha eterna, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14307,"id_music":465,"lyric":"Tu morreste l\u00e1 na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14308,"id_music":465,"lyric":"Vem de Ti um sangue tal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14309,"id_music":465,"lyric":"Que me vem lavar do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14310,"id_music":465,"lyric":"Traz as b\u00ean\u00e7\u00e3os do perd\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":14311,"id_music":465,"lyric":"Paz, conforto e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14312,"id_music":465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":14313,"id_music":465,"lyric":"Nem trabalho, nem penar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14314,"id_music":465,"lyric":"Pode algu\u00e9m aqui salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14315,"id_music":465,"lyric":"Mas s\u00f3 Tu, meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14316,"id_music":465,"lyric":"Podes dar-me a vida e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14317,"id_music":465,"lyric":"Pe\u00e7o-Te perd\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14318,"id_music":465,"lyric":"Pois confio em teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14319,"id_music":465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":14320,"id_music":465,"lyric":"Eis que vem a morte atr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14321,"id_music":465,"lyric":"Desta vida t\u00e3o fugaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14322,"id_music":465,"lyric":"Quando ao lar do C\u00e9u subir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14323,"id_music":465,"lyric":"E Teu rosto em gl\u00f3ria vir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14324,"id_music":465,"lyric":"Rocha eterna, que prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14325,"id_music":465,"lyric":"Eu terei de em Ti viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":14326,"id_music":465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":195,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}