{"id_music":1733,"name":"N\u00f3s Te Adoramos","url_image":"\/images\/hasd_017.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00f3s Te Adoramos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00f3s Te Adoramos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43474,"id_music":1733,"lyric":"N\u00f3s Te adoramos\r\nDeus infinito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43475,"id_music":1733,"lyric":"E a Teu Filho\r\nRei, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43476,"id_music":1733,"lyric":"Teu nome eterno\r\n\u00e9 sempre bendito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43477,"id_music":1733,"lyric":"Teu Esp\u00edrito traz-nos amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43478,"id_music":1733,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43479,"id_music":1733,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o a Ti, \u00f3 Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43590,"id_music":1733,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":43480,"id_music":1733,"lyric":"\u00c9ramos presos pelo pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43481,"id_music":1733,"lyric":"Tu nos livraste dessa pris\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43482,"id_music":1733,"lyric":"E, por Teu Filho imaculado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43483,"id_music":1733,"lyric":"Ofertaste-nos a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43484,"id_music":1733,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43485,"id_music":1733,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o a Ti, Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43591,"id_music":1733,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":43486,"id_music":1733,"lyric":"Tu nos convences\r\ndos vis pecados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43487,"id_music":1733,"lyric":"E da justi\u00e7a luzes nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43488,"id_music":1733,"lyric":"E \u00e0 verdade somos guiados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43489,"id_music":1733,"lyric":"\u00d3 Esp\u00edrito Santo de paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43490,"id_music":1733,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43491,"id_music":1733,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o \u00f3 Consolador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":43492,"id_music":1733,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":6,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}