{"id_music":4781,"name":"Jovens por uma Paix\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Retiro de Heli\u00f3polis-BA\/Jovens por uma Paix\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":79212,"id_music":4781,"lyric":"Sem paix\u00e3o, a vida\r\nse torna comum","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":79213,"id_music":4781,"lyric":"Se resume num dia\r\nap\u00f3s outro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":79214,"id_music":4781,"lyric":"Acordar, levantar, estudar,\r\ntrabalhar, tudo perde o valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":79215,"id_music":4781,"lyric":"Se n\u00e3o h\u00e1 um motivo maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":79216,"id_music":4781,"lyric":"Ou se perdemos o\r\nbrilho do olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":79968,"id_music":4781,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":65},{"id_lyric":79217,"id_music":4781,"lyric":"Fa\u00e7a de Jesus a\r\nsua maior paix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":79218,"id_music":4781,"lyric":"Viva por Ele entregue\r\na vida em Suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":79219,"id_music":4781,"lyric":"L\u00e1 no Calv\u00e1rio venceu\r\no pecado, triunfou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":79220,"id_music":4781,"lyric":"Nunca haver\u00e1 amor assim\r\ncapaz de trazer o c\u00e9u pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":100},{"id_lyric":79221,"id_music":4781,"lyric":"Por isso a paix\u00e3o da\r\nminha vida \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":110},{"id_lyric":79969,"id_music":4781,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":115},{"id_lyric":79222,"id_music":4781,"lyric":"Se houver paix\u00e3o a vida\r\nter\u00e1 bem mais cor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":120},{"id_lyric":79223,"id_music":4781,"lyric":"Cada passo que eu der\r\nser\u00e1 lindo ter\u00e1 valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":130},{"id_lyric":79224,"id_music":4781,"lyric":"Pra que eu possa sonhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":140},{"id_lyric":79225,"id_music":4781,"lyric":"E consiga tornar esses\r\nsonhos reais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":150},{"id_lyric":79226,"id_music":4781,"lyric":"\u00c9 preciso no peito existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":160},{"id_lyric":79972,"id_music":4781,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que me fa\u00e7a sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":162},{"id_lyric":79970,"id_music":4781,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":165},{"id_lyric":79227,"id_music":4781,"lyric":"Fa\u00e7a de Jesus a\r\nsua maior paix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":170},{"id_lyric":79228,"id_music":4781,"lyric":"Viva por Ele entregue\r\na vida em Suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":180},{"id_lyric":79229,"id_music":4781,"lyric":"L\u00e1 no Calv\u00e1rio venceu\r\no pecado, triunfou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":190},{"id_lyric":79230,"id_music":4781,"lyric":"Nunca haver\u00e1 amor assim\r\ncapaz de trazer o c\u00e9u pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":200},{"id_lyric":79231,"id_music":4781,"lyric":"Por isso a paix\u00e3o\r\nda minha vida \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":210},{"id_lyric":79232,"id_music":4781,"lyric":"Por isso a paix\u00e3o\r\nda minha vida \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":220},{"id_lyric":79233,"id_music":4781,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":230}],"albums":[{"id_album":725,"name":"Retiro de Heli\u00f3polis-BA","track":7,"url_image":"\/covers\/retiro_heliopolis_ba.bmp","order":20}]}