{"id_music":1735,"name":"\u00d3 Deus de Amor","url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Deus De Amor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Deus De Amor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43506,"id_music":1735,"lyric":"\u00d3 Deus de amor\r\nvimos n\u00f3s Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43507,"id_music":1735,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 na\u00e7\u00f5es\r\nrendei louvor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43508,"id_music":1735,"lyric":"\u00c9s Tu, Senhor o\r\npoderoso Vencedor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43509,"id_music":1735,"lyric":"\u00c9s Criador\r\ne Rei sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43604,"id_music":1735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":43510,"id_music":1735,"lyric":"Por Teu poder\r\nnos criaste, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43511,"id_music":1735,"lyric":"Deste-nos vida\r\ne perfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43512,"id_music":1735,"lyric":"Mas, ao deixarmos\r\no Teu plano de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43513,"id_music":1735,"lyric":"Veio em Jesus a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43605,"id_music":1735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":43514,"id_music":1735,"lyric":"Teu \u00e9 o poder e o\r\nlouvor, nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43515,"id_music":1735,"lyric":"Teu, nosso amor\r\nfervor tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43516,"id_music":1735,"lyric":"Qual rocha firme\r\na verdade ficar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43517,"id_music":1735,"lyric":"Deus eternal\r\nSenhor. Am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43518,"id_music":1735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":8,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}