{"id_music":2302,"name":"Um Lugar Feliz \u00c9 O C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_568A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Lugar Feliz \u00c9 O C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Lugar Feliz \u00c9 O C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61033,"id_music":2302,"lyric":"Um lugar feliz \u00e9 o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61034,"id_music":2302,"lyric":"Um lugar feliz \u00e9 o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61035,"id_music":2302,"lyric":"Um lugar feliz \u00e9 o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61963,"id_music":2302,"lyric":"Quero l\u00e1 estar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61964,"id_music":2302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":61036,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais pranto ou dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61037,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais pranto ou dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61038,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais pranto ou dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61039,"id_music":2302,"lyric":"Quero l\u00e1 estar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61965,"id_music":2302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":61040,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 pecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61041,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 pecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61042,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 pecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61043,"id_music":2302,"lyric":"Quero l\u00e1 estar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61966,"id_music":2302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":61044,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 se brinca com le\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61045,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 se brinca com le\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61046,"id_music":2302,"lyric":"L\u00e1 se brinca com le\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":61047,"id_music":2302,"lyric":"Quero l\u00e1 estar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61967,"id_music":2302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":555,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}