{"id_music":1404,"name":"Saudade","url_image":"\/images\/hasd_340.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2018 - F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o\/Saudade.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30290,"id_music":1404,"lyric":"Da linda p\u00e1tria\r\nestou t\u00e3o longe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30291,"id_music":1404,"lyric":"Triste eu estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30292,"id_music":1404,"lyric":"Eu tenho de Jesus saudade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30293,"id_music":1404,"lyric":"Quando ser\u00e1 que vou?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30317,"id_music":1404,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":30294,"id_music":1404,"lyric":"Cristo me deu fiel promessa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30295,"id_music":1404,"lyric":"Vem me buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":30296,"id_music":1404,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com pressa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30297,"id_music":1404,"lyric":"Eu quero j\u00e1 voar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30298,"id_music":1404,"lyric":"Meus pecados eram muitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":30299,"id_music":1404,"lyric":"E culpado sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30300,"id_music":1404,"lyric":"Mas o Seu sangue\r\np\u00f5e-me limpo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":30301,"id_music":1404,"lyric":"E para a p\u00e1tria vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":30302,"id_music":1404,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30303,"id_music":1404,"lyric":"Qual filho do seu\r\nlar saudoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":30304,"id_music":1404,"lyric":"Eu quero ir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30305,"id_music":1404,"lyric":"Qual passarinho para o ninho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":30306,"id_music":1404,"lyric":"Eu quero ao C\u00e9u subir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":30307,"id_music":1404,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":30312,"id_music":1404,"lyric":"\u00c9 fiel, a vinda \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":30313,"id_music":1404,"lyric":"Quando, n\u00e3o o sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30314,"id_music":1404,"lyric":"Mas Ele me achar\u00e1 alerta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30315,"id_music":1404,"lyric":"Com Ele ao C\u00e9u irei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":30316,"id_music":1404,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30318,"id_music":1404,"lyric":"Passarinhos,  belas flores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":30319,"id_music":1404,"lyric":"Fazem me almejar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":30320,"id_music":1404,"lyric":"As maravilhas\r\ne resplendores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":30321,"id_music":1404,"lyric":"Do meu celeste lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":30322,"id_music":1404,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":35}],"albums":[{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":11,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10},{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":3,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}