{"id_music":1431,"name":"Shem\u00e1","url_image":"\/images\/filhosdeisrael_002.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Filhos de Israel\/Shem\u00e1.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":31322,"id_music":1431,"lyric":"Ouve Israel o\r\nSenhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":31323,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":31324,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":31325,"id_music":1431,"lyric":"Ouve Israel o\r\nSenhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":31326,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":31327,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":31794,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico, o \u00fanico\r\no \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":31795,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":31328,"id_music":1431,"lyric":"Amar\u00e1s pois o Senhor\r\nTeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":31329,"id_music":1431,"lyric":"De todo o teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":31330,"id_music":1431,"lyric":"De toda a tua alma\r\nde toda tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":31331,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":31332,"id_music":1431,"lyric":"Amar\u00e1s pois o Senhor\r\nTeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":31333,"id_music":1431,"lyric":"De todo o teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":31334,"id_music":1431,"lyric":"De toda a tua alma\r\nde toda tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":31335,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":31336,"id_music":1431,"lyric":"Ouve Israel o\r\nSenhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":31337,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":31338,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":31339,"id_music":1431,"lyric":"Ouve Israel o\r\nSenhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":31340,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":31341,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":31797,"id_music":1431,"lyric":"\u00c9 o \u00fanico, o \u00fanico\r\n\u00e9 o \u00fanico Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":31796,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":31342,"id_music":1431,"lyric":"Amar\u00e1s pois o Senhor\r\nTeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":31343,"id_music":1431,"lyric":"De todo o teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":31344,"id_music":1431,"lyric":"De toda a tua alma\r\nde toda tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":31345,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":31346,"id_music":1431,"lyric":"Amar\u00e1s pois o Senhor\r\nTeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":31347,"id_music":1431,"lyric":"De todo o teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":31348,"id_music":1431,"lyric":"De toda a tua alma\r\nde toda tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":31349,"id_music":1431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":682,"name":"Filhos de Israel","track":2,"url_image":"\/covers\/filhos_de_israel.bmp","order":14}]}