{"id_music":859,"name":"Ao Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_595.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7177,"id_music":859,"lyric":"Vem, \u00f3 Jesus!\r\nVem, \u00f3 Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7178,"id_music":859,"lyric":"Ao meu cora\u00e7\u00e3o\r\nJesus, vem!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7179,"id_music":859,"lyric":"Vem hoje, vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7180,"id_music":859,"lyric":"Vem pra ficar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7181,"id_music":859,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o\r\n\u00f3 Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7182,"id_music":859,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":595,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}