{"id_music":2179,"name":"Sangue Precioso De Cristo","url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sangue Precioso De Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sangue Precioso De Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57132,"id_music":2179,"lyric":"Ser\u00e1 que existe esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57133,"id_music":2179,"lyric":"Pra um vil pecador como eu?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57134,"id_music":2179,"lyric":"Pode algu\u00e9m condenado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57135,"id_music":2179,"lyric":"Liberta\u00e7\u00e3o receber?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":57136,"id_music":2179,"lyric":"Em mim n\u00e3o h\u00e1 nada digno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":57137,"id_music":2179,"lyric":"De salva\u00e7\u00e3o merecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57138,"id_music":2179,"lyric":"Mas pelo sangue de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57139,"id_music":2179,"lyric":"Posso enfim renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59184,"id_music":2179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":57140,"id_music":2179,"lyric":"Sangue precioso de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57141,"id_music":2179,"lyric":"Sangue vertido por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57142,"id_music":2179,"lyric":"N\u00e3o mais me sinto perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57143,"id_music":2179,"lyric":"Vida eu tenho enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57144,"id_music":2179,"lyric":"Foi l\u00e1 na cruz que o pre\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":57145,"id_music":2179,"lyric":"Do meu pecado pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":57146,"id_music":2179,"lyric":"Tal honra eu n\u00e3o mere\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57147,"id_music":2179,"lyric":"Mas mesmo assim me salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59185,"id_music":2179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":57148,"id_music":2179,"lyric":"O v\u00e9u do templo rasgou-se","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":57149,"id_music":2179,"lyric":"Separa\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":57150,"id_music":2179,"lyric":"O Pai nos deu o Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57151,"id_music":2179,"lyric":"Agora temos a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57152,"id_music":2179,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue vertido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57153,"id_music":2179,"lyric":"Somos aceitos por Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":57154,"id_music":2179,"lyric":"Liberta\u00e7\u00e3o do pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":57155,"id_music":2179,"lyric":"Cristo ent\u00e3o concedeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59186,"id_music":2179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":57156,"id_music":2179,"lyric":"Sangue precioso de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":57157,"id_music":2179,"lyric":"Sangue vertido por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57158,"id_music":2179,"lyric":"Ponte que cruza o abismo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":57159,"id_music":2179,"lyric":"Leva-me \u00e0 gl\u00f3ria enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":57160,"id_music":2179,"lyric":"Foi l\u00e1 na cruz que o pre\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":57161,"id_music":2179,"lyric":"Do meu pecado pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":57162,"id_music":2179,"lyric":"Tal honra eu n\u00e3o mere\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":57163,"id_music":2179,"lyric":"Mas mesmo assim me salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":57164,"id_music":2179,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_061A.jpg","image_position":3,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":432,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}