{"id_music":742,"name":"Eu Achei","url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Achei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Achei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15025,"id_music":742,"lyric":"Eu achei, sim eu achei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15026,"id_music":742,"lyric":"Uma fonte em\r\nque me satisfiz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15027,"id_music":742,"lyric":"Quando aceitei a\r\nJesus, meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15028,"id_music":742,"lyric":"Foi meu dia mais feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15029,"id_music":742,"lyric":"Recebi, sim, eu recebi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":15030,"id_music":742,"lyric":"Plenitude de vida em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15031,"id_music":742,"lyric":"Que me trouxe a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15032,"id_music":742,"lyric":"Que prov\u00e9m da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15033,"id_music":742,"lyric":"Seu amor ent\u00e3o senti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15034,"id_music":742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15035,"id_music":742,"lyric":"A vida era triste\r\ns\u00f3 dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15036,"id_music":742,"lyric":"Mas hoje \u00e9 diferente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15037,"id_music":742,"lyric":"Com Jesus em\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15038,"id_music":742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":15039,"id_music":742,"lyric":"Seu perd\u00e3o, ele trouxe a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":15040,"id_music":742,"lyric":"Esperan\u00e7a em Jesus eu ganhei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15041,"id_music":742,"lyric":"Desde que busquei\r\ndesde que encontrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15042,"id_music":742,"lyric":"Esse amor que n\u00e3o tem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15043,"id_music":742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":15044,"id_music":742,"lyric":"A vida era triste\r\ns\u00f3 dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":15045,"id_music":742,"lyric":"Mas hoje \u00e9 diferente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15046,"id_music":742,"lyric":"Com Jesus em\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15047,"id_music":742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":15048,"id_music":742,"lyric":"Quero, sim, a Jesus amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15049,"id_music":742,"lyric":"Pois Seu sangue\r\npor mim derramou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":15050,"id_music":742,"lyric":"Ao Seu lado estou\r\npara o c\u00e9u eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15051,"id_music":742,"lyric":"Quero a vida lhe entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15052,"id_music":742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":476,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}