{"id_music":716,"name":"Aben\u00e7oa Este Lar","url_image":"\/images\/hasd_450.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Aben\u00e7oa Este Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Aben\u00e7oa Este Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16403,"id_music":716,"lyric":"Aben\u00e7oa, bom Senhor\r\nde Teus filhos, este lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16404,"id_music":716,"lyric":"Vem eterna prote\u00e7\u00e3o\r\ne Tua santa paz nos dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16405,"id_music":716,"lyric":"Mesmo quando em prova e dor\r\nreine aqui somente amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16406,"id_music":716,"lyric":"Haja sempre neste lar\r\nharmonia e bem estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16407,"id_music":716,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16408,"id_music":716,"lyric":"E na senda do viver\r\nguia-nos com Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16409,"id_music":716,"lyric":"Une nossos cora\u00e7\u00f5es\r\npelos la\u00e7os da afei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16410,"id_music":716,"lyric":"Livra-nos de todo o mal\r\nnesta vida terreal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16411,"id_music":716,"lyric":"E prepara-nos, \u00f3 Deus\r\npara o eterno lar dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16412,"id_music":716,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16413,"id_music":716,"lyric":"Nossos filhos, \u00f3 Senhor\r\ntenham Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16414,"id_music":716,"lyric":"D\u00e1-lhes for\u00e7as e poder\r\npra vencer a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16415,"id_music":716,"lyric":"E que juntos, em amor\r\nrecebamos Teu favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16416,"id_music":716,"lyric":"E que neste nosso lar\r\npossas Tu tamb\u00e9m morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16417,"id_music":716,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":450,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}