{"id_music":636,"name":"Ao Passares Pelas \u00c1guas","url_image":"\/images\/hasd_367.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Passares Pelas \u00c1guas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Passares Pelas \u00c1guas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19072,"id_music":636,"lyric":"\"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19073,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19074,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19075,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19076,"id_music":636,"lyric":"Rios caudalosos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":19077,"id_music":636,"lyric":"A ti n\u00e3o podem submergir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19078,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelo fogo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19079,"id_music":636,"lyric":"N\u00e3o, oh, n\u00e3o te queimar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19080,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19081,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19082,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19083,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19084,"id_music":636,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":19085,"id_music":636,"lyric":"\"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19086,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19087,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19088,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19089,"id_music":636,"lyric":"As duras provas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19090,"id_music":636,"lyric":"A ti n\u00e3o podem derrotar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19091,"id_music":636,"lyric":"Se por Minha causa sofres","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19092,"id_music":636,"lyric":"Tu me glorificar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19093,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19094,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19095,"id_music":636,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19096,"id_music":636,"lyric":"Serei contigo\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19097,"id_music":636,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":367,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}