{"id_music":4196,"name":"Feliz el dia","url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Feliz el dia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Feliz el dia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66033,"id_music":4196,"lyric":"\u00a1Feliz el d\u00eda en que escog\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66034,"id_music":4196,"lyric":"Servite, mi Se\u00f1or y Dios!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66035,"id_music":4196,"lyric":"Preciso es que mi gozo en ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66036,"id_music":4196,"lyric":"Lo muetre hoy con obra y voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67970,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66037,"id_music":4196,"lyric":"\u00a1Soy feliz! \u00a1soy feliz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66038,"id_music":4196,"lyric":"Y en su favor me gozar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66039,"id_music":4196,"lyric":"En libertad y luz me vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66040,"id_music":4196,"lyric":"Cuado triuf\u00f3 en mi la fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":66041,"id_music":4196,"lyric":"Y el raudal carmes\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":66042,"id_music":4196,"lyric":"Salud de mi alma enferma fue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":67971,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":66043,"id_music":4196,"lyric":"Del mundo oscuro ya sal\u00ed:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66044,"id_music":4196,"lyric":"De Cristo soy y m\u00edo es \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66045,"id_music":4196,"lyric":"Su senda con placer segu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":66046,"id_music":4196,"lyric":"Resuelto a serle siempre fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":67972,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":66047,"id_music":4196,"lyric":"\u00a1Soy feliz! \u00a1soy feliz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66048,"id_music":4196,"lyric":"Y en su favor me gozar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66049,"id_music":4196,"lyric":"En libertad y luz me vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66050,"id_music":4196,"lyric":"Cuado triuf\u00f3 en mi la fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66051,"id_music":4196,"lyric":"Y el raudal carmes\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66052,"id_music":4196,"lyric":"Salud de mi alma enferma fue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":67973,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":66053,"id_music":4196,"lyric":"Reposa, d\u00e9bil coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66054,"id_music":4196,"lyric":"A tus contiendas pon ya fin","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66055,"id_music":4196,"lyric":"Tendr\u00e1s m\u00e1 noble posesi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66056,"id_music":4196,"lyric":"Y parte en superior festin","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":67974,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":66057,"id_music":4196,"lyric":"\u00a1Soy feliz! \u00a1soy feliz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":66058,"id_music":4196,"lyric":"Y en su favor me gozar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66059,"id_music":4196,"lyric":"En libertad y luz me vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":66060,"id_music":4196,"lyric":"Cuado triuf\u00f3 en mi la fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":66061,"id_music":4196,"lyric":"Y el raudal carmes\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":66062,"id_music":4196,"lyric":"Salud de mi alma enferma fue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":66063,"id_music":4196,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_234B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":346,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}