{"id_music":872,"name":"Que Deus Te Aben\u00e7oe","url_image":"\/images\/hasd_608.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Deus Te Aben\u00e7oe.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Deus Te Aben\u00e7oe - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7055,"id_music":872,"lyric":"Que Deus te aben\u00e7oe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7056,"id_music":872,"lyric":"E fa\u00e7a brilhar Seu\r\nrosto sobre ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7057,"id_music":872,"lyric":"E que o Senhor te d\u00ea a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7058,"id_music":872,"lyric":"Sim, que Deus sobre ti\r\nlevante o rosto Seu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7059,"id_music":872,"lyric":"Que te guarde e\r\naben\u00e7oe sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7060,"id_music":872,"lyric":"Miseric\u00f3rdia tenha\r\nDeus de ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7061,"id_music":872,"lyric":"Am\u00e9m, am\u00e9m, am\u00e9m\r\nAm\u00e9m, am\u00e9m, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7062,"id_music":872,"lyric":"Am\u00e9m, am\u00e9m, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7063,"id_music":872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":608,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}