{"id_music":4312,"name":"Jes\u00fas tiene tiempo","url_image":"\/images\/hasd_524.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus tiene tiempo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus tiene tiempo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":69057,"id_music":4312,"lyric":"Mientras Jes\u00fas ense\u00f1aba\r\na ala gente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":69058,"id_music":4312,"lyric":"Madres tra\u00edan sus ni\u00f1os a \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":69059,"id_music":4312,"lyric":"\"Salgan, no estorben\"\r\ndijeron algunos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69060,"id_music":4312,"lyric":"\"No tiene tiempo, salid\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69450,"id_music":4312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":69061,"id_music":4312,"lyric":"Por favor, den lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":69062,"id_music":4312,"lyric":"Que se acerquen a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":69063,"id_music":4312,"lyric":"Vengan ya, sin temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":69064,"id_music":4312,"lyric":"Pues los quiero recebir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":69065,"id_music":4312,"lyric":"Para dar bendici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69066,"id_music":4312,"lyric":"Tengo tiempo y amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":69067,"id_music":4312,"lyric":"De los ni\u00f1os mi reino ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":69068,"id_music":4312,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":605,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}