{"id_music":507,"name":"Junto ao Bondoso Deus","url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Junto ao Bondoso Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Junto ao Bondoso Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19682,"id_music":507,"lyric":"Eu sei que h\u00e1 perfeita paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19683,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19684,"id_music":507,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 temor nem obras m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19685,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19686,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19687,"id_music":507,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19688,"id_music":507,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19689,"id_music":507,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19690,"id_music":507,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19691,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":19692,"id_music":507,"lyric":"Eu sei que h\u00e1 conforto e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19693,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19694,"id_music":507,"lyric":"Encontro ali o meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19695,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19696,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":19697,"id_music":507,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19698,"id_music":507,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19699,"id_music":507,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19700,"id_music":507,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19701,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":19702,"id_music":507,"lyric":"Encontro, sim, liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19703,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19704,"id_music":507,"lyric":"E tenho paz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19705,"id_music":507,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19706,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":19707,"id_music":507,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19708,"id_music":507,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19709,"id_music":507,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19710,"id_music":507,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19711,"id_music":507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":237,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}