{"id_music":2095,"name":"S\u00f3, Com Teu Deus","url_image":"\/images\/hasd_415.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/S\u00f3, Com Teu Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/S\u00f3, Com Teu Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54683,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nsublime paz e b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54684,"id_music":2095,"lyric":"Sim, sempre a s\u00f3s\r\ncom Deus por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54685,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus Seu\r\nrosto contemplando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54686,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, sempre ouvindo\r\nSua voz de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54687,"id_music":2095,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":54688,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus nas\r\nhoras mais dif\u00edceis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54689,"id_music":2095,"lyric":"Paz Ele tem a dar\r\naos filhos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54690,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nser\u00e1s o exemplo vivo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54691,"id_music":2095,"lyric":"Luz da verdade e\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54692,"id_music":2095,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":54693,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nsupremo bem infindo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54694,"id_music":2095,"lyric":"Tal comunh\u00e3o dar\u00e1\r\nprazer sem par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54695,"id_music":2095,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nfiel at\u00e9 a morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54696,"id_music":2095,"lyric":"Vais para sempre\r\ncom Teu Deus andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54697,"id_music":2095,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":358,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}