{"id_music":2363,"name":"B\u00ean\u00e7\u00e3o Final","url_image":"\/images\/hasd_568B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/B\u00ean\u00e7\u00e3o Final.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/B\u00ean\u00e7\u00e3o Final - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62131,"id_music":2363,"lyric":"Mesmo distantes\r\ndeste bom lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62132,"id_music":2363,"lyric":"Concede, \u00f3 Pai\r\npodermos desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62133,"id_music":2363,"lyric":"Do Teu amor\r\nque \u00e9 sem medida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":62134,"id_music":2363,"lyric":"Da paz que s\u00f3 em Ti\r\nse pode achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62135,"id_music":2363,"lyric":"E que a esperan\u00e7a\r\nque nos faz andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62136,"id_music":2363,"lyric":"Esteja sempre a iluminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62137,"id_music":2363,"lyric":"A senda que nos\r\nleva rumo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":62138,"id_music":2363,"lyric":"Onde estaremos face\r\na face a Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":62139,"id_music":2363,"lyric":"Enfim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":62140,"id_music":2363,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":594,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}