{"id_music":657,"name":"Nas Agruras Desta Vida","url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nas Agruras Desta Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nas Agruras Desta Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18310,"id_music":657,"lyric":"Nas agruras desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18311,"id_music":657,"lyric":"No descanso ou no labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18312,"id_music":657,"lyric":"D\u00e1-me for\u00e7a na fadiga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18313,"id_music":657,"lyric":"Vem guardar-me oh Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18314,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18315,"id_music":657,"lyric":"Oh, me ampara! Oh, me abriga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18316,"id_music":657,"lyric":"Onde o mal chegar n\u00e3o possa!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18317,"id_music":657,"lyric":"Sim, me ampara! Sim, me abriga!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18318,"id_music":657,"lyric":"S\u00ea Tu, pois, minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18319,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18320,"id_music":657,"lyric":"Os perversos s\u00f3 me odeiam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18321,"id_music":657,"lyric":"E me querem destruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18322,"id_music":657,"lyric":"Mas os anjos me rodeiam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18323,"id_music":657,"lyric":"N\u00e3o me deixam sucumbir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18324,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18325,"id_music":657,"lyric":"Oh, me ampara! Oh, me abriga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18326,"id_music":657,"lyric":"Onde o mal chegar n\u00e3o possa!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18327,"id_music":657,"lyric":"Sim, me ampara! Sim, me abriga!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18328,"id_music":657,"lyric":"S\u00ea Tu, pois, minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18329,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18330,"id_music":657,"lyric":"Mesmo que o mal me assalte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18331,"id_music":657,"lyric":"Vacilar n\u00e3o poderei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18332,"id_music":657,"lyric":"Mesmo que a for\u00e7a falte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18333,"id_music":657,"lyric":"Por Jesus eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18334,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18335,"id_music":657,"lyric":"Oh, me ampara! Oh, me abriga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18336,"id_music":657,"lyric":"Onde o mal chegar n\u00e3o possa!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18337,"id_music":657,"lyric":"Sim, me ampara! Sim, me abriga!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18338,"id_music":657,"lyric":"S\u00ea Tu, pois, minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18339,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18340,"id_music":657,"lyric":"Eu, enquanto neste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18341,"id_music":657,"lyric":"Tenho sempre que lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18342,"id_music":657,"lyric":"Mas de Cristo o amor profundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18343,"id_music":657,"lyric":"Certo, faz-me descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18344,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18345,"id_music":657,"lyric":"Oh, me ampara! Oh, me abriga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18346,"id_music":657,"lyric":"Onde o mal chegar n\u00e3o possa!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18347,"id_music":657,"lyric":"Sim, me ampara! Sim, me abriga!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18348,"id_music":657,"lyric":"S\u00ea Tu, pois, minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18349,"id_music":657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_389B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":389,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}