{"id_music":2315,"name":"Invoca\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_580.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Invoca\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Invoca\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61209,"id_music":2315,"lyric":"Santo \u00e9 o Deus da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61210,"id_music":2315,"lyric":"O Deus que tudo fez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61211,"id_music":2315,"lyric":"Honra e gl\u00f3ria ao\r\ngrande Eu Sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61212,"id_music":2315,"lyric":"O Deus de Israel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61213,"id_music":2315,"lyric":"Tu somente \u00e9s digno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61214,"id_music":2315,"lyric":"De louvor e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61215,"id_music":2315,"lyric":"Nosso imperfeito ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61216,"id_music":2315,"lyric":"Se inclina em gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61217,"id_music":2315,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":61218,"id_music":2315,"lyric":"Santo \u00e9 o Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61219,"id_music":2315,"lyric":"Que da morte nos livrou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61220,"id_music":2315,"lyric":"Gl\u00f3ria ao Consolador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61221,"id_music":2315,"lyric":"Que o Pai nos enviou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61222,"id_music":2315,"lyric":"Tu que habitas entre\r\nos louvores, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61223,"id_music":2315,"lyric":"Vem estar presente entre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":61224,"id_music":2315,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61225,"id_music":2315,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":568,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}