{"id_music":2222,"name":"Se N\u00e3o Houver Amanh\u00e3","url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se N\u00e3o Houver Amanh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se N\u00e3o Houver Amanh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58296,"id_music":2222,"lyric":"Se n\u00e3o houver o amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58297,"id_music":2222,"lyric":"Se o sol n\u00e3o nascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58298,"id_music":2222,"lyric":"E o vento parar de\r\nsoprar sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58299,"id_music":2222,"lyric":"Se n\u00e3o ouvir mais o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58300,"id_music":2222,"lyric":"O cantar dos pardais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58301,"id_music":2222,"lyric":"Nem puder ver as\r\nnuvens no c\u00e9u a passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59456,"id_music":2222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":58302,"id_music":2222,"lyric":"Dormindo ali estarei\r\nesperando meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58304,"id_music":2222,"lyric":"A chamar-me com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58305,"id_music":2222,"lyric":"Me avisando que o dia\r\nmais lindo j\u00e1 chegou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58307,"id_music":2222,"lyric":"Agora posso ouvir\r\nposso ver e sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58309,"id_music":2222,"lyric":"E pra sempre viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58310,"id_music":2222,"lyric":"Sem mais nada a temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58311,"id_music":2222,"lyric":"E assim bem feliz eu serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58312,"id_music":2222,"lyric":"Quando chegar o amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59457,"id_music":2222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":58313,"id_music":2222,"lyric":"Se eu n\u00e3o vir mais o sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58314,"id_music":2222,"lyric":"N\u00e3o mais vale o falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58315,"id_music":2222,"lyric":"Perguntar ou querer\r\ne homenagens fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58317,"id_music":2222,"lyric":"Ali eu nada terei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58318,"id_music":2222,"lyric":"S\u00f3 lembran\u00e7as serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":58319,"id_music":2222,"lyric":"Na mem\u00f3ria de quem\r\neu um dia servi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59458,"id_music":2222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":58320,"id_music":2222,"lyric":"Dormindo ali estarei\r\nesperando meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58322,"id_music":2222,"lyric":"A chamar-me com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58323,"id_music":2222,"lyric":"Me avisando que o dia\r\nmais lindo j\u00e1 chegou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58325,"id_music":2222,"lyric":"Agora posso ouvir\r\nposso ver e sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58327,"id_music":2222,"lyric":"E pra sempre viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58328,"id_music":2222,"lyric":"Sem mais nada a temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58329,"id_music":2222,"lyric":"E assim bem feliz eu serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58330,"id_music":2222,"lyric":"Quando chegar o amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58331,"id_music":2222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":475,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}