{"id_music":4307,"name":"Gu\u00eda a ti, Se\u00f1or","url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Guia a ti, Senor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Guia a ti, Senor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68930,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00eda a ti, Se\u00f1or, gu\u00eda a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68931,"id_music":4307,"lyric":"Los hijos tiernos que\r\nme has dado a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68932,"id_music":4307,"lyric":"\u00a1Oh, por tu grande amor\r\ngu\u00edalos, Dios, a ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69423,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":68933,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, Dios, a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":68934,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, s\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":69424,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":68935,"id_music":4307,"lyric":"Cuando del mundo\r\nvean el esplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68936,"id_music":4307,"lyric":"Entonces gu\u00e1rdalos\r\ndel tentador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68937,"id_music":4307,"lyric":"De sus enga\u00f1os \u00a1oh\r\ngu\u00edalos, Dios, a ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69425,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":68938,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, Dios, a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68939,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, s\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":69426,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":68940,"id_music":4307,"lyric":"Los ni\u00f1os a salvar vino Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":68941,"id_music":4307,"lyric":"Y anduvo sin pecar\r\nhasta la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68942,"id_music":4307,"lyric":"Suplico por tu amor: \u00a1gu\u00edalos, Dios, a ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":69427,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":68943,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, Dios, a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68944,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, s\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":69428,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":68945,"id_music":4307,"lyric":"Aunque me falte\r\nfe quiero creer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":68946,"id_music":4307,"lyric":"Que este precioso\r\ndon quieres tener:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":68947,"id_music":4307,"lyric":"Tiernos de coraz\u00f3n\r\nhoy los devuelvo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69429,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":68948,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, Dios, a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":68949,"id_music":4307,"lyric":"Gu\u00edalos, s\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68950,"id_music":4307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_355B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":590,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}