{"id_music":4217,"name":"Jes\u00fas es mi luz","url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus es mi luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus es mi luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66544,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz, jam\u00e1s temer\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66545,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\nen luz andar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66546,"id_music":4217,"lyric":"En horas de llanto\r\nde luto y dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66547,"id_music":4217,"lyric":"Consuelo y gozo\r\nme infunde el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68063,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66548,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66549,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66550,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66551,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68064,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":66552,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nsi en males estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66553,"id_music":4217,"lyric":"Al Padre benigno\r\nseguro yo voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66554,"id_music":4217,"lyric":"All\u00ed est\u00e1 Cristo\r\nmi fiel Mediador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66555,"id_music":4217,"lyric":"Sus m\u00e9ritos siempre\r\npondr\u00e1 a mi favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":68065,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":66556,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66557,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66558,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66559,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68066,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":66560,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz mi\r\namparo y broquel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66561,"id_music":4217,"lyric":"Victoria obtendr\u00e9\r\nme mantiene muy fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66562,"id_music":4217,"lyric":"Si d\u00e9bil estoy\r\nen mi ayuda vendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66563,"id_music":4217,"lyric":"Su brazo potente\r\nmi andar sostendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":68067,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":66564,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66565,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66566,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":66567,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":68068,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":66568,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66569,"id_music":4217,"lyric":"Le doy alma y cuerpo\r\ny mi mente tambi\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":66570,"id_music":4217,"lyric":"Entono al Cordero\r\nalegre loor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":66571,"id_music":4217,"lyric":"Con todos sus santos\r\nle rindo honor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":68069,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":66572,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":66573,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":66574,"id_music":4217,"lyric":"Jes\u00fas es mi luz\r\nmi todo, mi bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":66575,"id_music":4217,"lyric":"De d\u00eda y de noche\r\n\u00e9l es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":66576,"id_music":4217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":406,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}