{"id_music":2167,"name":"Hora Feliz do P\u00f4r-do-Sol","url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Hora Feliz Do P\u00f4r Do Sol.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Hora Feliz Do P\u00f4r Do Sol - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56833,"id_music":2167,"lyric":"Hora feliz do p\u00f4r-do-sol","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56834,"id_music":2167,"lyric":"Hora de paz e comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56835,"id_music":2167,"lyric":"Hora de luz celestial","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56836,"id_music":2167,"lyric":"Hora de f\u00e9 e de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59137,"id_music":2167,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":56837,"id_music":2167,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os de paz\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56838,"id_music":2167,"lyric":"Para os fi\u00e9is\r\nvem dar Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56839,"id_music":2167,"lyric":"Vimos a Ti com gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56840,"id_music":2167,"lyric":"Para cantar em Teu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59138,"id_music":2167,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":56841,"id_music":2167,"lyric":"Oh! Como \u00e9 bom aqui sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56842,"id_music":2167,"lyric":"Teu divinal e eterno amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56843,"id_music":2167,"lyric":"D\u00e1-nos, \u00f3 Deus o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56844,"id_music":2167,"lyric":"Gra\u00e7a e poder \u00f3 bom Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56845,"id_music":2167,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":420,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}