{"id_music":146,"name":"Deus N\u00e3o se Cansa de Amar","url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2007 - Vencedor Cada Dia\/Deus N\u00e3o Se Cansa de Amar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2007 - Vencedor Cada Dia\/Deus N\u00e3o Se Cansa de Amar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":28073,"id_music":146,"lyric":"Quando andamos pela vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":28074,"id_music":146,"lyric":"Sem destino ou dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":28075,"id_music":146,"lyric":"Quando faltam os amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":28076,"id_music":146,"lyric":"Autoestima e emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":28077,"id_music":146,"lyric":"Deus nos chama pelo nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":28078,"id_music":146,"lyric":"Ele v\u00ea nosso cansa\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":28079,"id_music":146,"lyric":"Quer nos devolver a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":28080,"id_music":146,"lyric":"E quer de volta nosso abra\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":28081,"id_music":146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":28082,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":28083,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":28084,"id_music":146,"lyric":"Deus ampara Seus filhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":28085,"id_music":146,"lyric":"Paz \u00e0 alma quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":28086,"id_music":146,"lyric":"Pra curar as feridas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":28087,"id_music":146,"lyric":"Que ainda est\u00e3o por fechar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":28088,"id_music":146,"lyric":"E se estamos cansados\r\nde cair e falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":28089,"id_music":146,"lyric":"Deus nos toma em Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":28090,"id_music":146,"lyric":"N\u00e3o Se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":28091,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":28092,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":28093,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":28094,"id_music":146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":28096,"id_music":146,"lyric":"Deus comprou-nos\r\ncom Seu sangue","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":28097,"id_music":146,"lyric":"Deus conhece nossa dor","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":28098,"id_music":146,"lyric":"Se este mundo nos maltrata","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":28099,"id_music":146,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os h\u00e1 amor","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":28101,"id_music":146,"lyric":"Sua gra\u00e7a \u00e9 infinita","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":28102,"id_music":146,"lyric":"NEle est\u00e1 a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":28104,"id_music":146,"lyric":"Se s\u00e3o grandes\r\nnossas quedas","aux_lyric":"Todos:","url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":28105,"id_music":146,"lyric":"Bem maior \u00e9 o Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":28106,"id_music":146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":28120,"id_music":146,"lyric":"Cristo \u00e9 nossa esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":28121,"id_music":146,"lyric":"Numa cruz por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":28122,"id_music":146,"lyric":"Pra ter sempre ao Seu lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":28123,"id_music":146,"lyric":"Quem um dia se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":28124,"id_music":146,"lyric":"Ele o ama pessoalmente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":28125,"id_music":146,"lyric":"\u00c9 o Cordeiro de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":28126,"id_music":146,"lyric":"Se Ele tira os pecados\r\ndo mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":28127,"id_music":146,"lyric":"Ele vai tirar os seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":28128,"id_music":146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":56},{"id_lyric":28129,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":28130,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":28131,"id_music":146,"lyric":"Deus ampara Seus filhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":28132,"id_music":146,"lyric":"Paz \u00e0 alma quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":28133,"id_music":146,"lyric":"Pra curar as feridas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":28134,"id_music":146,"lyric":"Que ainda est\u00e3o por fechar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":28135,"id_music":146,"lyric":"E se estamos cansados\r\nde cair e falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":28136,"id_music":146,"lyric":"Deus nos toma\r\nem Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":28137,"id_music":146,"lyric":"N\u00e3o Se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":28138,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":28139,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":28140,"id_music":146,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:41","instrumental_time":"00:04:41","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":28141,"id_music":146,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:04:54","instrumental_time":"00:04:54","show_slide":1,"order":69}],"albums":[{"id_album":16,"name":"Vencedor Cada Dia","track":4,"url_image":"\/covers\/2007.bmp","order":10}]}