{"id_music":1918,"name":"Com Cristo no Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Com Cristo No Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Com Cristo No Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49283,"id_music":1918,"lyric":"Que mudan\u00e7a gloriosa\r\nem mim se operou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49284,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49285,"id_music":1918,"lyric":"Minha alma alcan\u00e7ou\r\nluz que muito buscou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49286,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49549,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49287,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49288,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49289,"id_music":1918,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49290,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49550,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49291,"id_music":1918,"lyric":"Pelas sendas do mal\r\nj\u00e1 deixei de vaguear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49292,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49293,"id_music":1918,"lyric":"E meus muitos pecados\r\nfui logo entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49294,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49551,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49295,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49296,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49297,"id_music":1918,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49298,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49552,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49299,"id_music":1918,"lyric":"T\u00e9 no vale da morte\r\neu avisto uma luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49300,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49301,"id_music":1918,"lyric":"Pois a santa cidade\r\nj\u00e1 perto reluz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49302,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49553,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49303,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49304,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49305,"id_music":1918,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49306,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49555,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":49307,"id_music":1918,"lyric":"Nessa santa cidade\r\npra sempre estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":49308,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":49309,"id_music":1918,"lyric":"L\u00e1 com grande alegria\r\nafinal entrarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":49310,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":49556,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":49311,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":49312,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":49313,"id_music":1918,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":49314,"id_music":1918,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":49315,"id_music":1918,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":171,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}