{"id_music":712,"name":"Junto ao Trono de Deus","url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Junto ao Trono de Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Junto ao Trono de Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16489,"id_music":712,"lyric":"Junto ao trono de\r\nDeus preparado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16490,"id_music":712,"lyric":"H\u00e1 lugar, \u00f3 crist\u00e3o, dado a ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16491,"id_music":712,"lyric":"\u00c9 de Cristo precioso legado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16492,"id_music":712,"lyric":"Alegria ter\u00e1s sempre ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16493,"id_music":712,"lyric":"Sim, ali, sim, ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":16494,"id_music":712,"lyric":"De Seus anjos\r\nfi\u00e9is rodeado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16495,"id_music":712,"lyric":"E cercado de\r\ngl\u00f3ria e de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16496,"id_music":712,"lyric":"Junto ao Pai j\u00e1\r\nte espera Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16497,"id_music":712,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":16498,"id_music":712,"lyric":"N\u00e3o nos podem da\r\nTerra os encantos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16499,"id_music":712,"lyric":"Dar ideia do que h\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16500,"id_music":712,"lyric":"Se no mundo os\r\nprazeres s\u00e3o tantos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16501,"id_music":712,"lyric":"S\u00e3o prazeres que\r\ncessam aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16502,"id_music":712,"lyric":"Mas ali, Mas ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16503,"id_music":712,"lyric":"As venturas eternas concorrem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16504,"id_music":712,"lyric":"Na exist\u00eancia de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os a flux","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16505,"id_music":712,"lyric":"Para a vida feliz com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16506,"id_music":712,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":16507,"id_music":712,"lyric":"Conservemos em\r\nnossa lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16508,"id_music":712,"lyric":"As belezas do lindo pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16509,"id_music":712,"lyric":"E guardemos conosco\r\na esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16510,"id_music":712,"lyric":"De uma vida radiosa e feliz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16511,"id_music":712,"lyric":"Pois ali, pois ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16512,"id_music":712,"lyric":"Uma voz mui\r\nsuave n\u00e3o cansa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16513,"id_music":712,"lyric":"De falar-nos do\r\nreino de luz:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16514,"id_music":712,"lyric":"\u00c9 a voz divinal de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16515,"id_music":712,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":16516,"id_music":712,"lyric":"Se quisermos\r\nfruir da ventura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16517,"id_music":712,"lyric":"Que na p\u00e1tria\r\ngloriosa haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16518,"id_music":712,"lyric":"\u00c9 somente pedir\r\nde alma pura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":16519,"id_music":712,"lyric":"Que Jesus Sua\r\ngra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16520,"id_music":712,"lyric":"Sim, ali, sim, ali","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16521,"id_music":712,"lyric":"Com desvelo\r\namor e ternura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":16522,"id_music":712,"lyric":"Com amor revelado na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16523,"id_music":712,"lyric":"Nos espera, sorrindo, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":16524,"id_music":712,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":446,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}