{"id_music":4538,"name":"Proclamo hoy que soy cristiano","url_image":"\/images\/hasd_595.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Proclamo hoy que soy cristiano.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Proclamo hoy que soy cristiano - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":72177,"id_music":4538,"lyric":"Proclamo hoy que\r\nsoy cristiano","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":72178,"id_music":4538,"lyric":"Jam\u00e1s su nombre negar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":72179,"id_music":4538,"lyric":"Proclamo hoy que\r\nsoy cristiano","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":72180,"id_music":4538,"lyric":"Con Jesucristo doquiera ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72181,"id_music":4538,"lyric":"Proclamo hoy que\r\nes poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":72182,"id_music":4538,"lyric":"Form\u00f3 en mi alma\r\nun nuevo ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":72183,"id_music":4538,"lyric":"F\u00eda en \u00e9l, que a todos salva","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":72184,"id_music":4538,"lyric":"Muri\u00f3 por m\u00ed, s\u00ed\r\ntambi\u00e9n por ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":72185,"id_music":4538,"lyric":"Proclamo hoy su amor eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72186,"id_music":4538,"lyric":"Ninguno como mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":72187,"id_music":4538,"lyric":"Le doy mi vida para siempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":72188,"id_music":4538,"lyric":"A Cristo sigo sin vacilar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":72846,"id_music":4538,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":72189,"id_music":4538,"lyric":"Proclamo hoy que\r\nvuelve pronto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72190,"id_music":4538,"lyric":"Pues su promesa cumplir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":72191,"id_music":4538,"lyric":"Debemos todos prepararnos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":72192,"id_music":4538,"lyric":"Con gran fervor\r\ny con devoci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":72193,"id_music":4538,"lyric":"Oh, mi hermano, vuelve Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":72194,"id_music":4538,"lyric":"Nos trae solo, dicha inmortal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72195,"id_music":4538,"lyric":"M\u00e1s all\u00e1 de nuestros sue\u00f1os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":72196,"id_music":4538,"lyric":"Un mundo nuevo ser\u00e1 sin fin","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":72197,"id_music":4538,"lyric":"Proclama t\u00fa que\r\neres cristiano","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":72198,"id_music":4538,"lyric":"Jam\u00e1s su nombre\r\nhas de negar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":72199,"id_music":4538,"lyric":"Proclama, s\u00ed, que\r\neres cristiano","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72200,"id_music":4538,"lyric":"Vive por Cristo, tu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":72201,"id_music":4538,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":576,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}