{"id_music":477,"name":"Vida em Olhar","url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vida em Olhar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vida em Olhar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14705,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14706,"id_music":477,"lyric":"Ele diz: \"Vida\r\neterna te dou\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14707,"id_music":477,"lyric":"Pois ent\u00e3o, pecador\r\nconsidera esse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14708,"id_music":477,"lyric":"V\u00ea Jesus que\r\nna cruz expirou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14709,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14710,"id_music":477,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14711,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14712,"id_music":477,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14713,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":14714,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14715,"id_music":477,"lyric":"Pois o Seu grande\r\namor j\u00e1 provou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14716,"id_music":477,"lyric":"Com Seu sangue na cruz\r\nsucumbindo na dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14717,"id_music":477,"lyric":"Tua falta tamb\u00e9m\r\nj\u00e1 pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14718,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":14719,"id_music":477,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14720,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14721,"id_music":477,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14722,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":14723,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14724,"id_music":477,"lyric":"J\u00e1 por ti Ele tudo sofreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":14725,"id_music":477,"lyric":"Com amor d\u00e1 perd\u00e3o\r\nao maior transgressor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14726,"id_music":477,"lyric":"V\u00ea Jesus que\r\npor ti padeceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14727,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":14728,"id_music":477,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14729,"id_music":477,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":14730,"id_music":477,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14731,"id_music":477,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":207,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}