{"id_music":1845,"name":"Foi Por Voc\u00ea Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_060.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Foi Por Voc\u00ea Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Foi Por Voc\u00ea Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46735,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46737,"id_music":1845,"lyric":"Que Jesus Se entregou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46738,"id_music":1845,"lyric":"Vejo os cravos a rasgar\r\nSuas m\u00e3os e p\u00e9s sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":46740,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46741,"id_music":1845,"lyric":"Que Jesus Se entregou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47593,"id_music":1845,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":46742,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46744,"id_music":1845,"lyric":"que o Mestre agonizou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46745,"id_music":1845,"lyric":"Vejo o sangue de Jesus\r\ndeslizando sobre a Cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46747,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46748,"id_music":1845,"lyric":"Que o Mestre agonizou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47594,"id_music":1845,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":46749,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":46751,"id_music":1845,"lyric":"Que Jesus mostrou amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":46752,"id_music":1845,"lyric":"Padeceu sem merecer\r\ne sofreu at\u00e9 morrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":46754,"id_music":1845,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":46755,"id_music":1845,"lyric":"Que Jesus mostrou amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47595,"id_music":1845,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":108,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}