{"id_music":2144,"name":"Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s","url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56104,"id_music":2144,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56105,"id_music":2144,"lyric":"E viver em Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56106,"id_music":2144,"lyric":"Ver a Tua face e Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56107,"id_music":2144,"lyric":"Junto a Ti eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56387,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":56108,"id_music":2144,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56109,"id_music":2144,"lyric":"Onde tudo \u00e9 para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56110,"id_music":2144,"lyric":"Leva-me pra este lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56111,"id_music":2144,"lyric":"Pois eu quero ali morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56388,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":56112,"id_music":2144,"lyric":"Eu quero estar contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56113,"id_music":2144,"lyric":"Vendo a Tua face","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56114,"id_music":2144,"lyric":"E sentar \u00e0 mesa\r\nenvolvido por Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56116,"id_music":2144,"lyric":"Na presen\u00e7a do meu\r\nSenhor eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56117,"id_music":2144,"lyric":"Sim, eu quero estar\r\nquero estar contigo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56389,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":56119,"id_music":2144,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56120,"id_music":2144,"lyric":"E viver em Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56121,"id_music":2144,"lyric":"Ver a Tua face e Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56122,"id_music":2144,"lyric":"Junto a Ti eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56390,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":56123,"id_music":2144,"lyric":"Oh meu Deus, Tu \u00e9s\r\na for\u00e7a e can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56125,"id_music":2144,"lyric":"E quando estou contigo\r\nse sou fraco Tu \u00e9s forte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56391,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":56127,"id_music":2144,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":56128,"id_music":2144,"lyric":"Onde tudo \u00e9 para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56129,"id_music":2144,"lyric":"Leva-me pra este lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56130,"id_music":2144,"lyric":"Sim, eu quero estar\r\nquero estar contigo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":56132,"id_music":2144,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":397,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}