{"id_music":755,"name":"Grande Alegria","url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Grande Alegria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Grande Alegria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13543,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13544,"id_music":755,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13545,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13546,"id_music":755,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13547,"id_music":755,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13548,"id_music":755,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13549,"id_music":755,"lyric":"Pessoas sofrendo\r\nsem amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13550,"id_music":755,"lyric":"Comendo mis\u00e9ria\r\npara n\u00e3o morrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13551,"id_music":755,"lyric":"Tentando na vida\r\nn\u00e3o sofrer!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13552,"id_music":755,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13553,"id_music":755,"lyric":"Num mundo que\r\nquer mudar at\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13554,"id_music":755,"lyric":"Mas esta mudan\u00e7a\r\nnunca vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13555,"id_music":755,"lyric":"Se n\u00e3o quando\r\nCristo retornar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13556,"id_music":755,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":13557,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13558,"id_music":755,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13559,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13560,"id_music":755,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13561,"id_music":755,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":13562,"id_music":755,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13563,"id_music":755,"lyric":"De tudo que tem\r\nvalor pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13564,"id_music":755,"lyric":"Os sonhos da vida\r\ntodos pelo ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13565,"id_music":755,"lyric":"O mundo \u00e9\r\ns\u00f3 desola\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13566,"id_music":755,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13567,"id_music":755,"lyric":"Fechado e coberto\r\npor um v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":13568,"id_music":755,"lyric":"O brilho do mundo\r\nent\u00e3o se apagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13569,"id_music":755,"lyric":"E a vinda de Cristo\r\nent\u00e3o brilhou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13570,"id_music":755,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":13571,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13572,"id_music":755,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":13573,"id_music":755,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13574,"id_music":755,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":13575,"id_music":755,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":489,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}