{"id_music":1652,"name":"Am\u00e9m","url_image":"\/images\/celebrasp_004.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 3\/Am\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":40262,"id_music":1652,"lyric":"Deus nos deu um novo nome:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40263,"id_music":1652,"lyric":"Os filhos da justi\u00e7a\r\ne do perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40264,"id_music":1652,"lyric":"Deus tirou a nossa culpa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40315,"id_music":1652,"lyric":"Nos trouxe vida e liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40265,"id_music":1652,"lyric":"D\u00e1-nos for\u00e7a, d\u00e1-nos f\u00e9\r\nPra cumprir o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40318,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":40266,"id_music":1652,"lyric":"O amor de Deus nos\r\nliberta e d\u00e1 perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40267,"id_music":1652,"lyric":"Sua gra\u00e7a traz vida\r\npaz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40268,"id_music":1652,"lyric":"Por Seu sangue fomos\r\ncomprados na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":40269,"id_music":1652,"lyric":"Somos teus, Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40270,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40323,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":40271,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":40319,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40272,"id_music":1652,"lyric":"Temos nova esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":40273,"id_music":1652,"lyric":"Certeza que Ele\r\nnunca falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":40274,"id_music":1652,"lyric":"A verdade que liberta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":40324,"id_music":1652,"lyric":"Na noite escura prevalecer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40275,"id_music":1652,"lyric":"D\u00e1-nos for\u00e7a, d\u00e1-nos f\u00e9\r\nPra cumprir o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40320,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":40276,"id_music":1652,"lyric":"O amor de Deus nos\r\nliberta e d\u00e1 perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40277,"id_music":1652,"lyric":"Sua gra\u00e7a traz vida\r\npaz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40278,"id_music":1652,"lyric":"Por Seu sangue fomos\r\ncomprados na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":40279,"id_music":1652,"lyric":"Somos teus, Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":40280,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":40321,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":40325,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m, Senhor Jesus\r\nRei da paz, verdade e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":40281,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m, Senhor Jesus\r\nRei da paz, verdade e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":40282,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m, Senhor Jesus\r\nRei da paz, verdade e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":40322,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":40284,"id_music":1652,"lyric":"O amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":40285,"id_music":1652,"lyric":"Nos liberta e d\u00e1 perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":40286,"id_music":1652,"lyric":"Sua gra\u00e7a traz vida\r\npaz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":40287,"id_music":1652,"lyric":"Por Seu sangue, fomos\r\ncomprados na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":40288,"id_music":1652,"lyric":"Somos teus Senhor Jesus\r\nSomos teus Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":40290,"id_music":1652,"lyric":"Somos teus Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":40291,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":40326,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":40292,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":40327,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":40293,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":40328,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":40294,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":40329,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":73},{"id_lyric":40295,"id_music":1652,"lyric":"Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":40296,"id_music":1652,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":76}],"albums":[{"id_album":704,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 3","track":8,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_3.bmp","order":16}]}