{"id_music":441,"name":"\u00c1guas da Vida","url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c1guas da Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c1guas da Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13045,"id_music":441,"lyric":"Eis que Jesus\r\ndepara-nos a fonte:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13046,"id_music":441,"lyric":"\u00c1gua do c\u00e9u que\r\npode saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13047,"id_music":441,"lyric":"Os cora\u00e7\u00f5es cansados\r\ne sedentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13048,"id_music":441,"lyric":"Podem de gra\u00e7a\r\nali se restaurar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13049,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13050,"id_music":441,"lyric":"\u00c1gua da vida\r\nCristo quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13051,"id_music":441,"lyric":"\u00d3, vem \u00e0 fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13052,"id_music":441,"lyric":"Tua alma restaurar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13053,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":13054,"id_music":441,"lyric":"Nos mananciais que\r\nexistem neste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13055,"id_music":441,"lyric":"Um tal poder jamais\r\nse encontrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13056,"id_music":441,"lyric":"Paz, salva\u00e7\u00e3o, al\u00edvio\r\ne vida eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13057,"id_music":441,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 no mundo\r\ns\u00f3 Jesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13058,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":13059,"id_music":441,"lyric":"\u00c1gua da vida\r\nCristo quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13060,"id_music":441,"lyric":"\u00d3, vem \u00e0 fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13061,"id_music":441,"lyric":"Tua alma restaurar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13062,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":13063,"id_music":441,"lyric":"Oh, gra\u00e7as dai ao\r\nnosso Deus eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13064,"id_music":441,"lyric":"Pela certeza que\r\nJesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13065,"id_music":441,"lyric":"De que esta fonte\r\npura d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13066,"id_music":441,"lyric":"Nunca se acaba\r\nnunca secar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13067,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":13068,"id_music":441,"lyric":"\u00c1gua da vida\r\nCristo quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13069,"id_music":441,"lyric":"\u00d3, vem \u00e0 fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":13070,"id_music":441,"lyric":"Tua alma restaurar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13071,"id_music":441,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":171,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}