{"id_music":1292,"name":"N\u00e3o H\u00e1 Algu\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/N\u00e3o H\u00e1 Algu\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/N\u00e3o H\u00e1 Algu\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1611,"id_music":1292,"lyric":"Quem sou eu pra que\r\nlembres de mim?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1612,"id_music":1292,"lyric":"Quem sou eu pra que\r\nou\u00e7as minha voz?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1613,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o sou ningu\u00e9m\r\nsou apenas p\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1614,"id_music":1292,"lyric":"Mas todo o dia\r\nest\u00e1s a me esperar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1640,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1615,"id_music":1292,"lyric":"J\u00e1 passei por\r\nmares cru\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_379A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1616,"id_music":1292,"lyric":"Bravas ondas\r\nmolharam meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_379A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1617,"id_music":1292,"lyric":"Senti conforto ao confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_379A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1618,"id_music":1292,"lyric":"Jesus estava a me carregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_379A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1619,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_379A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":1620,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":1621,"id_music":1292,"lyric":"Que se importa tanto assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1622,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1623,"id_music":1292,"lyric":"Que me ama e\r\ncuida assim de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1641,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1624,"id_music":1292,"lyric":"Tantas vezes eu o fiz chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1625,"id_music":1292,"lyric":"Busquei por algo\r\nesperando encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":1626,"id_music":1292,"lyric":"Mas ao voltar pude perceber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":1627,"id_music":1292,"lyric":"Junto de Cristo\r\n\u00e9 o meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":1628,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":1629,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":1630,"id_music":1292,"lyric":"Que se importa tanto assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":1631,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":1632,"id_music":1292,"lyric":"Que me ama e\r\ncuida assim de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":1633,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":1634,"id_music":1292,"lyric":"Que se importa tanto assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":1635,"id_music":1292,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":1636,"id_music":1292,"lyric":"Que me ama e\r\ncuida assim de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":1637,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":1638,"id_music":1292,"lyric":"Quem sou eu\r\npra que lembres de mim?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":1639,"id_music":1292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":663,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","track":9,"url_image":"\/covers\/2014.bmp","order":10}]}