{"id_music":446,"name":"\u00c0 Tua Porta Cristo Est\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_176.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c0 Tua Porta Cristo Est\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c0 Tua Porta Cristo Est\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13201,"id_music":446,"lyric":"\u00c0 tua porta Cristo est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13202,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13203,"id_music":446,"lyric":"Se Lhe abrires, entrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13204,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13205,"id_music":446,"lyric":"Teu pecado perdoar\u00e1\r\nluz e paz derramar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":13206,"id_music":446,"lyric":"Nunca mais te deixar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13207,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13208,"id_music":446,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":13209,"id_music":446,"lyric":"Abre, pois, teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13210,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13211,"id_music":446,"lyric":"Demorar n\u00e3o deves, n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13212,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13213,"id_music":446,"lyric":"Teu amigo Ele h\u00e1 de ser\r\nvai do mal te defender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13214,"id_music":446,"lyric":"T\u00e9 o fim te proteger","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13215,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13216,"id_music":446,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":13217,"id_music":446,"lyric":"N\u00e3o O fa\u00e7as esperar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13218,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13219,"id_music":446,"lyric":"Afinal Se h\u00e1 de afastar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13220,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13221,"id_music":446,"lyric":"Oh! que dor depois ter\u00e1s\r\npois em v\u00e3o tu clamar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13222,"id_music":446,"lyric":"E perdido te achar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13223,"id_music":446,"lyric":"Abre-Lhe!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13224,"id_music":446,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":176,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}