{"id_music":4784,"name":"Nova Jerusal\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Retiro de Heli\u00f3polis-BA\/Nova Jerusal\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":79320,"id_music":4784,"lyric":"A noite passada\r\neu tive um sonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":79321,"id_music":4784,"lyric":"Sonhei que cheguei\r\nnum bom lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":79322,"id_music":4784,"lyric":"Haviam pessoas que eu amo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":79323,"id_music":4784,"lyric":"Jesus, o meu rei, estava l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":79324,"id_music":4784,"lyric":"Eu avistei um belo jardim\r\ne uma \u00e1rvore ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":79325,"id_music":4784,"lyric":"O pai me chamou e o abracei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":79996,"id_music":4784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":75},{"id_lyric":79326,"id_music":4784,"lyric":"O meu lugar n\u00e3o \u00e9 aqui\r\nAqui n\u00e3o quero mais ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":79327,"id_music":4784,"lyric":"Jerusal\u00e9m \u00e9 o meu lugar\r\nCom o meu rei irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":79328,"id_music":4784,"lyric":"Nesse lugar t\u00e3o especial\r\nMeus irm\u00e3os vou abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":100},{"id_lyric":79999,"id_music":4784,"lyric":"E nunca mais, jamais irei chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":112},{"id_lyric":79330,"id_music":4784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":120},{"id_lyric":79331,"id_music":4784,"lyric":"Depois que eu tive este sonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":130},{"id_lyric":79332,"id_music":4784,"lyric":"Fiquei a pensar no que faltou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":140},{"id_lyric":79333,"id_music":4784,"lyric":"Algumas pessoas que eu amo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":150},{"id_lyric":79334,"id_music":4784,"lyric":"N\u00e3o sei o porqu\u00ea, n\u00e3o estava l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":160},{"id_lyric":79335,"id_music":4784,"lyric":"Jesus percebeu a minha dor\r\nE disse pra n\u00e3o me preocupar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":170},{"id_lyric":79336,"id_music":4784,"lyric":"Que o sonho era um\r\nalerta ao meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":180},{"id_lyric":79997,"id_music":4784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":185},{"id_lyric":79337,"id_music":4784,"lyric":"O meu lugar n\u00e3o \u00e9 aqui\r\nAqui n\u00e3o quero mais ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":190},{"id_lyric":79338,"id_music":4784,"lyric":"Jerusal\u00e9m \u00e9 o meu lugar\r\nCom o meu rei irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":200},{"id_lyric":79339,"id_music":4784,"lyric":"Nesse lugar t\u00e3o especial\r\nMeus irm\u00e3os vou abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":210},{"id_lyric":79340,"id_music":4784,"lyric":"E nunca mais, jamais irei chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":220},{"id_lyric":79998,"id_music":4784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":225},{"id_lyric":79341,"id_music":4784,"lyric":"O meu lugar n\u00e3o \u00e9 aqui\r\nAqui n\u00e3o quero mais ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":230},{"id_lyric":79342,"id_music":4784,"lyric":"Jerusal\u00e9m \u00e9 o meu lugar\r\nCom o meu rei irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":240},{"id_lyric":79343,"id_music":4784,"lyric":"Nesse lugar t\u00e3o especial\r\nMeus irm\u00e3os vou abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":250},{"id_lyric":79344,"id_music":4784,"lyric":"E nunca mais, jamais irei chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":260},{"id_lyric":79345,"id_music":4784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_283A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":270}],"albums":[{"id_album":725,"name":"Retiro de Heli\u00f3polis-BA","track":10,"url_image":"\/covers\/retiro_heliopolis_ba.bmp","order":20}]}