{"id_music":4065,"name":"O\u00ed la voz del Salvador","url_image":"\/images\/hasd_202.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oi la voz del Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oi la voz del Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62857,"id_music":4065,"lyric":"O\u00ed la voz del Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63336,"id_music":4065,"lyric":"Decir con tierno amor:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62858,"id_music":4065,"lyric":"\u00a1Oh, ven a m\u00ed, descansar\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63337,"id_music":4065,"lyric":"\u00a1Cargado pecador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62859,"id_music":4065,"lyric":"Tal como estaba, a mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":63338,"id_music":4065,"lyric":"Cansado acud\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62860,"id_music":4065,"lyric":"Y luego dulce alivio y paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63339,"id_music":4065,"lyric":"Por fe de \u00e9l recib\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":62861,"id_music":4065,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":62862,"id_music":4065,"lyric":"O\u00ed la voz del Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63340,"id_music":4065,"lyric":"Decir: Venid, bebed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":62863,"id_music":4065,"lyric":"Yo soy la fuente de salud","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63341,"id_music":4065,"lyric":"Que apaga toda sed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":62864,"id_music":4065,"lyric":"Con sed de Dios, del vivo Dios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63342,"id_music":4065,"lyric":"Busqu\u00e9 a Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":62865,"id_music":4065,"lyric":"Lo hall\u00e9; mi sed \u00e9l apag\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63343,"id_music":4065,"lyric":"Y ahora vivo en \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":62866,"id_music":4065,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":62867,"id_music":4065,"lyric":"O\u00ed su dulce voz decir:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63344,"id_music":4065,"lyric":"Del mundo soy la luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":62868,"id_music":4065,"lyric":"Miradme a m\u00ed y salvos sed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63345,"id_music":4065,"lyric":"Hay vida en mi cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":62869,"id_music":4065,"lyric":"Mirando a Cristo, por la fe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63346,"id_music":4065,"lyric":"Mi norte y sol hall\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":62870,"id_music":4065,"lyric":"Y en esa luz de vida, en \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63347,"id_music":4065,"lyric":"Por siempre vivir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":62871,"id_music":4065,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":223,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}