{"id_music":180,"name":"Nossa Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Nossa Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Nossa Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26271,"id_music":180,"lyric":"Deus nos chama para ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26272,"id_music":180,"lyric":"Luz em meio \u00e0 escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26273,"id_music":180,"lyric":"Fomos Feitos para amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26274,"id_music":180,"lyric":"E servir \u00e9 a miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26275,"id_music":180,"lyric":"Para ver o grande dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26276,"id_music":180,"lyric":"Receber a Salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26277,"id_music":180,"lyric":"Vou levar a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26278,"id_music":180,"lyric":"Quero ser a gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26279,"id_music":180,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":26280,"id_music":180,"lyric":"Que vai cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26281,"id_music":180,"lyric":"Espalhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26282,"id_music":180,"lyric":"Nossa esperan\u00e7a\r\nEst\u00e1 no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26283,"id_music":180,"lyric":"Vamos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26284,"id_music":180,"lyric":"Com grande fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26285,"id_music":180,"lyric":"Temos F\u00e9 em Sua vinda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26286,"id_music":180,"lyric":"Esperan\u00e7a em Seu Amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26287,"id_music":180,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26288,"id_music":180,"lyric":"No passado Deus chamou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26289,"id_music":180,"lyric":"Pioneiros pra pregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":26290,"id_music":180,"lyric":"Que em suas gera\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26291,"id_music":180,"lyric":"Foram luzes a brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26292,"id_music":180,"lyric":"Para ver o grande dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26293,"id_music":180,"lyric":"Receber a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26294,"id_music":180,"lyric":"Vou levar a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26295,"id_music":180,"lyric":"Quero ser a gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":26296,"id_music":180,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":26297,"id_music":180,"lyric":"Que vai cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26298,"id_music":180,"lyric":"Espalhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26299,"id_music":180,"lyric":"Nossa esperan\u00e7a\r\nEst\u00e1 no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":26300,"id_music":180,"lyric":"Vamos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26301,"id_music":180,"lyric":"Com grande fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26302,"id_music":180,"lyric":"Temos F\u00e9 em Sua vinda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26303,"id_music":180,"lyric":"Esperan\u00e7a em Seu Amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26304,"id_music":180,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26305,"id_music":180,"lyric":"Vamos cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26306,"id_music":180,"lyric":"Espalhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":26307,"id_music":180,"lyric":"Nossa esperan\u00e7a\r\nEst\u00e1 no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":26308,"id_music":180,"lyric":"Vamos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":26309,"id_music":180,"lyric":"Com grande fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":26310,"id_music":180,"lyric":"Temos f\u00e9 em sua vinda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":26311,"id_music":180,"lyric":"Esperan\u00e7a em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":26312,"id_music":180,"lyric":"Temos F\u00e9 em Sua vinda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26313,"id_music":180,"lyric":"Esperan\u00e7a em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26314,"id_music":180,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":5,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}