{"id_music":2019,"name":"Em Sua Presen\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Em Sua Presen\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Em Sua Presen\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52030,"id_music":2019,"lyric":"A lei do Senhor \u00e9 perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52031,"id_music":2019,"lyric":"Em Sua Palavra\r\nh\u00e1 vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52032,"id_music":2019,"lyric":"Qu\u00e3o precioso \u00e9 estar\r\nem Sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52033,"id_music":2019,"lyric":"Pois Seu amor me\r\ntraz seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53002,"id_music":2019,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":52034,"id_music":2019,"lyric":"Fonte de vida\r\nfonte de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52035,"id_music":2019,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os\r\ntenho a for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52036,"id_music":2019,"lyric":"Que preciso pra vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52037,"id_music":2019,"lyric":"Seu nome \u00e9 poderoso\r\ndivina inspira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52038,"id_music":2019,"lyric":"Sua presen\u00e7a me conforta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52039,"id_music":2019,"lyric":"Quando estou em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53003,"id_music":2019,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":52040,"id_music":2019,"lyric":"A lei do Senhor \u00e9 perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52041,"id_music":2019,"lyric":"Em Sua Palavra\r\nh\u00e1 vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52042,"id_music":2019,"lyric":"Qu\u00e3o precioso \u00e9 estar\r\nem Sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52043,"id_music":2019,"lyric":"Pois Seu amor me\r\ntraz seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53004,"id_music":2019,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":52044,"id_music":2019,"lyric":"Quero ser puro\r\na Jesus servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":52045,"id_music":2019,"lyric":"Quero andar em\r\nSeus caminhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52046,"id_music":2019,"lyric":"Longe de qualquer temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52047,"id_music":2019,"lyric":"Em Sua lei medito\r\ne quero obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52048,"id_music":2019,"lyric":"Pois s\u00f3 Ele me ajuda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52049,"id_music":2019,"lyric":"Quando estou em tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53005,"id_music":2019,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":52050,"id_music":2019,"lyric":"A lei do Senhor \u00e9 perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52051,"id_music":2019,"lyric":"Em Sua Palavra\r\nh\u00e1 vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52052,"id_music":2019,"lyric":"Qu\u00e3o precioso \u00e9 estar\r\nem Sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52053,"id_music":2019,"lyric":"Pois Seu amor me\r\ntraz seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53006,"id_music":2019,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":282,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}