{"id_music":304,"name":"Deus \u00e9 nosso Pai Amado","url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus \u00e9 nosso Pai Amado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus \u00e9 nosso Pai Amado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6503,"id_music":304,"lyric":"Jamais teu cora\u00e7\u00e3o se turbe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6504,"id_music":304,"lyric":"Nem nele haja algum temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6505,"id_music":304,"lyric":"Pois Deus, do C\u00e9u\r\nde ti bem cuida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6506,"id_music":304,"lyric":"Oh, confia em teu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6507,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6508,"id_music":304,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6509,"id_music":304,"lyric":"Que das aves zela bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6510,"id_music":304,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6511,"id_music":304,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6512,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6513,"id_music":304,"lyric":"O fardo pode ser pesado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6514,"id_music":304,"lyric":"Grande a cruz a conduzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6515,"id_music":304,"lyric":"Levando a Cristo\r\nteu cuidado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6516,"id_music":304,"lyric":"Vais com Ele o repartir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6517,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":6518,"id_music":304,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6519,"id_music":304,"lyric":"Que das aves zela bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6520,"id_music":304,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6521,"id_music":304,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6522,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":6523,"id_music":304,"lyric":"No c\u00e9u, se negras\r\nnuvens pairam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":6524,"id_music":304,"lyric":"Dando a ti perturba\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":6525,"id_music":304,"lyric":"Oh, busca em Cristo\r\nnovo alento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":6526,"id_music":304,"lyric":"NEle h\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":6527,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":6528,"id_music":304,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":6529,"id_music":304,"lyric":"Que das aves zela bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":6530,"id_music":304,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":6531,"id_music":304,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":6532,"id_music":304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":32,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}