{"id_music":2310,"name":"Sua Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sua Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sua Gl\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61135,"id_music":2310,"lyric":"Quando ouvimos do\r\namor que Deus nos tem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61136,"id_music":2310,"lyric":"E as promessas t\u00e3o\r\npreciosas que nos fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61137,"id_music":2310,"lyric":"As hist\u00f3rias incont\u00e1veis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61138,"id_music":2310,"lyric":"De um amor incompar\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61139,"id_music":2310,"lyric":"N\u00f3s sentimos que esse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61140,"id_music":2310,"lyric":"Vai mais al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61141,"id_music":2310,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":61142,"id_music":2310,"lyric":"Nosso Deus \u00e9 fonte\r\nsempre a jorrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61143,"id_music":2310,"lyric":"De bondade, esperan\u00e7a\r\ne de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61144,"id_music":2310,"lyric":"Seu olhar de compaix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61145,"id_music":2310,"lyric":"Alivia e traz perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61146,"id_music":2310,"lyric":"N\u00f3s pedimos que nos\r\nvenha confortar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61147,"id_music":2310,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_591.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":61148,"id_music":2310,"lyric":"Sua Gl\u00f3ria encher\u00e1\r\neste lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61149,"id_music":2310,"lyric":"Sua luz inundar\u00e1 os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":61150,"id_music":2310,"lyric":"Seu poder \u00e9 inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61151,"id_music":2310,"lyric":"Seu amor \u00e9 incompar\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61152,"id_music":2310,"lyric":"Sua luz preencher\u00e1\r\nnosso viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":61153,"id_music":2310,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":61154,"id_music":2310,"lyric":"Hoje \u00e9 dia de\r\nlouvar o Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":61155,"id_music":2310,"lyric":"De lembrar das maravilhas\r\nque Ele fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":61156,"id_music":2310,"lyric":"De rogar por sua Gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":61157,"id_music":2310,"lyric":"Pela luz e por Vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":61158,"id_music":2310,"lyric":"N\u00f3s louvamos este Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":61980,"id_music":2310,"lyric":"Que \u00e9 nosso Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":61159,"id_music":2310,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_044B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":61160,"id_music":2310,"lyric":"Sua Gl\u00f3ria encher\u00e1\r\neste lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":61161,"id_music":2310,"lyric":"Sua luz inundar\u00e1 os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":61162,"id_music":2310,"lyric":"Seu poder \u00e9 inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":61163,"id_music":2310,"lyric":"Seu amor \u00e9 incompar\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":61164,"id_music":2310,"lyric":"Sua luz preencher\u00e1\r\nnosso viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":61165,"id_music":2310,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":563,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}