{"id_music":597,"name":"Ide!","url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ide!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ide! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23918,"id_music":597,"lyric":"Disse Jesus: Ide por\r\ntodo o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23919,"id_music":597,"lyric":"E pregai o eterno dom:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23920,"id_music":597,"lyric":"A salva\u00e7\u00e3o que, com\r\namor profundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23921,"id_music":597,"lyric":"D\u00e1 o Deus grandioso e bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23922,"id_music":597,"lyric":"Tendo na cruz a\r\nafirma\u00e7\u00e3o do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23923,"id_music":597,"lyric":"Proclamai o dom\r\ndo Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23924,"id_music":597,"lyric":"\u00d3, conquistai almas\r\nperdidas, buscai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23925,"id_music":597,"lyric":"O pecador enfermo\r\nquase moribundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23926,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":23927,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, levar essa\r\nluz ao mundo inteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23928,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, contar que\r\nesse dom \u00e9 verdadeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23929,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, pregar mui\r\nconfiantes no Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23930,"id_music":597,"lyric":"Que na cruz proveu\r\na nossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23931,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":23932,"id_music":597,"lyric":"Todos unidos neste\r\ngrande intento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23933,"id_music":597,"lyric":"Proclamemos salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23934,"id_music":597,"lyric":"Sem recuar, sempre\r\nmostrando alento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23935,"id_music":597,"lyric":"Sim, cumpramos a miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23936,"id_music":597,"lyric":"Que o Salvador\r\nCristo Jesus, nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23937,"id_music":597,"lyric":"Ele est\u00e1 tamb\u00e9m\r\nno posto Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23938,"id_music":597,"lyric":"Diz-nos o Rei: \"Sempre\r\nconvosco estarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23939,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, por\r\nCristo neste pensamento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23940,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":23941,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, levar essa\r\nluz ao mundo inteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23942,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, contar que\r\nesse dom \u00e9 verdadeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23943,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, pregar mui\r\nconfiantes no Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23944,"id_music":597,"lyric":"Que na cruz proveu\r\na nossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23945,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":23946,"id_music":597,"lyric":"Firmes, levemos a\r\nmensagem santa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23947,"id_music":597,"lyric":"Do evangelho de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23948,"id_music":597,"lyric":"Esta mensagem\r\ndivinal que encanta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23949,"id_music":597,"lyric":"E que o pecador conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23950,"id_music":597,"lyric":"Plena de b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ndo glorioso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23951,"id_music":597,"lyric":"Que redime os\r\nescolhidos Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23952,"id_music":597,"lyric":"Cheia de amor, traz-nos\r\ndo C\u00e9u o fragor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23953,"id_music":597,"lyric":"Da compaix\u00e3o de Deus\r\nda gra\u00e7a sacrossanta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23954,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":23955,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, levar essa\r\nluz ao mundo inteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23956,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, contar que\r\nesse dom \u00e9 verdadeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":23957,"id_music":597,"lyric":"Vamos, irm\u00e3os, pregar mui\r\nconfiantes no Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":23958,"id_music":597,"lyric":"Que na cruz proveu\r\na nossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":23959,"id_music":597,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":328,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}