{"id_music":890,"name":"Somos Teus","url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Somos Teus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Somos Teus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24424,"id_music":890,"lyric":"Est\u00e1 nascendo um novo tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24425,"id_music":890,"lyric":"Uma nova gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24426,"id_music":890,"lyric":"Pra espalhar Tua\r\ngl\u00f3ria em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24427,"id_music":890,"lyric":"Um tempo de consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24428,"id_music":890,"lyric":"Restaura\u00e7\u00e3o da Tua verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24429,"id_music":890,"lyric":"Pra levantar Teu\r\nnome em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":24430,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":24431,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo os jovens\r\nse prostrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":24432,"id_music":890,"lyric":"Em rever\u00eancia e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":24433,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo o Esp\u00edrito movendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":24434,"id_music":890,"lyric":"Os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":24435,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo a igreja se erguendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24436,"id_music":890,"lyric":"E terminando a miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24437,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo um povo declarando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24438,"id_music":890,"lyric":"Em uma can\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":24439,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":24440,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24441,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":24442,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24443,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24444,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":24445,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24446,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24447,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24448,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":24449,"id_music":890,"lyric":"Est\u00e1 nascendo um novo tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":24450,"id_music":890,"lyric":"Uma nova gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":24451,"id_music":890,"lyric":"Pra espalhar Tua\r\ngl\u00f3ria em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":24452,"id_music":890,"lyric":"Um tempo de consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24453,"id_music":890,"lyric":"Restaura\u00e7\u00e3o da Tua verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":24454,"id_music":890,"lyric":"Pra levantar Teu\r\nnome em toda a terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24455,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":24456,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo os jovens\r\nse prostrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":24457,"id_music":890,"lyric":"Em rever\u00eancia e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":24458,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo o Esp\u00edrito movendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":24459,"id_music":890,"lyric":"Os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":24460,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo a igreja se erguendo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":24461,"id_music":890,"lyric":"E terminando a miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":24462,"id_music":890,"lyric":"Eu vejo um povo declarando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":24463,"id_music":890,"lyric":"Em uma can\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":24464,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":24465,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":24466,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":24467,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":24468,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":24469,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":24470,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":24471,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":24472,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":24473,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":50},{"id_lyric":24474,"id_music":890,"lyric":"Viveremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":24475,"id_music":890,"lyric":"E morreremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:19","instrumental_time":"00:04:19","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":24476,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":24477,"id_music":890,"lyric":"Somos teus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:28","instrumental_time":"00:04:28","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":24915,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":56},{"id_lyric":24916,"id_music":890,"lyric":"Viveremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":24917,"id_music":890,"lyric":"E morreremos s\u00f3 por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:38","instrumental_time":"00:04:38","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":24918,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:43","instrumental_time":"00:04:43","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":24919,"id_music":890,"lyric":"Somos teus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:47","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":24920,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":61},{"id_lyric":24921,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:04:52","instrumental_time":"00:04:52","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":24922,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:04:56","instrumental_time":"00:04:56","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":24923,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:01","instrumental_time":"00:05:01","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":24924,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:05","instrumental_time":"00:05:05","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":24925,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:10","instrumental_time":"00:05:10","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":24926,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:15","instrumental_time":"00:05:15","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":24927,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:20","instrumental_time":"00:05:20","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":24928,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:25","instrumental_time":"00:05:25","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":24929,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":70},{"id_lyric":24930,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:30","instrumental_time":"00:05:30","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":24931,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:34","instrumental_time":"00:05:34","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":24932,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:39","instrumental_time":"00:05:39","show_slide":1,"order":73},{"id_lyric":24933,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:44","instrumental_time":"00:05:44","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":24934,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:49","instrumental_time":"00:05:49","show_slide":1,"order":75},{"id_lyric":24935,"id_music":890,"lyric":"Somos teus, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:54","instrumental_time":"00:05:54","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":24936,"id_music":890,"lyric":"Quer vivamos ou morramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:05:58","instrumental_time":"00:05:58","show_slide":1,"order":77},{"id_lyric":24937,"id_music":890,"lyric":"Somos teus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:06:03","instrumental_time":"00:06:03","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":24626,"id_music":890,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:06:09","instrumental_time":"00:06:09","show_slide":1,"order":90}],"albums":[{"id_album":21,"name":"A Grande Esperan\u00e7a","track":1,"url_image":"\/covers\/2012.bmp","order":10}]}