{"id_music":1384,"name":"Adora\u00e7\u00e3o Infantil","url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Diversas\/Adora\u00e7\u00e3o Infantil.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29471,"id_music":1384,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nde adorar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:02","instrumental_time":"00:00:02","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29472,"id_music":1384,"lyric":"Entregando \u00e0\r\nEle o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29473,"id_music":1384,"lyric":"Vou ouvir hist\u00f3rias\r\nvou louvar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29474,"id_music":1384,"lyric":"Vou prestar\r\nbastante aten\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29475,"id_music":1384,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29476,"id_music":1384,"lyric":"Eu n\u00e3o posso ser impedido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29477,"id_music":1384,"lyric":"De juntinho de Jesus ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29478,"id_music":1384,"lyric":"Pois tamb\u00e9m\r\ndos pequeninos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29479,"id_music":1384,"lyric":"\u00c9 o reino que\r\nEle foi preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29480,"id_music":1384,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":29481,"id_music":1384,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nde adorar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29482,"id_music":1384,"lyric":"Entregando \u00e0\r\nEle o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29483,"id_music":1384,"lyric":"Vou ouvir hist\u00f3rias\r\nvou louvar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29484,"id_music":1384,"lyric":"Vou prestar\r\nbastante aten\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29485,"id_music":1384,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":29486,"id_music":1384,"lyric":"Eu n\u00e3o posso ser impedido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29487,"id_music":1384,"lyric":"De juntinho de Jesus ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29488,"id_music":1384,"lyric":"Pois tamb\u00e9m\r\ndos pequeninos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29489,"id_music":1384,"lyric":"\u00c9 o reino que\r\nEle foi preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29490,"id_music":1384,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":29491,"id_music":1384,"lyric":"\u00c9 o reino que\r\nEle foi preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29492,"id_music":1384,"lyric":"\u00c9 o reino que\r\nEle foi preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29493,"id_music":1384,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_071.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":23}],"albums":[]}