{"id_music":1406,"name":"Meu Ref\u00fagio","url_image":"\/images\/estaescrito_001.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/Toque em Minhas M\u00e3os\/Meu Ref\u00fagio.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30371,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu ref\u00fagio\r\nMinha Fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30372,"id_music":1406,"lyric":"Meu socorro eterno\r\n\u00c9s o meu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30373,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu ref\u00fagio\r\n\u00c9s o meu ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30374,"id_music":1406,"lyric":"Minha Fortaleza\r\nMinha Fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30375,"id_music":1406,"lyric":"Meu socorro eterno\r\nMeu socorro eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":30376,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30377,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":30378,"id_music":1406,"lyric":"Quando o mar se agitar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30379,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30380,"id_music":1406,"lyric":"E se a Terra se abrir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":30381,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30382,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":30383,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu ref\u00fagio\r\n\u00c9s o meu ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":30384,"id_music":1406,"lyric":"Minha Fortaleza\r\nMinha Fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30385,"id_music":1406,"lyric":"Meu socorro eterno\r\nMeu socorro eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":30386,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30387,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":30388,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu ref\u00fagio\r\n\u00c9s o meu ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":30389,"id_music":1406,"lyric":"Minha Fortaleza\r\nMinha Fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":30390,"id_music":1406,"lyric":"Meu socorro eterno\r\nMeu socorro eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":30391,"id_music":1406,"lyric":"\u00c9s o meu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":30392,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":30393,"id_music":1406,"lyric":"Quando o mar se agitar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":30394,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":30395,"id_music":1406,"lyric":"E se a Terra se abrir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30396,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30397,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":30398,"id_music":1406,"lyric":"Quando o mar se agitar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30399,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":30400,"id_music":1406,"lyric":"E se a Terra se abrir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":30401,"id_music":1406,"lyric":"Confiarei em Ti meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":30402,"id_music":1406,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":674,"name":"Toque Minhas M\u00e3os","track":2,"url_image":"\/covers\/toque_em_minhas_maos.bmp","order":20}]}