{"id_music":1851,"name":"Cristo J\u00e1 Ressuscitou","url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo J\u00e1 Ressuscitou.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo J\u00e1 Ressuscitou - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46862,"id_music":1851,"lyric":"Cristo j\u00e1 ressuscitou!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46863,"id_music":1851,"lyric":"Sobre a morte triunfou!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46864,"id_music":1851,"lyric":"Tudo consumado est\u00e1!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46865,"id_music":1851,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a d\u00e1!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47633,"id_music":1851,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":46866,"id_music":1851,"lyric":"Gratos hinos entoai!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46867,"id_music":1851,"lyric":"Ao Senhor Jesus honrai!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":46868,"id_music":1851,"lyric":"Pois \u00e0 morte quis baixar!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":46869,"id_music":1851,"lyric":"Pecadores quis salvar!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":47634,"id_music":1851,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":46870,"id_music":1851,"lyric":"Uma vez na cruz sofreu!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46871,"id_music":1851,"lyric":"Uma vez por n\u00f3s morreu!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46872,"id_music":1851,"lyric":"Mas agora vivo est\u00e1!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":46873,"id_music":1851,"lyric":"E para sempre reinar\u00e1!\r\nAleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47635,"id_music":1851,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":114,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}