{"id_music":544,"name":"Qual Firme Cedro","url_image":"\/images\/hasd_275.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Qual Firme Cedro.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Qual Firme Cedro - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20947,"id_music":544,"lyric":"Qual firme cedro \u00e9 minha f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20948,"id_music":544,"lyric":"Ref\u00fagio em temporal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20949,"id_music":544,"lyric":"Qual arma mui potente \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20950,"id_music":544,"lyric":"Espada contra o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20951,"id_music":544,"lyric":"Avante vou sem mais temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":20952,"id_music":544,"lyric":"Meus olhos tenho\r\nem meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20953,"id_music":544,"lyric":"Em cada luta quero ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20954,"id_music":544,"lyric":"Soldado de valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20955,"id_music":544,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":20956,"id_music":544,"lyric":"Os passos dos her\u00f3is da f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":20957,"id_music":544,"lyric":"Me ajudam ser leal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20958,"id_music":544,"lyric":"Trilharam por caminhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20959,"id_music":544,"lyric":"Bons ou rude pedregal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20960,"id_music":544,"lyric":"Que tal exemplo eu siga, sim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20961,"id_music":544,"lyric":"Por Deus lutar\r\ngastar-me, enfim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20962,"id_music":544,"lyric":"Eu quero minha vida p\u00f4r","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20963,"id_music":544,"lyric":"Nas m\u00e3os do Criador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20964,"id_music":544,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":20965,"id_music":544,"lyric":"Qual firme cedro \u00e9 minha f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20966,"id_music":544,"lyric":"Abrigo me dar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":20967,"id_music":544,"lyric":"Qual sabre agudo\r\nem forte m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20968,"id_music":544,"lyric":"Assim n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20969,"id_music":544,"lyric":"Do Teu Esp\u00edrito d\u00e1-me, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20970,"id_music":544,"lyric":"E faz-me andar\r\nnos passos Teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20971,"id_music":544,"lyric":"De amor preenche\r\nos dias meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":20972,"id_music":544,"lyric":"At\u00e9 subir aos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20973,"id_music":544,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":275,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}