{"id_music":789,"name":"Obedecer \u00e9 Melhor","url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Obedecer \u00e9 Melhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Obedecer \u00e9 Melhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10807,"id_music":789,"lyric":"Obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10808,"id_music":789,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre atender\r\na Deus e a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10809,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":10810,"id_music":789,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10811,"id_music":789,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":10812,"id_music":789,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10813,"id_music":789,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10814,"id_music":789,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10815,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":10816,"id_music":789,"lyric":"Dizeis que n\u00e3o \u00e9 preciso\r\nmais a lei guardar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":10817,"id_music":789,"lyric":"Olhai que a B\u00edblia em\r\nlugar algum a faz tombar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10818,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":10819,"id_music":789,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10820,"id_music":789,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10821,"id_music":789,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":10822,"id_music":789,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10823,"id_music":789,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10824,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":10825,"id_music":789,"lyric":"Vir\u00e3o as b\u00ean\u00e7\u00e3os de\r\nDeus a quem a lei seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10826,"id_music":789,"lyric":"Oh! sim, Jesus nos ajuda\r\na toda a lei cumprir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":10827,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":10828,"id_music":789,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10829,"id_music":789,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10830,"id_music":789,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10831,"id_music":789,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":10832,"id_music":789,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10833,"id_music":789,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":525,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}