{"id_music":4230,"name":"Por la justicia de Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Por la justicia de Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Por la justicia de Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66917,"id_music":4230,"lyric":"Por la justicia de Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66918,"id_music":4230,"lyric":"La sangre que por m\u00ed verti\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66919,"id_music":4230,"lyric":"Alc\u00e1nzase perd\u00f3n de Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66920,"id_music":4230,"lyric":"Y cuanto bien nos prometi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":66921,"id_music":4230,"lyric":"Que solo \u00e9l rescata s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":66922,"id_music":4230,"lyric":"Segura base es de mi fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66923,"id_music":4230,"lyric":"Segura base es de mi fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68139,"id_music":4230,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":66924,"id_music":4230,"lyric":"As\u00ed, turbada no ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":66925,"id_music":4230,"lyric":"Mi paz, su incomparable don","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":66926,"id_music":4230,"lyric":"Aun cuando un\r\ntiempo oculto est\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66927,"id_music":4230,"lyric":"Me dejar\u00e1 su bendici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66928,"id_music":4230,"lyric":"En m\u00ed no puedo hallar jam\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66929,"id_music":4230,"lyric":"La base firme de la paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66930,"id_music":4230,"lyric":"La base firme de la paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":68140,"id_music":4230,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":66931,"id_music":4230,"lyric":"En la tormenta es mi sost\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66932,"id_music":4230,"lyric":"El pacto que jur\u00f3 y sell\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66933,"id_music":4230,"lyric":"Su amor es mi supremo bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66934,"id_music":4230,"lyric":"Pues en la cruz me redimi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66935,"id_music":4230,"lyric":"Jes\u00fas, la Pe\u00f1a, me ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66936,"id_music":4230,"lyric":"Base \u00fanica que durar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66937,"id_music":4230,"lyric":"Base \u00fanica que durar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66938,"id_music":4230,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_561A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":419,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}