{"id_music":4107,"name":"\u00a1Oh! ven, te invito, Cristo","url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh ven, te invito, Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh ven, te invito, Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":64007,"id_music":4107,"lyric":"Al venir al mundo\r\ndejaste atr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":65253,"id_music":4107,"lyric":"Tu corona y majestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":64008,"id_music":4107,"lyric":"Pero solo um pobre\r\npesebre aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":65254,"id_music":4107,"lyric":"Te alberg\u00f3 aunque eras rey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":64989,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":64009,"id_music":4107,"lyric":"\u00a1Oh! ven, te invito, cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65255,"id_music":4107,"lyric":"A morar en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":64990,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":64010,"id_music":4107,"lyric":"Todo el cielo oy\u00f3\r\nel c\u00e1ntico sin par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":65256,"id_music":4107,"lyric":"De los \u00e1ngeles en bel\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":64011,"id_music":4107,"lyric":"Pero casi nadie te recibi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65257,"id_music":4107,"lyric":"Aunque eras el salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":64991,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":64012,"id_music":4107,"lyric":"\u00a1Oh! ven, te invito, cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":65258,"id_music":4107,"lyric":"A morar en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":64992,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":64013,"id_music":4107,"lyric":"En las cuevas duermen\r\nlas zorras bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65259,"id_music":4107,"lyric":"Y las aves al nido van","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":64014,"id_music":4107,"lyric":"Pero t\u00fa no hallaste\r\ndo reposar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65260,"id_music":4107,"lyric":"Aunque eras el creador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":64993,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":64015,"id_music":4107,"lyric":"\u00a1Oh! ven, te invito, cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":65261,"id_music":4107,"lyric":"A morar en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":64994,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":64016,"id_music":4107,"lyric":"Pronto la trompeta resonar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":65262,"id_music":4107,"lyric":"Victorioso vendr\u00e1s, se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":64017,"id_music":4107,"lyric":"Con alegre voz t\u00fa me llamar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":65263,"id_music":4107,"lyric":"A vivir siempre junto a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":64995,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":64018,"id_music":4107,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 gozo tendr\u00e9 aquel d\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":65264,"id_music":4107,"lyric":"Cuando vuelvas\r\nJes\u00fas, por m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":64019,"id_music":4107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_263B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":257,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}