{"id_music":1574,"name":"O Mover do Esp\u00edrito","url_image":"\/images\/hasd_238B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/O Mover do Esp\u00edrito.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":37765,"id_music":1574,"lyric":"Quero que valorize\r\no que voc\u00ea tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":37766,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea \u00e9 um ser\r\nvoc\u00ea \u00e9 algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":37767,"id_music":1574,"lyric":"T\u00e3o importante para Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":37768,"id_music":1574,"lyric":"Chega de ficar sofrendo\r\nang\u00fastia e dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":37769,"id_music":1574,"lyric":"Neste seu complexo interior","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":37770,"id_music":1574,"lyric":"Dizendo \u00e0s vezes\r\nque n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":37771,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":37772,"id_music":1574,"lyric":"Eu venho falar do\r\nvalor que voc\u00ea tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":37773,"id_music":1574,"lyric":"Eu venho falar do\r\nvalor que voc\u00ea tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":37774,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":37775,"id_music":1574,"lyric":"Ele est\u00e1 em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":37776,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":37777,"id_music":1574,"lyric":"At\u00e9 com gemidos\r\ninexprim\u00edveis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":37778,"id_music":1574,"lyric":"Inexprim\u00edveis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":37779,"id_music":1574,"lyric":"Da\u00ed voc\u00ea pode ent\u00e3o perceber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":37780,"id_music":1574,"lyric":"Que pra ele h\u00e1 algo\r\nimportante em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":37781,"id_music":1574,"lyric":"Por isso, levante e cante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":37782,"id_music":1574,"lyric":"Exalte ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":37783,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":37784,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":37785,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":37786,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":37787,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":37788,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":37789,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":37790,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":37791,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":37792,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":37793,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":37794,"id_music":1574,"lyric":"Eu venho falar do\r\nvalor que voc\u00ea tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":37795,"id_music":1574,"lyric":"Eu venho falar do\r\nvalor que voc\u00ea tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":37796,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":37797,"id_music":1574,"lyric":"Ele est\u00e1 em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":37798,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":37799,"id_music":1574,"lyric":"At\u00e9 com gemidos\r\ninexprim\u00edveis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":37800,"id_music":1574,"lyric":"Inexprim\u00edveis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":37801,"id_music":1574,"lyric":"Da\u00ed voc\u00ea pode ent\u00e3o perceber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":37802,"id_music":1574,"lyric":"Que pra ele h\u00e1 algo\r\nimportante em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":37803,"id_music":1574,"lyric":"Por isso, levante e cante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":37804,"id_music":1574,"lyric":"Exalte ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":37805,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":37806,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":37807,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":37808,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":37809,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":37810,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":49},{"id_lyric":37811,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":37812,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":37813,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":37814,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":37815,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":54},{"id_lyric":37816,"id_music":1574,"lyric":"Voc\u00ea tem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":37817,"id_music":1574,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\nse move em voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":37818,"id_music":1574,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":57}],"albums":[{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","track":5,"url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","order":20}]}