{"id_music":4090,"name":"Dios descendi\u00f3","url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dios descendio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dios descendio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63590,"id_music":4090,"lyric":"D\u00eda ta grande no\r\npuedo olvidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63591,"id_music":4090,"lyric":"D\u00eda de gloria sin par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63592,"id_music":4090,"lyric":"Cuando en tinieblas\r\nal verme andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63593,"id_music":4090,"lyric":"Vino a salvarme el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63594,"id_music":4090,"lyric":"Gran compasi\u00f3n\r\ntuvo cristo de m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":63595,"id_music":4090,"lyric":"Gozo y paz me otorg\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63596,"id_music":4090,"lyric":"Sombras quit\u00f3\r\naliviado mi carga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63597,"id_music":4090,"lyric":"La noche en d\u00eda cambi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63736,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":63598,"id_music":4090,"lyric":"Di\u00f3s descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63599,"id_music":4090,"lyric":"Cuando Jes\u00fas por\r\ngracia me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63600,"id_music":4090,"lyric":"Fui ciego, me hizo ver\r\ny me noche ilimin\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63601,"id_music":4090,"lyric":"Dios descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63737,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":63602,"id_music":4090,"lyric":"Del santo esp\u00edritu y renac\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":63741,"id_music":4090,"lyric":"En la familia de d\u00edos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63603,"id_music":4090,"lyric":"Justificado por\r\nCristo el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63604,"id_music":4090,"lyric":"Gozo la gran redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63605,"id_music":4090,"lyric":"Cristo pag\u00f3 com\r\nsu sangre por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63606,"id_music":4090,"lyric":"Indigno y vil pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":63607,"id_music":4090,"lyric":"Me entreg\u00f3 su\r\nregalo de gracia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63742,"id_music":4090,"lyric":"Y as\u00ed \u00e9l mi vida salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63739,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":63608,"id_music":4090,"lyric":"Di\u00f3s descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63609,"id_music":4090,"lyric":"Cuando Jes\u00fas por\r\ngracia me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63610,"id_music":4090,"lyric":"Fui ciego, me hizo ver\r\ny me noche ilimin\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63611,"id_music":4090,"lyric":"Dios descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63738,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":63612,"id_music":4090,"lyric":"Tengo esperanza de\r\ngloria eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":63613,"id_music":4090,"lyric":"Me regocijo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":63614,"id_music":4090,"lyric":"Me ha preparado\r\num bello lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63615,"id_music":4090,"lyric":"En la mansi\u00f3n celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":63616,"id_music":4090,"lyric":"Siempre recuerdo\r\ncon fe y gratitud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63617,"id_music":4090,"lyric":"Al contemplarlo en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":63618,"id_music":4090,"lyric":"Que sus heridas\r\nme dieron la vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":63619,"id_music":4090,"lyric":"Alabo al bendito Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":63740,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":63620,"id_music":4090,"lyric":"Di\u00f3s descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":63621,"id_music":4090,"lyric":"Cuando Jes\u00fas por\r\ngracia me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":63622,"id_music":4090,"lyric":"Fui ciego, me hizo ver\r\ny me noche ilimin\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":63623,"id_music":4090,"lyric":"Dios descendi\u00f3 y de\r\ngloria me llen\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":63624,"id_music":4090,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_075B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:35","show_slide":1,"order":43}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":308,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}