{"id_music":1530,"name":"N\u00e3o Desanimamos","url_image":"\/images\/acusticont_002.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Ac\u00fastico Novo Tempo\/N\u00e3o Desanimamos.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":35389,"id_music":1530,"lyric":"N\u00e3o, ningu\u00e9m conseguiu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":35390,"id_music":1530,"lyric":"E nem conseguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":35391,"id_music":1530,"lyric":"N\u00e3o cabe em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":35392,"id_music":1530,"lyric":"Em dois ou tr\u00eas mundos\r\ninfinito e singular","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":35393,"id_music":1530,"lyric":"N\u00e3o d\u00e1 pra aprisionar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":35394,"id_music":1530,"lyric":"A palavra tem a for\u00e7a que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":35395,"id_music":1530,"lyric":"Em sua excel\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":35396,"id_music":1530,"lyric":"E seguridade \u00e0quele\r\nque a permitir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":35397,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":35398,"id_music":1530,"lyric":"Cristo, n\u00e3o consigo ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":35399,"id_music":1530,"lyric":"Mais al\u00e9m que isso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":35400,"id_music":1530,"lyric":"Nego-me a ceder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":35401,"id_music":1530,"lyric":"Sei que a Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":35402,"id_music":1530,"lyric":"\u00c9 maior que eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":35403,"id_music":1530,"lyric":"Vida desmedida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":35404,"id_music":1530,"lyric":"E ilimitada deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":35405,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":35406,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":35407,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":35408,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":35409,"id_music":1530,"lyric":"Eles pensaram que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":35410,"id_music":1530,"lyric":"Me fariam recuar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":35411,"id_music":1530,"lyric":"A gl\u00f3ria \u00e9 pesada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":35412,"id_music":1530,"lyric":"E a tribula\u00e7\u00e3o \u00e9\r\nleve e j\u00e1 vai passar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":35413,"id_music":1530,"lyric":"Tudo o que acontece a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":35414,"id_music":1530,"lyric":"Far\u00e1 com que o meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":35415,"id_music":1530,"lyric":"Seja conhecido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":35416,"id_music":1530,"lyric":"Mais vale tua vida em\r\nmim do que a minha dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":35417,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":58},{"id_lyric":35418,"id_music":1530,"lyric":"Cristo, n\u00e3o consigo ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":35419,"id_music":1530,"lyric":"Mais al\u00e9m que isso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":35420,"id_music":1530,"lyric":"Nego-me a ceder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":35421,"id_music":1530,"lyric":"Sei que a Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":35422,"id_music":1530,"lyric":"\u00c9 maior que eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":35423,"id_music":1530,"lyric":"Vida desmedida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":35424,"id_music":1530,"lyric":"E ilimitada deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":35425,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":74},{"id_lyric":35426,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":35459,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":77},{"id_lyric":35427,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":35460,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":79},{"id_lyric":35428,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":35429,"id_music":1530,"lyric":"Somos abatidos\r\nmas n\u00e3o destru\u00eddos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":82},{"id_lyric":35430,"id_music":1530,"lyric":"Ainda h\u00e1 boa obra, eu sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":84},{"id_lyric":35431,"id_music":1530,"lyric":"Seu amor \u00e9 o primeiro\r\ne o \u00faltimo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":86},{"id_lyric":35432,"id_music":1530,"lyric":"Em tudo que farei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":88},{"id_lyric":35433,"id_music":1530,"lyric":"Somos perseguidos\r\nmas n\u00e3o desamparados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":35434,"id_music":1530,"lyric":"Glorio-me na sua cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":92},{"id_lyric":35435,"id_music":1530,"lyric":"Esperan\u00e7a irrompe\r\nno sangue de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":94},{"id_lyric":35436,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":96},{"id_lyric":35461,"id_music":1530,"lyric":"N\u00e3o consigo ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:04:15","show_slide":1,"order":97},{"id_lyric":35437,"id_music":1530,"lyric":"Cristo, n\u00e3o consigo ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":98},{"id_lyric":35438,"id_music":1530,"lyric":"Mais al\u00e9m que isso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":100},{"id_lyric":35439,"id_music":1530,"lyric":"Nego-me a ceder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:27","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":102},{"id_lyric":35440,"id_music":1530,"lyric":"Sei que a Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":104},{"id_lyric":35441,"id_music":1530,"lyric":"\u00c9 maior que eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:35","instrumental_time":"00:04:35","show_slide":1,"order":106},{"id_lyric":35442,"id_music":1530,"lyric":"Vida desmedida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":108},{"id_lyric":35443,"id_music":1530,"lyric":"E ilimitada deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:43","instrumental_time":"00:04:43","show_slide":1,"order":110},{"id_lyric":35444,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":112},{"id_lyric":35445,"id_music":1530,"lyric":"Meu Senhor, n\u00e3o dava","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:47","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":114},{"id_lyric":35446,"id_music":1530,"lyric":"Pra algu\u00e9m prever","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:51","instrumental_time":"00:04:51","show_slide":1,"order":116},{"id_lyric":35447,"id_music":1530,"lyric":"O inocente morre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:55","instrumental_time":"00:04:55","show_slide":1,"order":118},{"id_lyric":35448,"id_music":1530,"lyric":"Pro culpado ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:58","instrumental_time":"00:04:58","show_slide":1,"order":120},{"id_lyric":35449,"id_music":1530,"lyric":"Vida verdadeira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:02","instrumental_time":"00:05:02","show_slide":1,"order":122},{"id_lyric":35450,"id_music":1530,"lyric":"Infinito amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:07","instrumental_time":"00:05:07","show_slide":1,"order":124},{"id_lyric":35451,"id_music":1530,"lyric":"Ver a Tua face","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:10","instrumental_time":"00:05:10","show_slide":1,"order":126},{"id_lyric":35452,"id_music":1530,"lyric":"\u00c9 o maior favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:14","instrumental_time":"00:05:14","show_slide":1,"order":128},{"id_lyric":35453,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":130},{"id_lyric":35454,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:19","instrumental_time":"00:05:19","show_slide":1,"order":132},{"id_lyric":35455,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:25","instrumental_time":"00:05:25","show_slide":1,"order":134},{"id_lyric":35456,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:34","instrumental_time":"00:05:34","show_slide":1,"order":136},{"id_lyric":35457,"id_music":1530,"lyric":"Uh, uh, uh, uh, uh, uh\r\nuh, uh, uh, uh, uh, uh","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:41","instrumental_time":"00:05:41","show_slide":1,"order":138},{"id_lyric":35458,"id_music":1530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:50","instrumental_time":"00:05:50","show_slide":1,"order":140}],"albums":[{"id_album":691,"name":"Ac\u00fastico Novo Tempo","track":3,"url_image":"\/covers\/acustico_novo_tempo.bmp","order":20}]}