{"id_music":1566,"name":"Nada Vai nos Separar","url_image":"\/images\/diferente_001.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Nada Vai nos Separar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Nada Vai nos Separar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":36946,"id_music":1566,"lyric":"Quando olho pra\r\nmim mesmo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":36947,"id_music":1566,"lyric":"Vejo s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o\r\ncondena\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":36948,"id_music":1566,"lyric":"Quando olho o\r\namor de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":36949,"id_music":1566,"lyric":"Nele vejo salva\u00e7\u00e3o\r\no meu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":36950,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":36951,"id_music":1566,"lyric":"Nada \u00e9 t\u00e3o forte, alto\r\ngrande, intenso e profundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":36952,"id_music":1566,"lyric":"Nem passado, nem presente\r\nespada ou perigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":36953,"id_music":1566,"lyric":"Nem a morte, nem a vida\r\nang\u00fastia ou pobreza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":36954,"id_music":1566,"lyric":"Nada vai me separar\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":36955,"id_music":1566,"lyric":"Do amor Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":36956,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":36957,"id_music":1566,"lyric":"Nada, nada\r\nnada, nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":36958,"id_music":1566,"lyric":"Nada vai me separar\r\ndo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":36959,"id_music":1566,"lyric":"Nada, nada\r\nnada, nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":36960,"id_music":1566,"lyric":"Nada vai me separar\r\ndo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":36961,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":36962,"id_music":1566,"lyric":"Tudo em Ti \u00e9 forte, alto\r\ngrande, intenso e profundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":36963,"id_music":1566,"lyric":"\u00c9s o passado, o presente\r\ne at\u00e9 o meu futuro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":36964,"id_music":1566,"lyric":"\u00c9s vida, f\u00f4lego, alegria\r\nouro, diamante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":36965,"id_music":1566,"lyric":"Tudo em Ti vai me\r\nlembrar que \u00e9s amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":36966,"id_music":1566,"lyric":"Que \u00e9s amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":36967,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":36968,"id_music":1566,"lyric":"Tudo, tudo\r\ntudo, tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":36969,"id_music":1566,"lyric":"Tudo em Ti vai me\r\nlembrar que \u00c9s amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":36970,"id_music":1566,"lyric":"Tudo, tudo\r\ntudo, tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":36971,"id_music":1566,"lyric":"Tudo em Ti vai me\r\nlembrar que \u00c9s amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":36972,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":36973,"id_music":1566,"lyric":"Agora, olho para o espelho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":36974,"id_music":1566,"lyric":"N\u00e3o mais tenho medo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":36975,"id_music":1566,"lyric":"Pois a cruz me convenceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":36976,"id_music":1566,"lyric":"Me acolheu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":36977,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":36978,"id_music":1566,"lyric":"Nada, nada\r\nnada, nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":36979,"id_music":1566,"lyric":"Nada vai me separar\r\ndo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":36980,"id_music":1566,"lyric":"Tudo, tudo\r\ntudo, tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":36981,"id_music":1566,"lyric":"Tudo em Ti vai me\r\nlembrar que \u00c9s amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":36982,"id_music":1566,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":693,"name":"Diferente","track":8,"url_image":"\/covers\/diferente.bmp","order":14}]}