{"id_music":400,"name":"O Rei Vindouro","url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Rei Vindouro.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Rei Vindouro - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10585,"id_music":400,"lyric":"O Rei vindouro perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10586,"id_music":400,"lyric":"O mesmo que\r\nna cruz morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10587,"id_music":400,"lyric":"Aos justos Ele levar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10588,"id_music":400,"lyric":"Consigo para o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10589,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10590,"id_music":400,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10591,"id_music":400,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10592,"id_music":400,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10593,"id_music":400,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10594,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10595,"id_music":400,"lyric":"Da Sua vinda vemos j\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10596,"id_music":400,"lyric":"Sinais por toda\r\nparte aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10597,"id_music":400,"lyric":"E logo a alva eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10598,"id_music":400,"lyric":"Vir\u00e1 pra mim e ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10599,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":10600,"id_music":400,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10601,"id_music":400,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10602,"id_music":400,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":10603,"id_music":400,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10604,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":10605,"id_music":400,"lyric":"O nosso lar ent\u00e3o ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":10606,"id_music":400,"lyric":"A terra nova, perenal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10607,"id_music":400,"lyric":"A morte l\u00e1 n\u00e3o entrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10608,"id_music":400,"lyric":"Pois tudo \u00e9 imortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10609,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":10610,"id_music":400,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10611,"id_music":400,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":10612,"id_music":400,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":10613,"id_music":400,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":10614,"id_music":400,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":130,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}