{"id_music":2215,"name":"Quase no Lar","url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quase No Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quase No Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58089,"id_music":2215,"lyric":"No arraial dos santos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58090,"id_music":2215,"lyric":"Ouvem-se muitas vozes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58091,"id_music":2215,"lyric":"Est\u00e3o felizes cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":59423,"id_music":2215,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58092,"id_music":2215,"lyric":"Alguns est\u00e3o pregando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58093,"id_music":2215,"lyric":"Outros v\u00e3o ensinando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58094,"id_music":2215,"lyric":"Mas o amor \u00e9 o\r\ntom da can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59424,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":58095,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58096,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58097,"id_music":2215,"lyric":"Falta pouco tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59425,"id_music":2215,"lyric":"Pra esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58098,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58099,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58100,"id_music":2215,"lyric":"Com Jesus viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58101,"id_music":2215,"lyric":"Nas mans\u00f5es celestiais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59426,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":58102,"id_music":2215,"lyric":"Jesus est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58103,"id_music":2215,"lyric":"Vamos falar a todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58104,"id_music":2215,"lyric":"Enfim est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59427,"id_music":2215,"lyric":"A liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58105,"id_music":2215,"lyric":"Devemos Ter coragem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58106,"id_music":2215,"lyric":"De viver a mensagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58107,"id_music":2215,"lyric":"Que foi plantada\r\nl\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59428,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":58108,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58109,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58110,"id_music":2215,"lyric":"Falta pouco tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59429,"id_music":2215,"lyric":"Pra esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58111,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58112,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58113,"id_music":2215,"lyric":"Com Jesus viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":58114,"id_music":2215,"lyric":"Nas mans\u00f5es celestiais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":59430,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":58115,"id_music":2215,"lyric":"Vamos dar as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58116,"id_music":2215,"lyric":"E juntos vamos prosseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58117,"id_music":2215,"lyric":"No poder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58118,"id_music":2215,"lyric":"Vit\u00f3ria vamos conseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":59431,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":58119,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58120,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":58121,"id_music":2215,"lyric":"Falta pouco tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":59432,"id_music":2215,"lyric":"Pra esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":58122,"id_music":2215,"lyric":"Estamos quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":58123,"id_music":2215,"lyric":"Quase no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":58124,"id_music":2215,"lyric":"Com Jesus viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":58125,"id_music":2215,"lyric":"Com Jesus viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":58126,"id_music":2215,"lyric":"Com Jesus viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":58127,"id_music":2215,"lyric":"Nas mans\u00f5es celestiais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":58128,"id_music":2215,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_487B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":50}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":468,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}