{"id_music":4203,"name":"Suenan melodias en mi ser","url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Suenan melodias en mi ser.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Suenan melodias en mi ser - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66222,"id_music":4203,"lyric":"Jes\u00fas me dio un dulce canto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66223,"id_music":4203,"lyric":"Deste el cielo lo envi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66224,"id_music":4203,"lyric":"Jam\u00e1s se oy\u00f3 m\u00e1s\r\ndulce m\u00fasica","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66225,"id_music":4203,"lyric":"Que este canto de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68004,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66226,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66227,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suena un cantar\r\nen tono celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66228,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":66229,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suenan en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":68005,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":66230,"id_music":4203,"lyric":"En nel calvario dio su vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66231,"id_music":4203,"lyric":"Por salvarme mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66232,"id_music":4203,"lyric":"Pag\u00f3 mis culpas\r\ny perd\u00f3n me dio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66233,"id_music":4203,"lyric":"Me llen\u00f3 de gozo y luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68006,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":66234,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66235,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suena un cantar\r\nen tono celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66236,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66237,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suenan en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":68007,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":66238,"id_music":4203,"lyric":"Ser\u00e1 el tema all\u00e1\r\nen la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":66239,"id_music":4203,"lyric":"De mi eterna adoraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66240,"id_music":4203,"lyric":"Ser\u00e1 gloriosa la armon\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66241,"id_music":4203,"lyric":"Con la hueste angelical","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68008,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":66242,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":66243,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suena un cantar\r\nen tono celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":66244,"id_music":4203,"lyric":"Suenan melod\u00edas en mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66245,"id_music":4203,"lyric":"S\u00ed suenan en mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":66246,"id_music":4203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":353,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}