{"id_music":4695,"name":"\u00bfSer\u00e1 al albor?","url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Sera al albor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Sera al albor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":76027,"id_music":4695,"lyric":"\u00bfSer\u00e1 al albor\r\ncuando el d\u00eda despierta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76028,"id_music":4695,"lyric":"Y el sol cada sombra\r\nnocturna ahuyenta?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":76029,"id_music":4695,"lyric":"\u00bfSer\u00e1 al albor cuando\r\nen toda su gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76030,"id_music":4695,"lyric":"Volver\u00e1 a la tierra Jes\u00fas?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76758,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":76031,"id_music":4695,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan faltar\u00e1, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":76032,"id_music":4695,"lyric":"Hasta que cante as\u00ed:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76033,"id_music":4695,"lyric":"\"Cristo vuelve \u00a1aleluya!\r\n\u00a1aleluya! Am\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":76034,"id_music":4695,"lyric":"\u00a1Aleluya! Am\u00e9n\"?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":76759,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":76035,"id_music":4695,"lyric":"Trompeta triunfal todos\r\npronto oiremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":76036,"id_music":4695,"lyric":"Su escolta de \u00e1ngeles\r\nsantos veremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76037,"id_music":4695,"lyric":"Su sien coronada\r\nde luz miraremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":76038,"id_music":4695,"lyric":"Cuando venga en gloria Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76760,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":76039,"id_music":4695,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan faltar\u00e1, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76040,"id_music":4695,"lyric":"Hasta que cante as\u00ed:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":76041,"id_music":4695,"lyric":"\"Cristo vuelve \u00a1aleluya!\r\n\u00a1aleluya! Am\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":76042,"id_music":4695,"lyric":"\u00a1Aleluya! Am\u00e9n\"?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":76761,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":76043,"id_music":4695,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 gozo habr\u00e1 cuando\r\nacabe la muerte!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76044,"id_music":4695,"lyric":"Vivir sin dolor\r\ntocaranos en suerte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":76045,"id_music":4695,"lyric":"Las penas y el mal quitar\u00e1\r\nel Dios fuerte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76046,"id_music":4695,"lyric":"Cuando venga\r\nen gloria Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":76762,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":76047,"id_music":4695,"lyric":"\u00bfCu\u00e1nto a\u00fan\r\nfaltar\u00e1, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":76048,"id_music":4695,"lyric":"Hasta que cante as\u00ed:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":76049,"id_music":4695,"lyric":"\"Cristo vuelve \u00a1aleluya!\r\n\u00a1aleluya! Am\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":76050,"id_music":4695,"lyric":"\u00a1Aleluya! Am\u00e9n\"?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76051,"id_music":4695,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":173,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}