{"id_music":1686,"name":"Entre Amigos e Irm\u00e3os","url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Minist\u00e9rio da Mulher\/Entre Amigos e Irm\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41614,"id_music":1686,"lyric":"Somos todos feitos\r\npara amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":41615,"id_music":1686,"lyric":"Mas o pre\u00e7o deste mundo\r\nDesvia nosso olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41616,"id_music":1686,"lyric":"Muito tempo eu andei\r\nBuscando meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41617,"id_music":1686,"lyric":"Encontrei um lar\r\nentre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41872,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":41618,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nTemos um s\u00f3 pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41619,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nUma ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41620,"id_music":1686,"lyric":"N\u00e3o importa o passado\r\nEstaremos todos juntos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41621,"id_music":1686,"lyric":"Para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41622,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41623,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41624,"id_music":1686,"lyric":"Se voc\u00ea chorar\r\nEu choro com voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41625,"id_music":1686,"lyric":"Se voc\u00ea sorrir Contigo\r\neu vou sorrir tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41626,"id_music":1686,"lyric":"N\u00e3o importa o que sentes\r\nAo seu lado eu estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41627,"id_music":1686,"lyric":"Como \u00e9 bom viver\r\nEntre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41873,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":41628,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nTemos um s\u00f3 pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41629,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nUma ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41630,"id_music":1686,"lyric":"N\u00e3o importa o passado\r\nEstaremos todos juntos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41631,"id_music":1686,"lyric":"Para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":41632,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":41874,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":41633,"id_music":1686,"lyric":"L\u00ednguas, tribos e na\u00e7\u00f5es\r\nSomos todos filhos de um Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":41634,"id_music":1686,"lyric":"Se n\u00f3s nos prepararmos\r\nCom Jesus n\u00f3s viveremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":41875,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":41635,"id_music":1686,"lyric":"Com a f\u00e9 e a uni\u00e3o\r\nVamos celebrar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41636,"id_music":1686,"lyric":"E a vida eterna com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41876,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":41637,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nTemos um s\u00f3 pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41638,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os\r\nUma ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41639,"id_music":1686,"lyric":"N\u00e3o importa o passado\r\nEstaremos todos juntos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41640,"id_music":1686,"lyric":"Para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41641,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":41642,"id_music":1686,"lyric":"N\u00e3o importa o passado\r\nEstaremos todos juntos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":41643,"id_music":1686,"lyric":"Para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":41644,"id_music":1686,"lyric":"Entre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":41645,"id_music":1686,"lyric":"Amigos e irm\u00e3os\r\nEntre amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":41646,"id_music":1686,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":707,"name":"Minist\u00e9rio da Mulher","track":8,"url_image":"\/covers\/ministerio_da_mulher.bmp","order":20}]}