{"id_music":1916,"name":"Ao Passares pelas \u00c1guas","url_image":"\/images\/hasd_367.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao Passares Pelas \u00c1guas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao Passares Pelas \u00c1guas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49068,"id_music":1916,"lyric":"\"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49262,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49069,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49263,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49070,"id_music":1916,"lyric":"Rios caudalosos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":49071,"id_music":1916,"lyric":"A ti n\u00e3o podem submergir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49072,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelo fogo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49073,"id_music":1916,"lyric":"N\u00e3o, oh, n\u00e3o te queimar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49074,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49264,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":49075,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49265,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49266,"id_music":1916,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":49076,"id_music":1916,"lyric":"\"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49267,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":49077,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49268,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49078,"id_music":1916,"lyric":"As duras provas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49079,"id_music":1916,"lyric":"A ti n\u00e3o podem derrotar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49080,"id_music":1916,"lyric":"Se por Minha causa sofres","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":49081,"id_music":1916,"lyric":"Tu me glorificar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49082,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49269,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49083,"id_music":1916,"lyric":"Ao passares pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49270,"id_music":1916,"lyric":"Serei contigo\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":49271,"id_music":1916,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":199,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}