{"id_music":4439,"name":"Hay un lugar de paz","url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hay un lugar de paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hay un lugar de paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":70034,"id_music":4439,"lyric":"Hay un lugar de paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":70035,"id_music":4439,"lyric":"De sin igual solaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":70036,"id_music":4439,"lyric":"Do Cristo alivio a mi alma da","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":70037,"id_music":4439,"lyric":"S\u00f3lo con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":70038,"id_music":4439,"lyric":"Lejos del arduo frenes\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":70039,"id_music":4439,"lyric":"Le entrego mi ansiedad","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":70040,"id_music":4439,"lyric":"Voy al jard\u00edn a orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":70041,"id_music":4439,"lyric":"Al monte a meditar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":70042,"id_music":4439,"lyric":"Y nuevas fuerzas recibir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":70043,"id_music":4439,"lyric":"De all\u00ed saldr\u00e9 por fe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":70044,"id_music":4439,"lyric":"Para servir donde \u00e9l me lleve","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":70045,"id_music":4439,"lyric":"Brindando su amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":70046,"id_music":4439,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":13}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":386,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}