{"id_music":1937,"name":"Oh, Que Belo Hino Deus me Deu!","url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Belo Hino Deus Me Deu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Belo Hino Deus Me Deu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49912,"id_music":1937,"lyric":"Eu canto um hino inspirado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49913,"id_music":1937,"lyric":"Por Jesus, meu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49914,"id_music":1937,"lyric":"Jamais aqui soou\r\ncom tal fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49915,"id_music":1937,"lyric":"Este canto de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49916,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49917,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49918,"id_music":1937,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\nbel\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49919,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49920,"id_music":1937,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49921,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49922,"id_music":1937,"lyric":"Eu amo a Cristo que foi morto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49923,"id_music":1937,"lyric":"Sobre a cruz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49924,"id_music":1937,"lyric":"Jesus um hino em\r\nmeus l\u00e1bios p\u00f4s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49925,"id_music":1937,"lyric":"Para a Deus melhor louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49926,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49927,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49928,"id_music":1937,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\nbel\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49929,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49930,"id_music":1937,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49931,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49932,"id_music":1937,"lyric":"Quando estiver\r\neu l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49933,"id_music":1937,"lyric":"Vendo os anjos a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49934,"id_music":1937,"lyric":"Um belo hino vou\r\ncantar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49935,"id_music":1937,"lyric":"L\u00e1 no meu eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49936,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49937,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49938,"id_music":1937,"lyric":"Me p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o\r\nbel\u00edssima can\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49939,"id_music":1937,"lyric":"Oh! que belo hino\r\nDeus me deu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49940,"id_music":1937,"lyric":"Um hino do divino amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49941,"id_music":1937,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_222B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":170,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}