{"id_music":289,"name":"N\u00f3s Te Adoramos","url_image":"\/images\/hasd_017.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00f3s Te Adoramos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00f3s Te Adoramos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6094,"id_music":289,"lyric":"N\u00f3s Te adoramos\r\nDeus infinito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6095,"id_music":289,"lyric":"E a Teu Filho\r\nRei, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6096,"id_music":289,"lyric":"Teu nome eterno\r\n\u00e9 sempre bendito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6097,"id_music":289,"lyric":"Teu Esp\u00edrito\r\ntraz-nos amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6098,"id_music":289,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":6099,"id_music":289,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o a Ti, \u00f3 Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6100,"id_music":289,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":6101,"id_music":289,"lyric":"\u00c9ramos presos\r\npelo pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6102,"id_music":289,"lyric":"Tu nos livraste\r\ndessa pris\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6103,"id_music":289,"lyric":"E por Teu Filho\r\nimaculado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":6104,"id_music":289,"lyric":"Ofertaste-nos\r\na salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6105,"id_music":289,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6106,"id_music":289,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o a Ti, Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6107,"id_music":289,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":6108,"id_music":289,"lyric":"Tu nos convences\r\ndos vis pecados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6109,"id_music":289,"lyric":"E da justi\u00e7a\r\nluzes nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6110,"id_music":289,"lyric":"E \u00e0 verdade\r\nsomos guiados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6111,"id_music":289,"lyric":"\u00d3 Esp\u00edrito\r\nSanto de paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6112,"id_music":289,"lyric":"Gl\u00f3ria rendemos\r\nhonra, louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6113,"id_music":289,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o, \u00f3 consolador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":6114,"id_music":289,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":17,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}