{"id_music":480,"name":"Perd\u00e3o, Poder e Paz","url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Perd\u00e3o, Poder e Paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Perd\u00e3o, Poder e Paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14792,"id_music":480,"lyric":"Se n\u00f3s quisermos gozo ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14793,"id_music":480,"lyric":"Busquemo-lo de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14794,"id_music":480,"lyric":"Colhendo as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ncom prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14795,"id_music":480,"lyric":"Que em Seu amor nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14796,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14797,"id_music":480,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14798,"id_music":480,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14799,"id_music":480,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14800,"id_music":480,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14801,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14802,"id_music":480,"lyric":"Em Sua gra\u00e7a tenho, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14803,"id_music":480,"lyric":"Poder pra triunfar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14804,"id_music":480,"lyric":"O Esp\u00edrito divino em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14805,"id_music":480,"lyric":"Me livra de pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14806,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14807,"id_music":480,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14808,"id_music":480,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14809,"id_music":480,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14810,"id_music":480,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14811,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14812,"id_music":480,"lyric":"O Santo Esp\u00edrito tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14813,"id_music":480,"lyric":"Me ajuda a conquistar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14814,"id_music":480,"lyric":"A alma que inda se det\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14815,"id_music":480,"lyric":"Bem longe do seu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14816,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14817,"id_music":480,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14818,"id_music":480,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14819,"id_music":480,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14820,"id_music":480,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14821,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":14822,"id_music":480,"lyric":"S\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":14823,"id_music":480,"lyric":"Tais b\u00ean\u00e7\u00e3os receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":14824,"id_music":480,"lyric":"Por Cristo, o Pai concede, at\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":14825,"id_music":480,"lyric":"O reino \u00e0quel' que crer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":14826,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":14827,"id_music":480,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":14828,"id_music":480,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":14829,"id_music":480,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":14830,"id_music":480,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":14831,"id_music":480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":210,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}