{"id_music":1759,"name":"Brilha, Jesus","url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Brilha Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Brilha Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44101,"id_music":1759,"lyric":"Pai o teu grande\r\namor me inspira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44102,"id_music":1759,"lyric":"Pai o teu resplendor\r\nme anima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44103,"id_music":1759,"lyric":"Tua luz ilumina os\r\ncaminhos meus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44104,"id_music":1759,"lyric":"Como um sol o amor\r\ndesses olhos Teus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44105,"id_music":1759,"lyric":"Brilha em mim\r\nbrilha em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":44106,"id_music":1759,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":44107,"id_music":1759,"lyric":"Brilha Jesus, vem trazer a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44109,"id_music":1759,"lyric":"Que vem da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44110,"id_music":1759,"lyric":"O Teu calor, traz a paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44111,"id_music":1759,"lyric":"Vem como um sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44112,"id_music":1759,"lyric":"\u00c0s na\u00e7\u00f5es trazer miseric\u00f3rdia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44113,"id_music":1759,"lyric":"Brilha Jesus, vem\r\ntrazer Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44114,"id_music":1759,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":44115,"id_music":1759,"lyric":"Pai a tua real grandeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44116,"id_music":1759,"lyric":"Traz \u00e0 vida real beleza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44117,"id_music":1759,"lyric":"Teu amor transformou\r\nnossa hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44118,"id_music":1759,"lyric":"Hoje a luz que nos\r\nvem l\u00e1 da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44119,"id_music":1759,"lyric":"Brilha em mim\r\nbrilha em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44120,"id_music":1759,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":44122,"id_music":1759,"lyric":"Brilha Jesus, vem trazer a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44123,"id_music":1759,"lyric":"Que vem da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44124,"id_music":1759,"lyric":"O Teu calor, traz a paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":44125,"id_music":1759,"lyric":"Vem como um sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":44126,"id_music":1759,"lyric":"\u00c0s na\u00e7\u00f5es trazer miseric\u00f3rdia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44584,"id_music":1759,"lyric":"Brilha Jesus, vem\r\ntrazer Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44585,"id_music":1759,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":32,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}