{"id_music":2033,"name":"Bem-vindo o S\u00e1bado","url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bem-vindo O S\u00e1bado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bem-vindo O S\u00e1bado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52385,"id_music":2033,"lyric":"Bem-vindo \u00e9 a n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53122,"id_music":2033,"lyric":"O s\u00e1bado feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52386,"id_music":2033,"lyric":"Do grande amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52387,"id_music":2033,"lyric":"De Seu poder nos diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52388,"id_music":2033,"lyric":"Bem longe p\u00f5e o mundo vil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52389,"id_music":2033,"lyric":"A luta, a dor, trabalhos mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52390,"id_music":2033,"lyric":"O amor e a doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53123,"id_music":2033,"lyric":"Do C\u00e9u nos traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53124,"id_music":2033,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52391,"id_music":2033,"lyric":"Vem Pr\u00edncipe dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53125,"id_music":2033,"lyric":"Renova-nos o ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52392,"id_music":2033,"lyric":"At\u00e9 se achar em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53126,"id_music":2033,"lyric":"Justi\u00e7a, amor, poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52393,"id_music":2033,"lyric":"Por Teu amor que \u00e9 sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53127,"id_music":2033,"lyric":"Oh, livra-nos de todo o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52394,"id_music":2033,"lyric":"E d\u00e1-nos prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52395,"id_music":2033,"lyric":"E salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53129,"id_music":2033,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52396,"id_music":2033,"lyric":"Com Teu poder, oh vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52397,"id_music":2033,"lyric":"Bendize-nos, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52398,"id_music":2033,"lyric":"Conserva-nos no bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53130,"id_music":2033,"lyric":"Na luz do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52399,"id_music":2033,"lyric":"A cada um concede, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52400,"id_music":2033,"lyric":"O Teu favor e o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52401,"id_music":2033,"lyric":"E l\u00e1 no bom pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53131,"id_music":2033,"lyric":"Um lar feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52402,"id_music":2033,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":296,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}