{"id_music":823,"name":"Feliz Manh\u00e3","url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Feliz Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Feliz Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12730,"id_music":823,"lyric":"J\u00e1 cansados seguimos\r\nde noite a penar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12731,"id_music":823,"lyric":"Na jornada da vida crist\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12732,"id_music":823,"lyric":"Mas ser\u00e1 para n\u00f3s\r\nt\u00e3o brilhante o raiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12733,"id_music":823,"lyric":"Da gloriosa e feliz manh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12734,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12735,"id_music":823,"lyric":"Findar\u00e3o as agruras da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12736,"id_music":823,"lyric":"Quando a n\u00e9voa\r\ndo mal passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12737,"id_music":823,"lyric":"H\u00e1 de a noite fugir\r\nante o vivo luzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12738,"id_music":823,"lyric":"Quando o dia eternal raiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12739,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12740,"id_music":823,"lyric":"H\u00e1 t\u00e3o grandes mist\u00e9rios\r\nna trilha a seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12741,"id_music":823,"lyric":"E pren\u00fancios de lutas e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12742,"id_music":823,"lyric":"Mas de n\u00f3s fugir\u00e3o\r\nquando virmos luzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12743,"id_music":823,"lyric":"Sua face em real fulgor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12744,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":12745,"id_music":823,"lyric":"Findar\u00e3o as agruras da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12746,"id_music":823,"lyric":"Quando a n\u00e9voa\r\ndo mal passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12747,"id_music":823,"lyric":"H\u00e1 de a noite fugir\r\nante o vivo luzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12748,"id_music":823,"lyric":"Quando o dia eternal raiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12749,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12750,"id_music":823,"lyric":"Mesmo que nos pare\u00e7a\r\no caminho sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12751,"id_music":823,"lyric":"Tendo os olhos a lacrimejar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12752,"id_music":823,"lyric":"Recompensas gloriosas\r\nteremos enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12753,"id_music":823,"lyric":"No bendito e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12754,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":12755,"id_music":823,"lyric":"Findar\u00e3o as agruras da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12756,"id_music":823,"lyric":"Quando a n\u00e9voa\r\ndo mal passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12757,"id_music":823,"lyric":"H\u00e1 de a noite fugir\r\nante o vivo luzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12758,"id_music":823,"lyric":"Quando o dia eternal raiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12759,"id_music":823,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":559,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}