{"id_music":1961,"name":"Mensagem Ao Mundo","url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Mensagem Ao Mundo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Mensagem Ao Mundo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50506,"id_music":1961,"lyric":"Vamos dar a\r\nmensagem ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50507,"id_music":1961,"lyric":"Proclamar a hist\u00f3ria da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50508,"id_music":1961,"lyric":"Hist\u00f3ria de amor e gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50509,"id_music":1961,"lyric":"Hist\u00f3ria de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50510,"id_music":1961,"lyric":"Hist\u00f3ria de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52664,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":50511,"id_music":1961,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50512,"id_music":1961,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50513,"id_music":1961,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50514,"id_music":1961,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52665,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":50515,"id_music":1961,"lyric":"Uma voz de\r\nadvert\u00eancia ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50516,"id_music":1961,"lyric":"Deve ser o nosso cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50517,"id_music":1961,"lyric":"Um hino de f\u00e9 que fale","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50518,"id_music":1961,"lyric":"Das b\u00ean\u00e7\u00e3os do\r\namor sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50519,"id_music":1961,"lyric":"Das b\u00ean\u00e7\u00e3os do\r\namor sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52666,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":50520,"id_music":1961,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50521,"id_music":1961,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50522,"id_music":1961,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50523,"id_music":1961,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52667,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":50524,"id_music":1961,"lyric":"Que prazer \u00e9 levar\r\nCristo ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50525,"id_music":1961,"lyric":"Pois s\u00f3 Ele pode salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50526,"id_music":1961,"lyric":"E pode afastar pecados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50527,"id_music":1961,"lyric":"E a gl\u00f3ria de Deus mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":50528,"id_music":1961,"lyric":"E a gl\u00f3ria de Deus mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52668,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":50529,"id_music":1961,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50530,"id_music":1961,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":50531,"id_music":1961,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50532,"id_music":1961,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52669,"id_music":1961,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":224,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}