{"id_music":642,"name":"Deus Cuidar\u00e1 de Ti","url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus Cuidar\u00e1 de Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus Cuidar\u00e1 de Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18884,"id_music":642,"lyric":"Aflito e triste cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18885,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18886,"id_music":642,"lyric":"Por ti opera a Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18887,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18888,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18889,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18890,"id_music":642,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18891,"id_music":642,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18892,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18893,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18894,"id_music":642,"lyric":"Na dor cruel, na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18895,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18896,"id_music":642,"lyric":"Socorro d\u00e1 e prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18897,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18898,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18899,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18900,"id_music":642,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18901,"id_music":642,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18902,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18903,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18904,"id_music":642,"lyric":"Sentes a f\u00e9 a vacilar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18905,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18906,"id_music":642,"lyric":"Ao teu amor quer for\u00e7as dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18907,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18908,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18909,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18910,"id_music":642,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18911,"id_music":642,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18912,"id_music":642,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18913,"id_music":642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":373,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}