{"id_music":2205,"name":"N\u00e3o Tardar\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Tardar\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Tardar\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57806,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":59313,"id_music":2205,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57807,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":59314,"id_music":2205,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":57808,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59315,"id_music":2205,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57809,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59316,"id_music":2205,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59317,"id_music":2205,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":57810,"id_music":2205,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57811,"id_music":2205,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57812,"id_music":2205,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57813,"id_music":2205,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57814,"id_music":2205,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59318,"id_music":2205,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":57815,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59319,"id_music":2205,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57816,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59320,"id_music":2205,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59321,"id_music":2205,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":57817,"id_music":2205,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57818,"id_music":2205,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57819,"id_music":2205,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57820,"id_music":2205,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":57821,"id_music":2205,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59322,"id_music":2205,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":57822,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59323,"id_music":2205,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":57823,"id_music":2205,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":59324,"id_music":2205,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":57824,"id_music":2205,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":458,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}