{"id_music":830,"name":"Doce Lar","url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Doce Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Doce Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12988,"id_music":830,"lyric":"\u00c0 terra n\u00f3s vamos dos\r\nfi\u00e9is e dos santos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12989,"id_music":830,"lyric":"Pa\u00eds de gl\u00f3ria infinda\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3os e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12990,"id_music":830,"lyric":"J\u00e1 fartos estamos de\r\nvaguear pelas trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12991,"id_music":830,"lyric":"Ao lar em breve iremos\r\ncom Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12992,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12993,"id_music":830,"lyric":"Doce lar! Doce lar!\r\nDoce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12994,"id_music":830,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12995,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":12996,"id_music":830,"lyric":"N\u00e3o entram desgostos\r\nneste lar, nem tristeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12997,"id_music":830,"lyric":"S\u00f3 paz e alegria ali reinar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12998,"id_music":830,"lyric":"Em nosso caminho\r\nvamos, pois, animosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12999,"id_music":830,"lyric":"Pois Cristo, nosso Mestre\r\nnos deu salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13000,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":13001,"id_music":830,"lyric":"Doce lar! Doce lar!\r\nDoce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13002,"id_music":830,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13003,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":13004,"id_music":830,"lyric":"Andemos ousados\r\npara o lar, bem contentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13005,"id_music":830,"lyric":"Embora carregando\r\no opr\u00f3brio da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13006,"id_music":830,"lyric":"A terra avistamos com\r\nos seus lindos campos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13007,"id_music":830,"lyric":"Ali n\u00f3s viveremos\r\ncom nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13008,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":13009,"id_music":830,"lyric":"Doce lar! Doce lar!\r\nDoce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13010,"id_music":830,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13011,"id_music":830,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":566,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}