{"id_music":1508,"name":"Pequenos Grupos","url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2007\/Pequenos Grupos.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34519,"id_music":1508,"lyric":"S\u00e3o gotas que\r\nfazem a chuva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34520,"id_music":1508,"lyric":"S\u00e3o flocos que\r\nformam a neve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34521,"id_music":1508,"lyric":"Sementes lan\u00e7adas no ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34522,"id_music":1508,"lyric":"Que fazem uma planta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34523,"id_music":1508,"lyric":"S\u00e3o crentes\r\nfieis e sinceros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":34524,"id_music":1508,"lyric":"Que fazem a terra tremer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":34525,"id_music":1508,"lyric":"Levando a palavra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":34526,"id_music":1508,"lyric":"A milhares que est\u00e3o a sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":34527,"id_music":1508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":34528,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":34529,"id_music":1508,"lyric":"De trazer de volta\r\na quem se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":34530,"id_music":1508,"lyric":"De libertar os\r\ncativos do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":34531,"id_music":1508,"lyric":"Lev\u00e1-los aos p\u00e9s do Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":34532,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":34533,"id_music":1508,"lyric":"De mostrar ao mundo\r\nquem \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34534,"id_music":1508,"lyric":"De gra\u00e7a, for\u00e7a\r\nde f\u00e9 e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34535,"id_music":1508,"lyric":"De perd\u00e3o e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":34536,"id_music":1508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34537,"id_music":1508,"lyric":"S\u00e3o tantas as\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os divinas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34538,"id_music":1508,"lyric":"Derramada sobre os crentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34539,"id_music":1508,"lyric":"Que se unem em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":34540,"id_music":1508,"lyric":"Que buscam a consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34541,"id_music":1508,"lyric":"S\u00e3o crentes fi\u00e9is e sinceros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34542,"id_music":1508,"lyric":"Que fazem a terra tremer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34543,"id_music":1508,"lyric":"Levando a palavra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34544,"id_music":1508,"lyric":"A milhares que est\u00e3o a sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34545,"id_music":1508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_463A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":34546,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34547,"id_music":1508,"lyric":"De trazer de volta\r\na quem se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34548,"id_music":1508,"lyric":"De libertar os\r\ncativos do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34549,"id_music":1508,"lyric":"Lev\u00e1-los aos p\u00e9s do Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":34550,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":34551,"id_music":1508,"lyric":"De mostrar ao mundo\r\nquem \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34552,"id_music":1508,"lyric":"De gra\u00e7a, for\u00e7a\r\nde f\u00e9 e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34553,"id_music":1508,"lyric":"De perd\u00e3o e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34555,"id_music":1508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":34556,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":34557,"id_music":1508,"lyric":"De trazer de volta\r\na quem se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":34558,"id_music":1508,"lyric":"De libertar os\r\ncativos do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":34559,"id_music":1508,"lyric":"Lev\u00e1-los aos p\u00e9s do Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":34560,"id_music":1508,"lyric":"Pequenos grupos\r\na obra do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":34561,"id_music":1508,"lyric":"De mostrar ao mundo\r\nquem \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":34562,"id_music":1508,"lyric":"De gra\u00e7a, for\u00e7a\r\nde f\u00e9 e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":34563,"id_music":1508,"lyric":"De perd\u00e3o e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":34564,"id_music":1508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_453B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":689,"name":"Momentos de Louvor 2007","track":10,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2007.bmp","order":20}]}