{"id_music":660,"name":"Bem Junto a Cristo","url_image":"\/images\/hasd_392.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem Junto a Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem Junto a Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18232,"id_music":660,"lyric":"Bem junto a Cristo\r\neu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18233,"id_music":660,"lyric":"Bem junto \u00e0 cruz\r\ndoce paz desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18234,"id_music":660,"lyric":"Sim, ao teu peito\r\neu busco a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18235,"id_music":660,"lyric":"Pois teu amor divinal satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18236,"id_music":660,"lyric":"Pois teu amor divinal satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":18237,"id_music":660,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":18238,"id_music":660,"lyric":"N\u00e3o trago nada\r\nmais ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18239,"id_music":660,"lyric":"S\u00f3 este meu cora\u00e7\u00e3o pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18240,"id_music":660,"lyric":"Mas te suplico em contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18241,"id_music":660,"lyric":"Oh salvador d\u00e1-me\r\npaz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":18242,"id_music":660,"lyric":"Oh Salvador d\u00e1-me\r\npaz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18243,"id_music":660,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":18244,"id_music":660,"lyric":"Sim, quero a Cristo\r\nbem junto estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18245,"id_music":660,"lyric":"T\u00e9 l\u00e1 no al\u00e9m\r\nconseguir aportar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18246,"id_music":660,"lyric":"Oh, lar eterno\r\nlar de esplendor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":18247,"id_music":660,"lyric":"L\u00e1 estarei junto\r\nao meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18248,"id_music":660,"lyric":"L\u00e1 cantarei todo o\r\nSeu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18249,"id_music":660,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":392,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}