{"id_music":643,"name":"Abrigo na Rocha","url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Abrigo na Rocha.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Abrigo na Rocha - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18840,"id_music":643,"lyric":"Jesus, amoroso e fiel Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18841,"id_music":643,"lyric":"T\u00e3o maravilhoso pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18842,"id_music":643,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18843,"id_music":643,"lyric":"E d\u00e1-me alegria sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18844,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18845,"id_music":643,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18846,"id_music":643,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18847,"id_music":643,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18848,"id_music":643,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18849,"id_music":643,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":18850,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":18851,"id_music":643,"lyric":"Jesus, amoroso e fiel Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18852,"id_music":643,"lyric":"Afasta-me a carga e o pesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18853,"id_music":643,"lyric":"Restaura-me as for\u00e7as\r\nrenova o fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18854,"id_music":643,"lyric":"E assim j\u00e1 n\u00e3o temo lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":18855,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":18856,"id_music":643,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18857,"id_music":643,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18858,"id_music":643,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18859,"id_music":643,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":18860,"id_music":643,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18861,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":18862,"id_music":643,"lyric":"Coroa-me as horas\r\ncom b\u00ean\u00e7\u00e3os a flux","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18863,"id_music":643,"lyric":"Nos l\u00e1bios me p\u00f5e o louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18864,"id_music":643,"lyric":"Cantando, contente\r\ndou gl\u00f3ria a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":18865,"id_music":643,"lyric":"Excelso e leal Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18866,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":18867,"id_music":643,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18868,"id_music":643,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18869,"id_music":643,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":18870,"id_music":643,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18871,"id_music":643,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18872,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":18873,"id_music":643,"lyric":"E enfim, quando em\r\ngl\u00f3ria eu feliz ressurgir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18874,"id_music":643,"lyric":"E for meu Jesus abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":18875,"id_music":643,"lyric":"Del\u00edcias perenes eu hei de fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18876,"id_music":643,"lyric":"No reino sublime, sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18877,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":18878,"id_music":643,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18879,"id_music":643,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":18880,"id_music":643,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":18881,"id_music":643,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":18882,"id_music":643,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":18883,"id_music":643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":374,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}