{"id_music":195,"name":"At\u00e9 o Fim","url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/At\u00e9 o Fim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/At\u00e9 o Fim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25533,"id_music":195,"lyric":"Meu Jesus eu sei\r\nque logo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:04","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":25534,"id_music":195,"lyric":"Todo c\u00e9u ansioso\r\nest\u00e1 a esperar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":25535,"id_music":195,"lyric":"Quando Cristo se erguer\r\ndo Seu trono e disser:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25536,"id_music":195,"lyric":"\"Vou trazer os meus\r\nqueridos ao lar\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":25537,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_312B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":25538,"id_music":195,"lyric":"Minha vida eu vou entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_314B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":25539,"id_music":195,"lyric":"Minha voz ser\u00e1 sempre\r\npra te louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_314B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":25540,"id_music":195,"lyric":"Neste mundo de dor\r\nquero sempre, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_314B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":25541,"id_music":195,"lyric":"Ser um instrumento\r\nem teu favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_314B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":25542,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_314B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":25543,"id_music":195,"lyric":"Quero louvar Teu\r\nnome at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":25544,"id_music":195,"lyric":"Quero Te agradecer\r\npor cuidar de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25545,"id_music":195,"lyric":"O criador da terra\r\nc\u00e9us e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":25546,"id_music":195,"lyric":"Veio ao mundo\r\nmorrer em meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":25547,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":25548,"id_music":195,"lyric":"Quero hoje pedir teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":25549,"id_music":195,"lyric":"Por \u00e0s vezes seguir\r\ns\u00f3 o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":25550,"id_music":195,"lyric":"Por eu tanto falhar\r\ne n\u00e3o te escutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":25551,"id_music":195,"lyric":"Quero segurar\r\nde novo tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":25552,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":25553,"id_music":195,"lyric":"Cada dia preciso de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_303B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":25554,"id_music":195,"lyric":"Me mostrando o caminho\r\nque devo seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_303B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":25555,"id_music":195,"lyric":"Cada passo que eu\r\nder seja onde estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_303B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":25556,"id_music":195,"lyric":"Quero sempre\r\nescolher te servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_303B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":25557,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_303B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":25558,"id_music":195,"lyric":"Quero louvar Teu\r\nnome at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":25559,"id_music":195,"lyric":"Quero Te agradecer\r\npor cuidar de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":25560,"id_music":195,"lyric":"O criador da terra\r\nc\u00e9us e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":25561,"id_music":195,"lyric":"Veio ao mundo\r\nmorrer em meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":25562,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":25563,"id_music":195,"lyric":"Quero louvar Teu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":25564,"id_music":195,"lyric":"Quero Te agradecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":25565,"id_music":195,"lyric":"O criador da terra\r\nc\u00e9us e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":25566,"id_music":195,"lyric":"Veio ao mundo\r\nmorrer em meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":25567,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":25568,"id_music":195,"lyric":"Veio ao mundo\r\nmorrer em meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":25570,"id_music":195,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":20,"name":"Amigos da Esperan\u00e7a","track":6,"url_image":"\/covers\/2011.bmp","order":10}]}