{"id_music":1736,"name":"Santo, Santo, Pai Bondoso","url_image":"\/images\/hasd_587.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Santo, Santo, Pai Bondoso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Santo, Santo, Pai Bondoso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43519,"id_music":1736,"lyric":"Santo, santo Pai bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43520,"id_music":1736,"lyric":"Santo, santo\r\nDeus poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43521,"id_music":1736,"lyric":"Entregamos nosso\r\ncora\u00e7\u00e3o a Ti, em devo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43522,"id_music":1736,"lyric":"Pai bondoso\r\nTe adoramos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43607,"id_music":1736,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":43523,"id_music":1736,"lyric":"Santo, santo Cristo amado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43524,"id_music":1736,"lyric":"Pela cruz n\u00f3s\r\nsomos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43525,"id_music":1736,"lyric":"Elevamos nossa mente\r\nem constante adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43526,"id_music":1736,"lyric":"Cristo amado Te adoramos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43608,"id_music":1736,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":43527,"id_music":1736,"lyric":"Santo, santo Santo Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43528,"id_music":1736,"lyric":"Enche de poder\r\na nossa vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43529,"id_music":1736,"lyric":"Suplicamos Tua gra\u00e7a\r\nTeu aux\u00edlio e dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43530,"id_music":1736,"lyric":"Santo Esp\u00edrito Te adoramos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43531,"id_music":1736,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":9,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}