{"id_music":333,"name":"Monte do Calv\u00e1rio","url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Monte do Calv\u00e1rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Monte do Calv\u00e1rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7549,"id_music":333,"lyric":"L\u00e1, num monte al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7550,"id_music":333,"lyric":"Eis a rude cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7551,"id_music":333,"lyric":"Onde Algu\u00e9m est\u00e1 em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7552,"id_music":333,"lyric":"\u00c9 o meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7553,"id_music":333,"lyric":"Que do C\u00e9u desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7554,"id_music":333,"lyric":"Para conceder-me salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7555,"id_music":333,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":7556,"id_music":333,"lyric":"Monte, monte do Calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7557,"id_music":333,"lyric":"Onde meu Jesus\r\nmorreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7558,"id_music":333,"lyric":"Triste, ei-Lo assim ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":7559,"id_music":333,"lyric":"S\u00f3, em agonia pereceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7560,"id_music":333,"lyric":"Puro, carregou meu fardo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7561,"id_music":333,"lyric":"Para libertar-me do pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7562,"id_music":333,"lyric":"Este foi o dia mais feliz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7563,"id_music":333,"lyric":"Pois morreu pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":7564,"id_music":333,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":7565,"id_music":333,"lyric":"L\u00e1, num monte al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7566,"id_music":333,"lyric":"Eis a multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7567,"id_music":333,"lyric":"A escarnecer do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7568,"id_music":333,"lyric":"Mas n\u00e3o foi em v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":7569,"id_music":333,"lyric":"Que Jesus desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7570,"id_music":333,"lyric":"Para resgatar o pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7571,"id_music":333,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":7572,"id_music":333,"lyric":"Monte, monte do Calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7573,"id_music":333,"lyric":"Onde meu Jesus\r\nmorreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":7574,"id_music":333,"lyric":"Triste, ei-Lo assim ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7575,"id_music":333,"lyric":"S\u00f3, em agonia pereceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7576,"id_music":333,"lyric":"Puro, carregou meu fardo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7577,"id_music":333,"lyric":"Para libertar-me do pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7578,"id_music":333,"lyric":"Este foi o dia mais feliz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":7579,"id_music":333,"lyric":"Pois morreu pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":7580,"id_music":333,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":62,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}