{"id_music":471,"name":"Meu C\u00e1lice Transborda","url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu C\u00e1lice Transborda.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu C\u00e1lice Transborda - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14489,"id_music":471,"lyric":"T\u00e3o sedento, pelo\r\nmundo, eu procurava","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14490,"id_music":471,"lyric":"Minh'alma, em v\u00e3o, satisfazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14491,"id_music":471,"lyric":"Ent\u00e3o o Salvador falou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14492,"id_music":471,"lyric":"\"Desta fonte eterna\r\nvem beber\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14493,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14494,"id_music":471,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14495,"id_music":471,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14496,"id_music":471,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14497,"id_music":471,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14498,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14499,"id_music":471,"lyric":"Quanta gente est\u00e1\r\nem busca dos prazeres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14500,"id_music":471,"lyric":"Que o mundo pode oferecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14501,"id_music":471,"lyric":"Ignoram a felicidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14502,"id_music":471,"lyric":"Que em Cristo, de\r\ngra\u00e7a, podem ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14503,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14504,"id_music":471,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14505,"id_music":471,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14506,"id_music":471,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14507,"id_music":471,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14508,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14509,"id_music":471,"lyric":"\u00d3 amigo, se as\r\ncoisas desta Terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14510,"id_music":471,"lyric":"S\u00f3 trazem dor, desilus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14511,"id_music":471,"lyric":"Em Cristo h\u00e1 paz e alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14512,"id_music":471,"lyric":"Ele \u00e9 fonte de vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14513,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14514,"id_music":471,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14515,"id_music":471,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14516,"id_music":471,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14517,"id_music":471,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14518,"id_music":471,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":201,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}