{"id_music":4188,"name":"Las Riberas De Dicha Inmortal","url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Las riberas de dicha inmortal.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Las riberas de dicha inmortal - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":65854,"id_music":4188,"lyric":"Las riberas de dicha inmortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":65855,"id_music":4188,"lyric":"La mansi\u00f3n de\r\nindecible placer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":65856,"id_music":4188,"lyric":"La bell\u00edsima luz celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":65857,"id_music":4188,"lyric":"\u00a1cu\u00e1ntas glorias\r\niremos a ver!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67889,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":65858,"id_music":4188,"lyric":"En aquel porvenir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65859,"id_music":4188,"lyric":"Que divisa con j\u00fabilo el fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":65860,"id_music":4188,"lyric":"M\u00e1s all\u00e1 del Jord\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":65861,"id_music":4188,"lyric":"En la patria do\r\nreina Emmanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":67890,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":65862,"id_music":4188,"lyric":"Cada santo de Dios gozar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65863,"id_music":4188,"lyric":"Deslumbrante en\r\npureza y candor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":65864,"id_music":4188,"lyric":"Del Cordero en pos andar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":65865,"id_music":4188,"lyric":"Cantar\u00e1 alabanzas de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":67891,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":65866,"id_music":4188,"lyric":"En aquel porvenir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":65867,"id_music":4188,"lyric":"Que divisa con j\u00fabilo el fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65868,"id_music":4188,"lyric":"M\u00e1s all\u00e1 del Jord\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":65869,"id_music":4188,"lyric":"En la patria do\r\nreina Emmanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":67892,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":65870,"id_music":4188,"lyric":"De m\u00ed viaje la terminaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":65871,"id_music":4188,"lyric":"Tan feliz, ya no\r\ntarda en llegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":65872,"id_music":4188,"lyric":"Efectuada mi transformaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":65873,"id_music":4188,"lyric":"Con Jes\u00fas para\r\nsiempre he de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":67893,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":65874,"id_music":4188,"lyric":"En aquel porvenir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":65875,"id_music":4188,"lyric":"Que divisa con j\u00fabilo el fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":65876,"id_music":4188,"lyric":"M\u00e1s all\u00e1 del Jord\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":65877,"id_music":4188,"lyric":"En la patria do\r\nreina Emmanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":65878,"id_music":4188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_446.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":338,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}