{"id_music":2307,"name":"A Gl\u00f3ria da Tua Presen\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_197B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Gl\u00f3ria Da Tua Presen\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Gl\u00f3ria Da Tua Presen\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61095,"id_music":2307,"lyric":"Pai, a gl\u00f3ria da Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61096,"id_music":2307,"lyric":"Neste templo em rever\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61097,"id_music":2307,"lyric":"J\u00e1 repousa entre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61098,"id_music":2307,"lyric":"E inspira louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61099,"id_music":2307,"lyric":"De Tua gl\u00f3ria vem nos encher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61100,"id_music":2307,"lyric":"De Tua gl\u00f3ria vem nos encher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61976,"id_music":2307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":61101,"id_music":2307,"lyric":"J\u00e1 repousa entre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61102,"id_music":2307,"lyric":"E inspira louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61103,"id_music":2307,"lyric":"De Tua gl\u00f3ria vem nos encher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61104,"id_music":2307,"lyric":"De Tua gl\u00f3ria vem nos encher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61977,"id_music":2307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":12}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":560,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}