{"id_music":4232,"name":"Cari\u00f1oso Salvador","url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Carinoso Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Carinoso Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66968,"id_music":4232,"lyric":"Cari\u00f1oso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66969,"id_music":4232,"lyric":"Huyo de la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66970,"id_music":4232,"lyric":"A tu seno protector","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66971,"id_music":4232,"lyric":"Fi\u00e1ndome de tu bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":66972,"id_music":4232,"lyric":"S\u00e1lvame, Se\u00f1or Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":66973,"id_music":4232,"lyric":"De las olas, del turbi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66974,"id_music":4232,"lyric":"Hasta el puerto de salud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66975,"id_music":4232,"lyric":"Gu\u00eda t\u00fa mi embarcaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68152,"id_music":4232,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":66976,"id_music":4232,"lyric":"Otro asilo aqu\u00ed no hay","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":66977,"id_music":4232,"lyric":"Indefenso acudo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66978,"id_music":4232,"lyric":"Mi necesidad me trae","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66979,"id_music":4232,"lyric":"Porque mi peligro vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66980,"id_music":4232,"lyric":"Solamente en ti, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66981,"id_music":4232,"lyric":"Hallo paz, consuelo y luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":66982,"id_music":4232,"lyric":"Vengo lleno de temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66983,"id_music":4232,"lyric":"A los pies de mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68153,"id_music":4232,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":66984,"id_music":4232,"lyric":"Cristo, encuentro en ti poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66985,"id_music":4232,"lyric":"Y no necesito m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66986,"id_music":4232,"lyric":"Me levantas, al caer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66987,"id_music":4232,"lyric":"D\u00e9bil, \u00e1nimo me das","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66988,"id_music":4232,"lyric":"Al enfermo das salud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66989,"id_music":4232,"lyric":"Vista das al que no ve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":66990,"id_music":4232,"lyric":"Con amor y gratitud","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66991,"id_music":4232,"lyric":"Tu bondad ensalzar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66992,"id_music":4232,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":421,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}