{"id_music":1994,"name":"Senhor, Tu nos Convidas","url_image":"\/images\/hasd_521.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Senhor, Tu Nos Convidas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Senhor, Tu Nos Convidas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51405,"id_music":1994,"lyric":"Senhor, Tu nos convidas\r\na ceia a celebrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51407,"id_music":1994,"lyric":"Deixar as nossa lidas\r\nE o Teu favor ganhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51409,"id_music":1994,"lyric":"Por n\u00f3s provaste a morte\r\ne d\u00e1s o vinho e o p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":51411,"id_music":1994,"lyric":"Que s\u00e3o um simbolismo\r\nde f\u00e9 na reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51413,"id_music":1994,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":51414,"id_music":1994,"lyric":"Do C\u00e9u, o P\u00e3o partido\r\nem dores e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":51416,"id_music":1994,"lyric":"Por Deus oferecido\r\nnos trouxe a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":51418,"id_music":1994,"lyric":"A ta\u00e7a de amargura\r\ntomaste Tu, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51420,"id_music":1994,"lyric":"Mas ta\u00e7a de do\u00e7ura\r\nnos d\u00e1s em vez de cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51422,"id_music":1994,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":51423,"id_music":1994,"lyric":"Senhor, Teu sacrif\u00edcio\r\nproveu liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":51425,"id_music":1994,"lyric":"Nos trouxe vida nova\r\nnos deu a reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":51427,"id_music":1994,"lyric":"Ao C\u00e9u acesso temos\r\npor Ti, Jesus Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51429,"id_music":1994,"lyric":"Agora compreendemos\r\no Teu eterno amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":51431,"id_music":1994,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":257,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}