{"id_music":573,"name":"V\u00eaem os Outros Cristo em Ti?","url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/V\u00eaem os Outros Cristo em Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/V\u00eaem os Outros Cristo em Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23078,"id_music":573,"lyric":"'Stamos n\u00f3s t\u00e3o\r\nperto do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23079,"id_music":573,"lyric":"No lazer, no estudo\r\nou quando em labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23080,"id_music":573,"lyric":"Que em n\u00f3s se aviste\r\nbrilhando em luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23081,"id_music":573,"lyric":"A imagem de Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23082,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":23083,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em mim?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23084,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23085,"id_music":573,"lyric":"\u00c9 sincero o teu amor\r\npor Jesus, o Salvador?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23086,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":23087,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":23088,"id_music":573,"lyric":"Temos n\u00f3s amor\r\npuro e divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23089,"id_music":573,"lyric":"Pelos pecadores\r\nno loda\u00e7al?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23090,"id_music":573,"lyric":"Damos-lhes a m\u00e3o\r\ncuste o que custar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23091,"id_music":573,"lyric":"Para assim os resgatar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23092,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":23093,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em mim?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23094,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23095,"id_music":573,"lyric":"\u00c9 sincero o teu amor\r\npor Jesus, o Salvador?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23096,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23097,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":23098,"id_music":573,"lyric":"Como livro aberto\r\nnos h\u00e3o de ler","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23099,"id_music":573,"lyric":"Contemplando, assim\r\nnosso proceder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23100,"id_music":573,"lyric":"H\u00e3o de ser levados\r\na Cristo amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23101,"id_music":573,"lyric":"Ou a Ele abandonar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23102,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":23103,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em mim?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23104,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23105,"id_music":573,"lyric":"\u00c9 sincero o teu amor\r\npor Jesus, o Salvador?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23106,"id_music":573,"lyric":"Veem os outros\r\nCristo em ti?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23107,"id_music":573,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_304B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":304,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}