{"id_music":186,"name":"Com Jejum e Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Com Jejum e Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Com Jejum e Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25973,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":25974,"id_music":186,"lyric":"Me entreguei de corpo e alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":25975,"id_music":186,"lyric":"Pra cumprir essa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":25976,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":25977,"id_music":186,"lyric":"segurei na m\u00e3o do Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":25978,"id_music":186,"lyric":"Encontrei a dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25979,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":25980,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":25981,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":25982,"id_music":186,"lyric":"Ao orar, em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26477,"id_music":186,"lyric":"Me encontrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":25983,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":25984,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":25985,"id_music":186,"lyric":"O poder que vem do alto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":25986,"id_music":186,"lyric":"Me transforma o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":25987,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":25988,"id_music":186,"lyric":"Eu renovo as minhas for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":25989,"id_music":186,"lyric":"Partilhando a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":25990,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":25991,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":25992,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":25993,"id_music":186,"lyric":"Ao orar, em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26478,"id_music":186,"lyric":"Eu me encontrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":25994,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":25995,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":25996,"id_music":186,"lyric":"Vou vivendo, co'alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":25997,"id_music":186,"lyric":"Esperan\u00e7a e emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":25998,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":25999,"id_music":186,"lyric":"Eu espero aquele dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":26000,"id_music":186,"lyric":"Com os santos, em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":26001,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_035.jpg","image_position":4,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":58},{"id_lyric":26002,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":26003,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":26004,"id_music":186,"lyric":"Ao orar, em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":26479,"id_music":186,"lyric":"Eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":26005,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":66},{"id_lyric":26006,"id_music":186,"lyric":"Com jejum e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":26007,"id_music":186,"lyric":"Eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":26481,"id_music":186,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":71}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":11,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}