{"id_music":1721,"name":"Uma Fam\u00edlia","url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2013\/Uma Fam\u00edlia.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":43087,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43173,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43088,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43174,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43089,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43175,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43090,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43176,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43139,"id_music":1721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":43091,"id_music":1721,"lyric":"Como tu \u00e9s o amor que\r\neu seja o amor tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43092,"id_music":1721,"lyric":"Como Tu cuidas de mim\r\nque eu cuide de algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43093,"id_music":1721,"lyric":"Que eu tire os\r\nolhos de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43094,"id_music":1721,"lyric":"E me dedique aos\r\nque s\u00e3o teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43095,"id_music":1721,"lyric":"E deixe algu\u00e9m cuidar de mim\r\nVindo em nome de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43140,"id_music":1721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":43096,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43180,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43097,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43179,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43098,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":43178,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":43099,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43177,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43100,"id_music":1721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":43101,"id_music":1721,"lyric":"Pois a fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9\r\ns\u00f3 os filhos e os pais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":43102,"id_music":1721,"lyric":"Jo\u00e3o 17 me diz que\r\nfam\u00edlia \u00e9 muito mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43103,"id_music":1721,"lyric":"Mesmo que sejamos mil\r\nestando em ti, seremos um!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":43104,"id_music":1721,"lyric":"E a igreja ser\u00e1 uma\r\nfam\u00edlia em comum","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":43141,"id_music":1721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":43105,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":43184,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":43106,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":43183,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":43107,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s uma fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":43182,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":43108,"id_music":1721,"lyric":"Deus, fa\u00e7a de n\u00f3s tua fam\u00edlia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":43181,"id_music":1721,"lyric":"Que sejamos um em ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":43109,"id_music":1721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":710,"name":"Momentos de Louvor 2013","track":9,"url_image":"\/covers\/pg.bmp","order":20}]}