{"id_music":1719,"name":"Ol\u00e1 Meu Amigo","url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2013\/Ol\u00e1 Meu Amigo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":43033,"id_music":1719,"lyric":"Ol\u00e1 meu amigo\r\nque bom \u00e9 t\u00ea-lo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43034,"id_music":1719,"lyric":"Sentido o abra\u00e7o\r\nde Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43035,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um sorriso\r\neu quero te dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43036,"id_music":1719,"lyric":"Foi bom conhecer voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43037,"id_music":1719,"lyric":"Um aperto de\r\nm\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43038,"id_music":1719,"lyric":"Mais um sorriso te\r\nfaz sentir em casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43039,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um abra\u00e7o\r\nAconchegante meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43040,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43041,"id_music":1719,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43042,"id_music":1719,"lyric":"Ol\u00e1 meu amigo\r\nque bom \u00e9 t\u00ea-lo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43043,"id_music":1719,"lyric":"Sentido o abra\u00e7o\r\nde Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43044,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um sorriso\r\neu quero te dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43045,"id_music":1719,"lyric":"Foi bom conhecer voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43046,"id_music":1719,"lyric":"Um aperto de\r\nm\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43047,"id_music":1719,"lyric":"Mais um sorriso te\r\nfaz sentir em casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43048,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um abra\u00e7o\r\nAconchegante meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43049,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43050,"id_music":1719,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43051,"id_music":1719,"lyric":"Ol\u00e1 meu amigo\r\nque bom \u00e9 t\u00ea-lo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43052,"id_music":1719,"lyric":"Sentido o abra\u00e7o\r\nde Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":43053,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um sorriso\r\neu quero te dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":43054,"id_music":1719,"lyric":"Foi bom conhecer voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43055,"id_music":1719,"lyric":"Um aperto de\r\nm\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43056,"id_music":1719,"lyric":"Mais um sorriso te\r\nfaz sentir em casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":43057,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um abra\u00e7o\r\nAconchegante meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":43058,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43138,"id_music":1719,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":43059,"id_music":1719,"lyric":"Ao dar um abra\u00e7o\r\nAconchegante meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":43060,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":43061,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":43062,"id_music":1719,"lyric":"Bem vindo a\r\nfam\u00edlia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":43063,"id_music":1719,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":710,"name":"Momentos de Louvor 2013","track":7,"url_image":"\/covers\/pg.bmp","order":20}]}