{"id_music":2277,"name":"L\u00e2mpada Para os Meus P\u00e9s","url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/L\u00e2mpada Para Os Meus P\u00e9s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/L\u00e2mpada Para Os Meus P\u00e9s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60471,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60472,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60473,"id_music":2277,"lyric":"\u00c9 a Tua Palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60474,"id_music":2277,"lyric":"E luz para o meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61738,"id_music":2277,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":60475,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60476,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60477,"id_music":2277,"lyric":"\u00c9 a Tua Palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60478,"id_music":2277,"lyric":"E luz para o meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60479,"id_music":2277,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":60480,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60481,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60482,"id_music":2277,"lyric":"\u00c9 a Tua Palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60483,"id_music":2277,"lyric":"E luz para o meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61739,"id_music":2277,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":60484,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60485,"id_music":2277,"lyric":"L\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60486,"id_music":2277,"lyric":"\u00c9 a Tua Palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60487,"id_music":2277,"lyric":"E luz para o meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61740,"id_music":2277,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":60488,"id_music":2277,"lyric":"Salmo cento e dezenove\r\ncento e cinco","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60489,"id_music":2277,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":530,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}