{"id_music":539,"name":"A F\u00e9 em Deus","url_image":"\/images\/hasd_270.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A F\u00e9 em Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A F\u00e9 em Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20792,"id_music":539,"lyric":"A f\u00e9 em Deus cont\u00e9m poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20793,"id_music":539,"lyric":"Que faz tombar muralha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20794,"id_music":539,"lyric":"\u00c9 for\u00e7a que nos faz vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20795,"id_music":539,"lyric":"Do mal a atroz batalha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20796,"id_music":539,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20797,"id_music":539,"lyric":"A f\u00e9 em Deus j\u00e1 fez her\u00f3is","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20798,"id_music":539,"lyric":"Em tempos maus da hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20799,"id_music":539,"lyric":"Brilharam, sim, e como s\u00f3is","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20800,"id_music":539,"lyric":"Ser\u00e3o na eterna gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20801,"id_music":539,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20802,"id_music":539,"lyric":"Vivendo, assim, com f\u00e9 em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20803,"id_music":539,"lyric":"Iremos ver a alva","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20804,"id_music":539,"lyric":"Tenhamos f\u00e9 nos bra\u00e7os Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20805,"id_music":539,"lyric":"Pois s\u00f3 Jesus nos salva","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20806,"id_music":539,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":270,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}