{"id_music":1981,"name":"\u00d3 Vem \u00e0 Igreja Comigo","url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem \u00c0 Igreja Comigo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem \u00c0 Igreja Comigo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51013,"id_music":1981,"lyric":"Que prazer, que\r\nalegria celeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51014,"id_music":1981,"lyric":"Estarmos perante o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51015,"id_music":1981,"lyric":"Todos juntos\r\nunidos em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51016,"id_music":1981,"lyric":"Ao bom Deus\r\nelevarmos louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52868,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":51017,"id_music":1981,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":51018,"id_music":1981,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51019,"id_music":1981,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":51020,"id_music":1981,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":51021,"id_music":1981,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52869,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":51022,"id_music":1981,"lyric":"Privil\u00e9gio maior n\u00e3o existe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":51023,"id_music":1981,"lyric":"Que estarmos com\r\nnosso bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":51024,"id_music":1981,"lyric":"Escutar Seus\r\nam\u00e1veis conselhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51025,"id_music":1981,"lyric":"Receber ricas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52870,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":51026,"id_music":1981,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":51027,"id_music":1981,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":51028,"id_music":1981,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":51029,"id_music":1981,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":51030,"id_music":1981,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52871,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":51031,"id_music":1981,"lyric":"Sempre aguardo\r\nansioso a chegada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51032,"id_music":1981,"lyric":"Do dia do Deus, Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":51033,"id_music":1981,"lyric":"Nesse dia minh'alma contente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":51034,"id_music":1981,"lyric":"Rende gra\u00e7as e\r\na\u00e7\u00f5es de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52872,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":51035,"id_music":1981,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":51036,"id_music":1981,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":51037,"id_music":1981,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":51038,"id_music":1981,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":51039,"id_music":1981,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":51040,"id_music":1981,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":244,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}