{"id_music":1778,"name":"D\u00e1-me a B\u00edblia","url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/D\u00e1-me A B\u00edblia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/D\u00e1-me A B\u00edblia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44669,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\nque eu tanto anelo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44670,"id_music":1778,"lyric":"Por seu caminho\r\nquero sempre andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44671,"id_music":1778,"lyric":"Suas palavras s\u00e3o\r\na doce nova","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44672,"id_music":1778,"lyric":"Que nosso Mestre\r\nveio anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44886,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44673,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\nlivro t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44674,"id_music":1778,"lyric":"Santa doutrina\r\nfonte \u00e9 de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44675,"id_music":1778,"lyric":"T\u00eam seus ensinos\r\num poder grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44676,"id_music":1778,"lyric":"Eles conduzem\r\npara o bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44887,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44677,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\ndela eu preciso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44678,"id_music":1778,"lyric":"Pois do pecado\r\nh\u00e1 de me livrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44679,"id_music":1778,"lyric":"Suas palavras\r\nt\u00eam poder e alento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44680,"id_music":1778,"lyric":"Que minha alma\r\npodem renovar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44888,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":44681,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\nlivro t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44682,"id_music":1778,"lyric":"Santa doutrina\r\nfonte \u00e9 de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44683,"id_music":1778,"lyric":"T\u00eam seus ensinos\r\num poder grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44684,"id_music":1778,"lyric":"Eles conduzem\r\npara o bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44889,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":44685,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\nque meu guia seja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44686,"id_music":1778,"lyric":"Por toda a vida\r\nmeu caminho e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44687,"id_music":1778,"lyric":"Seus bons ensinos\r\nsejam sempre o astro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44688,"id_music":1778,"lyric":"Que me conduza\r\npara o p\u00e9 da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":44890,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":44689,"id_music":1778,"lyric":"D\u00e1-me a B\u00edblia\r\nlivro t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44690,"id_music":1778,"lyric":"Santa doutrina\r\nfonte \u00e9 de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44691,"id_music":1778,"lyric":"T\u00eam seus ensinos\r\num poder grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":44692,"id_music":1778,"lyric":"Eles conduzem\r\npara o bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":44891,"id_music":1778,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":51,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}