{"id_music":529,"name":"Jesus Contemplar\u00e1 a F\u00e9","url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus Contemplar\u00e1 a F\u00e9.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus Contemplar\u00e1 a F\u00e9 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20386,"id_music":529,"lyric":"Deus promete grandes\r\ncoisas conceder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20387,"id_music":529,"lyric":"A qualquer que pe\u00e7a\r\ncrendo que h\u00e1 de obter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20388,"id_music":529,"lyric":"Esperando, sem\r\njamais esmorecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20389,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20390,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20391,"id_music":529,"lyric":"Sim, Jesus contemplar\u00e1 a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20392,"id_music":529,"lyric":"Pois o que Jesus promete, d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20393,"id_music":529,"lyric":"Ele v\u00ea o cora\u00e7\u00e3o e \r\nResponde a peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20394,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20395,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20396,"id_music":529,"lyric":"Deus tem prometido\r\na quem n\u00e3o duvidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20397,"id_music":529,"lyric":"Dar-lhe as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nque a Ele suplicar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20398,"id_music":529,"lyric":"Ele prometeu e n\u00e3o ir\u00e1 falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20399,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20400,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20401,"id_music":529,"lyric":"Sim, Jesus contemplar\u00e1 a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20402,"id_music":529,"lyric":"Pois o que Jesus promete, d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20403,"id_music":529,"lyric":"Ele v\u00ea o cora\u00e7\u00e3o e \r\nResponde a peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20404,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20405,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20406,"id_music":529,"lyric":"Deus j\u00e1 grandes\r\nmaravilhas operou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20407,"id_music":529,"lyric":"Por aquele que no\r\nSeu amor confiou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20408,"id_music":529,"lyric":"Nunca olvidou a\r\nquem a f\u00e9 guardou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20409,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20410,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20411,"id_music":529,"lyric":"Sim, Jesus contemplar\u00e1 a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20412,"id_music":529,"lyric":"Pois o que Jesus promete, d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20413,"id_music":529,"lyric":"Ele v\u00ea o cora\u00e7\u00e3o e \r\nResponde a peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20414,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20415,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":20416,"id_music":529,"lyric":"Sim, creiamos no que\r\nDeus nos prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":20417,"id_music":529,"lyric":"Pois desonra nunca\r\ntrouxe ao nome Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":20418,"id_music":529,"lyric":"Ele cumprir\u00e1 promessas\r\nque nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":20419,"id_music":529,"lyric":"Cristo nossa f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":20420,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":20421,"id_music":529,"lyric":"Sim, Jesus contemplar\u00e1 a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":20422,"id_music":529,"lyric":"Pois o que Jesus promete, d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":20423,"id_music":529,"lyric":"Ele v\u00ea o cora\u00e7\u00e3o e \r\nResponde a peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":20424,"id_music":529,"lyric":"Cristo sua f\u00e9 contemplar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":20425,"id_music":529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_260B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":260,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}