{"id_music":2009,"name":"Atrav\u00e9s De N\u00f3s","url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Atrav\u00e9s De N\u00f3s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Atrav\u00e9s De N\u00f3s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51817,"id_music":2009,"lyric":"Deus quer que a nossa\r\nvida se consagre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51818,"id_music":2009,"lyric":"Para que ele use os\r\ndons que h\u00e1 em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51819,"id_music":2009,"lyric":"O mundo ent\u00e3o ver\u00e1\r\ngrande milagres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51820,"id_music":2009,"lyric":"Se o Esp\u00edrito falar\r\npor nossa voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":51821,"id_music":2009,"lyric":"Deus quer usar os dons\r\nque nos tem dado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":51822,"id_music":2009,"lyric":"Tornando a nossa\r\nvida uma luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":51823,"id_music":2009,"lyric":"E assim curar os\r\npobres quebrantados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51824,"id_music":2009,"lyric":"Com nossas m\u00e3os\r\nguiadas por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52943,"id_music":2009,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":51825,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":51826,"id_music":2009,"lyric":"Deus quer manifestar\r\na sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":51827,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":51828,"id_music":2009,"lyric":"Deus mostra o\r\ncaminho da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":51829,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52944,"id_music":2009,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":51830,"id_music":2009,"lyric":"Se Deus em nossa\r\nvida achar morada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51831,"id_music":2009,"lyric":"Se Dele for a nossa\r\nmente e o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":51832,"id_music":2009,"lyric":"Veremos muita\r\ngente aben\u00e7oada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":51833,"id_music":2009,"lyric":"Que Deus aben\u00e7oou\r\npor nossas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":51834,"id_music":2009,"lyric":"N\u00f3s somos o canal\r\ndas grandes b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":51835,"id_music":2009,"lyric":"Que Deus deseja\r\nhoje derramar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":51836,"id_music":2009,"lyric":"Deus pode operar\r\nmuitos milagres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":51837,"id_music":2009,"lyric":"Somente se o seu povo\r\nse humilhar e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52945,"id_music":2009,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":51838,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":51839,"id_music":2009,"lyric":"Deus quer manifestar\r\na sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":51840,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":51841,"id_music":2009,"lyric":"Deus mostra o\r\ncaminho da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":51842,"id_music":2009,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52946,"id_music":2009,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":272,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}