{"id_music":4710,"name":"Gran alegr\u00eda","url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Gran alegria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Gran alegria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":76323,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda inund\u00f3\r\nmi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76324,"id_music":4710,"lyric":"Cuando escuch\u00e9 que\r\nCristo pronto volver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":76325,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda y\r\nemoci\u00f3n llen\u00f3 mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76326,"id_music":4710,"lyric":"Por lo que Cristo\r\nhizo y har\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76812,"id_music":4710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":76327,"id_music":4710,"lyric":"Doquiera yo puedo ver dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":76328,"id_music":4710,"lyric":"Personas que\r\nsufren sin amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76329,"id_music":4710,"lyric":"Muriendo de hambre\r\no enfermedad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":76330,"id_music":4710,"lyric":"Luchando apenas por vivir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":76331,"id_music":4710,"lyric":"Hay muchos que\r\nquieren resolver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":76332,"id_music":4710,"lyric":"Los males del\r\nmundo sin saber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":76333,"id_music":4710,"lyric":"Que solo en Cristo\r\nexiste el poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76334,"id_music":4710,"lyric":"Que puede cambiar\r\nla realidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":76813,"id_music":4710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":76335,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda inund\u00f3\r\nmi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":76336,"id_music":4710,"lyric":"Cuando escuch\u00e9 que\r\nCristo pronto volver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76337,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda y\r\nemoci\u00f3n llen\u00f3 mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":76338,"id_music":4710,"lyric":"Por lo que Cristo\r\nhizo y har\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":76814,"id_music":4710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":76339,"id_music":4710,"lyric":"En breve habr\u00e1 de terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":76340,"id_music":4710,"lyric":"El mundo y toda vanidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76341,"id_music":4710,"lyric":"El mal y el pecado\r\npronto acabar\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":76342,"id_music":4710,"lyric":"Jes\u00fas volver\u00e1 y reinar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76343,"id_music":4710,"lyric":"Un cielo hermoso puedo ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":76344,"id_music":4710,"lyric":"Mirando por medio de la fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":76345,"id_music":4710,"lyric":"El brillo del mundo\r\nse apagar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":76346,"id_music":4710,"lyric":"La luz de Jes\u00fas me alumbrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":76815,"id_music":4710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":76347,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda inund\u00f3\r\nmi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76348,"id_music":4710,"lyric":"Cuando escuch\u00e9 que\r\nCristo pronto volver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":76349,"id_music":4710,"lyric":"Gran alegr\u00eda y\r\nemoci\u00f3n llen\u00f3 mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":76350,"id_music":4710,"lyric":"Por lo que Cristo\r\nhizo y har\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":76844,"id_music":4710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":188,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}