{"id_music":2046,"name":"Em Tuas M\u00e3os","url_image":"\/images\/hasd_480.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Em Tuas M\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Em Tuas M\u00e3os - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53335,"id_music":2046,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53336,"id_music":2046,"lyric":"Quero, \u00f3 Deus, me\r\ncolocar em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53337,"id_music":2046,"lyric":"Vem mostrar-me \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53338,"id_music":2046,"lyric":"Teu carinho e Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53339,"id_music":2046,"lyric":"Meus temores vou depor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53340,"id_music":2046,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54795,"id_music":2046,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":53341,"id_music":2046,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53342,"id_music":2046,"lyric":"Quero, \u00f3 Deus, me\r\ncolocar em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53343,"id_music":2046,"lyric":"Esta \u00e9 minha ora\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53344,"id_music":2046,"lyric":"Ter a vida em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53345,"id_music":2046,"lyric":"Toma, pois, meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53346,"id_music":2046,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54796,"id_music":2046,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":309,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}