{"id_music":484,"name":"Manancial de Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_214.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Manancial de Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Manancial de Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15577,"id_music":484,"lyric":"Manancial de toda b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15578,"id_music":484,"lyric":"Vem o canto me inspirar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15579,"id_music":484,"lyric":"Dons de Deus que\r\nnunca cessam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15580,"id_music":484,"lyric":"Quero em alto som louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15581,"id_music":484,"lyric":"Faz brotar-me novo canto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":15582,"id_music":484,"lyric":"Dos remidos l\u00e1 na luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15583,"id_music":484,"lyric":"E Teu servo, faze-o santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15584,"id_music":484,"lyric":"Pra louvar-Te, \u00f3 Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15585,"id_music":484,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":15586,"id_music":484,"lyric":"Meus louvores dar eu quero","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":15587,"id_music":484,"lyric":"Pois Jesus me socorreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15588,"id_music":484,"lyric":"E por Sua gra\u00e7a espero","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15589,"id_music":484,"lyric":"Transportar-me para o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15590,"id_music":484,"lyric":"Eu, perdido, procurou-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15591,"id_music":484,"lyric":"Longe, longe, j\u00e1 sem luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":15592,"id_music":484,"lyric":"Maculado, resgatou-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15593,"id_music":484,"lyric":"Com Seu sangue, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15594,"id_music":484,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":15595,"id_music":484,"lyric":"Cada dia, cada hora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15596,"id_music":484,"lyric":"Sou \u00e0 gra\u00e7a devedor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":15597,"id_music":484,"lyric":"N\u00e3o me lances nunca fora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15598,"id_music":484,"lyric":"Confiarei em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15599,"id_music":484,"lyric":"Eis minh'alma vacilante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15600,"id_music":484,"lyric":"Faze-a firme em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15601,"id_music":484,"lyric":"Faz-me justo, bom, constante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":15602,"id_music":484,"lyric":"Para sempre, \u00f3 Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15603,"id_music":484,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":214,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}