{"id_music":1898,"name":"Cuidar\u00e1 de Mim Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cuidar\u00e1 De Mim Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cuidar\u00e1 De Mim Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48556,"id_music":1898,"lyric":"Por que estarei eu triste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48557,"id_music":1898,"lyric":"Por que na treva andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48558,"id_music":1898,"lyric":"Sentir-me t\u00e3o sozinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48559,"id_music":1898,"lyric":"Sempre a desanimar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":48560,"id_music":1898,"lyric":"Se Cristo \u00e9 meu conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":48561,"id_music":1898,"lyric":"Amigo na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48562,"id_music":1898,"lyric":"Se at\u00e9 as aves esperam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48563,"id_music":1898,"lyric":"Na Sua prote\u00e7\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48564,"id_music":1898,"lyric":"Se at\u00e9 as aves esperam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":48565,"id_music":1898,"lyric":"Na Sua prote\u00e7\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":49122,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":48566,"id_music":1898,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48567,"id_music":1898,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48568,"id_music":1898,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":48569,"id_music":1898,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":49123,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":48570,"id_music":1898,"lyric":"Quando estou abatido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48571,"id_music":1898,"lyric":"Se envolto em sombra vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48572,"id_music":1898,"lyric":"O cora\u00e7\u00e3o ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49124,"id_music":1898,"lyric":"Ou perseguido sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":48573,"id_music":1898,"lyric":"Jesus \u00e9 meu amparo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49125,"id_music":1898,"lyric":"\u00c9 meu consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48574,"id_music":1898,"lyric":"Envolve-me em Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48575,"id_music":1898,"lyric":"E al\u00edvio d\u00e1-me \u00e0 dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":48576,"id_music":1898,"lyric":"Envolve-me em Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":48577,"id_music":1898,"lyric":"E al\u00edvio d\u00e1-me \u00e0 dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49126,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":48578,"id_music":1898,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":48579,"id_music":1898,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":48580,"id_music":1898,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":48581,"id_music":1898,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":49127,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":48582,"id_music":1898,"lyric":"Ao me sentir cansado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":48583,"id_music":1898,"lyric":"Em meio de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":48584,"id_music":1898,"lyric":"Ou\u00e7o Jesus dizer-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":48585,"id_music":1898,"lyric":"Ao segurar-me a m\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":48586,"id_music":1898,"lyric":"\"Confia em Mim somente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":48587,"id_music":1898,"lyric":"Somente em Meu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":48588,"id_music":1898,"lyric":"E nas mans\u00f5es eternas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":48589,"id_music":1898,"lyric":"Comigo ir\u00e1s viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":48590,"id_music":1898,"lyric":"E nas mans\u00f5es eternas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":48591,"id_music":1898,"lyric":"Comigo ir\u00e1s viver\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":49128,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":48592,"id_music":1898,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":48593,"id_music":1898,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":48594,"id_music":1898,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":48595,"id_music":1898,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":49129,"id_music":1898,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":181,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}