{"id_music":1692,"name":"Uma Mulher Segundo o Cora\u00e7\u00e3o de Deus","url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Minist\u00e9rio da Mulher\/Uma Mulher Segundo o Cora\u00e7\u00e3o de Deus.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41793,"id_music":1692,"lyric":"Vou semear justi\u00e7a e retid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":41794,"id_music":1692,"lyric":"Vou promover\r\nbondade e mansid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41795,"id_music":1692,"lyric":"Levar a paz aqueles\r\nque perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41796,"id_music":1692,"lyric":"Eu quero ser uma mulher\r\nSegundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41797,"id_music":1692,"lyric":"Ao contempla grandeza\r\nem Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41798,"id_music":1692,"lyric":"Elevo a ti a minha gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41799,"id_music":1692,"lyric":"E assim senhor\r\neu ergo os olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41800,"id_music":1692,"lyric":"Para que eu seja uma mulher\r\nSegundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41801,"id_music":1692,"lyric":"Eu vou cantar do\r\nteu t\u00e3o grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41802,"id_music":1692,"lyric":"Pois digno \u00e9s, senhor\r\nde adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41803,"id_music":1692,"lyric":"Fazer que eu possa\r\nrenunciar o eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41804,"id_music":1692,"lyric":"Para que eu seja uma mulher\r\nSegundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41805,"id_music":1692,"lyric":"Para que eu seja uma mulher\r\nSegundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41806,"id_music":1692,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":707,"name":"Minist\u00e9rio da Mulher","track":13,"url_image":"\/covers\/ministerio_da_mulher.bmp","order":20}]}