{"id_music":641,"name":"Meu Jesus me Guia os Passos","url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Jesus me Guia os Passos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Jesus me Guia os Passos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18914,"id_music":641,"lyric":"Todos falam dos perigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18915,"id_music":641,"lyric":"Do caminho em que eu estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18916,"id_music":641,"lyric":"Mas n\u00e3o veem a luz que brilha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18917,"id_music":641,"lyric":"Ao redor por onde vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18918,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18919,"id_music":641,"lyric":"Meu Jesus me guia os passos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18920,"id_music":641,"lyric":"Pois j\u00e1 veio em mim morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18921,"id_music":641,"lyric":"Neste mundo perigoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18922,"id_music":641,"lyric":"S\u00f3 por mim n\u00e3o posso andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18923,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18924,"id_music":641,"lyric":"Falam s\u00f3 de muito engano","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18925,"id_music":641,"lyric":"E de dura prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18926,"id_music":641,"lyric":"Mas Jesus me ampara sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18927,"id_music":641,"lyric":"E me d\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18928,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18929,"id_music":641,"lyric":"Meu Jesus me guia os passos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18930,"id_music":641,"lyric":"Pois j\u00e1 veio em mim morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18931,"id_music":641,"lyric":"Neste mundo perigoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18932,"id_music":641,"lyric":"S\u00f3 por mim n\u00e3o posso andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18933,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18934,"id_music":641,"lyric":"Sei que meu amor \u00e9 fraco","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18935,"id_music":641,"lyric":"Sou propenso a pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18936,"id_music":641,"lyric":"Mas, com Seu divino aux\u00edlio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18937,"id_music":641,"lyric":"Hei de sempre triunfar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18938,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18939,"id_music":641,"lyric":"Meu Jesus me guia os passos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18940,"id_music":641,"lyric":"Pois j\u00e1 veio em mim morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18941,"id_music":641,"lyric":"Neste mundo perigoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18942,"id_music":641,"lyric":"S\u00f3 por mim n\u00e3o posso andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18943,"id_music":641,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":372,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}