{"id_music":1816,"name":"Noite de Paz","url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Noite De Paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Noite De Paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45898,"id_music":1816,"lyric":"Tudo \u00e9 paz! Tudo amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45899,"id_music":1816,"lyric":"Dormem todos em redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":45900,"id_music":1816,"lyric":"Em Bel\u00e9m Jesus nasceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45901,"id_music":1816,"lyric":"Rei da paz, da Terra e C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":45902,"id_music":1816,"lyric":"Nosso Salvador\r\n\u00e9 Jesus, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":45990,"id_music":1816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":45903,"id_music":1816,"lyric":"Gl\u00f3ria a Deus!\r\nGl\u00f3ria a Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45904,"id_music":1816,"lyric":"Cantam anjos l\u00e1 nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":45905,"id_music":1816,"lyric":"Boas novas de perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":45906,"id_music":1816,"lyric":"Gra\u00e7a eterna, salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":45907,"id_music":1816,"lyric":"Prova desse amor\r\nd\u00e1 o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":45991,"id_music":1816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":45908,"id_music":1816,"lyric":"Rei da paz, Rei do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":45909,"id_music":1816,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":45910,"id_music":1816,"lyric":"Vinde todos Lhe pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":45911,"id_music":1816,"lyric":"Que nos venha conduzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45912,"id_music":1816,"lyric":"Deste mundo a luz\r\n\u00e9 o Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":45913,"id_music":1816,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":79,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}