{"id_music":2077,"name":"Sou Forasteiro Aqui","url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sou Forasteiro Aqui.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sou Forasteiro Aqui - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54152,"id_music":2077,"lyric":"Sou forasteiro aqui, em\r\nterra estranha estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54154,"id_music":2077,"lyric":"Do reino l\u00e1 do C\u00e9u\r\nembaixador eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54155,"id_music":2077,"lyric":"Meu Rei e Salvador\r\nvos manda em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54156,"id_music":2077,"lyric":"As boas novas de perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54955,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":54157,"id_music":2077,"lyric":"O Salvador em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54158,"id_music":2077,"lyric":"Vos d\u00e1 mensagem\r\nl\u00e1 dos C\u00e9us:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54159,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54160,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54956,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":54161,"id_music":2077,"lyric":"\u00c9 ordem do meu Rei\r\nque todo pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54162,"id_music":2077,"lyric":"Arrependido j\u00e1, se\r\nvolte ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54163,"id_music":2077,"lyric":"E salva\u00e7\u00e3o ter\u00e1\r\npois Cristo prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54164,"id_music":2077,"lyric":"Dar o perd\u00e3o por Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":54957,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":54165,"id_music":2077,"lyric":"O Salvador em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54166,"id_music":2077,"lyric":"Vos d\u00e1 mensagem\r\nl\u00e1 dos C\u00e9us:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54167,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54168,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54958,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":54169,"id_music":2077,"lyric":"No meu eterno lar\r\nn\u00e3o haver\u00e1 temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54170,"id_music":2077,"lyric":"Nem lutas e afli\u00e7\u00f5es\r\nnem mais tristeza ou dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54172,"id_music":2077,"lyric":"E os redimidos l\u00e1\r\nent\u00e3o receber\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54173,"id_music":2077,"lyric":"As boas-vindas do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54959,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":54174,"id_music":2077,"lyric":"O Salvador em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54175,"id_music":2077,"lyric":"Vos d\u00e1 mensagem\r\nl\u00e1 dos C\u00e9us:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54176,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":54177,"id_music":2077,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":54178,"id_music":2077,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":340,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}