{"id_music":647,"name":"Algu\u00e9m me V\u00ea","url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Algu\u00e9m me V\u00ea.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Algu\u00e9m me V\u00ea - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18710,"id_music":647,"lyric":"Quando na luta me falta poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18711,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18712,"id_music":647,"lyric":"E se tristezas me v\u00eam abater","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18713,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18714,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18715,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18716,"id_music":647,"lyric":"Quando me oprimem\r\nas vis tenta\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18717,"id_music":647,"lyric":"Nunca me encontro sozinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18718,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18719,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18720,"id_music":647,"lyric":"Quando h\u00e1 pesares\r\nem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18721,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18722,"id_music":647,"lyric":"Se sobre mim desce\r\no v\u00e9u da afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18723,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18724,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18725,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18726,"id_music":647,"lyric":"Quando me oprimem\r\nas vis tenta\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18727,"id_music":647,"lyric":"Nunca me encontro sozinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18728,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18729,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18730,"id_music":647,"lyric":"Quando me ferem\r\nas setas do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18731,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18732,"id_music":647,"lyric":"Quando em saudade\r\ndo lar celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18733,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18734,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18735,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea, Algu\u00e9m me v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18736,"id_music":647,"lyric":"Quando me oprimem\r\nas vis tenta\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18737,"id_music":647,"lyric":"Nunca me encontro sozinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18738,"id_music":647,"lyric":"Algu\u00e9m me v\u00ea: \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18739,"id_music":647,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_378B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":378,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}