{"id_music":181,"name":"Entrega","url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Entrega.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Entrega - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26029,"id_music":181,"lyric":"Preciso me entregar Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26030,"id_music":181,"lyric":"Preciso a Ti me entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26031,"id_music":181,"lyric":"Preciso ouvir Tua\r\nvoz a me falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26032,"id_music":181,"lyric":"N\u00e3o tenho nada a te oferecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26033,"id_music":181,"lyric":"Somente um cora\u00e7\u00e3o\r\nimpuro e pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26034,"id_music":181,"lyric":"Mas, aqui estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26035,"id_music":181,"lyric":"Me aceita Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26036,"id_music":181,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":26037,"id_music":181,"lyric":"Toma os meus pensamentos\r\nmeus dons e meus bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":26039,"id_music":181,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o\r\ne tudo que ele tem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26040,"id_music":181,"lyric":"Renova, Senhor meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26041,"id_music":181,"lyric":"Derrama em mim Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26042,"id_music":181,"lyric":"Quero pra sempre servir-Te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26043,"id_music":181,"lyric":"Por onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26044,"id_music":181,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26046,"id_music":181,"lyric":"Preciso me entregar Senhor","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26047,"id_music":181,"lyric":"Preciso a Ti me entregar","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":26049,"id_music":181,"lyric":"Preciso ouvir Tua\r\nvoz a me falar","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26051,"id_music":181,"lyric":"N\u00e3o tenho nada a te oferecer","aux_lyric":"Todos:","url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26052,"id_music":181,"lyric":"Somente um cora\u00e7\u00e3o\r\nimpuro e pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26053,"id_music":181,"lyric":"Mas, aqui estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":26054,"id_music":181,"lyric":"Me aceita Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26055,"id_music":181,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_254B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":26056,"id_music":181,"lyric":"Toma os meus pensamentos\r\nmeus dons e meus bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26058,"id_music":181,"lyric":"Toma o meu cora\u00e7\u00e3o\r\ne tudo que ele tem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26059,"id_music":181,"lyric":"Renova, Senhor meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26060,"id_music":181,"lyric":"Derrama em mim Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26061,"id_music":181,"lyric":"Quero pra sempre servir-Te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26062,"id_music":181,"lyric":"Por onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26063,"id_music":181,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":26064,"id_music":181,"lyric":"Quero pra sempre servir-Te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":26065,"id_music":181,"lyric":"Por onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":26066,"id_music":181,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_296B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":6,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}