{"id_music":2121,"name":"Contigo, \u00d3 Deus, Almejo Andar","url_image":"\/images\/hasd_404.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Contigo, \u00d3 Deus, Almejo Andar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Contigo, \u00d3 Deus, Almejo Andar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55633,"id_music":2121,"lyric":"Contigo, \u00f3 Deus almejo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55634,"id_music":2121,"lyric":"Tal como Enoque\r\nsempre andou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55635,"id_music":2121,"lyric":"\u00d3 toma, pois a minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55636,"id_music":2121,"lyric":"Pois sabes que t\u00e3o fraco sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55637,"id_music":2121,"lyric":"E, se o caminho escuro for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55638,"id_music":2121,"lyric":"Contigo quero andar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56236,"id_music":2121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":55639,"id_music":2121,"lyric":"N\u00e3o posso andar\r\nsozinho, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55640,"id_music":2121,"lyric":"A tempestade \u00e9 rude e hostil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55641,"id_music":2121,"lyric":"Mil la\u00e7os se armam\r\naos meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55642,"id_music":2121,"lyric":"\u00c0 espreita est\u00e3o perigos mil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55643,"id_music":2121,"lyric":"Para arrastar-me \u00e0 perdi\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":55644,"id_music":2121,"lyric":"S\u00f3 tenho em Ti a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56237,"id_music":2121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":55645,"id_music":2121,"lyric":"Podendo andar\r\ncontigo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55646,"id_music":2121,"lyric":"O mundo aqui \u00e9 sem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55647,"id_music":2121,"lyric":"Eu sigo, pois, a Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":55648,"id_music":2121,"lyric":"E avan\u00e7o firme sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":55649,"id_music":2121,"lyric":"E ainda l\u00e1 no eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":55650,"id_music":2121,"lyric":"Contigo, \u00f3 Deus almejo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55651,"id_music":2121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":374,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}