{"id_music":178,"name":"Um Dia de Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Um Dia de Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Um Dia de Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26352,"id_music":178,"lyric":"Deus nos deu um\r\ndia na semana","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26353,"id_music":178,"lyric":"Pra pensarmos no que Ele fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26354,"id_music":178,"lyric":"Separado, aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26355,"id_music":178,"lyric":"Santificado dia de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26356,"id_music":178,"lyric":"Dia lindo, escolhido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26357,"id_music":178,"lyric":"Como verdadeiro memorial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26358,"id_music":178,"lyric":"Pra lembrar-nos constantemente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26359,"id_music":178,"lyric":"Que o grande Deus \u00e9 o Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26360,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":26361,"id_music":178,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26362,"id_music":178,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26363,"id_music":178,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26364,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26365,"id_music":178,"lyric":"Entre um povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26366,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26367,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26368,"id_music":178,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26369,"id_music":178,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26370,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":26371,"id_music":178,"lyric":"Livres de cuidados desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26372,"id_music":178,"lyric":"Nos voltamos\r\npara o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26373,"id_music":178,"lyric":"Estudamos a palavra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26374,"id_music":178,"lyric":"Aprendemos mais\r\ndo Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26375,"id_music":178,"lyric":"Nesse dia t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26376,"id_music":178,"lyric":"Dedicamos tempo para servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":26377,"id_music":178,"lyric":"Aos que tanto necessitam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26378,"id_music":178,"lyric":"De aten\u00e7\u00e3o e um\r\npouco de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26379,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":26380,"id_music":178,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":26381,"id_music":178,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26382,"id_music":178,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26383,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26384,"id_music":178,"lyric":"Entre um povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26385,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26386,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26387,"id_music":178,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":26388,"id_music":178,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":26389,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":26390,"id_music":178,"lyric":"De um S\u00e1bado a outro s\u00e1bado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":26391,"id_music":178,"lyric":"Adoraremos juntos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":26392,"id_music":178,"lyric":"Na terra renovada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":26393,"id_music":178,"lyric":"Por toda a Eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26394,"id_music":178,"lyric":"Exaltaremos Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26395,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":26396,"id_music":178,"lyric":"O S\u00e1bado \u00e9 um\r\ndia de Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":26397,"id_music":178,"lyric":"De lembran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":26398,"id_music":178,"lyric":"De descanso pleno do labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":26399,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de esperan\u00e7a\r\nde alian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":26400,"id_music":178,"lyric":"Entre um povo e o seu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":26401,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de alegria, de harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":26402,"id_music":178,"lyric":"\u00c9 dia de can\u00e7\u00e3o e poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":26403,"id_music":178,"lyric":"Tempo aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":26404,"id_music":178,"lyric":"Tempo t\u00e3o Sagrado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":26405,"id_music":178,"lyric":"Tempo incompar\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":26406,"id_music":178,"lyric":"Santo Dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":26407,"id_music":178,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_439A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":3,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}