{"id_music":718,"name":"Meu Nome na Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Nome na Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Nome na Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16305,"id_music":718,"lyric":"Quando inda eu\r\ntinha a vida em flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16306,"id_music":718,"lyric":"Na mocidade v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16307,"id_music":718,"lyric":"Nos dias sem\r\ncuidado ou dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16308,"id_music":718,"lyric":"De vida folgaz\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16309,"id_music":718,"lyric":"Eu vi, ao suave anoitecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":16310,"id_music":718,"lyric":"De joelhos, minha m\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16311,"id_music":718,"lyric":"E num suspiro\r\nouvi-lhe, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16312,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16313,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":16314,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16315,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16316,"id_music":718,"lyric":"Ouvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16317,"id_music":718,"lyric":"Ouvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16318,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":16319,"id_music":718,"lyric":"N\u00e3o dei ent\u00e3o\r\nnenhum valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16320,"id_music":718,"lyric":"\u00c0 prece de mam\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16321,"id_music":718,"lyric":"Mas comoveu-me o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16322,"id_music":718,"lyric":"Sentir seu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16323,"id_music":718,"lyric":"E quando a vida se tornou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16324,"id_music":718,"lyric":"Repleta de amargor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16325,"id_music":718,"lyric":"Em v\u00e3o eu quis ouvir ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16326,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16327,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":16328,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16329,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16330,"id_music":718,"lyric":"Ouvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16331,"id_music":718,"lyric":"Ouvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16332,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":16333,"id_music":718,"lyric":"Eu prossegui, sem atender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16334,"id_music":718,"lyric":"\u00c0 terna voz de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":16335,"id_music":718,"lyric":"Que me queria converter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16336,"id_music":718,"lyric":"Levar-me ao seio Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16337,"id_music":718,"lyric":"Mas quando o\r\nmeu pecado eu vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":16338,"id_music":718,"lyric":"Perdido me senti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16339,"id_music":718,"lyric":"Ent\u00e3o lembrei com emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":16340,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":16341,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":16342,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":16343,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":16344,"id_music":718,"lyric":"Ouvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":16345,"id_music":718,"lyric":"Ouvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":16346,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":16347,"id_music":718,"lyric":"Aquele aflito cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":16348,"id_music":718,"lyric":"Na terra h\u00e1 muito jaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":16349,"id_music":718,"lyric":"Mas traz-me\r\nainda sempre paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":16350,"id_music":718,"lyric":"Lembrar a ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":16351,"id_music":718,"lyric":"E l\u00e1 no C\u00e9u, mam\u00e3e e eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":16352,"id_music":718,"lyric":"Louvores vamos dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":16353,"id_music":718,"lyric":"A Deus, que em\r\nSua compaix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":16354,"id_music":718,"lyric":"Ouviu a ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":16355,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":16356,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":16357,"id_music":718,"lyric":"Meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":16358,"id_music":718,"lyric":"Ouvi dos l\u00e1bios de mam\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:04:15","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":16359,"id_music":718,"lyric":"Ouvi meu nome na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":16360,"id_music":718,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_452B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":452,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}