{"id_music":2026,"name":"A Tua Lei","url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Tua Lei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Tua Lei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52207,"id_music":2026,"lyric":"Oh! quanto amo a Tua lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52208,"id_music":2026,"lyric":"Ela \u00e9 o meu prazer, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52209,"id_music":2026,"lyric":"Sim, verdadeiros\r\ns\u00e3o Seus passos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52210,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 a verdade dos teus l\u00e1bios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52211,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 motivo do meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53074,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":52212,"id_music":2026,"lyric":"Bem-aventurados os\r\nque andam na lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52213,"id_music":2026,"lyric":"Nela tenho vida\r\nn\u00e3o me esquecerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52214,"id_music":2026,"lyric":"S\u00e3o os seus ensinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53082,"id_music":2026,"lyric":"Luz pro meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52215,"id_music":2026,"lyric":"Nela seguro estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53075,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":52216,"id_music":2026,"lyric":"A Tua Lei \u00e9 perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52217,"id_music":2026,"lyric":"Como Tu \u00e9s perfeito, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52218,"id_music":2026,"lyric":"A Tua Lei \u00e9 santa e justa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52219,"id_music":2026,"lyric":"Pois santo e justo Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52220,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 a mais bela express\u00e3o\r\ndo Teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52221,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 Teu pr\u00f3prio car\u00e1ter Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":52222,"id_music":2026,"lyric":"Reflete a grandeza\r\ne a Tua beleza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52223,"id_music":2026,"lyric":"Revela por mim Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":53076,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":52224,"id_music":2026,"lyric":"Oh! quanto amo a Tua lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52225,"id_music":2026,"lyric":"Nela vida e paz, achei, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52226,"id_music":2026,"lyric":"Sim, tenho a luz\r\ndos Seus ensinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52227,"id_music":2026,"lyric":"Que ilumina o meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52228,"id_music":2026,"lyric":"E me leva ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53077,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_059.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":52229,"id_music":2026,"lyric":"Bem aventurados os\r\nque guardam a Lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52230,"id_music":2026,"lyric":"Dos Seus mandamentos\r\neu me alegrarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52231,"id_music":2026,"lyric":"Tua Lei tem a verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":53078,"id_music":2026,"lyric":"Os princ\u00edpios do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":52232,"id_music":2026,"lyric":"Sua autoridade vem\r\nde Ti meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52233,"id_music":2026,"lyric":"Palavras eternas\r\nfonte de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52234,"id_music":2026,"lyric":"S\u00e3o reveladas\r\nem Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":53079,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":52235,"id_music":2026,"lyric":"A Tua Lei \u00e9 perfeita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":52236,"id_music":2026,"lyric":"Como Tu \u00e9s perfeito, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":52237,"id_music":2026,"lyric":"A Tua Lei \u00e9 santa e justa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":52238,"id_music":2026,"lyric":"Pois santo e justo Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":52239,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 a mais bela express\u00e3o\r\ndo Teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":52240,"id_music":2026,"lyric":"\u00c9 teu pr\u00f3prio car\u00e1ter Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":52241,"id_music":2026,"lyric":"Reflete a grandeza\r\nda Tua beleza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":52242,"id_music":2026,"lyric":"Revela por mim Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:26","instrumental_time":"00:04:26","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":53080,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":52243,"id_music":2026,"lyric":"Oh, quanto amo a Tua lei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":52244,"id_music":2026,"lyric":"Ela \u00e9 o meu prazer Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":53081,"id_music":2026,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_274B.jpg","image_position":8,"time":"00:04:54","instrumental_time":"00:04:54","show_slide":1,"order":47}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":289,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}