{"id_music":1749,"name":"A Ti Toda Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_020.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Ti Toda Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Ti Toda Gl\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43892,"id_music":1749,"lyric":"A Ti, toda gl\u00f3ria e\r\nlouvores rendemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43893,"id_music":1749,"lyric":"Senhor do Universo\r\ne Deus, Criador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43894,"id_music":1749,"lyric":"Reunidos, rogamos as\r\nTuas santas b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43896,"id_music":1749,"lyric":"E gra\u00e7as ofertamos\r\npor Teu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":44530,"id_music":1749,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":43898,"id_music":1749,"lyric":"\u00d3 fonte perene de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os constantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43899,"id_music":1749,"lyric":"Fruindo Tua gra\u00e7a\r\nqueremos viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43900,"id_music":1749,"lyric":"Sust\u00e9m-nos os passos\r\npois, s\u00e3o mui vacilantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43902,"id_music":1749,"lyric":"Somente pela f\u00e9\r\nn\u00f3s podemos vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44531,"id_music":1749,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":43903,"id_music":1749,"lyric":"Louvores rendemos\r\npor Tua bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43904,"id_music":1749,"lyric":"Teu Filho querido\r\nnos deste, na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43905,"id_music":1749,"lyric":"Sua morte nos trouxe\r\nperd\u00e3o e eternidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43906,"id_music":1749,"lyric":"E abriu-nos os portais\r\npara o reino de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44532,"id_music":1749,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":22,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}