{"id_music":1396,"name":"Can\u00e7\u00e3o dos Remidos","url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2018 - F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o\/Can\u00e7\u00e3o dos Remidos.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29851,"id_music":1396,"lyric":"Deus ama ouvir o vento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29852,"id_music":1396,"lyric":"E a suave brisa logo de manh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29853,"id_music":1396,"lyric":"Ele ama ouvir a chuva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29854,"id_music":1396,"lyric":"Ao cair no solo em\r\nm\u00e1gica can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29855,"id_music":1396,"lyric":"E sorri com alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29856,"id_music":1396,"lyric":"Quando as fortes ondas\r\nquebram l\u00e1 no mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29857,"id_music":1396,"lyric":"Toda cria\u00e7\u00e3o se curva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29858,"id_music":1396,"lyric":"E unida canta em adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29859,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":29860,"id_music":1396,"lyric":"Mas a can\u00e7\u00e3o de mais valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":29861,"id_music":1396,"lyric":"\u00c9 a can\u00e7\u00e3o dos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29862,"id_music":1396,"lyric":"Quando um filho perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29863,"id_music":1396,"lyric":"Canta a Ele em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29864,"id_music":1396,"lyric":"E esse filho resgatado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29865,"id_music":1396,"lyric":"Agradece o Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29866,"id_music":1396,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nada mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29867,"id_music":1396,"lyric":"E pra ele grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29868,"id_music":1396,"lyric":"Que essa linda can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29869,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":29870,"id_music":1396,"lyric":"Ele ama ouvir os anjos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29871,"id_music":1396,"lyric":"Quando cantam santo!\r\nSanto! \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29872,"id_music":1396,"lyric":"Santo! santo!\r\nSanto! \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29873,"id_music":1396,"lyric":"Todos cantam em harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29874,"id_music":1396,"lyric":"E em vozes louvam ao\r\npoderoso eu sou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29875,"id_music":1396,"lyric":"Aleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29876,"id_music":1396,"lyric":"Mas sua m\u00e3o imp\u00f5e sil\u00eancio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29877,"id_music":1396,"lyric":"Quando um filho salvo\r\ncanta em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29878,"id_music":1396,"lyric":"E milh\u00f5es de anjos ouvem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29879,"id_music":1396,"lyric":"Quando um filho diz\r\nperdoado estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":29880,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":29881,"id_music":1396,"lyric":"Mas a can\u00e7\u00e3o de mais valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29882,"id_music":1396,"lyric":"\u00c9 a can\u00e7\u00e3o dos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29883,"id_music":1396,"lyric":"Quando um filho perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":29884,"id_music":1396,"lyric":"Canta a Ele em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":29885,"id_music":1396,"lyric":"E esse filho resgatado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29886,"id_music":1396,"lyric":"Agradece o Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29887,"id_music":1396,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nada mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29888,"id_music":1396,"lyric":"E pra ele grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":29889,"id_music":1396,"lyric":"Que essa linda can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":29894,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":29895,"id_music":1396,"lyric":"Mas a can\u00e7\u00e3o de mais valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":29896,"id_music":1396,"lyric":"\u00c9 a can\u00e7\u00e3o dos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":29897,"id_music":1396,"lyric":"Quando um filho perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":29898,"id_music":1396,"lyric":"Canta a Ele em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":29899,"id_music":1396,"lyric":"E esse filho resgatado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":29900,"id_music":1396,"lyric":"Agradece o Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":29901,"id_music":1396,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 nada mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":29902,"id_music":1396,"lyric":"E pra ele grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":29903,"id_music":1396,"lyric":"Que essa linda can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":29904,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":54},{"id_lyric":29905,"id_music":1396,"lyric":"Santo! santo! santo! santo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":29906,"id_music":1396,"lyric":"Santo! santo! \u00c9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":29907,"id_music":1396,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":29908,"id_music":1396,"lyric":"Santo! santo! santo! santo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":29909,"id_music":1396,"lyric":"Santo! santo! \u00c9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":29910,"id_music":1396,"lyric":"Aleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":29911,"id_music":1396,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_037.jpg","image_position":9,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":61}],"albums":[{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":3,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10}]}