{"id_music":895,"name":"Quero Recome\u00e7ar","url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Quero Recome\u00e7ar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Quero Recome\u00e7ar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24661,"id_music":895,"lyric":"Pai, estou aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24662,"id_music":895,"lyric":"Cansado de lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24663,"id_music":895,"lyric":"Quero cumprir teu querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24664,"id_music":895,"lyric":"Quero sentir teu calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24665,"id_music":895,"lyric":"Pai, errei outra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24666,"id_music":895,"lyric":"N\u00e3o esperei em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":24667,"id_music":895,"lyric":"Preciso tanto do teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":24668,"id_music":895,"lyric":"Tua miseric\u00f3rdia alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":24669,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":24670,"id_music":895,"lyric":"D\u00e1-me um novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":24671,"id_music":895,"lyric":"Vem transformar o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":24672,"id_music":895,"lyric":"Ensina-me a olhar\r\ncom os olhos da f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24673,"id_music":895,"lyric":"E em Teus bra\u00e7os descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24674,"id_music":895,"lyric":"Ouve, Senhor, meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24675,"id_music":895,"lyric":"Quero recome\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":24676,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":24677,"id_music":895,"lyric":"Pai, errei outra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24678,"id_music":895,"lyric":"N\u00e3o esperei em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":24679,"id_music":895,"lyric":"Preciso tanto do teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24680,"id_music":895,"lyric":"Tua miseric\u00f3rdia alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24681,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_031.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":24682,"id_music":895,"lyric":"D\u00e1-me um novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24683,"id_music":895,"lyric":"Vem transformar o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24684,"id_music":895,"lyric":"Ensina-me a olhar\r\ncom os olhos da f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24685,"id_music":895,"lyric":"E em Teus bra\u00e7os descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":24686,"id_music":895,"lyric":"Ouve, Senhor, meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":24688,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":24689,"id_music":895,"lyric":"D\u00e1-me um novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24690,"id_music":895,"lyric":"Vem transformar o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":24691,"id_music":895,"lyric":"Ensina-me a olhar\r\ncom os olhos da f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24692,"id_music":895,"lyric":"E em Teus bra\u00e7os descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":24693,"id_music":895,"lyric":"Ouve, Senhor, meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":24906,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":24907,"id_music":895,"lyric":"D\u00e1-me um novo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":24908,"id_music":895,"lyric":"Vem transformar o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":24909,"id_music":895,"lyric":"Ensina-me a olhar\r\ncom os olhos da f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":24910,"id_music":895,"lyric":"E em Teus bra\u00e7os descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":24911,"id_music":895,"lyric":"Ouve, Senhor, meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":24912,"id_music":895,"lyric":"Ouve, Senhor, meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":24694,"id_music":895,"lyric":"Quero recome\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":24913,"id_music":895,"lyric":"Quero recome\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":24914,"id_music":895,"lyric":"Quero recome\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":24695,"id_music":895,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":60}],"albums":[{"id_album":21,"name":"A Grande Esperan\u00e7a","track":6,"url_image":"\/covers\/2012.bmp","order":10}]}