{"id_music":1410,"name":"Quero Me Entregar","url_image":"\/images\/estaescrito_001.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/Toque em Minhas M\u00e3os\/Quero Me Entregar.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30493,"id_music":1410,"lyric":"Em meio \u00e0 tempestade\r\nintensa escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30494,"id_music":1410,"lyric":"Se tudo est\u00e1 perdido\r\nn\u00e3o vejo solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30495,"id_music":1410,"lyric":"Se minha vida toda\r\nparece esmorecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30496,"id_music":1410,"lyric":"E todo sofrimento\r\neu n\u00e3o compreender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30497,"id_music":1410,"lyric":"Preciso ser lembrado\r\nque est\u00e1s a me amparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":30498,"id_music":1410,"lyric":"E tudo aquilo que me aflige\r\nquero te entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30499,"id_music":1410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":30500,"id_music":1410,"lyric":"Quero minha vida entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30501,"id_music":1410,"lyric":"Quero que Tua gra\u00e7a\r\nvenha me envolver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30502,"id_music":1410,"lyric":"Quero renascer de novo\r\nmeu passado esquecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":30503,"id_music":1410,"lyric":"Quero ver o Teu poder\r\nme transformar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30504,"id_music":1410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":30505,"id_music":1410,"lyric":"Em meio ao sucesso\r\ne \u00eaxito sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":30506,"id_music":1410,"lyric":"Coberto de vit\u00f3rias\r\ne b\u00ean\u00e7\u00e3os s\u00f3 para mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30507,"id_music":1410,"lyric":"Se todos os meus sonhos\r\neu puder realizar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":30508,"id_music":1410,"lyric":"Sem o menor esfor\u00e7o\r\neu tudo alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30509,"id_music":1410,"lyric":"Preciso ser lembrado\r\nque tudo vem de ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":30510,"id_music":1410,"lyric":"E como consequ\u00eancia\r\neu quero a ti servir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":30511,"id_music":1410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":30512,"id_music":1410,"lyric":"Quero minha vida entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":30513,"id_music":1410,"lyric":"Quero que Tua gra\u00e7a\r\nvenha me envolver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":30514,"id_music":1410,"lyric":"Quero renascer de novo\r\nmeu passado esquecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":30515,"id_music":1410,"lyric":"Quero ver o Teu poder\r\nme transformar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":30516,"id_music":1410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":30517,"id_music":1410,"lyric":"Quero minha vida entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30518,"id_music":1410,"lyric":"Quero que Tua gra\u00e7a\r\nvenha me envolver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30519,"id_music":1410,"lyric":"Quero renascer de novo\r\nmeu passado esquecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":30520,"id_music":1410,"lyric":"Quero ver o Teu poder\r\nme transformar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30521,"id_music":1410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":674,"name":"Toque Minhas M\u00e3os","track":6,"url_image":"\/covers\/toque_em_minhas_maos.bmp","order":20}]}