{"id_music":1338,"name":"Jesus Cristo Mudou Meu Viver","url_image":"\/images\/celebrasp_001.jpg","image_position":8,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/Jesus Cristo Mudou Meu Viver.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo\/Jesus Cristo Mudou Meu Viver - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":680,"id_music":1338,"lyric":"Jesus Cristo mudou meu viver\r\nJesus Cristo mudou meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":682,"id_music":1338,"lyric":"\u00c9 a luz que ilumina meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":683,"id_music":1338,"lyric":"Sim, Jesus Cristo\r\nmudou meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":684,"id_music":1338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":685,"id_music":1338,"lyric":"Diferente hoje \u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o\r\nDiferente hoje \u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":687,"id_music":1338,"lyric":"Cristo deu-me paz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":688,"id_music":1338,"lyric":"Sim, diferente hoje\r\n\u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":689,"id_music":1338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":690,"id_music":1338,"lyric":"O amor s\u00f3 conhecia em can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":691,"id_music":1338,"lyric":"Que falavam de ilus\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":692,"id_music":1338,"lyric":"Mas tudo agora \u00e9 diferente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":693,"id_music":1338,"lyric":"Cristo fala com a gente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":694,"id_music":1338,"lyric":"Pois Cristo deu-me Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":695,"id_music":1338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":696,"id_music":1338,"lyric":"Jesus Cristo mudou meu viver\r\nJesus Cristo mudou meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":698,"id_music":1338,"lyric":"\u00c9 a luz que ilumina meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":699,"id_music":1338,"lyric":"Sim, Jesus Cristo mudou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":700,"id_music":1338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":701,"id_music":1338,"lyric":"Jesus Cristo mudou meu viver\r\nJesus Cristo mudou meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":703,"id_music":1338,"lyric":"\u00c9 a luz que ilumina meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":704,"id_music":1338,"lyric":"Sim, Jesus Cristo mudou \r\nSim, Jesus Cristo mudou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":706,"id_music":1338,"lyric":"Sim, Jesus Cristo mudou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":707,"id_music":1338,"lyric":"Meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":708,"id_music":1338,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_002.jpg","image_position":9,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":671,"name":"Mais que Paix\u00e3o","track":6,"url_image":"\/covers\/2016.bmp","order":10},{"id_album":667,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo","track":8,"url_image":"\/covers\/celebra_sp.bmp","order":16}]}