{"id_music":1907,"name":"Perten\u00e7o a Cristo","url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Perten\u00e7o A Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Perten\u00e7o A Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48832,"id_music":1907,"lyric":"J\u00e1 o mundo n\u00e3o me prende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48833,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48834,"id_music":1907,"lyric":"Sua voz minh'alma atende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48835,"id_music":1907,"lyric":"Pois perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49181,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48836,"id_music":1907,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48837,"id_music":1907,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48838,"id_music":1907,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48839,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49182,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":48840,"id_music":1907,"lyric":"N\u00e3o mais temo o inimigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48841,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48842,"id_music":1907,"lyric":"\u00c9-me sempre bom abrigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48843,"id_music":1907,"lyric":"Sim, perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49183,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":48844,"id_music":1907,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48845,"id_music":1907,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48846,"id_music":1907,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48847,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49184,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":48848,"id_music":1907,"lyric":"Desde a Terra at\u00e9 a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48849,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48850,"id_music":1907,"lyric":"Sempre irei contar a hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48851,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49185,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":48852,"id_music":1907,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48853,"id_music":1907,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48854,"id_music":1907,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":48855,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49186,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":48856,"id_music":1907,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u vou contempl\u00e1-lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":48857,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":48858,"id_music":1907,"lyric":"E eternamente honr\u00e1-lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":48859,"id_music":1907,"lyric":"Pois perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":49187,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":48860,"id_music":1907,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":48861,"id_music":1907,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":48862,"id_music":1907,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":48863,"id_music":1907,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":49188,"id_music":1907,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":190,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}