{"id_music":4062,"name":"All\u00e1 la puerta abierta est\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Alla la puerta abierta esta.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Alla la puerta abierta esta - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62783,"id_music":4062,"lyric":"All\u00e1 la puerta abierta est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63356,"id_music":4062,"lyric":"Su luz es refulgente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62784,"id_music":4062,"lyric":"La cruz se mira m\u00e1s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63357,"id_music":4062,"lyric":"Se\u00f1al de amor ferviente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63351,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":62785,"id_music":4062,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1nto me ama Dios a m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63358,"id_music":4062,"lyric":"La puerta abierta est\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":62786,"id_music":4062,"lyric":"Por m\u00ed, por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63359,"id_music":4062,"lyric":"S\u00ed, quiero entrar all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63352,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":62787,"id_music":4062,"lyric":"Si tienes fe avanza t\u00fa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63367,"id_music":4062,"lyric":"La puerta es franca ahora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":62788,"id_music":4062,"lyric":"Si quieres palma, ten la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63366,"id_music":4062,"lyric":"Se\u00f1al de eterna gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":63353,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":62789,"id_music":4062,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1nto me ama Dios a m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63365,"id_music":4062,"lyric":"La puerta abierta est\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":62790,"id_music":4062,"lyric":"Por m\u00ed, por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63364,"id_music":4062,"lyric":"S\u00ed, quiero entrar all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":63354,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":62791,"id_music":4062,"lyric":"Pasando el r\u00edo, m\u00e1s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63363,"id_music":4062,"lyric":"En celestial pradera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":62792,"id_music":4062,"lyric":"Con Cristo gozo y paz habr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63362,"id_music":4062,"lyric":"\u00a1Eterna primavera!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63355,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":62793,"id_music":4062,"lyric":"\u00a1Oh, cu\u00e1nto me ama Dios a m\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63361,"id_music":4062,"lyric":"La puerta abierta est\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":62794,"id_music":4062,"lyric":"Por m\u00ed, por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":63360,"id_music":4062,"lyric":"S\u00ed, quiero entrar all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":62795,"id_music":4062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":220,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}