{"id_music":1977,"name":"Brilhar Por Ti","url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Brilhar Por Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Brilhar Por Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50908,"id_music":1977,"lyric":"\u00c0s vezes parece\r\nque ser um crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50909,"id_music":1977,"lyric":"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil em\r\nmeio \u00e0 escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50910,"id_music":1977,"lyric":"Ainda mais se eu pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50911,"id_music":1977,"lyric":"Que n\u00e3o \u00e9 minha luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50912,"id_music":1977,"lyric":"Mas a uni\u00e3o com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52845,"id_music":1977,"lyric":"Que o brilho produz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52846,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":50913,"id_music":1977,"lyric":"E \u00e0s vezes parece\r\ndif\u00edcil entender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50914,"id_music":1977,"lyric":"Que o crist\u00e3o \u00e9 exemplo\r\nmesmo sem o querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50916,"id_music":1977,"lyric":"E por isso mesmo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52847,"id_music":1977,"lyric":"Eu preciso orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50917,"id_music":1977,"lyric":"Pra que Deus me ilumine","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50918,"id_music":1977,"lyric":"E assim eu possa brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52848,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":50919,"id_music":1977,"lyric":"Senhor eu quero\r\nbrilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50920,"id_music":1977,"lyric":"Quando o mundo se apagar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50921,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero que atrav\u00e9s\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50922,"id_music":1977,"lyric":"Algu\u00e9m possa Te enxergar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50923,"id_music":1977,"lyric":"Faze com que\r\nmesmo sem palavras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50924,"id_music":1977,"lyric":"Eu fale do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50925,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero brilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50926,"id_music":1977,"lyric":"Brilhar onde quer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52849,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":50927,"id_music":1977,"lyric":"\u00c0s vezes eu temo\r\nque vou fracassar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50928,"id_music":1977,"lyric":"Pois eu sei que errei\r\ne continuo a errar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":50929,"id_music":1977,"lyric":"Mas se a minha luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52850,"id_music":1977,"lyric":"Parece extinguir-se","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":50930,"id_music":1977,"lyric":"Meu Deus me d\u00e1 for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52851,"id_music":1977,"lyric":"Pra prosseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52852,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_297B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":50931,"id_music":1977,"lyric":"N\u00e3o importa o quanto\r\neu tente me esfor\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":50933,"id_music":1977,"lyric":"Eu s\u00f3 posso vencer\r\nse Ele me ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":50934,"id_music":1977,"lyric":"E \u00e9 quando percebo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52853,"id_music":1977,"lyric":"Meu esfor\u00e7o \u00e9 v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":50935,"id_music":1977,"lyric":"O que devo fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":52854,"id_music":1977,"lyric":"\u00c9 segurar Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":52855,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_315B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":50936,"id_music":1977,"lyric":"Senhor eu quero\r\nbrilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":50937,"id_music":1977,"lyric":"Quando o mundo se apagar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":50938,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero que atrav\u00e9s\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":50939,"id_music":1977,"lyric":"Algu\u00e9m possa Te enxergar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":50940,"id_music":1977,"lyric":"Faze com que\r\nmesmo sem palavras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":50941,"id_music":1977,"lyric":"Eu fale do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":50942,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero brilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":50943,"id_music":1977,"lyric":"Brilhar onde quer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":52856,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":50944,"id_music":1977,"lyric":"Senhor eu quero\r\nbrilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":50945,"id_music":1977,"lyric":"Quando o mundo se apagar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":50946,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero que atrav\u00e9s\r\nda minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":50947,"id_music":1977,"lyric":"Algu\u00e9m possa Te enxergar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":50948,"id_music":1977,"lyric":"Faze com que\r\nmesmo sem palavras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":50949,"id_music":1977,"lyric":"Eu fale do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":50950,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero brilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":50951,"id_music":1977,"lyric":"Brilhar onde quer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":52857,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":57},{"id_lyric":50952,"id_music":1977,"lyric":"Eu quero brilhar por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":50953,"id_music":1977,"lyric":"Brilhar onde quer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":50954,"id_music":1977,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_345B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":60}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":240,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}