{"id_music":2129,"name":"Minha Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_302.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55823,"id_music":2129,"lyric":"Mais for\u00e7a me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56281,"id_music":2129,"lyric":"Bem longe do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55824,"id_music":2129,"lyric":"Mais calma nas lutas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56282,"id_music":2129,"lyric":"Mais alto ideal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55825,"id_music":2129,"lyric":"Mais f\u00e9 no meu mestre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56283,"id_music":2129,"lyric":"Mais dedica\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55826,"id_music":2129,"lyric":"Mais paz em servi-lo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56284,"id_music":2129,"lyric":"Mais consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56285,"id_music":2129,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":55827,"id_music":2129,"lyric":"Mais justo me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56286,"id_music":2129,"lyric":"Mais s\u00e1bio, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55828,"id_music":2129,"lyric":"Mais firme na causa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56287,"id_music":2129,"lyric":"Com zelo e fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55829,"id_music":2129,"lyric":"Mais reto na vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56288,"id_music":2129,"lyric":"Mais triste ao pecar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55830,"id_music":2129,"lyric":"Um filho submisso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56289,"id_music":2129,"lyric":"Mais pronto em amar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56290,"id_music":2129,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":55831,"id_music":2129,"lyric":"Mais puro me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56291,"id_music":2129,"lyric":"Mais santo em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55832,"id_music":2129,"lyric":"Mais de sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56292,"id_music":2129,"lyric":"Mais perto da cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55833,"id_music":2129,"lyric":"Mais rica esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56293,"id_music":2129,"lyric":"Mais f\u00e9 e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":55834,"id_music":2129,"lyric":"Pra sempre servir-Te","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56294,"id_music":2129,"lyric":"E Te obedecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":55835,"id_music":2129,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":382,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}