{"id_music":4569,"name":"Hogar de mis recuerdos","url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hogar de mis recuerdos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hogar de mis recuerdos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73240,"id_music":4569,"lyric":"Hogar de mis recuerdos\r\na ti volver anhelo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73241,"id_music":4569,"lyric":"No hay sitio bajo el cielo\r\nm\u00e1s dulce que el hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73242,"id_music":4569,"lyric":"Posara yo en palacios\r\ncorriendo el mundo entero","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73243,"id_music":4569,"lyric":"A todos yo prefiero mi\r\nhogar, mi dulce hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":73573,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":73244,"id_music":4569,"lyric":"\u00a1Mi hogar, mi hogar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73245,"id_music":4569,"lyric":"No hay sitio bajo el cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":73246,"id_music":4569,"lyric":"M\u00e1s dulce que mi hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":73247,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":73248,"id_music":4569,"lyric":"All\u00ed la luz del cielo\r\ndesciende m\u00e1s serena","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":73249,"id_music":4569,"lyric":"De mil delicias llena\r\nla dicha del hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":73250,"id_music":4569,"lyric":"All\u00ed las horas corren\r\nm\u00e1s breves y gozosas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":73251,"id_music":4569,"lyric":"Memorias muy dichosas\r\nnos hablan sin cesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":73574,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":73252,"id_music":4569,"lyric":"\u00a1Mi hogar, mi hogar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":73253,"id_music":4569,"lyric":"No hay sitio bajo el cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":73254,"id_music":4569,"lyric":"M\u00e1s dulce que mi hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":73255,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":73256,"id_music":4569,"lyric":"M\u00e1s quiero que placeres\r\nque brinda tierra extra\u00f1a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":73257,"id_music":4569,"lyric":"Volver a la caba\u00f1a\r\nde mi tranquilo hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":73258,"id_music":4569,"lyric":"All\u00ed mis pajarillos me\r\nalegran con sus cantos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":73259,"id_music":4569,"lyric":"All\u00ed con mil encantos\r\nest\u00e1 la dulce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":73575,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":73260,"id_music":4569,"lyric":"\u00a1Mi hogar, mi hogar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":73261,"id_music":4569,"lyric":"No hay sitio bajo el cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":73262,"id_music":4569,"lyric":"M\u00e1s dulce que mi hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":73576,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":73263,"id_music":4569,"lyric":"Un d\u00eda muy cercano\r\nir\u00e9 al hogar celeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":73264,"id_music":4569,"lyric":"De dicha inefable\r\nreposo y solaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":73265,"id_music":4569,"lyric":"All\u00ed no habr\u00e1 m\u00e1s llanto\r\nenfermedad, ni muerte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":73266,"id_music":4569,"lyric":"Rebosar\u00e1 mi mente\r\nde gozo amor y paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":73577,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":73267,"id_music":4569,"lyric":"\u00a1Mi hogar, mi hogar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:17","instrumental_time":"00:04:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":73268,"id_music":4569,"lyric":"Anhelo ir al cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:48","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":73269,"id_music":4569,"lyric":"Mi eterno y dulce hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":73270,"id_music":4569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:40","instrumental_time":"00:05:05","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":593,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}