{"id_music":2042,"name":"Sobre o Altar","url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sobre O Altar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sobre O Altar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53233,"id_music":2042,"lyric":"Se desejas a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54751,"id_music":2042,"lyric":"Ter mais f\u00e9 e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53234,"id_music":2042,"lyric":"E louvor a Jesus querer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53235,"id_music":2042,"lyric":"Poder\u00e1s descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54752,"id_music":2042,"lyric":"Sua b\u00ean\u00e7\u00e3o obter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53236,"id_music":2042,"lyric":"Se tua vida estiver\r\nsobre o altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54753,"id_music":2042,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":53237,"id_music":2042,"lyric":"Oh, entrega-te, pois\r\nao servi\u00e7o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53238,"id_music":2042,"lyric":"Consagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53239,"id_music":2042,"lyric":"Ele te bendir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54754,"id_music":2042,"lyric":"Te far\u00e1 descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53240,"id_music":2042,"lyric":"E tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54755,"id_music":2042,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":53241,"id_music":2042,"lyric":"Se caminhas com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53242,"id_music":2042,"lyric":"Pelo brilho da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53243,"id_music":2042,"lyric":"H\u00e1s de ter o\r\npoder pra vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53244,"id_music":2042,"lyric":"Viver\u00e1s, pois, feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53245,"id_music":2042,"lyric":"Andar\u00e1s sempre em luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53246,"id_music":2042,"lyric":"Ofertando ao\r\nSenhor teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54756,"id_music":2042,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":53247,"id_music":2042,"lyric":"Oh, entrega-te, pois\r\nao servi\u00e7o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53248,"id_music":2042,"lyric":"Consagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53249,"id_music":2042,"lyric":"Ele te bendir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54757,"id_music":2042,"lyric":"Te far\u00e1 descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53250,"id_music":2042,"lyric":"E tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54758,"id_music":2042,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":305,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}