{"id_music":4086,"name":"Mi Redentor, el Rey de gloria","url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Mi Redentor, el Rey de gloria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Mi Redentor, el Rey de gloria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63499,"id_music":4086,"lyric":"Mi redentor,  el rey de gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63701,"id_music":4086,"lyric":"Que vive yo seguro estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63500,"id_music":4086,"lyric":"Y da coronas de victoria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63702,"id_music":4086,"lyric":"A recebir la m\u00eda voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63694,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":63501,"id_music":4086,"lyric":"Que permanezca, no pid\u00e0is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63703,"id_music":4086,"lyric":"Entre bullicio y el vaiv\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63502,"id_music":4086,"lyric":"El mundo hoy dejar quisiera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63704,"id_music":4086,"lyric":"Aun cuando fuese cual Ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63503,"id_music":4086,"lyric":"El d\u00eda, nada m\u00e1s, aguardo en","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":63705,"id_music":4086,"lyric":"Que el rey me diga: \"Hijo, ven\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63695,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":63504,"id_music":4086,"lyric":"En mi Se\u00f1or Jes\u00fas conf\u00edo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63706,"id_music":4086,"lyric":"Su sangre clama a mi favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63505,"id_music":4086,"lyric":"Es due\u00f1o \u00e9l de mi albedr\u00edo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":63707,"id_music":4086,"lyric":"Estar con \u00e9l es lo mejor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63696,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":63506,"id_music":4086,"lyric":"Que permanezca, no pid\u00e0is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63710,"id_music":4086,"lyric":"Entre bullicio y el vaiv\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63507,"id_music":4086,"lyric":"El mundo hoy dejar quisiera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":63709,"id_music":4086,"lyric":"Aun cuando fuese cual Ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63508,"id_music":4086,"lyric":"El d\u00eda, nada m\u00e1s, aguardo en","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63708,"id_music":4086,"lyric":"Que el rey me diga: \"Hijo, ven\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63697,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":63509,"id_music":4086,"lyric":"De tanto amor me maravillo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63720,"id_music":4086,"lyric":"Y no me canso de cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63510,"id_music":4086,"lyric":"Me libert\u00f3 de mi peligro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63719,"id_music":4086,"lyric":"Sufriendo todo en mi lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63698,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":63511,"id_music":4086,"lyric":"Que permanezca, no pid\u00e0is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":63718,"id_music":4086,"lyric":"Entre bullicio y el vaiv\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":63512,"id_music":4086,"lyric":"El mundo hoy dejar quisiera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63717,"id_music":4086,"lyric":"Aun cuando fuese cual Ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":63513,"id_music":4086,"lyric":"El d\u00eda, nada m\u00e1s, aguardo en","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63716,"id_music":4086,"lyric":"Que el rey me diga: \"Hijo, ven\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":63699,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":63514,"id_music":4086,"lyric":"Cons\u00faelome en su\r\nlarga ausencia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":63715,"id_music":4086,"lyric":"Pensando pronto volver\u00e1:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":63515,"id_music":4086,"lyric":"entonces su gloriosa heresia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":63714,"id_music":4086,"lyric":"A cada fiel Jes\u00fas dar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":63700,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":63516,"id_music":4086,"lyric":"Que permanezca, no pid\u00e0is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":63713,"id_music":4086,"lyric":"Entre bullicio y el vaiv\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":63517,"id_music":4086,"lyric":"El mundo hoy dejar quisiera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":63712,"id_music":4086,"lyric":"Aun cuando fuese cual Ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":63518,"id_music":4086,"lyric":"El d\u00eda, nada m\u00e1s, aguardo en","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":63711,"id_music":4086,"lyric":"Que el rey me diga: \"Hijo, ven\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:21","instrumental_time":"00:04:44","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":63519,"id_music":4086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:29","instrumental_time":"00:04:52","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":304,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}