{"id_music":618,"name":"Consola\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Consola\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Consola\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22162,"id_music":618,"lyric":"Que consola\u00e7\u00e3o\r\ntem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22163,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22164,"id_music":618,"lyric":"Sigo com prazer\r\nneste meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22165,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22166,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":22167,"id_music":618,"lyric":"Descansando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22168,"id_music":618,"lyric":"Nos eternos bra\u00e7os\r\ndo meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22169,"id_music":618,"lyric":"Vou seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22170,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":22171,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":22172,"id_music":618,"lyric":"Sempre avante vou\r\nbem contente estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22173,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22174,"id_music":618,"lyric":"Sinto a grande paz\r\nque me satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22175,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22176,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":22177,"id_music":618,"lyric":"Descansando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22178,"id_music":618,"lyric":"Nos eternos bra\u00e7os\r\ndo meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22179,"id_music":618,"lyric":"Vou seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22180,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22181,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":22182,"id_music":618,"lyric":"Lutas hei de ter\r\nmas hei de vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22183,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22184,"id_music":618,"lyric":"N\u00e3o terei temor\r\nonde quer que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22185,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22186,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":22187,"id_music":618,"lyric":"Descansando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22188,"id_music":618,"lyric":"Nos eternos bra\u00e7os\r\ndo meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22189,"id_music":618,"lyric":"Vou seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22190,"id_music":618,"lyric":"Descansando no\r\npoder de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22191,"id_music":618,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_349B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":349,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}