{"id_music":2241,"name":"Doce Lar","url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Doce Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Doce Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58846,"id_music":2241,"lyric":"\u00c0 terra n\u00f3s vamos dos\r\nfi\u00e9is e dos santos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58848,"id_music":2241,"lyric":"Pa\u00eds de gl\u00f3ria infinda\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3os e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58850,"id_music":2241,"lyric":"J\u00e1 estamos cansados\r\nde andar pelas trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58852,"id_music":2241,"lyric":"Ao lar em breve iremos\r\ncom Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59570,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58854,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58855,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58856,"id_music":2241,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59571,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":58858,"id_music":2241,"lyric":"N\u00e3o entram desgostos\r\nneste lar, nem tristeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58860,"id_music":2241,"lyric":"S\u00f3 paz e alegria ali reinar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58862,"id_music":2241,"lyric":"Em nosso caminho\r\nvamos muito animados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58864,"id_music":2241,"lyric":"Pois Cristo, nosso Mestre\r\nnos deu salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59572,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":58866,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58867,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":58868,"id_music":2241,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":59573,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":58870,"id_music":2241,"lyric":"Sigamos avante para\r\no lar bem contentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58872,"id_music":2241,"lyric":"E sempre exaltando\r\na hist\u00f3ria da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58874,"id_music":2241,"lyric":"J\u00e1 vemos a terra com\r\nos seus lindos campos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58876,"id_music":2241,"lyric":"Ali n\u00f3s viveremos\r\ncom nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":59574,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":58878,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58879,"id_music":2241,"lyric":"Doce lar! Doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":58880,"id_music":2241,"lyric":"No lar habitaremos\r\ncom o nosso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58882,"id_music":2241,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_566B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":494,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}