{"id_music":383,"name":"Amor Glorioso","url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Amor Glorioso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Amor Glorioso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9719,"id_music":383,"lyric":"Buscou-me com ternura\r\nJesus, o bom Pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9720,"id_music":383,"lyric":"Achou-me na mis\u00e9ria\r\nsalvou-me com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9721,"id_music":383,"lyric":"No C\u00e9u os anjos em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9722,"id_music":383,"lyric":"Mostraram sua aprova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9723,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9724,"id_music":383,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9725,"id_music":383,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9726,"id_music":383,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9727,"id_music":383,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9728,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9729,"id_music":383,"lyric":"Ferido, abandonado\r\nJesus me socorreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9730,"id_music":383,"lyric":"E segredou-me: \"Achei-te\r\nde agora em diante \u00e9s Meu\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9731,"id_music":383,"lyric":"T\u00e3o meiga voz jamais ouvi!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9732,"id_music":383,"lyric":"Prazer maior jamais senti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9733,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":9734,"id_music":383,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9735,"id_music":383,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9736,"id_music":383,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9737,"id_music":383,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9738,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":9739,"id_music":383,"lyric":"Jesus mostrou-me as chagas\r\nque em meu lugar sofreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":9740,"id_music":383,"lyric":"Coroa, mas de espinhos\r\na cruz que padeceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":9741,"id_music":383,"lyric":"Que p\u00f4de em mim Jesus achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":9742,"id_music":383,"lyric":"Pra tais afrontas suportar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":9743,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":9744,"id_music":383,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":9745,"id_music":383,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":9746,"id_music":383,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":9747,"id_music":383,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":9748,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":9749,"id_music":383,"lyric":"Enquanto as horas passam\r\neu vivo em doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":9750,"id_music":383,"lyric":"E aguardo o meu bom Mestre\r\nque t\u00e3o feliz me faz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":9751,"id_music":383,"lyric":"A mim Jesus vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":9752,"id_music":383,"lyric":"E ent\u00e3o com Ele irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":9753,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":9754,"id_music":383,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":9755,"id_music":383,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":9756,"id_music":383,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":9757,"id_music":383,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":9758,"id_music":383,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":113,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}