{"id_music":10,"name":"Todos Animados no Senhor","url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1993 - J\u00e1 \u00e9 Tempo\/Todos Animados no Senhor.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":1881,"id_music":10,"lyric":"Ao rever o amigo\r\nAo rever o irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1883,"id_music":10,"lyric":"Abra seu sorriso\r\ne o seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1884,"id_music":10,"lyric":"D\u00ea um forte abra\u00e7o\r\nMostre seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1886,"id_music":10,"lyric":"Todos animados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1887,"id_music":10,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":1888,"id_music":10,"lyric":"Quando for embora\r\nFa\u00e7a uma ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1890,"id_music":10,"lyric":"Agrade\u00e7a a Deus\r\nPe\u00e7a seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1892,"id_music":10,"lyric":"Pe\u00e7a sua ben\u00e7\u00e3o\r\nPara lhe guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1894,"id_music":10,"lyric":"No retorno certo rumo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1895,"id_music":10,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_216B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":1896,"id_music":10,"lyric":"Todo o seu poder\r\nest\u00e1 na ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1897,"id_music":10,"lyric":"Pe\u00e7a que Jesus\r\nestenda a sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1898,"id_music":10,"lyric":"E ao orarmos todos\r\nO c\u00e9u est\u00e1 a ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1900,"id_music":10,"lyric":"Vamos dar as m\u00e3os\r\ne ao lar subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1901,"id_music":10,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","track":3,"url_image":"\/covers\/1993.bmp","order":10}]}