{"id_music":4163,"name":"Engrandecido Sea Dios","url_image":"\/images\/hasd_419.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Engrandecido sea Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Engrandecido sea Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":65515,"id_music":4163,"lyric":"Engrandecido sea dios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":67924,"id_music":4163,"lyric":"En esta ocasi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":65516,"id_music":4163,"lyric":"Alegres, juntos a una voz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":67925,"id_music":4163,"lyric":"Dad gloria, gloria, gloria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65517,"id_music":4163,"lyric":"Al Dios eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":67833,"id_music":4163,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":65518,"id_music":4163,"lyric":"Durante el d\u00eda que pas\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":67926,"id_music":4163,"lyric":"La mano del se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":65519,"id_music":4163,"lyric":"De muchos males nos salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":67927,"id_music":4163,"lyric":"Dad gloria, gloria, gloria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":65520,"id_music":4163,"lyric":"Al Dios eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":67834,"id_music":4163,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":65521,"id_music":4163,"lyric":"\u00c9l hasta aqu\u00ed nos ayud\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67928,"id_music":4163,"lyric":"Y siempre proveer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":65522,"id_music":4163,"lyric":"Con gratitud placer y amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":65523,"id_music":4163,"lyric":"Dad gloria, gloria, gloria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":67929,"id_music":4163,"lyric":"Al dios eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":67835,"id_music":4163,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":65524,"id_music":4163,"lyric":"A otras almas\r\nsalva \u00a1oh Dios!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65525,"id_music":4163,"lyric":"Despi\u00e9rtalas, se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":67930,"id_music":4163,"lyric":"Escucha nuestra petici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":65526,"id_music":4163,"lyric":"Y salva, salva, salva","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":67931,"id_music":4163,"lyric":"Salva al pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":67932,"id_music":4163,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":14,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}