{"id_music":760,"name":"Vem Dedicar-te, \u00f3 Mocidade","url_image":"\/images\/hasd_494.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem Dedicar-te, \u00f3 Mocidade.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem Dedicar-te, \u00f3 Mocidade - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13430,"id_music":760,"lyric":"Vem dedicar-te \u00f3 mocidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13431,"id_music":760,"lyric":"\u00c0 obra santa lancemos m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13432,"id_music":760,"lyric":"Antegozando felicidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13433,"id_music":760,"lyric":"Que s\u00f3 os santos alcan\u00e7ar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13434,"id_music":760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13435,"id_music":760,"lyric":"A hora \u00e9 tarde\r\na ceifa \u00e9 grande","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13436,"id_music":760,"lyric":"Vem, jovem, antes\r\nde o sol se p\u00f4r","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13437,"id_music":760,"lyric":"N\u00e3o te demores\r\nvem logo, atende","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13438,"id_music":760,"lyric":"O am\u00e1vel Mestre e Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13439,"id_music":760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":13440,"id_music":760,"lyric":"No fim da safra\r\nfaremos molhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13441,"id_music":760,"lyric":"Ser\u00e3o as almas\r\nque Deus nos deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13442,"id_music":760,"lyric":"Ao levantarmos\r\nos nossos olhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13443,"id_music":760,"lyric":"Veremos Cristo\r\ndescer do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13444,"id_music":760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":13445,"id_music":760,"lyric":"A alegria que Deus prepara","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13446,"id_music":760,"lyric":"Para os remidos j\u00e1 come\u00e7ou:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13447,"id_music":760,"lyric":"Um movimento que\r\nn\u00e3o mais para","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13448,"id_music":760,"lyric":"Na mocidade que\r\nDeus salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13449,"id_music":760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":494,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}