{"id_music":4145,"name":"En Jes\u00fas por fe conf\u00edo","url_image":"\/images\/hasd_348.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En Jesus por fe confio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En Jesus por fe confio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":64785,"id_music":4145,"lyric":"En Jes\u00fas por fe conf\u00edo\r\ndel pecado me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":64786,"id_music":4145,"lyric":"Y su sangre generosa en\r\nla cruz por m\u00ed verti\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":64787,"id_music":4145,"lyric":"De los hombres los pecados\r\n\u00e9l carg\u00f3 con sumisi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":64788,"id_music":4145,"lyric":"Consumando por los siglos\r\nnuestra eterna redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":64789,"id_music":4145,"lyric":"Consumando por los siglos\r\nnuestra eterna redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":65143,"id_music":4145,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":64790,"id_music":4145,"lyric":"Salvaci\u00f3n ofrece al hombre\r\nque abandone todo error","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":64791,"id_music":4145,"lyric":"Y en la fe de Jesucristo\r\nse encamine con fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":64792,"id_music":4145,"lyric":"\u00c9l es padre cari\u00f1oso\r\nes amigo siempre fiel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":64793,"id_music":4145,"lyric":"Y conforta nuestras penas\r\nsi lleg\u00e1monos a \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":64794,"id_music":4145,"lyric":"Y conforta nuestras penas\r\nsi lleg\u00e1monos a \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65144,"id_music":4145,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":64795,"id_music":4145,"lyric":"Vida eterna nos ofrece\r\ny gratuita salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":64796,"id_music":4145,"lyric":"Si dejamos el pecado\r\nimplorando su perd\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":64797,"id_music":4145,"lyric":"Nos absuelve y nos sostiene\r\ncuando asedia tentaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":64798,"id_music":4145,"lyric":"Da consuelo al afligido\r\ny abrumado coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":64799,"id_music":4145,"lyric":"Da consuelo al afligido\r\ny abrumado coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":64800,"id_music":4145,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":294,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}