{"id_music":1454,"name":"Can\u00e7\u00e3o de Amigos","url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/Can\u00e7\u00e3o de amigos.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32165,"id_music":1454,"lyric":"Amar \u00e9 fazer amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32166,"id_music":1454,"lyric":"Um amigo se deve amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32167,"id_music":1454,"lyric":"Numa s\u00f3lida amizade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32168,"id_music":1454,"lyric":"Num olhar pode come\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32169,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":32170,"id_music":1454,"lyric":"Se queres amigos ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32171,"id_music":1454,"lyric":"Algu\u00e9m pra te compreender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32172,"id_music":1454,"lyric":"Vida total oferece amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32173,"id_music":1454,"lyric":"Quando amigo se sabe ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32174,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":32175,"id_music":1454,"lyric":"Vem cantar esta can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32176,"id_music":1454,"lyric":"De amigos, de amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32177,"id_music":1454,"lyric":"Quero dar-te meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32178,"id_music":1454,"lyric":"Pois s\u00f3 amigos \u00e9\r\nque fazem amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32179,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32180,"id_music":1454,"lyric":"Qu\u00e3o bom \u00e9 poder ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32181,"id_music":1454,"lyric":"Algu\u00e9m para nos dizer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32182,"id_music":1454,"lyric":"Que apesar de tudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32183,"id_music":1454,"lyric":"Gosto muito de voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32184,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_020.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":32185,"id_music":1454,"lyric":"Se queres amigos ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32186,"id_music":1454,"lyric":"Algu\u00e9m pra te compreender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32187,"id_music":1454,"lyric":"Vida total oferece amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32188,"id_music":1454,"lyric":"Quando amigo se sabe ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32189,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_042.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":32190,"id_music":1454,"lyric":"Vem cantar esta can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32191,"id_music":1454,"lyric":"De amigos, de amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32192,"id_music":1454,"lyric":"Quero dar-te meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32193,"id_music":1454,"lyric":"Pois s\u00f3 amigos \u00e9\r\nque fazem amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32194,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":32195,"id_music":1454,"lyric":"Vem cantar esta can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":32196,"id_music":1454,"lyric":"De amigos, de amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":32197,"id_music":1454,"lyric":"Quero dar-te meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":32198,"id_music":1454,"lyric":"Pois s\u00f3 amigos \u00e9\r\nque fazem amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":32199,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":32200,"id_music":1454,"lyric":"\u00c9 que fazem amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":32201,"id_music":1454,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_003.jpg","image_position":9,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":2,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}