{"id_music":2191,"name":"Oh! Que Esperan\u00e7a!","url_image":"\/images\/hasd_469.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Esperan\u00e7a!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Esperan\u00e7a! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57496,"id_music":2191,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57497,"id_music":2191,"lyric":"Pois aguardamos o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57498,"id_music":2191,"lyric":"F\u00e9 possu\u00edmos\r\nque Jesus nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57499,"id_music":2191,"lyric":"F\u00e9 na promessa que nos fez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":57500,"id_music":2191,"lyric":"Eis que o tempo logo vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":57501,"id_music":2191,"lyric":"E as na\u00e7\u00f5es daqui e al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57502,"id_music":2191,"lyric":"Bem alerta v\u00e3o cantar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57503,"id_music":2191,"lyric":"Aleluia! Cristo \u00e9 Rei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57504,"id_music":2191,"lyric":"Oh! Que esperan\u00e7a\r\nvibra em nosso ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57505,"id_music":2191,"lyric":"Pois Aguardamos o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57506,"id_music":2191,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":11}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":444,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}