{"id_music":774,"name":"Rumo \u00e0 Escola Sabatina","url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Rumo \u00e0 Escola Sabatina.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Rumo \u00e0 Escola Sabatina - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9418,"id_music":774,"lyric":"Prontid\u00e3o \u00e0s armas\r\nvamos demonstrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9419,"id_music":774,"lyric":"E a bandeira do\r\nSenhor j\u00e1 desfraldar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9420,"id_music":774,"lyric":"Pela honra e gl\u00f3ria\r\ndele batalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9421,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9422,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9423,"id_music":774,"lyric":"Dai louvor, dai louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9424,"id_music":774,"lyric":"Aclamai, exaltai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9425,"id_music":774,"lyric":"Ao Senhor, ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9426,"id_music":774,"lyric":"Criador da Terra e C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9427,"id_music":774,"lyric":"Com fervor aqui\r\nna escola de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":9428,"id_music":774,"lyric":"Pela f\u00e9 andemos\r\nna divina luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9429,"id_music":774,"lyric":"A coroa vem\r\nap\u00f3s amarga cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9430,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9431,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":9432,"id_music":774,"lyric":"Sim, na Escola Sabatina\r\nquero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":9433,"id_music":774,"lyric":"Para as armas\r\naprender a manejar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9434,"id_music":774,"lyric":"E depois, no campo\r\nfora, batalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9435,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9436,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":9437,"id_music":774,"lyric":"Dai louvor, dai louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":9438,"id_music":774,"lyric":"Aclamai, exaltai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":9439,"id_music":774,"lyric":"Ao Senhor, ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":9440,"id_music":774,"lyric":"Criador da Terra e C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":9441,"id_music":774,"lyric":"Com fervor aqui\r\nna escola de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":9442,"id_music":774,"lyric":"Pela f\u00e9 andemos\r\nna divina luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":9443,"id_music":774,"lyric":"A coroa vem\r\nap\u00f3s amarga cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":9444,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":9445,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":9446,"id_music":774,"lyric":"Alegria eterna\r\nsegue a luta aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":9447,"id_music":774,"lyric":"Nossas m\u00e1goas\r\nnunca chegar\u00e3o ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":9448,"id_music":774,"lyric":"Em Si\u00e3o h\u00e1 gozo\r\npara mim e ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":9449,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":9450,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":9451,"id_music":774,"lyric":"Dai louvor, dai louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":9452,"id_music":774,"lyric":"Aclamai, exaltai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":9453,"id_music":774,"lyric":"Ao Senhor, ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":9454,"id_music":774,"lyric":"Criador da Terra e C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":9455,"id_music":774,"lyric":"Com fervor aqui\r\nna escola de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":9456,"id_music":774,"lyric":"Pela f\u00e9 andemos\r\nna divina luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":9457,"id_music":774,"lyric":"A coroa vem\r\nap\u00f3s amarga cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":9458,"id_music":774,"lyric":"N\u00e3o voltemos para tr\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":9459,"id_music":774,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_508B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":508,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}