{"id_music":2236,"name":"Cristo Foi Preparar Um Lugar","url_image":"\/images\/hasd_552.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Foi Preparar Um Lugar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Foi Preparar Um Lugar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58712,"id_music":2236,"lyric":"Cristo foi preparar um lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58713,"id_music":2236,"lyric":"No celeste pa\u00eds do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58714,"id_music":2236,"lyric":"Onde, em breve\r\nteremos um lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58715,"id_music":2236,"lyric":"Onde s\u00f3 reinar\u00e3o paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58716,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58717,"id_music":2236,"lyric":"Cristo foi preparar um lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58718,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58719,"id_music":2236,"lyric":"No celeste pa\u00eds do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59535,"id_music":2236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58720,"id_music":2236,"lyric":"Estaremos ali com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58721,"id_music":2236,"lyric":"Desfrutando sem\r\nfim Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58722,"id_music":2236,"lyric":"Na perene morada de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58723,"id_music":2236,"lyric":"Inef\u00e1vel jardim do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58724,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58725,"id_music":2236,"lyric":"Estaremos ali com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58726,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58727,"id_music":2236,"lyric":"Desfrutando sem\r\nfim Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59536,"id_music":2236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":58728,"id_music":2236,"lyric":"Nesse lar t\u00e3o feliz e eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58729,"id_music":2236,"lyric":"O pecado jamais h\u00e1 de entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58730,"id_music":2236,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 gl\u00f3ria e pureza real","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58731,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 os salvos com\r\nCristo h\u00e3o de estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58732,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58733,"id_music":2236,"lyric":"Nesse lar t\u00e3o feliz e eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58734,"id_music":2236,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":58735,"id_music":2236,"lyric":"Acharemos descanso afinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58736,"id_music":2236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":489,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}