{"id_music":549,"name":"O Mestre nos Chama","url_image":"\/images\/hasd_280.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Mestre nos Chama.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Mestre nos Chama - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":21100,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\ndevemos segui-Lo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":21101,"id_music":549,"lyric":"Seus passos seguros\r\nnos d\u00e3o dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21102,"id_music":549,"lyric":"Nos vales, nos montes\r\npor sendas dif\u00edceis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":21103,"id_music":549,"lyric":"Jesus, nosso Guia\r\n\u00e9 luz, prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21104,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\nurgente conclama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":21105,"id_music":549,"lyric":"Perdidos esperam\r\nas novas de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21106,"id_music":549,"lyric":"Com f\u00e9 prossigamos\r\ncrist\u00e3os verdadeiros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":21107,"id_music":549,"lyric":"Falemos a todos\r\nde Deus, o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21108,"id_music":549,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":21109,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\ndevemos ouvi-Lo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":21110,"id_music":549,"lyric":"\u00c9 tempo de lutas e tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":21111,"id_music":549,"lyric":"Com f\u00e9 e coragem\r\nguardados estamos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21112,"id_music":549,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo\r\ntraz consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":21113,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\nurgente conclama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21114,"id_music":549,"lyric":"Segui-Lo devemos\r\nem todo o viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":21115,"id_music":549,"lyric":"Felizes estamos\r\nalegres levando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21116,"id_music":549,"lyric":"Mensagem de gra\u00e7a\r\nde paz e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":21117,"id_music":549,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":21118,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\nenquanto inda \u00e9 dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":21119,"id_music":549,"lyric":"Sa\u00edamos \u00e0 luta\r\ncom todo o vigor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":21120,"id_music":549,"lyric":"Deixemos o mundo\r\nprazeres, enganos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":21121,"id_music":549,"lyric":"Sirvamos a Cristo\r\no nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":21122,"id_music":549,"lyric":"O Mestre nos chama\r\nurgente conclama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":21123,"id_music":549,"lyric":"O tempo mui breve\r\nao fim chegar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21124,"id_music":549,"lyric":"Jesus breve volta\r\ncom anjos em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":21125,"id_music":549,"lyric":"E a todos Seus\r\nfilhos ao C\u00e9u levar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21126,"id_music":549,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":280,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}