{"id_music":1390,"name":"Minha Fortaleza","url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2017 - Eu Creio\/Minha Fortaleza.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29598,"id_music":1390,"lyric":"Existe um povo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29599,"id_music":1390,"lyric":"Que sabe o que \u00e9\r\namar pois a palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29600,"id_music":1390,"lyric":"Est\u00e1 em seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29601,"id_music":1390,"lyric":"E tem em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29602,"id_music":1390,"lyric":"O verdadeiro amor\r\nque alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29603,"id_music":1390,"lyric":"Louvamos a ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29604,"id_music":1390,"lyric":"Que nos conforta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29605,"id_music":1390,"lyric":"E nos liberta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29606,"id_music":1390,"lyric":"Que numa cruz venceu a\r\nmorte, \u00e9 o meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29608,"id_music":1390,"lyric":"Ele \u00e9 meu Guia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29609,"id_music":1390,"lyric":"Minha vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29610,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":29611,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha\r\nfortaleza e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29612,"id_music":1390,"lyric":"\u00c9 o meu socorro bem\r\npresente na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29613,"id_music":1390,"lyric":"Com ele eu n\u00e3o tenho medo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29614,"id_music":1390,"lyric":"E desejo com ele estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29615,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29616,"id_music":1390,"lyric":"Minha fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29617,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":29618,"id_music":1390,"lyric":"Existe um povo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29619,"id_music":1390,"lyric":"Sedento de amor\r\nest\u00e1 perdido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29620,"id_music":1390,"lyric":"Sem rumo, sem dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29621,"id_music":1390,"lyric":"Sem f\u00e9, sem paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29622,"id_music":1390,"lyric":"E a esperan\u00e7a acabou\r\nmas hoje eu digo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29623,"id_music":1390,"lyric":"Existe um Deus de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29624,"id_music":1390,"lyric":"Que nos conforta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29625,"id_music":1390,"lyric":"E nos liberta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29626,"id_music":1390,"lyric":"Que numa cruz venceu a\r\nmorte, \u00e9 o meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":29628,"id_music":1390,"lyric":"Ele \u00e9 esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29629,"id_music":1390,"lyric":"Ele \u00e9 vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29630,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":29631,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha\r\nfortaleza e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":29632,"id_music":1390,"lyric":"\u00c9 o meu socorro bem\r\npresente na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29633,"id_music":1390,"lyric":"Com ele eu n\u00e3o tenho medo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29634,"id_music":1390,"lyric":"E desejo com ele estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29635,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":29636,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":29637,"id_music":1390,"lyric":"E se a tenta\u00e7\u00e3o vier","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":29638,"id_music":1390,"lyric":"Insistir em me derrubar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":29639,"id_music":1390,"lyric":"Eu forte sou, sim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":29640,"id_music":1390,"lyric":"Cristo comigo est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":29641,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":29642,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha\r\nfortaleza e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":29643,"id_music":1390,"lyric":"\u00c9 o meu socorro bem\r\npresente na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":29644,"id_music":1390,"lyric":"Com ele eu n\u00e3o tenho medo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":29645,"id_music":1390,"lyric":"E desejo com ele estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":29648,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":29649,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha\r\nfortaleza e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":29650,"id_music":1390,"lyric":"\u00c9 o meu socorro bem\r\npresente na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":29651,"id_music":1390,"lyric":"Com ele eu n\u00e3o tenho medo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":29652,"id_music":1390,"lyric":"E desejo com ele estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":29653,"id_music":1390,"lyric":"Jesus, minha fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":29654,"id_music":1390,"lyric":"Minha fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":29657,"id_music":1390,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":60}],"albums":[{"id_album":672,"name":"Eu Creio","track":5,"url_image":"\/covers\/2017.bmp","order":10}]}