{"id_music":2170,"name":"N\u00e3o os Impe\u00e7ais","url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Os Impe\u00e7ais.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Os Impe\u00e7ais - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56884,"id_music":2170,"lyric":"Uma crian\u00e7a \u00e9 como a flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56885,"id_music":2170,"lyric":"Que precisa de calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56886,"id_music":2170,"lyric":"E precisa receber amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56887,"id_music":2170,"lyric":"Aten\u00e7\u00e3o especial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56888,"id_music":2170,"lyric":"Pois \u00e9 gente em potencial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56889,"id_music":2170,"lyric":"Singeleza igual\r\nningu\u00e9m mais tem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56890,"id_music":2170,"lyric":"Por isso, Cristo ensinou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56891,"id_music":2170,"lyric":"E Seu exemplo deixou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56892,"id_music":2170,"lyric":"Recebendo os\r\npequenos co'amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59142,"id_music":2170,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":56893,"id_music":2170,"lyric":"N\u00e3o os impe\u00e7ais de vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56894,"id_music":2170,"lyric":"Nem os estorveis aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56895,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56896,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56897,"id_music":2170,"lyric":"N\u00e3o os impe\u00e7ais de vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56898,"id_music":2170,"lyric":"Nem os estorveis aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56899,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56900,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nde Meu Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59143,"id_music":2170,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":56901,"id_music":2170,"lyric":"Quem quiser estar no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56902,"id_music":2170,"lyric":"Onde manam leite e mel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56903,"id_music":2170,"lyric":"Como crian\u00e7a\r\ndeve ent\u00e3o viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56904,"id_music":2170,"lyric":"Ser t\u00e3o simples no falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56905,"id_music":2170,"lyric":"E t\u00e3o pronto em perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56906,"id_music":2170,"lyric":"Nas pessoas\r\nsempre acreditar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56907,"id_music":2170,"lyric":"Por isso, Cristo ensinou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56908,"id_music":2170,"lyric":"E Seu exemplo deixou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":56909,"id_music":2170,"lyric":"Recebendo os\r\npequenos co'amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59144,"id_music":2170,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":56910,"id_music":2170,"lyric":"N\u00e3o os impe\u00e7ais de vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56911,"id_music":2170,"lyric":"Nem os estorveis aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56912,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":56913,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":56914,"id_music":2170,"lyric":"N\u00e3o os impe\u00e7ais de vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":56915,"id_music":2170,"lyric":"Nem os estorveis aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":56916,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nque j\u00e1 preparei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":56917,"id_music":2170,"lyric":"Pois deles \u00e9 o reino\r\nde Meu Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":56918,"id_music":2170,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":423,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}