{"id_music":47,"name":"Ao Deixar Este Lugar","url_image":"\/images\/hasd_577.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/Ao Deixar este Lugar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/Ao Deixar este Lugar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2908,"id_music":47,"lyric":"Oh! nosso pai vem nos guiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2909,"id_music":47,"lyric":"Nos caminhos teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2910,"id_music":47,"lyric":"Despede, \u00f3 pai, teu povo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2911,"id_music":47,"lyric":"D\u00e1-nos teu amor sem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2912,"id_music":47,"lyric":"Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2913,"id_music":47,"lyric":"Teu constante amparo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2914,"id_music":47,"lyric":"Queremos ter ao\r\ndeixar este lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2915,"id_music":47,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":2916,"id_music":47,"lyric":"Oh! nosso pai vem nos guiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":2917,"id_music":47,"lyric":"Nos caminhos teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":2918,"id_music":47,"lyric":"Concede, o pai, o teu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2919,"id_music":47,"lyric":"D\u00e1-nos gra\u00e7a e teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2920,"id_music":47,"lyric":"Tua b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2921,"id_music":47,"lyric":"N\u00f3s queremos receber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2922,"id_music":47,"lyric":"Queremos ter teu poder\r\nhabitando em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2923,"id_music":47,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":2924,"id_music":47,"lyric":"Oh! nosso pai vem nos guiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":2925,"id_music":47,"lyric":"Nos caminhos teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2926,"id_music":47,"lyric":"Despede, \u00f3 pai, teu povo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":2927,"id_music":47,"lyric":"Vem nos dar o teu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2928,"id_music":47,"lyric":"Restaura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":2929,"id_music":47,"lyric":"Revifica, faz viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2930,"id_music":47,"lyric":"Teu povo quer receber\r\ntodo teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":2931,"id_music":47,"lyric":"Todo teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":2932,"id_music":47,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":6,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","track":8,"url_image":"\/covers\/1997.bmp","order":10}]}