{"id_music":1567,"name":"Cora\u00e7\u00e3o Apaixonado","url_image":"\/images\/diferente_001.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Cora\u00e7\u00e3o Apaixonado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Cora\u00e7\u00e3o Apaixonado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":36983,"id_music":1567,"lyric":"Tomei a minha decis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":36984,"id_music":1567,"lyric":"Sou Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":36985,"id_music":1567,"lyric":"Seguro forte a Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":36986,"id_music":1567,"lyric":"\u00c9s meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":36987,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":36988,"id_music":1567,"lyric":"Dou mais um passo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":36989,"id_music":1567,"lyric":"E entro em Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":36990,"id_music":1567,"lyric":"Mesmo imperfeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":36991,"id_music":1567,"lyric":"Em Cristo eu sou refeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":36992,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":36993,"id_music":1567,"lyric":"Dou mais um passo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":36994,"id_music":1567,"lyric":"E entro em Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":36995,"id_music":1567,"lyric":"Mesmo imperfeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":36996,"id_music":1567,"lyric":"Em Cristo eu sou refeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":36997,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":36998,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":36999,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":37000,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":37001,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":37002,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":37003,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":37004,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":37005,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":37006,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":37007,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":37008,"id_music":1567,"lyric":"Tomei a minha decis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":37009,"id_music":1567,"lyric":"Sou Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":37010,"id_music":1567,"lyric":"Seguro forte a Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":37011,"id_music":1567,"lyric":"\u00c9s meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":37012,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":37013,"id_music":1567,"lyric":"Dou mais um passo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":37014,"id_music":1567,"lyric":"E entro em Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":37015,"id_music":1567,"lyric":"Mesmo imperfeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":37016,"id_music":1567,"lyric":"Em Cristo eu sou refeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":37017,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":37018,"id_music":1567,"lyric":"Dou mais um passo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":37019,"id_music":1567,"lyric":"E entro em Teu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":37020,"id_music":1567,"lyric":"Mesmo imperfeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":37021,"id_music":1567,"lyric":"Em Cristo eu sou refeito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":37022,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":37023,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":37024,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":37025,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":37026,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":37027,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":37028,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":37029,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":37030,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":37031,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":37032,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":37033,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":37034,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":37035,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":37036,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":37037,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":55},{"id_lyric":37038,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":37039,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":37040,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":37041,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":37042,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":60},{"id_lyric":37043,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":37044,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":37045,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":37046,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":37047,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":65},{"id_lyric":37048,"id_music":1567,"lyric":"Ent\u00e3o sou renovado em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":37049,"id_music":1567,"lyric":"Na gra\u00e7a restaurado por Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":37050,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":37051,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":37052,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":70},{"id_lyric":37053,"id_music":1567,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o apaixonado\r\nque quer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":37054,"id_music":1567,"lyric":"S\u00f3 pensar em Te ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":37055,"id_music":1567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":73}],"albums":[{"id_album":693,"name":"Diferente","track":9,"url_image":"\/covers\/diferente.bmp","order":14}]}