{"id_music":1825,"name":"Cristo Nasceu","url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Nasceu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Nasceu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46178,"id_music":1825,"lyric":"Cristo nasceu! Na\u00e7\u00f5es, ouvi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46179,"id_music":1825,"lyric":"O vosso Rei saudai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46180,"id_music":1825,"lyric":"O cora\u00e7\u00e3o a Ele abri","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46181,"id_music":1825,"lyric":"\u00d3 terra e c\u00e9us cantai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":46182,"id_music":1825,"lyric":"\u00d3 terra e c\u00e9us cantai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":46183,"id_music":1825,"lyric":"\u00d3 terra, \u00f3 terra\r\ne c\u00e9us cantai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46542,"id_music":1825,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":46184,"id_music":1825,"lyric":"Ao mundo veio o Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":46185,"id_music":1825,"lyric":"V\u00f3s, homens, celebrai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46186,"id_music":1825,"lyric":"Florestas, rios\r\ne prado em flor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46187,"id_music":1825,"lyric":"Contentes exaltai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46188,"id_music":1825,"lyric":"Contentes exaltai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46189,"id_music":1825,"lyric":"Contentes todos exaltai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46544,"id_music":1825,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":46190,"id_music":1825,"lyric":"Ele as na\u00e7\u00f5es governar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":46191,"id_music":1825,"lyric":"Com gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":46192,"id_music":1825,"lyric":"Glorioso dom conceder\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46193,"id_music":1825,"lyric":"De gl\u00f3ria eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":46194,"id_music":1825,"lyric":"De gl\u00f3ria eternal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":46195,"id_music":1825,"lyric":"De gl\u00f3ria, gl\u00f3ria eternal!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":46196,"id_music":1825,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":88,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}