{"id_music":2364,"name":"A B\u00ean\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_573.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A B\u00ean\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A B\u00ean\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62141,"id_music":2364,"lyric":"Que o Senhor te aben\u00e7oe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62220,"id_music":2364,"lyric":"E te guarde!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62142,"id_music":2364,"lyric":"Que o Senhor fa\u00e7a\r\nresplandecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":62143,"id_music":2364,"lyric":"Seu rosto sobre ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62144,"id_music":2364,"lyric":"E tenha miseric\u00f3rdia de ti!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62145,"id_music":2364,"lyric":"Que o Senhor sobre ti levante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62146,"id_music":2364,"lyric":"O Seu rosto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":62147,"id_music":2364,"lyric":"E te d\u00ea a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":62148,"id_music":2364,"lyric":"E te d\u00ea a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":62149,"id_music":2364,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":595,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}