{"id_music":185,"name":"Jovem com Poder","url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Jovem com Poder.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Jovem com Poder - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26165,"id_music":185,"lyric":"Cante, e louve a\r\ntodo instante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26166,"id_music":185,"lyric":"De forma incessante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26167,"id_music":185,"lyric":"Adore o Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26168,"id_music":185,"lyric":"Leia a b\u00edblia a cada dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26169,"id_music":185,"lyric":"\u00c9 a luz que ilumina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26170,"id_music":185,"lyric":"A vida do Crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26171,"id_music":185,"lyric":"Lembre, amar \u00e9 importante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26172,"id_music":185,"lyric":"Servir ao semelhante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26173,"id_music":185,"lyric":"Faz bem ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":26174,"id_music":185,"lyric":"Conte as b\u00ean\u00e7\u00e3os recebidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26175,"id_music":185,"lyric":"Partilhe as maravilhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26176,"id_music":185,"lyric":"Que Deus fez por voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26177,"id_music":185,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":26178,"id_music":185,"lyric":"E pe\u00e7a poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26179,"id_music":185,"lyric":"Poder para vencer as lutas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26180,"id_music":185,"lyric":"Poder pra vencer o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26181,"id_music":185,"lyric":"Poder pra viver a vida plena","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26182,"id_music":185,"lyric":"Que s\u00f3 Jesus lhe d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26183,"id_music":185,"lyric":"Poder pra levar avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":26184,"id_music":185,"lyric":"A obra de anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26185,"id_music":185,"lyric":"Que Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26186,"id_music":185,"lyric":"Vir\u00e1 logo nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26187,"id_music":185,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26188,"id_music":185,"lyric":"Ore, converse com o Eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26189,"id_music":185,"lyric":"Pois Ele est\u00e1 bem Perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":26190,"id_music":185,"lyric":"E quer ouvir voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26191,"id_music":185,"lyric":"Fale, com Toda autoridade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26192,"id_music":185,"lyric":"De Deus e da Verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26193,"id_music":185,"lyric":"Que um dia o alcan\u00e7ou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":26194,"id_music":185,"lyric":"Mostre que vive\r\npor princ\u00edpios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26195,"id_music":185,"lyric":"Que n\u00e3o cultiva v\u00edcios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26196,"id_music":185,"lyric":"Pois ama o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26197,"id_music":185,"lyric":"Saiba que em todo o momento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26198,"id_music":185,"lyric":"Seu corpo \u00e9 um templo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26199,"id_music":185,"lyric":"Morada do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26200,"id_music":185,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":26201,"id_music":185,"lyric":"E pe\u00e7a poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":26202,"id_music":185,"lyric":"Poder para vencer as lutas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":26203,"id_music":185,"lyric":"Poder pra vencer o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":26204,"id_music":185,"lyric":"Poder pra viver a vida plena","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":26205,"id_music":185,"lyric":"Que s\u00f3 Jesus lhe d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":26206,"id_music":185,"lyric":"Poder pra levar avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26207,"id_music":185,"lyric":"A obra de anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26208,"id_music":185,"lyric":"Que Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":26209,"id_music":185,"lyric":"Vir\u00e1 logo nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":26210,"id_music":185,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":46},{"id_lyric":26211,"id_music":185,"lyric":"Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":26212,"id_music":185,"lyric":"Vir\u00e1 logo nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":26213,"id_music":185,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":49}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":10,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}