{"id_music":764,"name":"Nada Imposs\u00edvel \u00c9","url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nada Imposs\u00edvel \u00c9.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nada Imposs\u00edvel \u00c9 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13333,"id_music":764,"lyric":"Eu li na Escritura a\r\npromessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13334,"id_music":764,"lyric":"De seu grande\r\namor e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13335,"id_music":764,"lyric":"O mais imposs\u00edvel\r\npor Deus se far\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13336,"id_music":764,"lyric":"Se na Sua Palavra se crer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13337,"id_music":764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13338,"id_music":764,"lyric":"Nada imposs\u00edvel \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13339,"id_music":764,"lyric":"Se a f\u00e9 em Deus tu tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13340,"id_music":764,"lyric":"Nada imposs\u00edvel \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13341,"id_music":764,"lyric":"Se na B\u00edblia cr\u00eas tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13342,"id_music":764,"lyric":"Eis a voz de Deus\r\nfalando a ti:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13343,"id_music":764,"lyric":"\"Nada \u00e9 imposs\u00edvel\r\npara Mim\"!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13344,"id_music":764,"lyric":"Confia, pois\r\nsomente em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13345,"id_music":764,"lyric":"E na Palavra cr\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13346,"id_music":764,"lyric":"Pois tudo, sim\r\noh, tudo enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13347,"id_music":764,"lyric":"Sim, sempre bem\r\nposs\u00edvel \u00e9 com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13348,"id_music":764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":13349,"id_music":764,"lyric":"Oh, tudo \u00e9 poss\u00edvel\r\na B\u00edblia o diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13350,"id_music":764,"lyric":"Tu deves portanto aceitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13351,"id_music":764,"lyric":"Sim, cr\u00ea na Palavra\r\nde nosso bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13352,"id_music":764,"lyric":"As promessas n\u00e3o\r\nh\u00e3o de falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13353,"id_music":764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":13354,"id_music":764,"lyric":"Nada imposs\u00edvel \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13355,"id_music":764,"lyric":"Se a f\u00e9 em Deus tu tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13356,"id_music":764,"lyric":"Nada imposs\u00edvel \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13357,"id_music":764,"lyric":"Se na B\u00edblia cr\u00eas tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":13358,"id_music":764,"lyric":"Eis a voz de Deus\r\nfalando a ti:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13359,"id_music":764,"lyric":"\"Nada \u00e9 imposs\u00edvel\r\npara Mim\"!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13360,"id_music":764,"lyric":"Confia, pois\r\nsomente em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":13361,"id_music":764,"lyric":"E na Palavra cr\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13362,"id_music":764,"lyric":"Pois tudo, sim\r\noh, tudo enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":13363,"id_music":764,"lyric":"Sim, sempre bem\r\nposs\u00edvel \u00e9 com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13364,"id_music":764,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_498B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":498,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}