{"id_music":200,"name":"O Esp\u00edrito de Deus","url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/O Esp\u00edrito de Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/O Esp\u00edrito de Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25731,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":25732,"id_music":200,"lyric":"Caminha sempre\r\nao nosso lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":25733,"id_music":200,"lyric":"Ele \u00e9 o dom do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25734,"id_music":200,"lyric":"Pra convencermos do pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":25735,"id_music":200,"lyric":"S\u00f3 Ele nos ajuda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":25736,"id_music":200,"lyric":"E nos orienta nos conflitos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":25737,"id_music":200,"lyric":"Sua voz nos fala \u00e0 alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":25738,"id_music":200,"lyric":"E nos alerta dos perigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":25739,"id_music":200,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_251.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":25740,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":25741,"id_music":200,"lyric":"Que ilumina o caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":25742,"id_music":200,"lyric":"Ele \u00e9 a voz de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25743,"id_music":200,"lyric":"Nosso amparo, nosso amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":25744,"id_music":200,"lyric":"Ele \u00e9 o fogo que transforma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":25745,"id_music":200,"lyric":"\u00c9 a paz que nos acalma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":25746,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 a \u00e1gua que sacia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":25747,"id_music":200,"lyric":"Sacia nossa alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":25748,"id_music":200,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":25749,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":25750,"id_music":200,"lyric":"Quer nos levar at\u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":25751,"id_music":200,"lyric":"Com Sua doce voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":25752,"id_music":200,"lyric":"Nos faz pensar em Sua cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":25753,"id_music":200,"lyric":"Qualquer que a Ele ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":25754,"id_music":200,"lyric":"Ter\u00e1 al\u00edvio sem demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":25755,"id_music":200,"lyric":"O esp\u00edrito de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":25756,"id_music":200,"lyric":"Est\u00e1 disposto a\r\nqualquer hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":25757,"id_music":200,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_408B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":25758,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":25759,"id_music":200,"lyric":"Que ilumina o caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":25760,"id_music":200,"lyric":"Ele \u00e9 a voz de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":25761,"id_music":200,"lyric":"Nosso amparo, nosso amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":25762,"id_music":200,"lyric":"Ele \u00e9 o fogo que transforma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":25763,"id_music":200,"lyric":"\u00c9 a paz que nos acalma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":25764,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 a \u00e1gua que sacia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":25765,"id_music":200,"lyric":"Sacia nossa alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":25766,"id_music":200,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":25767,"id_music":200,"lyric":"O Esp\u00edrito \u00e9 a \u00e1gua que sacia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":25768,"id_music":200,"lyric":"Sacia nossa alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":25769,"id_music":200,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_282.jpg","image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":20,"name":"Amigos da Esperan\u00e7a","track":11,"url_image":"\/covers\/2011.bmp","order":10}]}