{"id_music":1760,"name":"A Esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Esperan\u00e7a \u00c9 Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Esperan\u00e7a \u00c9 Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44127,"id_music":1760,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 esperan\u00e7a alguma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44128,"id_music":1760,"lyric":"Pra um mundo\r\nonde Deus n\u00e3o est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44129,"id_music":1760,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 esperan\u00e7a\r\nde amor e de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44130,"id_music":1760,"lyric":"Onde o \u00f3dio deixa\r\nmarcas fatais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44132,"id_music":1760,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 esperan\u00e7a de vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44133,"id_music":1760,"lyric":"Naqueles que\r\nn\u00e3o amam a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44134,"id_music":1760,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 esperan\u00e7a\r\nde um mundo de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44135,"id_music":1760,"lyric":"Se o homem deixa\r\nDeus para tr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44586,"id_music":1760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44136,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44137,"id_music":1760,"lyric":"Ele \u00e9 o caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44138,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44139,"id_music":1760,"lyric":"Nossa luz entre espinhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44140,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44141,"id_music":1760,"lyric":"Seguran\u00e7a de salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44142,"id_music":1760,"lyric":"Onde o mundo\r\nPode achar solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44143,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44144,"id_music":1760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":44145,"id_music":1760,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 esperan\u00e7a e certeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44146,"id_music":1760,"lyric":"Naquele que\r\n\u00e9 vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44147,"id_music":1760,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 esperan\u00e7a\r\nno nome de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44148,"id_music":1760,"lyric":"Para um povo que\r\nn\u00e3o tem mais amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44149,"id_music":1760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":44150,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":44151,"id_music":1760,"lyric":"Ele \u00e9 o caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44152,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44153,"id_music":1760,"lyric":"Nossa luz entre espinhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":44154,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":44155,"id_music":1760,"lyric":"Seguran\u00e7a de salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":44156,"id_music":1760,"lyric":"Onde o mundo\r\nPode achar solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":44157,"id_music":1760,"lyric":"A esperan\u00e7a \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":44158,"id_music":1760,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_558A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":33,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}