{"id_music":2235,"name":"Eu vou para o C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Vou Para O C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Vou Para O C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58672,"id_music":2235,"lyric":"Podemos ver sinais do fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58673,"id_music":2235,"lyric":"Na terra e no mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58674,"id_music":2235,"lyric":"Doen\u00e7as, fome, guerra e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58675,"id_music":2235,"lyric":"Ang\u00fastia entre as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58676,"id_music":2235,"lyric":"Mas em meio a tanta afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58677,"id_music":2235,"lyric":"Come\u00e7o a me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58678,"id_music":2235,"lyric":"Pois eu sei que se aproxima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58679,"id_music":2235,"lyric":"Nossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59525,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58680,"id_music":2235,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58681,"id_music":2235,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58682,"id_music":2235,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58683,"id_music":2235,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59528,"id_music":2235,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58684,"id_music":2235,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59526,"id_music":2235,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59527,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":58685,"id_music":2235,"lyric":"\u00c9 reino contra reino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58686,"id_music":2235,"lyric":"Na\u00e7\u00e3o contra na\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58687,"id_music":2235,"lyric":"Aumento de maldade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58688,"id_music":2235,"lyric":"De \u00f3dio e trai\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58689,"id_music":2235,"lyric":"Hoje, agora \u00e9 o\r\ntempo de guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58690,"id_music":2235,"lyric":"Bem firme a nossa f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58691,"id_music":2235,"lyric":"Na bendita esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58692,"id_music":2235,"lyric":"Da promessa de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59529,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":58693,"id_music":2235,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58694,"id_music":2235,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58695,"id_music":2235,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58696,"id_music":2235,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":59530,"id_music":2235,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58697,"id_music":2235,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":59531,"id_music":2235,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":59532,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":58698,"id_music":2235,"lyric":"Logo veremos numa nuvem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58699,"id_music":2235,"lyric":"Cristo retornar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58700,"id_music":2235,"lyric":"Cheio de gl\u00f3ria\r\nhonra e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58701,"id_music":2235,"lyric":"Vir\u00e1 buscar quem for fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":59533,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":58702,"id_music":2235,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58703,"id_music":2235,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":58704,"id_music":2235,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":58705,"id_music":2235,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":59534,"id_music":2235,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":58706,"id_music":2235,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":58707,"id_music":2235,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u\r\nPois Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":58708,"id_music":2235,"lyric":"Minha espera\r\nvai terminar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":58709,"id_music":2235,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":58710,"id_music":2235,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":58711,"id_music":2235,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":50}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":488,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}