{"id_music":2177,"name":"O Ju\u00edzo","url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Ju\u00edzo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Ju\u00edzo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57079,"id_music":2177,"lyric":"O Juiz Se assentou\r\nabriram-se os livros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57080,"id_music":2177,"lyric":"Quem dentre n\u00f3s subsistir\u00e1?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57081,"id_music":2177,"lyric":"Pois as a\u00e7\u00f5es e\r\nos pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57082,"id_music":2177,"lyric":"Nosso Juiz \u00e0 luz trar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59174,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":57083,"id_music":2177,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57084,"id_music":2177,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57085,"id_music":2177,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue do Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57086,"id_music":2177,"lyric":"Receberemos salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59175,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":57087,"id_music":2177,"lyric":"O ju\u00edzo iniciou-se\r\npelos que dormem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57088,"id_music":2177,"lyric":"E logo aos vivos passar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57089,"id_music":2177,"lyric":"Sim, pela f\u00e9\r\nJesus o Advogado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57090,"id_music":2177,"lyric":"A todos n\u00f3s defender\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59176,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":57091,"id_music":2177,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57092,"id_music":2177,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57093,"id_music":2177,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue do Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57094,"id_music":2177,"lyric":"Receberemos salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59177,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":57095,"id_music":2177,"lyric":"Oh, como ser\u00e1\r\nperante o ju\u00edzo?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57096,"id_music":2177,"lyric":"Nossas a\u00e7\u00f5es \u00e0 luz vir\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57097,"id_music":2177,"lyric":"Quando soar a voz dos livros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57098,"id_music":2177,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59178,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":57099,"id_music":2177,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":57100,"id_music":2177,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":57101,"id_music":2177,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue do Cordeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":57102,"id_music":2177,"lyric":"Receberemos salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57103,"id_music":2177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":430,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}