{"id_music":541,"name":"Olha Com F\u00e9 Para Cima","url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Olha Com F\u00e9 Para Cima.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Olha Com F\u00e9 Para Cima - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20847,"id_music":541,"lyric":"Quando te v\u00eam tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20848,"id_music":541,"lyric":"Dores ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20849,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20850,"id_music":541,"lyric":"Deus d\u00e1 consola\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20851,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20852,"id_music":541,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20853,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20854,"id_music":541,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20855,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20856,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20857,"id_music":541,"lyric":"Quando os amigos fogem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20858,"id_music":541,"lyric":"Quando te encontras s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20859,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20860,"id_music":541,"lyric":"Cristo de ti tem d\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20861,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20862,"id_music":541,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20863,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20864,"id_music":541,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20865,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20866,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20867,"id_music":541,"lyric":"Tens uma dor secreta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20868,"id_music":541,"lyric":"Que ningu\u00e9m pode crer?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20869,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20870,"id_music":541,"lyric":"Al\u00edvio h\u00e1s de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20871,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20872,"id_music":541,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20873,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20874,"id_music":541,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20875,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20876,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":20877,"id_music":541,"lyric":"N\u00e3o andes cabisbaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":20878,"id_music":541,"lyric":"Pra mais te entristecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":20879,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":20880,"id_music":541,"lyric":"Procura a Cristo ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":20881,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":20882,"id_music":541,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":20883,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":20884,"id_music":541,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":20885,"id_music":541,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":20886,"id_music":541,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":272,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}