{"id_music":1792,"name":"Das M\u00e3os do Criador","url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Das M\u00e3os Do Criador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Das M\u00e3os Do Criador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45044,"id_music":1792,"lyric":"Nossa vida veio das\r\nm\u00e3os do Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45046,"id_music":1792,"lyric":"N\u00f3s \u00e9ramos perfeitos\r\na imagem do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45048,"id_music":1792,"lyric":"Por\u00e9m, os descaminhos\r\nde dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":45050,"id_music":1792,"lyric":"Levaram nossos dias\r\nde paz e comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45434,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":45052,"id_music":1792,"lyric":"Foi Deus, o Pai bondoso\r\nquem estendeu a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":45054,"id_music":1792,"lyric":"Desceu at\u00e9 o abismo\r\ntornou-Se um de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":45056,"id_music":1792,"lyric":"Nos devolveu a chance\r\nde vida eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":45058,"id_music":1792,"lyric":"O Seu amor venceu\r\nvoltaremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45435,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":45060,"id_music":1792,"lyric":"Fomos conclamados\r\ntocados pela cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":45062,"id_music":1792,"lyric":"A espalhar no mundo\r\no perfume de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":45064,"id_music":1792,"lyric":"Por um amor profundo\r\ne total dedica\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":45066,"id_music":1792,"lyric":"Onde existia pranto\r\ns\u00f3 haver\u00e1 can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":45436,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":45068,"id_music":1792,"lyric":"Foi Deus, o Pai bondoso\r\nquem estendeu a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":45070,"id_music":1792,"lyric":"Desceu at\u00e9 o abismo\r\ntornou-Se um de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":45072,"id_music":1792,"lyric":"Nos devolveu a chance\r\nde vida eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":45074,"id_music":1792,"lyric":"O Seu amor venceu\r\nvoltaremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":45437,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":45076,"id_music":1792,"lyric":"A felicidade consiste\r\nem seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":45078,"id_music":1792,"lyric":"Preceitos e princ\u00edpios\r\nna mente e no agir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":45080,"id_music":1792,"lyric":"A f\u00e9 na provid\u00eancia de\r\num majestoso Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":45082,"id_music":1792,"lyric":"Nos faz crescer na gra\u00e7a\r\ne amar a Sua lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":45438,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":45084,"id_music":1792,"lyric":"Foi Deus, o Pai bondoso\r\nquem estendeu a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":45086,"id_music":1792,"lyric":"Desceu at\u00e9 o abismo\r\ntornou-Se um de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":45088,"id_music":1792,"lyric":"Nos devolveu a chance\r\nde vida eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":45090,"id_music":1792,"lyric":"O Seu amor venceu\r\nvoltaremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":45092,"id_music":1792,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_067B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":65,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}