{"id_music":2278,"name":"A B\u00edblia","url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A B\u00edblia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A B\u00edblia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61741,"id_music":2278,"lyric":"Existem muitos livros bons","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61742,"id_music":2278,"lyric":"Que ensinam como devo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61743,"id_music":2278,"lyric":"Mas dentre todos\r\nesses livros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61744,"id_music":2278,"lyric":"A B\u00edblia \u00e9 o melhor que h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61745,"id_music":2278,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":61746,"id_music":2278,"lyric":"\u00c9 l\u00e2mpada para os meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61747,"id_music":2278,"lyric":"E em meu caminho \u00e9 a luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61748,"id_music":2278,"lyric":"Eu quero l\u00ea-la todo dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61749,"id_music":2278,"lyric":"Pois \u00e9 a Palavra de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61750,"id_music":2278,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":531,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}