{"id_music":609,"name":"Saudade","url_image":"\/images\/hasd_340.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Saudade.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Saudade - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22472,"id_music":609,"lyric":"Da linda p\u00e1tria\r\nestou mui longe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22473,"id_music":609,"lyric":"Triste eu estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22474,"id_music":609,"lyric":"Eu tenho de Jesus saudade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22475,"id_music":609,"lyric":"Quando ser\u00e1 que vou?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22476,"id_music":609,"lyric":"Passarinhos, belas flores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22477,"id_music":609,"lyric":"Fazem-me almejar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22478,"id_music":609,"lyric":"As maravilhas e esplendores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22479,"id_music":609,"lyric":"Do meu celeste lar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22480,"id_music":609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":22481,"id_music":609,"lyric":"Cristo me deu fiel promessa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22482,"id_music":609,"lyric":"Vem me buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22483,"id_music":609,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 com pressa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22484,"id_music":609,"lyric":"Eu quero j\u00e1 voar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22485,"id_music":609,"lyric":"Meus pecados eram muitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22486,"id_music":609,"lyric":"E culpado sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22487,"id_music":609,"lyric":"Mas o Seu sangue\r\np\u00f5e-me limpo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22488,"id_music":609,"lyric":"E para a p\u00e1tria vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22489,"id_music":609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":22490,"id_music":609,"lyric":"Qual filho, do seu\r\nlar, saudoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22491,"id_music":609,"lyric":"Eu quero ir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22492,"id_music":609,"lyric":"Qual passarinho para o ninho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22493,"id_music":609,"lyric":"Eu quero ao C\u00e9u subir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22494,"id_music":609,"lyric":"\u00c9 fiel, a vinda \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22495,"id_music":609,"lyric":"Quando, n\u00e3o o sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22496,"id_music":609,"lyric":"Mas Ele me achar\u00e1 alerta","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22497,"id_music":609,"lyric":"Com Ele ao C\u00e9u irei!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22498,"id_music":609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":340,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}