{"id_music":2173,"name":"Cristo Ama as Criancinhas","url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Ama As Criancinhas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo Ama As Criancinhas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56970,"id_music":2173,"lyric":"Cristo \u00e0s crian\u00e7as tem amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56971,"id_music":2173,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os Ele aqui lhes deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56972,"id_music":2173,"lyric":"Sempre a todas\r\natraiu o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56973,"id_music":2173,"lyric":"Com do\u00e7ura as acolheu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56974,"id_music":2173,"lyric":"Esquec\u00ea-las, oh, jamais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56975,"id_music":2173,"lyric":"Todas elas para\r\nEle s\u00e3o iguais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59154,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":56976,"id_music":2173,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56977,"id_music":2173,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56978,"id_music":2173,"lyric":"Diz a todas o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56979,"id_music":2173,"lyric":"Que ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56980,"id_music":2173,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59155,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":56981,"id_music":2173,"lyric":"H\u00e1 crian\u00e7as ao redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56982,"id_music":2173,"lyric":"E em pa\u00edses l\u00e1 de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56983,"id_music":2173,"lyric":"Que n\u00e3o sabem da\r\nhist\u00f3ria de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56984,"id_music":2173,"lyric":"Vamos ajudar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56985,"id_music":2173,"lyric":"A levar-lhes salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56986,"id_music":2173,"lyric":"Para terem a\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59156,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":56987,"id_music":2173,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56988,"id_music":2173,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56989,"id_music":2173,"lyric":"Diz a todas o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56990,"id_music":2173,"lyric":"Que ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56991,"id_music":2173,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59157,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":56992,"id_music":2173,"lyric":"Vamos essa nova dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":56993,"id_music":2173,"lyric":"Dela a Terra toda encher","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":56994,"id_music":2173,"lyric":"O evangelho a todo\r\no povo anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":56995,"id_music":2173,"lyric":"Com fervor e com prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56996,"id_music":2173,"lyric":"Falaremos de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56997,"id_music":2173,"lyric":"Pra que em toda\r\nTerra brilhe Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":59158,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":56998,"id_music":2173,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":56999,"id_music":2173,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":57000,"id_music":2173,"lyric":"Diz a todas o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":57001,"id_music":2173,"lyric":"Que ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":57002,"id_music":2173,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":57003,"id_music":2173,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":426,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}