{"id_music":4619,"name":"Yo canto el poder de Dios","url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Yo canto el poder de Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Yo canto el poder de Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":74082,"id_music":4619,"lyric":"Yo canto el poder de\r\nDios del Creador, Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":74083,"id_music":4619,"lyric":"Habl\u00f3 con su potente\r\nvoz y apareci\u00f3 la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":74084,"id_music":4619,"lyric":"Yo canto el poder de Aquel\r\nque en alto puso el sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74085,"id_music":4619,"lyric":"En la pradera el clavel\r\nen playa el caracol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":75022,"id_music":4619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":74086,"id_music":4619,"lyric":"Yo canto la bondad de\r\nquien los \u00e1rboles plant\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74087,"id_music":4619,"lyric":"El mar mantiene en su\r\nnivel los p\u00e1jaros cre\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74088,"id_music":4619,"lyric":"La maravilla de su amor\r\nla observo por doquier","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74089,"id_music":4619,"lyric":"Ya mire al cielo en su esplendor o al oscurecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":75023,"id_music":4619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":74090,"id_music":4619,"lyric":"Tus glorias proclamadas\r\nson por cuanto aqu\u00ed se ve:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":74091,"id_music":4619,"lyric":"La flor, el viento y el\r\ngorri\u00f3n, la risa del beb\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":74092,"id_music":4619,"lyric":"Bien s\u00e9 que en tu presencia\r\nestoy, que t\u00fa conmigo vas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":74093,"id_music":4619,"lyric":"Y si al conf\u00edn del mundo\r\nvoy t\u00fa, Dios, all\u00ed est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":75024,"id_music":4619,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":64,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}