{"id_music":153,"name":"Volta","url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2007 - Vencedor Cada Dia\/Volta.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2007 - Vencedor Cada Dia\/Volta - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":28434,"id_music":153,"lyric":"Desde quando eu era crian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":28435,"id_music":153,"lyric":"Ouvir falar de um Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":28436,"id_music":153,"lyric":"Que abriu o Mar Vermelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":28437,"id_music":153,"lyric":"Lutava pelos Seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":28438,"id_music":153,"lyric":"Contra feras e gigantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":28439,"id_music":153,"lyric":"Reinos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":28440,"id_music":153,"lyric":"E, eu me encantava","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":28441,"id_music":153,"lyric":"Cantando Suas can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":28442,"id_music":153,"lyric":"Mas o tempo foi passando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":28443,"id_music":153,"lyric":"E n\u00e3o quis ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":28444,"id_music":153,"lyric":"Preferi seguir meus rumos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":28445,"id_music":153,"lyric":"Tentei de Deus fugir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":28446,"id_music":153,"lyric":"Mas, no final do meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":28447,"id_music":153,"lyric":"N\u00e3o conseguia mais andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":28448,"id_music":153,"lyric":"Eu senti Sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":28449,"id_music":153,"lyric":"Convidando-me a voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":28450,"id_music":153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":28451,"id_music":153,"lyric":"Senhor quero me entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":28452,"id_music":153,"lyric":"Nos Teus caminhos\r\nquero andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":28453,"id_music":153,"lyric":"E segurar a Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":28454,"id_music":153,"lyric":"E receber o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":28455,"id_music":153,"lyric":"E quero ser a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":28456,"id_music":153,"lyric":"Que ouvia em minha inf\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":28457,"id_music":153,"lyric":"E vou cantar que\r\nn\u00e3o h\u00e1 dist\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":28458,"id_music":153,"lyric":"Que Te possa afastar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":28459,"id_music":153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":28460,"id_music":153,"lyric":"E pra quem estiver cansado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":28461,"id_music":153,"lyric":"Sofrer de solid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":28462,"id_music":153,"lyric":"Pra tua vida fracassada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":28463,"id_music":153,"lyric":"Meu Deus \u00e9 solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":28464,"id_music":153,"lyric":"Pois deixou as Suas ovelhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":28465,"id_music":153,"lyric":"Para vir te procurar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":28466,"id_music":153,"lyric":"E, se sentes Sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":28467,"id_music":153,"lyric":"Por que hoje n\u00e3o cantar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":28468,"id_music":153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_173B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":28469,"id_music":153,"lyric":"Senhor quero me entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":28470,"id_music":153,"lyric":"Nos Teus caminhos\r\nquero andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":28471,"id_music":153,"lyric":"E segurar a Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":28472,"id_music":153,"lyric":"E receber o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":28473,"id_music":153,"lyric":"E quero ser a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":28474,"id_music":153,"lyric":"Que ouvia em minha inf\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":28475,"id_music":153,"lyric":"E vou cantar que\r\nn\u00e3o h\u00e1 dist\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":28476,"id_music":153,"lyric":"Que Te possa afastar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":28477,"id_music":153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":28478,"id_music":153,"lyric":"Senhor quero me entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":28479,"id_music":153,"lyric":"Nos Teus caminhos\r\nquero andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":28480,"id_music":153,"lyric":"E segurar a Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":28481,"id_music":153,"lyric":"E receber o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":28482,"id_music":153,"lyric":"E quero ser a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":28483,"id_music":153,"lyric":"Que ouvia em minha inf\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":28487,"id_music":153,"lyric":"Que n\u00e3o importa a dist\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":28488,"id_music":153,"lyric":"Ele vai te alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":28489,"id_music":153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":16,"name":"Vencedor Cada Dia","track":11,"url_image":"\/covers\/2007.bmp","order":10}]}