{"id_music":2075,"name":"Deus N\u00e3o se Cansa de Amar","url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus N\u00e3o Se Cansa De Amar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus N\u00e3o Se Cansa De Amar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54087,"id_music":2075,"lyric":"Quando andamos pela vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54088,"id_music":2075,"lyric":"Sem destino ou dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54089,"id_music":2075,"lyric":"Quando faltam os amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54090,"id_music":2075,"lyric":"Autoestima e emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54091,"id_music":2075,"lyric":"Deus nos chama pelo nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54092,"id_music":2075,"lyric":"Ele v\u00ea nosso cansa\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54093,"id_music":2075,"lyric":"Quer nos devolver a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54094,"id_music":2075,"lyric":"E quer de volta nosso abra\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54944,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":54095,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54096,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54097,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54945,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":54098,"id_music":2075,"lyric":"Deus comprou-nos\r\ncom Seu sangue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54099,"id_music":2075,"lyric":"Deus conhece nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":54100,"id_music":2075,"lyric":"Se este mundo nos maltrata","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54101,"id_music":2075,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os h\u00e1 amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54102,"id_music":2075,"lyric":"Sua gra\u00e7a \u00e9 infinita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54103,"id_music":2075,"lyric":"NEle est\u00e1 a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54104,"id_music":2075,"lyric":"Se s\u00e3o grandes\r\nnossas quedas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54105,"id_music":2075,"lyric":"Bem maior \u00e9 o Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54946,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_065.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":54106,"id_music":2075,"lyric":"Cristo \u00e9 nossa esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54107,"id_music":2075,"lyric":"Numa cruz por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54108,"id_music":2075,"lyric":"Pra ter sempre ao Seu lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54109,"id_music":2075,"lyric":"Quem um dia se perdeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54110,"id_music":2075,"lyric":"Ele o ama pessoalmente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54111,"id_music":2075,"lyric":"\u00c9 o Cordeiro de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54112,"id_music":2075,"lyric":"Se Ele tira os pecados\r\ndo mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54113,"id_music":2075,"lyric":"Ele vai tirar os seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":54947,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":54114,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":54115,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":54948,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":54116,"id_music":2075,"lyric":"Deus ampara Seus filhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":54117,"id_music":2075,"lyric":"Paz \u00e0 alma quer dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":54118,"id_music":2075,"lyric":"Pra curar as feridas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":54119,"id_music":2075,"lyric":"Que ainda est\u00e3o por fechar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":54120,"id_music":2075,"lyric":"E se estamos cansados\r\nde cair e falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":54121,"id_music":2075,"lyric":"Deus nos toma\r\nem Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":54122,"id_music":2075,"lyric":"N\u00e3o Se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":54949,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":54123,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":54124,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":54125,"id_music":2075,"lyric":"Deus n\u00e3o se cansa de amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":54126,"id_music":2075,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":338,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}