{"id_music":4257,"name":"\u00a1De pie, de pie, cristianos!","url_image":"\/images\/hasd_294.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/De pie, de pie, cristianos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/De pie, de pie, cristianos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":67466,"id_music":4257,"lyric":"\u00a1De pie, de pie, cristianos!\r\nsoldados de la cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":67467,"id_music":4257,"lyric":"Seguid el estandarte\r\nde vuestro Rey, Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":67468,"id_music":4257,"lyric":"Pues victoriosamente\r\nsus huestes mandar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":67469,"id_music":4257,"lyric":"Y al fiero enemigo\r\npujante, vencer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68228,"id_music":4257,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":67470,"id_music":4257,"lyric":"\u00a1De pie, de pie, cristianos!\r\npues suena ya el clar\u00edn","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":67471,"id_music":4257,"lyric":"Llamando al conflicto\r\nal bravo palad\u00edn","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":67472,"id_music":4257,"lyric":"Soldados obedientes\r\nhench\u00edos de valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":67473,"id_music":4257,"lyric":"Portaos en la lucha\r\ncon br\u00edos y vigor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68229,"id_music":4257,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":67474,"id_music":4257,"lyric":"\u00a1De pie, de pie, cristianos!\r\nen Dios la fuerza est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":67475,"id_music":4257,"lyric":"El d\u00e9bil brazo humano\r\nbien pronto os faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":67476,"id_music":4257,"lyric":"Tomando la armadura\r\nde Dios con oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67477,"id_music":4257,"lyric":"Donde el deber os llame\r\nid presto con tes\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":68230,"id_music":4257,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":67478,"id_music":4257,"lyric":"\u00a1De pie, de pie, cristianos!\r\nal fin el galard\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":67479,"id_music":4257,"lyric":"Si hoy la lucha es recia\r\nma\u00f1ana habr\u00e1 canci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":67480,"id_music":4257,"lyric":"Quien salga victorioso\r\ncorona obtendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":67481,"id_music":4257,"lyric":"Y con el Rey de gloria\r\npor siempre vivir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":67482,"id_music":4257,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":506,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}