{"id_music":4783,"name":"Meu Lar","url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Retiro de Heli\u00f3polis-BA\/Meu Lar.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":79270,"id_music":4783,"lyric":"Sou estrangeiro e estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":79271,"id_music":4783,"lyric":"Por aqui de passagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":79272,"id_music":4783,"lyric":"Longe estou do meu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":79273,"id_music":4783,"lyric":"Sei que este\r\nmundo onde vivo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":79274,"id_music":4783,"lyric":"N\u00e3o me d\u00e1 mais motivo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":79275,"id_music":4783,"lyric":"Pra sorrir ou cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":79276,"id_music":4783,"lyric":"Mas hoje meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":79277,"id_music":4783,"lyric":"Quer cantar pois em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":79278,"id_music":4783,"lyric":"Voltarei pro meu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":100},{"id_lyric":79279,"id_music":4783,"lyric":"Eu canto agora mais forte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":110},{"id_lyric":79280,"id_music":4783,"lyric":"Pois nem mesmo a morte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":120},{"id_lyric":79281,"id_music":4783,"lyric":"Poder\u00e1 me parar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":130},{"id_lyric":79991,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":135},{"id_lyric":79282,"id_music":4783,"lyric":"Vou voltar para\r\nonde \u00e9 meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":140},{"id_lyric":79283,"id_music":4783,"lyric":"Vou morar junto\r\n\u00e0 fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":150},{"id_lyric":79284,"id_music":4783,"lyric":"Eu espero esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":160},{"id_lyric":79285,"id_music":4783,"lyric":"Quando Cristo\r\nvir\u00e1 me buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":170},{"id_lyric":79286,"id_music":4783,"lyric":"Pra viver, para\r\nviver no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":180},{"id_lyric":79287,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":190},{"id_lyric":79288,"id_music":4783,"lyric":"N\u00e3o mais tristeza\r\ne nem dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":200},{"id_lyric":79290,"id_music":4783,"lyric":"Sofrimento e ang\u00fastia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":220},{"id_lyric":79291,"id_music":4783,"lyric":"Viver\u00e3o nesse lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":230},{"id_lyric":79292,"id_music":4783,"lyric":"S\u00f3 o louvor e alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":240},{"id_lyric":79293,"id_music":4783,"lyric":"S\u00f3 a paz e harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":250},{"id_lyric":79294,"id_music":4783,"lyric":"Poder\u00e3o l\u00e1 entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":260},{"id_lyric":79295,"id_music":4783,"lyric":"Mas o motivo maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":270},{"id_lyric":79296,"id_music":4783,"lyric":"De querer muito em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":280},{"id_lyric":79297,"id_music":4783,"lyric":"Viver nesse lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":290},{"id_lyric":79298,"id_music":4783,"lyric":"\u00c9 ver Jesus e abra\u00e7\u00e1-lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":300},{"id_lyric":79299,"id_music":4783,"lyric":"E dizer obrigado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":310},{"id_lyric":79300,"id_music":4783,"lyric":"Por me dares um lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":320},{"id_lyric":79992,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":325},{"id_lyric":79301,"id_music":4783,"lyric":"Vou voltar para\r\nonde \u00e9 meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":330},{"id_lyric":79302,"id_music":4783,"lyric":"Vou morar junto\r\n\u00e0 fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":340},{"id_lyric":79303,"id_music":4783,"lyric":"Eu espero esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":350},{"id_lyric":79304,"id_music":4783,"lyric":"Quando Cristo\r\nvir\u00e1 me buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":360},{"id_lyric":79305,"id_music":4783,"lyric":"Pra viver, para\r\nviver no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":370},{"id_lyric":79993,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":375},{"id_lyric":79306,"id_music":4783,"lyric":"Cantarei com\r\naqueles que foram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":380},{"id_lyric":79307,"id_music":4783,"lyric":"Estrangeiros\r\ncomo eu e voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":390},{"id_lyric":79308,"id_music":4783,"lyric":"Mas viveram com\r\nf\u00e9 na promessa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":400},{"id_lyric":79309,"id_music":4783,"lyric":"E venceram o\r\nmundo tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":410},{"id_lyric":79994,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":415},{"id_lyric":79310,"id_music":4783,"lyric":"Vou voltar para\r\nonde \u00e9 meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":420},{"id_lyric":79311,"id_music":4783,"lyric":"Vou morar junto\r\n\u00e0 fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":430},{"id_lyric":79312,"id_music":4783,"lyric":"Eu espero esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":440},{"id_lyric":79313,"id_music":4783,"lyric":"Quando Cristo\r\nvir\u00e1 me buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":450},{"id_lyric":79314,"id_music":4783,"lyric":"Pra viver, para\r\nviver no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":460},{"id_lyric":79995,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":465},{"id_lyric":79315,"id_music":4783,"lyric":"Eu espero esse dia chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":470},{"id_lyric":79316,"id_music":4783,"lyric":"Quando Cristo\r\nvir\u00e1 me buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:21","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":480},{"id_lyric":79317,"id_music":4783,"lyric":"Pra viver, para\r\nviver no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":490},{"id_lyric":79318,"id_music":4783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":500}],"albums":[{"id_album":725,"name":"Retiro de Heli\u00f3polis-BA","track":9,"url_image":"\/covers\/retiro_heliopolis_ba.bmp","order":20}]}