{"id_music":1569,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Que Te Adora","url_image":"\/images\/diferente_001.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Gera\u00e7\u00e3o Que Te Adora.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Gera\u00e7\u00e3o Que Te Adora - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":37099,"id_music":1569,"lyric":"\u00d3, Senhor, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":37100,"id_music":1569,"lyric":"Eu sempre cantarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":37101,"id_music":1569,"lyric":"A respeito do Teu\r\ngrande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":37102,"id_music":1569,"lyric":"E anunciarei a\r\nTua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":37103,"id_music":1569,"lyric":"A todas as gera\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":37104,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":37105,"id_music":1569,"lyric":"\u00d3, Senhor, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":37106,"id_music":1569,"lyric":"Eu sempre cantarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":37107,"id_music":1569,"lyric":"A respeito do Teu\r\ngrande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":37108,"id_music":1569,"lyric":"E anunciarei a\r\nTua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":37109,"id_music":1569,"lyric":"A todas as gera\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":37110,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":37111,"id_music":1569,"lyric":"Sei que o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":37112,"id_music":1569,"lyric":"Dura para sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":37113,"id_music":1569,"lyric":"E que Tu \u00e9s fiel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":37114,"id_music":1569,"lyric":"Como firme \u00e9 o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":37115,"id_music":1569,"lyric":"Senhor, os c\u00e9us cantam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":37116,"id_music":1569,"lyric":"As Tuas maravilhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":37117,"id_music":1569,"lyric":"E reunidos, anjos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":37118,"id_music":1569,"lyric":"Cantam Tua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":37119,"id_music":1569,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m\r\nno c\u00e9u como Tu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":37120,"id_music":1569,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m\r\nno c\u00e9u como Tu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":37121,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":37123,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":37124,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":37125,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":37126,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":37127,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":37129,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":37130,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":37131,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":37132,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":37133,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":37134,"id_music":1569,"lyric":"\u00d3, Senhor, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":37135,"id_music":1569,"lyric":"Eu sempre cantarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":37136,"id_music":1569,"lyric":"A respeito do Teu\r\ngrande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":37137,"id_music":1569,"lyric":"E anunciarei a\r\nTua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":37138,"id_music":1569,"lyric":"A todas as gera\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":37139,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":37140,"id_music":1569,"lyric":"\u00d3, Senhor, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":37141,"id_music":1569,"lyric":"Eu sempre cantarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":37142,"id_music":1569,"lyric":"A respeito do Teu\r\ngrande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":37143,"id_music":1569,"lyric":"E anunciarei a\r\nTua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":37144,"id_music":1569,"lyric":"A todas as gera\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":37145,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":47},{"id_lyric":37146,"id_music":1569,"lyric":"Sei que o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":37147,"id_music":1569,"lyric":"Dura para sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":37148,"id_music":1569,"lyric":"E que Tu \u00e9s fiel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":37149,"id_music":1569,"lyric":"Como firme \u00e9 o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":37150,"id_music":1569,"lyric":"Senhor, os c\u00e9us cantam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":37151,"id_music":1569,"lyric":"As Tuas maravilhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":37152,"id_music":1569,"lyric":"E reunidos, anjos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":37153,"id_music":1569,"lyric":"Cantam Tua fidelidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":37154,"id_music":1569,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m\r\nno c\u00e9u como Tu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":37155,"id_music":1569,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m\r\nno c\u00e9u como Tu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":37156,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":58},{"id_lyric":37158,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":37159,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":37160,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":37161,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":37162,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":64},{"id_lyric":37164,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":37165,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":37166,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":37167,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":37168,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":70},{"id_lyric":37170,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":37171,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":73},{"id_lyric":37172,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":37173,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":75},{"id_lyric":37174,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":76},{"id_lyric":37176,"id_music":1569,"lyric":"\u00c9 feliz, o povo que Te\r\nadora com can\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":37177,"id_music":1569,"lyric":"E vive na luz\r\nde Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":79},{"id_lyric":37178,"id_music":1569,"lyric":"Por causa de Ti\r\nse alegram o dia todo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":37179,"id_music":1569,"lyric":"E Te louvam\r\npois \u00e9s bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":81},{"id_lyric":37180,"id_music":1569,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":82}],"albums":[{"id_album":693,"name":"Diferente","track":11,"url_image":"\/covers\/diferente.bmp","order":14}]}