{"id_music":1506,"name":"Obrigado, Bom Pai","url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2007\/Obrigado, Bom Pai.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34431,"id_music":1506,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra\r\nque mere\u00e7a favor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34432,"id_music":1506,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra que\r\ndele se lembre o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34433,"id_music":1506,"lyric":"Somos nada, somos p\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34434,"id_music":1506,"lyric":"Mas o pai nos sust\u00e9m\r\ncom imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34435,"id_music":1506,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":34436,"id_music":1506,"lyric":"V\u00ea as nossas lutas\r\ncompreende a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":34437,"id_music":1506,"lyric":"Sabe o que precisamos\r\ncomo ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":34438,"id_music":1506,"lyric":"L\u00ea nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":34439,"id_music":1506,"lyric":"E transforma o medo\r\nem can\u00e7\u00e3o de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":34440,"id_music":1506,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":34441,"id_music":1506,"lyric":"Obrigado, bom Pai pela vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":34442,"id_music":1506,"lyric":"Pelo p\u00e3o de cada dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":34443,"id_music":1506,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":34444,"id_music":1506,"lyric":"Por manteres o universo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":34466,"id_music":1506,"lyric":"Com Tua poderosa m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34445,"id_music":1506,"lyric":"Por Tua palavra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34446,"id_music":1506,"lyric":"Luz para os nossos caminhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":34447,"id_music":1506,"lyric":"Por ouvires a ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34448,"id_music":1506,"lyric":"E em resposta nos dares\r\ncarinho e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34449,"id_music":1506,"lyric":"Te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34450,"id_music":1506,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":34451,"id_music":1506,"lyric":"Obrigado, bom Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34467,"id_music":1506,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34452,"id_music":1506,"lyric":"Pelos dons que Tu nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34453,"id_music":1506,"lyric":"Pela chance de usarmos a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34454,"id_music":1506,"lyric":"Pra falar do amor com\r\nque cuidas de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34455,"id_music":1506,"lyric":"E por fim por que em\r\nbreve vir\u00e1s nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":34456,"id_music":1506,"lyric":"Te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34457,"id_music":1506,"lyric":"Bom pai te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34458,"id_music":1506,"lyric":"Canto muito obrigado Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34459,"id_music":1506,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":34460,"id_music":1506,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra\r\nque mere\u00e7a favor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":34461,"id_music":1506,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra que\r\ndele se lembre o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34462,"id_music":1506,"lyric":"Somos nada, somos p\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34463,"id_music":1506,"lyric":"Mas o pai nos sust\u00e9m\r\ncom imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34464,"id_music":1506,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":689,"name":"Momentos de Louvor 2007","track":5,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2007.bmp","order":20}]}