{"id_music":805,"name":"De Jesus a Doce Voz","url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/De Jesus a Doce Voz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/De Jesus a Doce Voz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11257,"id_music":805,"lyric":"De Jesus, a doce voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11258,"id_music":805,"lyric":"Ouvi, eu, pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11259,"id_music":805,"lyric":"Aceitei, de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11260,"id_music":805,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11261,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11262,"id_music":805,"lyric":"Meu pecado, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11263,"id_music":805,"lyric":"J\u00e1 na cruz pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11264,"id_music":805,"lyric":"E por gra\u00e7a sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11265,"id_music":805,"lyric":"Jesus me resgatou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11266,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11267,"id_music":805,"lyric":"Retid\u00e3o em mim n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11268,"id_music":805,"lyric":"Por gra\u00e7a salvo sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11269,"id_music":805,"lyric":"A Jesus sou devedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11270,"id_music":805,"lyric":"Pois j\u00e1 me perdoou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11271,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11272,"id_music":805,"lyric":"Meu pecado, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11273,"id_music":805,"lyric":"J\u00e1 na cruz pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11274,"id_music":805,"lyric":"E por gra\u00e7a sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11275,"id_music":805,"lyric":"Jesus me resgatou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11276,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11277,"id_music":805,"lyric":"Por Jesus eu gozo paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11278,"id_music":805,"lyric":"E tenho Seu favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11279,"id_music":805,"lyric":"Nada aqui me faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11280,"id_music":805,"lyric":"Se estou junto ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11281,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11282,"id_music":805,"lyric":"Meu pecado, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11283,"id_music":805,"lyric":"J\u00e1 na cruz pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11284,"id_music":805,"lyric":"E por gra\u00e7a sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11285,"id_music":805,"lyric":"Jesus me resgatou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11286,"id_music":805,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_541B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":541,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}