{"id_music":1896,"name":"Um Novo Nome L\u00e1 na Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Novo Nome L\u00e1 Na Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Novo Nome L\u00e1 Na Gl\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48321,"id_music":1896,"lyric":"Pecador eu era, sim, por\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48322,"id_music":1896,"lyric":"Gra\u00e7a eu encontrei em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48323,"id_music":1896,"lyric":"Deu-me prontamente\r\nSeu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48324,"id_music":1896,"lyric":"Deu-me vida, paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":48548,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48325,"id_music":1896,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48326,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48327,"id_music":1896,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48328,"id_music":1896,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":48329,"id_music":1896,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":48330,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48331,"id_music":1896,"lyric":"Eu fui resgatado\r\nem Cristo perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48332,"id_music":1896,"lyric":"Para o C\u00e9u eu vou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48549,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":48333,"id_music":1896,"lyric":"Junto \u00e0 cruz prostrei-me\r\ncom temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":48334,"id_music":1896,"lyric":"Ao sentir-me\r\num vil pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48335,"id_music":1896,"lyric":"Mas o C\u00e9u abriu-se\r\ne ent\u00e3o eu vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48336,"id_music":1896,"lyric":"O meu nome escrito ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48550,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":48337,"id_music":1896,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":48338,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48339,"id_music":1896,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48340,"id_music":1896,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48341,"id_music":1896,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":48342,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":48343,"id_music":1896,"lyric":"Eu fui resgatado\r\nem Cristo perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48344,"id_music":1896,"lyric":"Para o C\u00e9u eu vou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48551,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":48345,"id_music":1896,"lyric":"Gl\u00f3ria, aleluia, salvo estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":48346,"id_music":1896,"lyric":"Foi Seu sangue que me livrou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":48347,"id_music":1896,"lyric":"Pela eterna gra\u00e7a\r\nlouvo a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":48348,"id_music":1896,"lyric":"Para o lar celeste vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":48552,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":48349,"id_music":1896,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":48350,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":48351,"id_music":1896,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":48352,"id_music":1896,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":48353,"id_music":1896,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":48354,"id_music":1896,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":48355,"id_music":1896,"lyric":"Eu fui resgatado\r\nem Cristo perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":48356,"id_music":1896,"lyric":"Para o C\u00e9u eu vou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":48357,"id_music":1896,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":159,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}