{"id_music":1298,"name":"L\u00e1 No C\u00e9u","url_image":"\/images\/adoradores_004.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/L\u00e1 no C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/L\u00e1 no C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3054,"id_music":1298,"lyric":"Eu almejo o dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3055,"id_music":1298,"lyric":"Em que entrarei\r\nem Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3056,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 noite","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3057,"id_music":1298,"lyric":"S\u00f3 a luz que vem\r\ndo trono de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3058,"id_music":1298,"lyric":"Eis que todas as coisas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":3059,"id_music":1298,"lyric":"Ser\u00e3o novas\r\nl\u00e1 em Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":3060,"id_music":1298,"lyric":"E n\u00e3o mais terei sede","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":3061,"id_music":1298,"lyric":"Pois da \u00e1gua viva\r\neu beberei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":3062,"id_music":1298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":3063,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u\r\nn\u00e3o haver\u00e1 mais l\u00e1grimas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":3064,"id_music":1298,"lyric":"E a morte\r\nj\u00e1 n\u00e3o mais existir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":3065,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1\r\no pranto e a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":3066,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1, enfim verei\r\na gl\u00f3ria de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":3067,"id_music":1298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":3068,"id_music":1298,"lyric":"\u00c9 preciso ser puro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":3069,"id_music":1298,"lyric":"Para entrar na\r\nsanta Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":3070,"id_music":1298,"lyric":"Ter as vestes lavadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":3071,"id_music":1298,"lyric":"Pelo sangue do\r\ncordeiro de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":3072,"id_music":1298,"lyric":"Eis que logo ele vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":3073,"id_music":1298,"lyric":"E a recompensa\r\nele trar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":3074,"id_music":1298,"lyric":"Estarei face a face","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":3075,"id_music":1298,"lyric":"Com o eterno\r\nDeus de Israel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":3076,"id_music":1298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":3077,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u\r\nn\u00e3o haver\u00e1 mais l\u00e1grimas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":3078,"id_music":1298,"lyric":"E a morte\r\nj\u00e1 n\u00e3o mais existir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":3079,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1\r\no pranto e a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":3080,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1, enfim verei\r\na gl\u00f3ria de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3081,"id_music":1298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":3082,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u\r\nn\u00e3o haver\u00e1 mais l\u00e1grimas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":3083,"id_music":1298,"lyric":"E a morte\r\nj\u00e1 n\u00e3o mais existir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":3084,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1\r\no pranto e a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:26","instrumental_time":"00:04:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":3085,"id_music":1298,"lyric":"L\u00e1, enfim verei\r\na gl\u00f3ria de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":3086,"id_music":1298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:54","instrumental_time":"00:04:54","show_slide":1,"order":35}],"albums":[{"id_album":664,"name":"Adoradores","track":4,"url_image":"\/covers\/adoradores.bmp","order":12}]}