{"id_music":793,"name":"A Semana J\u00e1 Passou","url_image":"\/images\/hasd_529.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Semana J\u00e1 Passou.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Semana J\u00e1 Passou - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10894,"id_music":793,"lyric":"A semana j\u00e1 passou\r\no Senhor guiou-nos bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10895,"id_music":793,"lyric":"O Seu povo se lembrou\r\nque reunido, b\u00ean\u00e7\u00e3os tem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10896,"id_music":793,"lyric":"\u00c9 dos sete o dia melhor\r\nde descanso e de louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10897,"id_music":793,"lyric":"\u00c9 dos sete o dia melhor\r\nde descanso e de louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10898,"id_music":793,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10899,"id_music":793,"lyric":"Vimos Te pedir perd\u00e3o\r\ndom do amado Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10900,"id_music":793,"lyric":"D\u00e1-nos Tua compaix\u00e3o\r\ne Teu manto protetor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10901,"id_music":793,"lyric":"Livres de cuidado aqui\r\ndescansamos hoje em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10902,"id_music":793,"lyric":"Livres de cuidado aqui\r\ndescansamos hoje em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10903,"id_music":793,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10904,"id_music":793,"lyric":"Desejamos Te louvar\r\nTua presen\u00e7a aqui sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10905,"id_music":793,"lyric":"Neste culto vislumbrar\r\nesperan\u00e7as do porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10906,"id_music":793,"lyric":"Paz e gl\u00f3ria l\u00e1 dos C\u00e9us\r\nmanifesta j\u00e1, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10907,"id_music":793,"lyric":"Paz e gl\u00f3ria l\u00e1 dos C\u00e9us\r\nmanifesta j\u00e1, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10908,"id_music":793,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":529,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}