{"id_music":2127,"name":"Sonda-me, \u00f3 Deus","url_image":"\/images\/hasd_398.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sonda-me, \u00d3 Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sonda-me, \u00d3 Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55794,"id_music":2127,"lyric":"Sonda-me, \u00f3 Deus\r\npois v\u00eas meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55795,"id_music":2127,"lyric":"Prova-me, \u00f3 Pai\r\nTe pe\u00e7o em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55796,"id_music":2127,"lyric":"De todo o mal\r\nliberta-me, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55797,"id_music":2127,"lyric":"Da transgress\u00e3o tamb\u00e9m\r\nque oculta for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56268,"id_music":2127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":55798,"id_music":2127,"lyric":"Limpa-me o ser dos\r\nvis pecados meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55799,"id_music":2127,"lyric":"Conforme prometeste\r\nmeu bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55800,"id_music":2127,"lyric":"Faz-me inflamar e\r\nconsumir de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55801,"id_music":2127,"lyric":"Pois quero Te\r\nglorificar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56269,"id_music":2127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":55802,"id_music":2127,"lyric":"Todo o meu ser\r\nque j\u00e1 n\u00e3o chamo meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55803,"id_music":2127,"lyric":"Quero gast\u00e1-lo\r\nno servi\u00e7o Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":55804,"id_music":2127,"lyric":"Minhas paix\u00f5es\r\nTu podes dominar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55805,"id_music":2127,"lyric":"\u00d3 santo Deus, vem\r\nsempre em mim estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55806,"id_music":2127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":380,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}