{"id_music":4608,"name":"\u00a1Oh amor de Dios!","url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh amor de Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh amor de Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73927,"id_music":4608,"lyric":"\u00a1Oh amor de Dios!\r\ntu inmensidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73928,"id_music":4608,"lyric":"El hombre no podr\u00e1 contar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73929,"id_music":4608,"lyric":"Ni comprender\r\nla gran verdad:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73930,"id_music":4608,"lyric":"Que Dios al hombre\r\npudo amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":73931,"id_music":4608,"lyric":"Cuando el pecar\r\nentr\u00f3 al hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":74964,"id_music":4608,"lyric":"De ad\u00e1n y eva en ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73932,"id_music":4608,"lyric":"Dios los sac\u00f3, mas prometi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74965,"id_music":4608,"lyric":"Un salvador tambi\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74956,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":73933,"id_music":4608,"lyric":"\u00a1Oh amor de Dios!\r\nbrotando est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":73934,"id_music":4608,"lyric":"Inmensurable, eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":74962,"id_music":4608,"lyric":"Por las edades durar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":73935,"id_music":4608,"lyric":"Inagotable raudal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":74957,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":73936,"id_music":4608,"lyric":"Si fuera tinta todo el mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":73937,"id_music":4608,"lyric":"Y todo el cielo un gran papel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":73938,"id_music":4608,"lyric":"Y todo hombre un escritor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":73939,"id_music":4608,"lyric":"Y cada hoja un pincel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":73940,"id_music":4608,"lyric":"Para expresar su gran amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":73941,"id_music":4608,"lyric":"No bastar\u00edan jam\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":73942,"id_music":4608,"lyric":"\u00c9l me salv\u00f3, y me lav\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":74966,"id_music":4608,"lyric":"Y me da el cielo adem\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":74958,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":73943,"id_music":4608,"lyric":"\u00a1Oh amor de Dios!\r\nbrotando est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":73944,"id_music":4608,"lyric":"Inmensurable, eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":73945,"id_music":4608,"lyric":"Por las edades durar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":73946,"id_music":4608,"lyric":"Inagotable raudal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":74959,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":73947,"id_music":4608,"lyric":"Yo s\u00e9 que el mundo pasar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":73948,"id_music":4608,"lyric":"Con cada trama\r\ny plan carnal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":73949,"id_music":4608,"lyric":"Y todo reino caer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":73950,"id_music":4608,"lyric":"Con cada trono mundanal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":73951,"id_music":4608,"lyric":"Pero el amor del redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":74967,"id_music":4608,"lyric":"Por siempre durar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":73952,"id_music":4608,"lyric":"La gran canci\u00f3n de salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":74968,"id_music":4608,"lyric":"Su pueblo entonar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":74960,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":73953,"id_music":4608,"lyric":"\u00a1Oh amor de Dios!\r\nbrotando est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":73954,"id_music":4608,"lyric":"Inmensurable, eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":74963,"id_music":4608,"lyric":"Por las edades durar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":73955,"id_music":4608,"lyric":"Inagotable raudal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":74961,"id_music":4608,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":53,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}