{"id_music":1465,"name":"Corpo e Fam\u00edlia","url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2006\/Corpo e Fam\u00edlia.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32523,"id_music":1465,"lyric":"Recebi um novo\r\ncora\u00e7\u00e3o do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32524,"id_music":1465,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o regenerado\r\ncora\u00e7\u00e3o transformado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32525,"id_music":1465,"lyric":"Cora\u00e7\u00e3o que \u00e9 inspirado\r\npor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32526,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":32527,"id_music":1465,"lyric":"Como fruto deste\r\nnovo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32528,"id_music":1465,"lyric":"Eu declaro a paz de Cristo\r\nte aben\u00e7oo meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32529,"id_music":1465,"lyric":"Preciosa \u00e9 a nossa comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32530,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":32531,"id_music":1465,"lyric":"Somos corpo\r\ne assim bem ajustados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32532,"id_music":1465,"lyric":"Totalmente ligados\r\nunidos, vivendo em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32533,"id_music":1465,"lyric":"Uma fam\u00edlia\r\nsem qualquer falsidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32534,"id_music":1465,"lyric":"Vivendo a verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32557,"id_music":1465,"lyric":"Expressando a\r\ngl\u00f3ria do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32535,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":32536,"id_music":1465,"lyric":"Uma fam\u00edlia vivendo\r\no compromisso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32537,"id_music":1465,"lyric":"Do grande amor de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32538,"id_music":1465,"lyric":"Eu preciso de ti\r\nquerido irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32539,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32540,"id_music":1465,"lyric":"Como fruto deste\r\nnovo cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32541,"id_music":1465,"lyric":"Eu declaro a paz de Cristo\r\nte aben\u00e7oo meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32542,"id_music":1465,"lyric":"Preciosa \u00e9 a nossa comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32543,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_409A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":32544,"id_music":1465,"lyric":"Somos corpo\r\ne assim bem ajustados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32545,"id_music":1465,"lyric":"Totalmente ligados\r\nunidos, vivendo em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32546,"id_music":1465,"lyric":"Uma fam\u00edlia\r\nsem qualquer falsidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32547,"id_music":1465,"lyric":"Vivendo a verdade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32558,"id_music":1465,"lyric":"Expressando a\r\ngl\u00f3ria do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32548,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":32549,"id_music":1465,"lyric":"Uma fam\u00edlia vivendo\r\no compromisso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32550,"id_music":1465,"lyric":"Do grande amor de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":32551,"id_music":1465,"lyric":"Eu preciso de ti\r\nquerido irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":32552,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":32553,"id_music":1465,"lyric":"Precioso \u00e9s para\r\nmim querido irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":32554,"id_music":1465,"lyric":"Eu preciso de ti\r\nquerido irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":32555,"id_music":1465,"lyric":"Precioso \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":32559,"id_music":1465,"lyric":"Querido irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":32556,"id_music":1465,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":14,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20},{"id_album":688,"name":"Momentos de Louvor 2006","track":1,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2006.bmp","order":20}]}