{"id_music":1888,"name":"Amor Glorioso","url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Amor Glorioso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Amor Glorioso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48074,"id_music":1888,"lyric":"Buscou-me com ternura\r\nJesus, o bom Pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48076,"id_music":1888,"lyric":"Achou-me na mis\u00e9ria\r\nsalvou-me com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48078,"id_music":1888,"lyric":"No C\u00e9u os anjos em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":48079,"id_music":1888,"lyric":"Mostraram sua aprova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48494,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":48080,"id_music":1888,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48081,"id_music":1888,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":48082,"id_music":1888,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":48083,"id_music":1888,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48495,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":48084,"id_music":1888,"lyric":"Ferido, abandonado\r\nJesus me socorreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48086,"id_music":1888,"lyric":"E segredou-me: \"Achei-te\r\nde agora em diante \u00e9s Meu\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":48088,"id_music":1888,"lyric":"T\u00e3o meiga voz jamais ouvi!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48089,"id_music":1888,"lyric":"Prazer maior jamais senti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48496,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":48090,"id_music":1888,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":48091,"id_music":1888,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48092,"id_music":1888,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48093,"id_music":1888,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48497,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":48094,"id_music":1888,"lyric":"Enquanto as horas passam\r\neu vivo em doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":48096,"id_music":1888,"lyric":"E aguardo o meu bom Mestre\r\nque t\u00e3o feliz me faz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48098,"id_music":1888,"lyric":"A mim Jesus vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":48099,"id_music":1888,"lyric":"E ent\u00e3o com Ele irei morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":48498,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":48100,"id_music":1888,"lyric":"Oh! que amor glorioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":48101,"id_music":1888,"lyric":"Pre\u00e7o t\u00e3o grandioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":48102,"id_music":1888,"lyric":"Que Jesus por mim\r\nna cruz pagou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":48103,"id_music":1888,"lyric":"Gra\u00e7a sem igual\r\nme resgatou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":48104,"id_music":1888,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":151,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}