{"id_music":743,"name":"Can\u00e7\u00e3o da Vida","url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Can\u00e7\u00e3o da Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Can\u00e7\u00e3o da Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15001,"id_music":743,"lyric":"Pai querido, obrigado\r\npelos planos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15002,"id_music":743,"lyric":"Grandes sonhos\r\nespeciais pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15003,"id_music":743,"lyric":"Tu me guias nos\r\ncaminhos desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15004,"id_music":743,"lyric":"Ao Teu lado nada faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15005,"id_music":743,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15006,"id_music":743,"lyric":"Eu Te amo mais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15007,"id_music":743,"lyric":"Quando forte\r\nquando fraco","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15008,"id_music":743,"lyric":"Ao meu lado est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15009,"id_music":743,"lyric":"Agrade\u00e7o Pai querido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15010,"id_music":743,"lyric":"Por ligar a nossa vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":15011,"id_music":743,"lyric":"Num s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15012,"id_music":743,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":15013,"id_music":743,"lyric":"Pai querido, obrigado\r\npelos planos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15014,"id_music":743,"lyric":"Grandes sonhos\r\nespeciais pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15015,"id_music":743,"lyric":"Tu me guias nos\r\ncaminhos desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":15016,"id_music":743,"lyric":"Ao Teu lado nada faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15017,"id_music":743,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":15018,"id_music":743,"lyric":"Eu Te amo mais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15019,"id_music":743,"lyric":"Quando fraco, Tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15020,"id_music":743,"lyric":"Nunca falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":15021,"id_music":743,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a, Pai, imploro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15022,"id_music":743,"lyric":"Transformar a minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15023,"id_music":743,"lyric":"Em uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15024,"id_music":743,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":477,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}