{"id_music":1785,"name":"O P\u00e3o da Vida","url_image":"\/images\/hasd_519.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O P\u00e3o Da Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O P\u00e3o Da Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44832,"id_music":1785,"lyric":"\u00d3 Tu que deste o p\u00e3o\r\nl\u00e1 junto ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44833,"id_music":1785,"lyric":"Vem d\u00e1-lo a mim tamb\u00e9m\r\nJesus, vem dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44834,"id_music":1785,"lyric":"Pois, na Palavra, \u00f3 Deus\r\np\u00e3o busco achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44835,"id_music":1785,"lyric":"O santo p\u00e3o que\r\nme h\u00e1 de sustentar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44928,"id_music":1785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44836,"id_music":1785,"lyric":"Vem Tua b\u00ean\u00e7\u00e3o dar\r\nvem, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44837,"id_music":1785,"lyric":"Vem e revela, ent\u00e3o\r\no Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44838,"id_music":1785,"lyric":"Pai, muitas gra\u00e7as\r\ndou por este p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44839,"id_music":1785,"lyric":"Luz que prov\u00e9m do\r\nC\u00e9u e traz perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44929,"id_music":1785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44840,"id_music":1785,"lyric":"\u00c9 vida o Teu falar\r\nsim, ao que crer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44841,"id_music":1785,"lyric":"Eu quero a lei guardar\r\ne em Ti viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44842,"id_music":1785,"lyric":"Mas fraco sou, Senhor\r\nvem me ajudar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44843,"id_music":1785,"lyric":"Sim, sempre at\u00e9 ao\r\nlar de al\u00e9m chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44930,"id_music":1785,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":58,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}