{"id_music":351,"name":"H\u00e1 Tais Cantos L\u00e1 no C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/H\u00e1 Tais Cantos L\u00e1 no C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/H\u00e1 Tais Cantos L\u00e1 no C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8305,"id_music":351,"lyric":"H\u00e1 tais cantos l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8306,"id_music":351,"lyric":"Que aqui ningu\u00e9m\r\njamais ouviu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8307,"id_music":351,"lyric":"Sempre os anjos\r\ncantam gl\u00f3rias","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8308,"id_music":351,"lyric":"Ao Cordeiro do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8309,"id_music":351,"lyric":"Harpas sempre em harmonia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":8310,"id_music":351,"lyric":"Sempre a voz em claros tons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8311,"id_music":351,"lyric":"Quem nos dera ser assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8312,"id_music":351,"lyric":"Servindo ao Rei e Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8313,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":8314,"id_music":351,"lyric":"\"Santo! Santo!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8315,"id_music":351,"lyric":"\u00c9 o canto de anjos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8316,"id_music":351,"lyric":"Eu hei de um dia unir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8317,"id_music":351,"lyric":"A voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8318,"id_music":351,"lyric":"Mas quando eu\r\nlhes contar a hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8319,"id_music":351,"lyric":"Desta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8320,"id_music":351,"lyric":"N\u00e3o podem compreender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8321,"id_music":351,"lyric":"T\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8322,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":8323,"id_music":351,"lyric":"Mesmo que eu\r\nn\u00e3o seja um anjo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8324,"id_music":351,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u hei de cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8325,"id_music":351,"lyric":"Vou unir-me ao grande coro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8326,"id_music":351,"lyric":"Dos remidos do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8327,"id_music":351,"lyric":"Louvarei meu salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8328,"id_music":351,"lyric":"Que sobre a cruz\r\npor mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8329,"id_music":351,"lyric":"Que pagou as minhas culpas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":8330,"id_music":351,"lyric":"E liberta\u00e7\u00e3o me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8331,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":8332,"id_music":351,"lyric":"\"Santo! Santo!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":8333,"id_music":351,"lyric":"\u00c9 o canto de anjos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":8334,"id_music":351,"lyric":"Eu hei de um dia unir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":8335,"id_music":351,"lyric":"A voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":8336,"id_music":351,"lyric":"Mas quando eu\r\nlhes contar a hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":8337,"id_music":351,"lyric":"Desta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":8338,"id_music":351,"lyric":"N\u00e3o podem compreender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":8339,"id_music":351,"lyric":"T\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":8340,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":8341,"id_music":351,"lyric":"Esse canto de vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":8342,"id_music":351,"lyric":"Sim, os anjos ouvir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":8343,"id_music":351,"lyric":"\u00c9 qual voz de muitas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":8344,"id_music":351,"lyric":"Voz de grande multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":8345,"id_music":351,"lyric":"O Universo inteiro para","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":8346,"id_music":351,"lyric":"Em espanto e admira\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":8347,"id_music":351,"lyric":"Ante o canto dos remidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":8348,"id_music":351,"lyric":"Ao Senhor da reden\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":8349,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":8350,"id_music":351,"lyric":"\"Santo! Santo!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":8351,"id_music":351,"lyric":"\u00c9 o canto de anjos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":8352,"id_music":351,"lyric":"Eu hei de um dia unir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":8353,"id_music":351,"lyric":"A voz a tais aclama\u00e7\u00f5es!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":8354,"id_music":351,"lyric":"Mas quando eu\r\nlhes contar a hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":8355,"id_music":351,"lyric":"Desta reden\u00e7\u00e3o: Mudez!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":8356,"id_music":351,"lyric":"N\u00e3o podem compreender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":8357,"id_music":351,"lyric":"T\u00e3o grande salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":8358,"id_music":351,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":80,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}