{"id_music":1984,"name":"Unidos Em Cristo","url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Unidos Em Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Unidos Em Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51077,"id_music":1984,"lyric":"Uma andorinha n\u00e3o faz ver\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51078,"id_music":1984,"lyric":"Uma s\u00f3 pessoa n\u00e3o \u00e9 multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51079,"id_music":1984,"lyric":"Uma estrela s\u00f3\r\npode at\u00e9 tentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51080,"id_music":1984,"lyric":"Mas n\u00e3o clareia o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":51081,"id_music":1984,"lyric":"Uma gota s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 chuva n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":51082,"id_music":1984,"lyric":"Um soldado s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 batalh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":51083,"id_music":1984,"lyric":"Uma flor sozinha\r\ntem seu valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51084,"id_music":1984,"lyric":"Mas n\u00e3o \u00e9 jardim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52882,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":51085,"id_music":1984,"lyric":"Pois a for\u00e7a est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":51086,"id_music":1984,"lyric":"Na soma do melhor\r\nde cada um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":51087,"id_music":1984,"lyric":"O segredo est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":51088,"id_music":1984,"lyric":"Nos tornamos fortes\r\nquando damos as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":51089,"id_music":1984,"lyric":"No servi\u00e7o do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51090,"id_music":1984,"lyric":"Na esperan\u00e7a, no fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":51091,"id_music":1984,"lyric":"Maravilhas surgir\u00e3o\r\nentre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51092,"id_music":1984,"lyric":"Unidos pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52883,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":51093,"id_music":1984,"lyric":"Uma voz sozinha n\u00e3o \u00e9 coral","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":51094,"id_music":1984,"lyric":"O amor sozinho n\u00e3o \u00e9 total","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":51095,"id_music":1984,"lyric":"Uma nota s\u00f3 pode at\u00e9 soar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":51096,"id_music":1984,"lyric":"Mas n\u00e3o \u00e9 can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":51097,"id_music":1984,"lyric":"Um atleta s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 time n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51098,"id_music":1984,"lyric":"Uma corda s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 viol\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":51099,"id_music":1984,"lyric":"Nem d\u00e1 pra fazer o arco-\u00edris","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":51100,"id_music":1984,"lyric":"S\u00f3 pintando o azul","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52884,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":51101,"id_music":1984,"lyric":"Pois a for\u00e7a est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":51102,"id_music":1984,"lyric":"Na soma do melhor\r\nde cada um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":51103,"id_music":1984,"lyric":"O segredo est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":51104,"id_music":1984,"lyric":"Nos tornamos fortes\r\nquando damos as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":51105,"id_music":1984,"lyric":"No servi\u00e7o do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":51106,"id_music":1984,"lyric":"Na esperan\u00e7a, no fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":51107,"id_music":1984,"lyric":"Maravilhas surgir\u00e3o\r\nentre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":51108,"id_music":1984,"lyric":"Unidos pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52885,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":51109,"id_music":1984,"lyric":"Chega de viver t\u00e3o s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":51110,"id_music":1984,"lyric":"Chega de viver pra si","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":51111,"id_music":1984,"lyric":"\u00c9 hora de fazer amigos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":51112,"id_music":1984,"lyric":"De falar de Cristo\r\ne de Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":52886,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":51113,"id_music":1984,"lyric":"Pois a for\u00e7a est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":51114,"id_music":1984,"lyric":"Na soma do melhor\r\nde cada um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":51115,"id_music":1984,"lyric":"O segredo est\u00e1 na uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":51116,"id_music":1984,"lyric":"Nos tornamos fortes\r\nquando damos as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":51117,"id_music":1984,"lyric":"No servi\u00e7o do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":51118,"id_music":1984,"lyric":"Na esperan\u00e7a, no fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":51119,"id_music":1984,"lyric":"Maravilhas surgir\u00e3o\r\nentre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":51120,"id_music":1984,"lyric":"O Esp\u00edrito ir\u00e1 nos guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":51121,"id_music":1984,"lyric":"Viveremos a vit\u00f3ria final","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":51122,"id_music":1984,"lyric":"Quando Cristo voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":51123,"id_music":1984,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":52}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":247,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}