{"id_music":704,"name":"Hei de V\u00ea-Lo","url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Hei de V\u00ea-Lo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Hei de V\u00ea-Lo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16762,"id_music":704,"lyric":"Quando ao fim da carreira\r\ndesta vida nos chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16763,"id_music":704,"lyric":"E o mortal se revestir\r\ndo imortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16764,"id_music":704,"lyric":"Hei de ver meu amado\r\nmeu bendito Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16765,"id_music":704,"lyric":"Seu sorriso para mim \u00e9 divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16766,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16767,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16768,"id_music":704,"lyric":"Ao Seu lado pra\r\nsempre habitarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16769,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16770,"id_music":704,"lyric":"E na Sua m\u00e3o ferida pegarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16771,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16772,"id_music":704,"lyric":"Oh! que gozo supremo\r\nquando vir o rosto Seu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16773,"id_music":704,"lyric":"E estiver pra sempre\r\njunto ao meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16774,"id_music":704,"lyric":"Que vibrante alegria\r\nquando entrar no lar do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16775,"id_music":704,"lyric":"Mas primeiro quero\r\nver meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16776,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16777,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16778,"id_music":704,"lyric":"Ao Seu lado pra\r\nsempre habitarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16779,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16780,"id_music":704,"lyric":"E na Sua m\u00e3o ferida pegarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16781,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":16782,"id_music":704,"lyric":"Ao entrar pelas portas\r\nda celeste habita\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16783,"id_music":704,"lyric":"Onde findam os\r\ngemidos e o sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16784,"id_music":704,"lyric":"Cantarei com os salvos\r\na dulc\u00edssima can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16785,"id_music":704,"lyric":"Mas primeiro meu\r\nJesus eu quero ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16786,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":16787,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16788,"id_music":704,"lyric":"Ao Seu lado pra\r\nsempre habitarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16789,"id_music":704,"lyric":"Hei de v\u00ea-Lo, hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16790,"id_music":704,"lyric":"E na Sua m\u00e3o ferida pegarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16791,"id_music":704,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_438B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":438,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}