{"id_music":1772,"name":"Suave Esp\u00edrito","url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Suave Esp\u00edrito.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Suave Esp\u00edrito - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44425,"id_music":1772,"lyric":"H\u00e1 um suave\r\nesp\u00edrito entre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44426,"id_music":1772,"lyric":"\u00c9 do Esp\u00edrito de\r\nDeus a doce voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44427,"id_music":1772,"lyric":"Vejo em cada\r\nrosto o resplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44428,"id_music":1772,"lyric":"Da presen\u00e7a do\r\nEsp\u00edrito do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44610,"id_music":1772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44429,"id_music":1772,"lyric":"\u00d3 Santo Esp\u00edrito\r\nvindo do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44430,"id_music":1772,"lyric":"Fica conosco\r\nenche-nos de fervor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44431,"id_music":1772,"lyric":"E por tais b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nrendemos-Te louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44432,"id_music":1772,"lyric":"E assim reavivados\r\nvamos todos ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44433,"id_music":1772,"lyric":"Por Teu poder e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44611,"id_music":1772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":44434,"id_music":1772,"lyric":"H\u00e1 prazer em\r\ncada cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44435,"id_music":1772,"lyric":"Pois o Esp\u00edrito\r\ndesperta em n\u00f3s o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44436,"id_music":1772,"lyric":"E nos faz viver em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44437,"id_music":1772,"lyric":"Dedicados ao\r\nservi\u00e7o do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44612,"id_music":1772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":44438,"id_music":1772,"lyric":"\u00d3 Santo Esp\u00edrito\r\nvindo do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44439,"id_music":1772,"lyric":"Fica conosco\r\nenche-nos de fervor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44440,"id_music":1772,"lyric":"E por tais b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nrendemos-Te louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44441,"id_music":1772,"lyric":"E assim reavivados\r\nvamos todos ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44442,"id_music":1772,"lyric":"Por Teu poder e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44613,"id_music":1772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_158B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":45,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}