{"id_music":777,"name":"\u00c0s \u00c1guas do Jord\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_512.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c0s \u00c1guas do Jord\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c0s \u00c1guas do Jord\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10139,"id_music":777,"lyric":"\u00c0s \u00e1guas do\r\nJord\u00e3o desceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10140,"id_music":777,"lyric":"Jesus, o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10141,"id_music":777,"lyric":"O Deus eterno\r\nque morreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10142,"id_music":777,"lyric":"Por n\u00f3s em santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10143,"id_music":777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10144,"id_music":777,"lyric":"O exemplo Seu\r\ndevemos ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10145,"id_music":777,"lyric":"Por lei a nos cingir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10146,"id_music":777,"lyric":"Quem salvo est\u00e1\r\npor Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10147,"id_music":777,"lyric":"Seus passos quer seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10148,"id_music":777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10149,"id_music":777,"lyric":"Por n\u00f3s morreu\r\nJesus na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10150,"id_music":777,"lyric":"E nos remiu do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10151,"id_music":777,"lyric":"Abriu caminho\r\nque conduz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10152,"id_music":777,"lyric":"\u00c0 vida divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10153,"id_music":777,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":512,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}