{"id_music":44,"name":"S\u00f3 Pela Gra\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/S\u00f3 pela Gra\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1997 - Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus\/S\u00f3 pela Gra\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2834,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21813,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2835,"id_music":44,"lyric":"N\u00e3o por esfor\u00e7os Humanos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21814,"id_music":44,"lyric":"Mas pelo sangue da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2836,"id_music":44,"lyric":"Tua bondade nos chama","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21815,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a pregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2837,"id_music":44,"lyric":"Tua presen\u00e7a ilumina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21816,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":2838,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":2839,"id_music":44,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":2840,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Cristo\r\nh\u00e1 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2841,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue da cruz\r\nconseguimos perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":2842,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Cristo\r\nh\u00e1 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2843,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pelo sangue da cruz\r\nconseguimos perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2844,"id_music":44,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":2845,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21818,"id_music":44,"lyric":"S\u00f3 pela gra\u00e7a de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2846,"id_music":44,"lyric":"N\u00e3o por esfor\u00e7os Humanos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21819,"id_music":44,"lyric":"Mas pelo sangue da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":2847,"id_music":44,"lyric":"Tua bondade nos chama","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21820,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a pregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":2848,"id_music":44,"lyric":"Tua presen\u00e7a ilumina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":2849,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":2850,"id_music":44,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":2851,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":21817,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":2853,"id_music":44,"lyric":"Nos leva a trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":21822,"id_music":44,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":6,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","track":5,"url_image":"\/covers\/1997.bmp","order":10}]}