{"id_music":2063,"name":"Manancial de Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_214.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Manancial De Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Manancial De Toda B\u00ean\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53760,"id_music":2063,"lyric":"Manancial de toda b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53761,"id_music":2063,"lyric":"Vem o canto me inspirar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53762,"id_music":2063,"lyric":"Dons de Deus que\r\nnunca cessam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53763,"id_music":2063,"lyric":"Quero em alto som louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53764,"id_music":2063,"lyric":"Faz brotar-me novo canto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53765,"id_music":2063,"lyric":"Dos remidos l\u00e1 na luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53766,"id_music":2063,"lyric":"E Teu servo, faze-o santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53767,"id_music":2063,"lyric":"Pra louvar-Te, \u00f3 Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54872,"id_music":2063,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":53768,"id_music":2063,"lyric":"Meus louvores dar eu quero","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53769,"id_music":2063,"lyric":"Pois Jesus me socorreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53770,"id_music":2063,"lyric":"E por Sua gra\u00e7a espero","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53771,"id_music":2063,"lyric":"Ser levado para o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53772,"id_music":2063,"lyric":"Eu, perdido, procurou-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53773,"id_music":2063,"lyric":"Longe, longe, j\u00e1 sem luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53774,"id_music":2063,"lyric":"Condenado resgatou-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53775,"id_music":2063,"lyric":"Com Seu sangue, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54873,"id_music":2063,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":53776,"id_music":2063,"lyric":"Cada dia, cada hora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":53777,"id_music":2063,"lyric":"Sou \u00e0 gra\u00e7a devedor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":53778,"id_music":2063,"lyric":"N\u00e3o me lances nunca fora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53779,"id_music":2063,"lyric":"Confiarei em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53780,"id_music":2063,"lyric":"Eis minh'alma vacilante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53781,"id_music":2063,"lyric":"Faze-a firme em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53782,"id_music":2063,"lyric":"Faz-me justo, bom, constante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53783,"id_music":2063,"lyric":"Para sempre, \u00f3 Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53784,"id_music":2063,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":326,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}