{"id_music":2298,"name":"Minha Pequenina Luz","url_image":"\/images\/generico_054.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Pequenina Luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Pequenina Luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60956,"id_music":2298,"lyric":"Minha pequenina luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61925,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60957,"id_music":2298,"lyric":"Minha pequenina luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61926,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60958,"id_music":2298,"lyric":"Brilhar, brilhar, brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61924,"id_music":2298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":60959,"id_music":2298,"lyric":"Brilhar\u00e1 em toda a cidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60960,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60961,"id_music":2298,"lyric":"Brilhar\u00e1 em toda a cidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60962,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60963,"id_music":2298,"lyric":"Brilhar, brilhar, brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61927,"id_music":2298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":60964,"id_music":2298,"lyric":"Satan\u00e1s n\u00e3o apagar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61928,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60965,"id_music":2298,"lyric":"Satan\u00e1s n\u00e3o apagar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":61929,"id_music":2298,"lyric":"Vou deixar brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60966,"id_music":2298,"lyric":"Brilhar, brilhar, brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61930,"id_music":2298,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":551,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}