{"id_music":2069,"name":"Tudo \u00c9s Pra Mim","url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Tudo \u00c9s Pra Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Tudo \u00c9s Pra Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53929,"id_music":2069,"lyric":"For\u00e7a Tu \u00e9s, se fraco estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53930,"id_music":2069,"lyric":"\u00c9s um tesouro sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53931,"id_music":2069,"lyric":"Tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53932,"id_music":2069,"lyric":"\u00c9s minha joia de valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53933,"id_music":2069,"lyric":"Sempre a Ti darei louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53934,"id_music":2069,"lyric":"Tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54912,"id_music":2069,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":53935,"id_music":2069,"lyric":"Cristo, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54915,"id_music":2069,"lyric":"Digno \u00e9 Teu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53936,"id_music":2069,"lyric":"Cristo, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54916,"id_music":2069,"lyric":"Digno \u00e9 Teu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54913,"id_music":2069,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":53937,"id_music":2069,"lyric":"Tu carregaste a rude cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53938,"id_music":2069,"lyric":"Mas ressurgiste\r\nem for\u00e7a e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53939,"id_music":2069,"lyric":"Tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53940,"id_music":2069,"lyric":"Se eu trope\u00e7ar, me d\u00e1s a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53941,"id_music":2069,"lyric":"E me inspiras a can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53942,"id_music":2069,"lyric":"Tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54914,"id_music":2069,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_059.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":53943,"id_music":2069,"lyric":"Cristo, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54917,"id_music":2069,"lyric":"Digno \u00e9 Teu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53944,"id_music":2069,"lyric":"Cristo, meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54918,"id_music":2069,"lyric":"Digno \u00e9 Teu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53945,"id_music":2069,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":332,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}