{"id_music":1316,"name":"Hoje \u00e9 dia de louvar","url_image":"\/images\/hasd_053A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Hoje \u00e9 dia de louvar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Hoje \u00e9 dia de louvar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1125,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia\r\nde cantar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1126,"id_music":1316,"lyric":"Com adora\u00e7\u00e3o\r\ne todo louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1127,"id_music":1316,"lyric":"Cante junto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1128,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1129,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1130,"id_music":1316,"lyric":"Nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1131,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":1132,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia\r\nde cantar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1133,"id_music":1316,"lyric":"Com adora\u00e7\u00e3o\r\ne todo louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1134,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1135,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1136,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1137,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":1138,"id_music":1316,"lyric":"Com alegria em repartir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1139,"id_music":1316,"lyric":"Com esperan\u00e7a\r\nvamos seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":1140,"id_music":1316,"lyric":"Com amor que \u00e9\r\nsem interesse","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1141,"id_music":1316,"lyric":"Vivo pra servir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1142,"id_music":1316,"lyric":"Meu caminho\r\npor onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1143,"id_music":1316,"lyric":"\u00c9 esperan\u00e7a, f\u00e9 e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1144,"id_music":1316,"lyric":"E eu vivo meu dia-a-dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1145,"id_music":1316,"lyric":"Com alegria!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":1146,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":1147,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia\r\nde cantar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":1148,"id_music":1316,"lyric":"Com adora\u00e7\u00e3o\r\ne todo louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":1149,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":1150,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":1151,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":1152,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":1153,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia\r\nde cantar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":1154,"id_music":1316,"lyric":"Com adora\u00e7\u00e3o\r\ne todo louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":1155,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":1156,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":1157,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":1158,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":1159,"id_music":1316,"lyric":"Com alegria em repartir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":1160,"id_music":1316,"lyric":"Com esperan\u00e7a\r\nvamos seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":1161,"id_music":1316,"lyric":"Com amor que \u00e9\r\nsem interesse","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":1162,"id_music":1316,"lyric":"Vivo pra servir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":1163,"id_music":1316,"lyric":"Meu caminho\r\npor onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":1164,"id_music":1316,"lyric":"\u00c9 esperan\u00e7a, f\u00e9 e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":1165,"id_music":1316,"lyric":"E eu vivo meu dia-a-dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":1166,"id_music":1316,"lyric":"Com alegria!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":1167,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":1168,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia\r\nde cantar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":1169,"id_music":1316,"lyric":"Com adora\u00e7\u00e3o\r\ne todo louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":1170,"id_music":1316,"lyric":"Hoje \u00e9 dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":1171,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":1172,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":1177,"id_music":1316,"lyric":"Nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":1178,"id_music":1316,"lyric":"A alegria nos convida\r\na cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":1179,"id_music":1316,"lyric":"Em celebra\u00e7\u00e3o\r\nvamos juntos louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":1173,"id_music":1316,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":60}],"albums":[{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","track":10,"url_image":"\/covers\/2015.bmp","order":10}]}