{"id_music":118,"name":"Vem Habitar em N\u00f3s","url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2004 - Senhor, Somos Tua Voz\/Vem Habitar em N\u00f3s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2004 - Senhor, Somos Tua Voz\/Vem Habitar em N\u00f3s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27219,"id_music":118,"lyric":"Vem Esp\u00edrito Santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":27220,"id_music":118,"lyric":"Habita neste lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27221,"id_music":118,"lyric":"Onde vamos dar as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27222,"id_music":118,"lyric":"Nos unir para cantar\r\ne falar de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27223,"id_music":118,"lyric":"Do Teu imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27224,"id_music":118,"lyric":"E adorar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27225,"id_music":118,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":27226,"id_music":118,"lyric":"D\u00e1-nos a dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27227,"id_music":118,"lyric":"Seguro estou\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":27228,"id_music":118,"lyric":"Vem Senhor, vem\r\nhabitar em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27229,"id_music":118,"lyric":"Senhor, contigo\r\nn\u00e3o temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27230,"id_music":118,"lyric":"Tu \u00e9s a vida, \u00e9s meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":27231,"id_music":118,"lyric":"Vem Esp\u00edrito\r\nSanto de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27232,"id_music":118,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":27233,"id_music":118,"lyric":"Vem Esp\u00edrito Santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27234,"id_music":118,"lyric":"Habita neste lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27235,"id_music":118,"lyric":"Onde vamos dar as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27236,"id_music":118,"lyric":"Nos unir para cantar\r\ne falar de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27237,"id_music":118,"lyric":"Do Teu imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27238,"id_music":118,"lyric":"E adorar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27239,"id_music":118,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_284B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":27240,"id_music":118,"lyric":"D\u00e1-nos a dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":27241,"id_music":118,"lyric":"Seguro estou\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27242,"id_music":118,"lyric":"Vem Senhor, vem\r\nhabitar em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27243,"id_music":118,"lyric":"Senhor, contigo\r\nn\u00e3o temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":27244,"id_music":118,"lyric":"Tu \u00e9s a vida, \u00e9s meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27245,"id_music":118,"lyric":"Vem Esp\u00edrito\r\nSanto de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":27246,"id_music":118,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":27247,"id_music":118,"lyric":"Vem Esp\u00edrito\r\nSanto de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":27248,"id_music":118,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":13,"name":"Senhor, Somos Tua Voz","track":7,"url_image":"\/covers\/2004.bmp","order":10}]}