{"id_music":1565,"name":"Eu Amo Voc\u00ea","url_image":"\/images\/diferente_001.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Eu Amo Voc\u00ea.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Diferente\/Eu Amo Voc\u00ea - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":36905,"id_music":1565,"lyric":"Sei que voc\u00ea erra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":36906,"id_music":1565,"lyric":"Sei de todos seus segredos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":36907,"id_music":1565,"lyric":"Conhe\u00e7o seus pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":36908,"id_music":1565,"lyric":"Sei do seu pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":36909,"id_music":1565,"lyric":"Sei de todas as maldades","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":36910,"id_music":1565,"lyric":"Conhe\u00e7o suas lutas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":36911,"id_music":1565,"lyric":"As suas guerras\r\nmas olha pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":36912,"id_music":1565,"lyric":"E ou\u00e7a o que digo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":36913,"id_music":1565,"lyric":"Olha pra mim\r\nolha pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":36914,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":36915,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":36916,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":36917,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":36918,"id_music":1565,"lyric":"Sei que voc\u00ea erra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":36919,"id_music":1565,"lyric":"Sei de todos seus segredos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":36920,"id_music":1565,"lyric":"Conhe\u00e7o seus pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":36921,"id_music":1565,"lyric":"Sei do seu pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":36922,"id_music":1565,"lyric":"Sei de todas as maldades","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":36923,"id_music":1565,"lyric":"Conhe\u00e7o suas lutas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":36924,"id_music":1565,"lyric":"As suas guerras\r\nmas olha pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":36925,"id_music":1565,"lyric":"E ou\u00e7a o que digo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":36926,"id_music":1565,"lyric":"Olha pra mim\r\nolha pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":36927,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":36928,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":36929,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":36930,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":36931,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":36932,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":36933,"id_music":1565,"lyric":"N\u00e3o ou\u00e7a a voz que o\r\ncoloca pra baixo, n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":36934,"id_music":1565,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o ou\u00e7a quem diz\r\nque n\u00e3o consegue vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":36935,"id_music":1565,"lyric":"Eu Sou o Senhor\r\no princ\u00edpio e o fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":36936,"id_music":1565,"lyric":"Eu nunca minto\r\nconfia em Mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":36937,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":36938,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":36939,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":36940,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":36941,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":36942,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":36943,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":36944,"id_music":1565,"lyric":"Eu amo voc\u00ea\r\nmais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":36945,"id_music":1565,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":693,"name":"Diferente","track":7,"url_image":"\/covers\/diferente.bmp","order":14}]}