{"id_music":892,"name":"Eu vou para o C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Eu vou para o C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Eu vou para o C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24516,"id_music":892,"lyric":"Podemos ver sinais do fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24517,"id_music":892,"lyric":"Na terra e no mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24518,"id_music":892,"lyric":"Doen\u00e7as, fome, guerra e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24519,"id_music":892,"lyric":"Ang\u00fastia entre as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24520,"id_music":892,"lyric":"Mas em meio a tanta afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24521,"id_music":892,"lyric":"Come\u00e7o a me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":24522,"id_music":892,"lyric":"Pois eu sei que se aproxima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":24523,"id_music":892,"lyric":"Nossa reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":24524,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":24525,"id_music":892,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":24526,"id_music":892,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":24527,"id_music":892,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24528,"id_music":892,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24529,"id_music":892,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24530,"id_music":892,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":24531,"id_music":892,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":24532,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24533,"id_music":892,"lyric":"\u00c9 reino contra reino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":24534,"id_music":892,"lyric":"Na\u00e7\u00e3o contra na\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24535,"id_music":892,"lyric":"Aumento de maldade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24536,"id_music":892,"lyric":"De \u00f3dio e trai\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":24537,"id_music":892,"lyric":"Pois agora \u00e9 o\r\ntempo de guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24538,"id_music":892,"lyric":"Bem firme a nossa f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24539,"id_music":892,"lyric":"Na bendita esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24540,"id_music":892,"lyric":"Da promessa de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":24541,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_045B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":24542,"id_music":892,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":24543,"id_music":892,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":24544,"id_music":892,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24545,"id_music":892,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":24546,"id_music":892,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24547,"id_music":892,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":24548,"id_music":892,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":24549,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":24550,"id_music":892,"lyric":"Logo veremos numa nuvem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":24551,"id_music":892,"lyric":"Cristo retornar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":24552,"id_music":892,"lyric":"Cheio de gl\u00f3ria, honra e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":24553,"id_music":892,"lyric":"Vir\u00e1 buscar quem for fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":24554,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":24555,"id_music":892,"lyric":"Eu vou para o c\u00e9u\r\ne j\u00e1 n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":24556,"id_music":892,"lyric":"Minha espera\r\nlogo vai terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":24557,"id_music":892,"lyric":"Decidi que sou de\r\nJesus pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":24558,"id_music":892,"lyric":"E nada poder\u00e1 me abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":24559,"id_music":892,"lyric":"Nada!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":24560,"id_music":892,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":24561,"id_music":892,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u\r\nPois Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":24571,"id_music":892,"lyric":"Minha espera\r\nvai terminar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":24572,"id_music":892,"lyric":"Logo Cristo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":24573,"id_music":892,"lyric":"E eu vou para o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":24574,"id_music":892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":59}],"albums":[{"id_album":21,"name":"A Grande Esperan\u00e7a","track":3,"url_image":"\/covers\/2012.bmp","order":10}]}