{"id_music":1976,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50871,"id_music":1976,"lyric":"Nossos pais j\u00e1 proclamavam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50872,"id_music":1976,"lyric":"A breve volta de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50873,"id_music":1976,"lyric":"E esperaram tanto tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50874,"id_music":1976,"lyric":"Pelo brilho de sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50875,"id_music":1976,"lyric":"A promessa \u00e9 verdadeira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50876,"id_music":1976,"lyric":"Jesus Cristo iremos ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50877,"id_music":1976,"lyric":"Mas se a noite j\u00e1 est\u00e1 longa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50878,"id_music":1976,"lyric":"Logo vem o amanhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52837,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":50879,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52838,"id_music":1976,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50880,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50881,"id_music":1976,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50882,"id_music":1976,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50883,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50884,"id_music":1976,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52839,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":50885,"id_music":1976,"lyric":"N\u00e3o cansemos de falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50886,"id_music":1976,"lyric":"Sobre a volta de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50887,"id_music":1976,"lyric":"Que Ele vem enfim buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50888,"id_music":1976,"lyric":"Os que comprou com sua cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50889,"id_music":1976,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 nossa heran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50890,"id_music":1976,"lyric":"Ele inspira nossa voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50891,"id_music":1976,"lyric":"\u00c9 a raz\u00e3o da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50892,"id_music":1976,"lyric":"E da vida que h\u00e1 em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52840,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":50893,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52841,"id_music":1976,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":50894,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50895,"id_music":1976,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":50896,"id_music":1976,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50897,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":50898,"id_music":1976,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52842,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":50899,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52843,"id_music":1976,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":50900,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":50901,"id_music":1976,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":50902,"id_music":1976,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":50903,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":50904,"id_music":1976,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":52844,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":50905,"id_music":1976,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":50906,"id_music":1976,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":50907,"id_music":1976,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":45}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":239,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}