{"id_music":2031,"name":"Lembre-se do S\u00e1bado","url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Lembre-se Do S\u00e1bado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Lembre-se Do S\u00e1bado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52326,"id_music":2031,"lyric":"Lembre-se do dia\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3o celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52327,"id_music":2031,"lyric":"De toda a semana\r\n\u00e9 o dia especial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52328,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9 o dia de descanso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53103,"id_music":2031,"lyric":"De b\u00ean\u00e7\u00e3os e prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52329,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9 luz pra minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53104,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9 paz em meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53099,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":52330,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52331,"id_music":2031,"lyric":"Dia de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52332,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52333,"id_music":2031,"lyric":"Dia do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53100,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":52334,"id_music":2031,"lyric":"Fa\u00e7a deste dia\r\num dia sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52335,"id_music":2031,"lyric":"Pois \u00e9 um dia santo\r\npresente divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52336,"id_music":2031,"lyric":"Se n\u00f3s o observarmos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52337,"id_music":2031,"lyric":"Com f\u00e9 e com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52338,"id_music":2031,"lyric":"Teremos muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53105,"id_music":2031,"lyric":"Que v\u00eam do criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53101,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52339,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52340,"id_music":2031,"lyric":"Dia de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52341,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52342,"id_music":2031,"lyric":"Dia do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53102,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":52343,"id_music":2031,"lyric":"Nessas horas santas\r\npodemos descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52344,"id_music":2031,"lyric":"E ent\u00e3o alegremente\r\na Cristo adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52345,"id_music":2031,"lyric":"O amigo mais precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53106,"id_music":2031,"lyric":"O nosso salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52346,"id_music":2031,"lyric":"Que grande privil\u00e9gio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":53107,"id_music":2031,"lyric":"Fruir o seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":53108,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_549.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":52347,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52348,"id_music":2031,"lyric":"Dia de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":52349,"id_music":2031,"lyric":"\u00c9s bem-vindo, \u00e9s bem-vindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":52350,"id_music":2031,"lyric":"Dia do Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52351,"id_music":2031,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_550B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":294,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}