{"id_music":1928,"name":"Salva-me Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Salva-me Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Salva-me Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49610,"id_music":1928,"lyric":"Salvador benigno, atende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49611,"id_music":1928,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49612,"id_music":1928,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49613,"id_music":1928,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49614,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49615,"id_music":1928,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49616,"id_music":1928,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49617,"id_music":1928,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49618,"id_music":1928,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49619,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49620,"id_music":1928,"lyric":"Aos Teus p\u00e9s estou prostrado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49621,"id_music":1928,"lyric":"Venho em contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49622,"id_music":1928,"lyric":"Pe\u00e7o-Te que me concedas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49623,"id_music":1928,"lyric":"Paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49624,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49625,"id_music":1928,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49626,"id_music":1928,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49627,"id_music":1928,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49628,"id_music":1928,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49629,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49630,"id_music":1928,"lyric":"\u00c9s a Fonte de conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49631,"id_music":1928,"lyric":"De onde a vida vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49632,"id_music":1928,"lyric":"D\u00e1-me al\u00edvio mesmo agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49633,"id_music":1928,"lyric":"E perd\u00e3o tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49634,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49635,"id_music":1928,"lyric":"Cristo! Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49636,"id_music":1928,"lyric":"Oh, n\u00e3o v\u00e1s al\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49637,"id_music":1928,"lyric":"Outros tens aben\u00e7oado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49638,"id_music":1928,"lyric":"Salva-me tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49639,"id_music":1928,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_399B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":161,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}