{"id_music":2099,"name":"O Melhor Lugar do Mundo","url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Melhor Lugar Do Mundo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Melhor Lugar Do Mundo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55038,"id_music":2099,"lyric":"No mundo ainda\r\nexistem belezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55039,"id_music":2099,"lyric":"Que alegram a vida\r\ne nos fazem sonhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55040,"id_music":2099,"lyric":"Recantos felizes da natureza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55041,"id_music":2099,"lyric":"Onde qualquer ser humano","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55042,"id_music":2099,"lyric":"Gostaria de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55043,"id_music":2099,"lyric":"Mas de todos os lugares","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55044,"id_music":2099,"lyric":"O mais bonito e inspirador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55045,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 onde fico em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55046,"id_music":2099,"lyric":"Junto aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55047,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":55048,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55049,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":55050,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 ali onde a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55051,"id_music":2099,"lyric":"Traz al\u00edvio ao sofredor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55052,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 ali onde eu me encontro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55053,"id_music":2099,"lyric":"Com a fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55054,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":55055,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":55056,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":55057,"id_music":2099,"lyric":"Sonhamos com casas\r\nque tenham conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_168B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55058,"id_music":2099,"lyric":"Talvez numa encosta\r\ncom vista pro mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_168B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":55059,"id_music":2099,"lyric":"Mas as maravilhas\r\nn\u00e3o fazem sentido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_168B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55060,"id_music":2099,"lyric":"Se Cristo n\u00e3o est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_168B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":55061,"id_music":2099,"lyric":"No primeiro lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_168B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":55062,"id_music":2099,"lyric":"Ao sentir a paz de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":55063,"id_music":2099,"lyric":"Seu poder e amor profundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":55064,"id_music":2099,"lyric":"Eu posso estar onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":55065,"id_music":2099,"lyric":"Estou feliz por me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":55066,"id_music":2099,"lyric":"No melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":55067,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_318A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":55068,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":55069,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":55070,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 ali onde a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":55071,"id_music":2099,"lyric":"Traz al\u00edvio ao sofredor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":55072,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 ali onde eu me encontro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":55073,"id_music":2099,"lyric":"Com a fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":55074,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":55264,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":55265,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":55266,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:17","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":55267,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":55272,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":55273,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 ali onde eu me encontro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":55271,"id_music":2099,"lyric":"Com a fonte do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":55268,"id_music":2099,"lyric":"O melhor lugar do mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:41","instrumental_time":"00:04:41","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":55269,"id_music":2099,"lyric":"\u00c9 aos p\u00e9s do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:48","instrumental_time":"00:04:48","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":55270,"id_music":2099,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:05:01","instrumental_time":"00:05:01","show_slide":1,"order":47}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":362,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}