{"id_music":598,"name":"Trabalho Crist\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Trabalho Crist\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Trabalho Crist\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23960,"id_music":598,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23961,"id_music":598,"lyric":"Somos servos de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23962,"id_music":598,"lyric":"Com o Mestre seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23963,"id_music":598,"lyric":"No caminho dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23964,"id_music":598,"lyric":"Com o Seu bom conselho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23965,"id_music":598,"lyric":"O vigor renovar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23966,"id_music":598,"lyric":"E fazer, diligentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23967,"id_music":598,"lyric":"O que Ele ordenar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23968,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":23969,"id_music":598,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23970,"id_music":598,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23971,"id_music":598,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23972,"id_music":598,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23973,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":23974,"id_music":598,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23975,"id_music":598,"lyric":"Os famintos fartar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23976,"id_music":598,"lyric":"Para a fonte do bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23977,"id_music":598,"lyric":"Os sedentos levar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23978,"id_music":598,"lyric":"S\u00f3 a cruz do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23979,"id_music":598,"lyric":"Nossa gl\u00f3ria ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23980,"id_music":598,"lyric":"Pois Jesus salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23981,"id_music":598,"lyric":"Pela gra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23982,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":23983,"id_music":598,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23984,"id_music":598,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23985,"id_music":598,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23986,"id_music":598,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23987,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":23988,"id_music":598,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23989,"id_music":598,"lyric":"Para Cristo, o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23990,"id_music":598,"lyric":"Contra o reino das trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23991,"id_music":598,"lyric":"Ser\u00e1 vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23992,"id_music":598,"lyric":"E ent\u00e3o para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23993,"id_music":598,"lyric":"Exaltado ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23994,"id_music":598,"lyric":"Quem real salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23995,"id_music":598,"lyric":"Pela gra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23996,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":23997,"id_music":598,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23998,"id_music":598,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":23999,"id_music":598,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":24000,"id_music":598,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":24001,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":24002,"id_music":598,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":24003,"id_music":598,"lyric":"Ajudados por Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":24004,"id_music":598,"lyric":"Que coroa real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":24005,"id_music":598,"lyric":"Nos dar\u00e1 l\u00e1 nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":24006,"id_music":598,"lyric":"Na mans\u00e3o dos fi\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":24007,"id_music":598,"lyric":"O descanso ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":24008,"id_music":598,"lyric":"Pois Jesus salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":24009,"id_music":598,"lyric":"Pela gra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":24010,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":24011,"id_music":598,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":24012,"id_music":598,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":24013,"id_music":598,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":24014,"id_music":598,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":24015,"id_music":598,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":329,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}