{"id_music":410,"name":"\u00d3 Vem, Emanuel!","url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Vem, Emanuel!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Vem, Emanuel! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11458,"id_music":410,"lyric":"\u00d3, vem, \u00f3, vem, Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11459,"id_music":410,"lyric":"E salva o aflito Israel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11460,"id_music":410,"lyric":"Que chora o ex\u00edlio\r\nem seu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11461,"id_music":410,"lyric":"At\u00e9 Jesus aparecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11462,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11463,"id_music":410,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11464,"id_music":410,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11465,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":11466,"id_music":410,"lyric":"Sabedoria que \u00e9 do al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11467,"id_music":410,"lyric":"Ordena tudo aqui tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11468,"id_music":410,"lyric":"O bom caminho\r\nvem mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11469,"id_music":410,"lyric":"E como nele sempre andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11470,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":11471,"id_music":410,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11472,"id_music":410,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11473,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11474,"id_music":410,"lyric":"\u00d3 Desejado das na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11475,"id_music":410,"lyric":"Unidos faze os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11476,"id_music":410,"lyric":"Do mundo vem\r\ntirar o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11477,"id_music":410,"lyric":"E dar-lhe a paz celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11478,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":11479,"id_music":410,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11480,"id_music":410,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11481,"id_music":410,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":140,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}