{"id_music":189,"name":"Tua gra\u00e7a Cantarei","url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/A Tua Gra\u00e7a Cantarei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/A Tua Gra\u00e7a Cantarei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25956,"id_music":189,"lyric":"Gra\u00e7a que me salva e\r\nvem do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":25958,"id_music":189,"lyric":"Gra\u00e7a que me ama\r\ne me faz vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25960,"id_music":189,"lyric":"Gra\u00e7a t\u00e3o sublime\r\nprote\u00e7\u00e3o total","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":25962,"id_music":189,"lyric":"Gra\u00e7a t\u00e3o profunda\r\nampla e eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26476,"id_music":189,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_052B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":25965,"id_music":189,"lyric":"Tua gra\u00e7a me perdoa\r\ne livra de cair","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":25967,"id_music":189,"lyric":"Tua gra\u00e7a me transforma\r\nme faz prosseguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25969,"id_music":189,"lyric":"Por gra\u00e7a, \u00f3 Deus\r\nTriunfante um dia Te verei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":25971,"id_music":189,"lyric":"Pra sempre da\r\nTua gra\u00e7a cantarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":25972,"id_music":189,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_063A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":17}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":14,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}