{"id_music":4292,"name":"Pronto yo ver\u00e9 Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Pronto yo vere a Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Pronto yo vere a Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68634,"id_music":4292,"lyric":"Pronto yo ver\u00e9 a Jes\u00fas el Rey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68635,"id_music":4292,"lyric":"Con su hueste angelical","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68636,"id_music":4292,"lyric":"En la bella tierra do morar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":68637,"id_music":4292,"lyric":"Cara a cara lo ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69368,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":68638,"id_music":4292,"lyric":"En su gloria yo ver\u00e9 al Rey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68639,"id_music":4292,"lyric":"Y loores siempre cantar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68640,"id_music":4292,"lyric":"En la cruz muri\u00f3\r\nmi Jes\u00fas por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68641,"id_music":4292,"lyric":"Y muy pronto lo ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":69369,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":68642,"id_music":4292,"lyric":"En aquella tierra\r\nde paz y amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":68643,"id_music":4292,"lyric":"No habr\u00e1 oscuridad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68644,"id_music":4292,"lyric":"Pues el resplendor\r\nde mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":68645,"id_music":4292,"lyric":"Siempre me iluminar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69370,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":68646,"id_music":4292,"lyric":"En su gloria yo ver\u00e9 al Rey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68647,"id_music":4292,"lyric":"Y loores siempre cantar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68648,"id_music":4292,"lyric":"En la cruz muri\u00f3\r\nmi Jes\u00fas por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68649,"id_music":4292,"lyric":"Y muy pronto lo ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69371,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":68650,"id_music":4292,"lyric":"Redimido all\u00ed a Jes\u00fas ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":68651,"id_music":4292,"lyric":"A rendirle adoraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":68652,"id_music":4292,"lyric":"Y feliz por siempre\r\nle cantar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":68653,"id_music":4292,"lyric":"Pues me dio la redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69372,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":68654,"id_music":4292,"lyric":"En su gloria yo ver\u00e9 al Rey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":68655,"id_music":4292,"lyric":"Y loores siempre cantar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68656,"id_music":4292,"lyric":"En la cruz muri\u00f3\r\nmi Jes\u00fas por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":68657,"id_music":4292,"lyric":"Y muy pronto lo ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":68658,"id_music":4292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":324,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}