{"id_music":423,"name":"J\u00e1 se V\u00eaem os Sinais","url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/J\u00e1 se V\u00eaem os Sinais.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/J\u00e1 se V\u00eaem os Sinais - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11774,"id_music":423,"lyric":"Em terra e c\u00e9us j\u00e1\r\nse veem os sinais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11775,"id_music":423,"lyric":"A nos mostrar\r\nque Jesus voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11776,"id_music":423,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is, sem\r\nvigor j\u00e1 estais?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11777,"id_music":423,"lyric":"Eis que a reden\u00e7\u00e3o\r\nfinal j\u00e1 mui perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11778,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11779,"id_music":423,"lyric":"Dai boas novas\r\nsim, proclamai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11780,"id_music":423,"lyric":"Pois logo mais\r\nfindar\u00e1 nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11781,"id_music":423,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is, com\r\nfervor sempre orai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11782,"id_music":423,"lyric":"\"Ora vem, Senhor Jesus\r\n\u00f3, vem, Salvador!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11783,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11784,"id_music":423,"lyric":"S\u00e3o os sinais, aos\r\nfi\u00e9is, predi\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11785,"id_music":423,"lyric":"De que Jesus j\u00e1\r\nn\u00e3o mais tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11786,"id_music":423,"lyric":"Eis, em furor j\u00e1\r\nest\u00e3o as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11787,"id_music":423,"lyric":"\"Homens desmaiando\r\nde terror\", j\u00e1 os h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11788,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11789,"id_music":423,"lyric":"Dai boas novas\r\nsim, proclamai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11790,"id_music":423,"lyric":"Pois logo mais\r\nfindar\u00e1 nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11791,"id_music":423,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is, com\r\nfervor sempre orai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11792,"id_music":423,"lyric":"\"Ora vem, Senhor Jesus\r\n\u00f3, vem, Salvador!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11793,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11794,"id_music":423,"lyric":"Oh, vamos n\u00f3s\r\nnovo ardor retomar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11795,"id_music":423,"lyric":"Pois Cristo vem e\r\nj\u00e1 n\u00e3o longe est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11796,"id_music":423,"lyric":"Sim, vamos j\u00e1\r\ncom Jesus habitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11797,"id_music":423,"lyric":"Onde amor, descanso\r\ne eterna paz haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11798,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11799,"id_music":423,"lyric":"Dai boas novas\r\nsim, proclamai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11800,"id_music":423,"lyric":"Pois logo mais\r\nfindar\u00e1 nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11801,"id_music":423,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 fi\u00e9is, com\r\nfervor sempre orai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11802,"id_music":423,"lyric":"\"Ora vem, Senhor Jesus\r\n\u00f3, vem, Salvador!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11803,"id_music":423,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_153B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":153,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}