{"id_music":1583,"name":"Comunh\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_599.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/Comunh\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38064,"id_music":1583,"lyric":"Oh! qu\u00e3o bom e agrad\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38065,"id_music":1583,"lyric":"Ter algu\u00e9m que estenda a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38066,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38067,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":38068,"id_music":1583,"lyric":"Como o orvalho\r\ndesce da montanha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38069,"id_music":1583,"lyric":"Sobre a relva, nosso ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38070,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38071,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":38072,"id_music":1583,"lyric":"Encontrar em Cristo\r\no bom tesouro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38073,"id_music":1583,"lyric":"Meus amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38074,"id_music":1583,"lyric":"Todos juntos\r\nem adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38075,"id_music":1583,"lyric":"Alegria enche\r\ntoda a casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38076,"id_music":1583,"lyric":"Aleluia, gl\u00f3ria a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38077,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38078,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38079,"id_music":1583,"lyric":"Oh! qu\u00e3o bom e agrad\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38080,"id_music":1583,"lyric":"Ter algu\u00e9m que estenda a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38081,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38082,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":38083,"id_music":1583,"lyric":"Como o orvalho\r\ndesce da montanha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38084,"id_music":1583,"lyric":"Sobre a relva, nosso ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38085,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38086,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":38087,"id_music":1583,"lyric":"Encontrar em Cristo\r\no bom tesouro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38088,"id_music":1583,"lyric":"Meus amigos e irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":38089,"id_music":1583,"lyric":"Todos juntos\r\nem adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":38090,"id_music":1583,"lyric":"Alegria enche\r\ntoda a casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38091,"id_music":1583,"lyric":"Aleluia, gl\u00f3ria a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38092,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":38093,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":38094,"id_music":1583,"lyric":"Alegria enche\r\ntoda a casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":38095,"id_music":1583,"lyric":"Aleluia, gl\u00f3ria a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":38096,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":38097,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":38098,"id_music":1583,"lyric":"Alegria enche\r\ntoda a casa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38099,"id_music":1583,"lyric":"Aleluia, gl\u00f3ria a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":38100,"id_music":1583,"lyric":"Comunh\u00e3o, com os irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":38101,"id_music":1583,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","track":14,"url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","order":20}]}