{"id_music":1872,"name":"Vinde \u00e0s \u00c1guas","url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vinde \u00c0s \u00c1guas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vinde \u00c0s \u00c1guas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47387,"id_music":1872,"lyric":"Todos v\u00f3s que tendes sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47388,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47389,"id_music":1872,"lyric":"E quem j\u00e1 se sente perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47390,"id_music":1872,"lyric":"Vinde tomai e bebei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47391,"id_music":1872,"lyric":"E inclinem seus ouvidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":47392,"id_music":1872,"lyric":"E sua alma viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47393,"id_music":1872,"lyric":"Quem estiver com sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47394,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47757,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":47395,"id_music":1872,"lyric":"Buscai ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47396,"id_music":1872,"lyric":"Enquanto se pode achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47397,"id_music":1872,"lyric":"Invocai o seu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47398,"id_music":1872,"lyric":"Enquanto perto Ele est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47399,"id_music":1872,"lyric":"Deixe o \u00edmpio o seu caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47400,"id_music":1872,"lyric":"Deixe o homem seus\r\npensamentos maus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47401,"id_music":1872,"lyric":"E volte pro Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47758,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":47402,"id_music":1872,"lyric":"Todos v\u00f3s que tendes sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":47403,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47404,"id_music":1872,"lyric":"E quem j\u00e1 se sente perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47405,"id_music":1872,"lyric":"Vinde tomai e bebei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47406,"id_music":1872,"lyric":"E inclinem seus ouvidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47407,"id_music":1872,"lyric":"E sua alma viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47408,"id_music":1872,"lyric":"Quem estiver com sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47409,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47759,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":47410,"id_music":1872,"lyric":"Buscai ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":47411,"id_music":1872,"lyric":"Enquanto se pode achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":47412,"id_music":1872,"lyric":"Invocai o seu nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":47413,"id_music":1872,"lyric":"Enquanto perto Ele est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":47414,"id_music":1872,"lyric":"Deixe o \u00edmpio o seu caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":47415,"id_music":1872,"lyric":"Deixe o homem seus\r\npensamentos maus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":47416,"id_music":1872,"lyric":"E volte pro Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":47760,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":47417,"id_music":1872,"lyric":"Todos v\u00f3s que tendes sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":47418,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":47419,"id_music":1872,"lyric":"E quem j\u00e1 se sente perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":47420,"id_music":1872,"lyric":"Vinde tomai e bebei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":47421,"id_music":1872,"lyric":"E inclinem seus ouvidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":47422,"id_music":1872,"lyric":"E sua alma viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":47423,"id_music":1872,"lyric":"Quem estiver com sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":47424,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":47761,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":47425,"id_music":1872,"lyric":"Quem estiver com sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":47426,"id_music":1872,"lyric":"Vinde \u00e0s \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":47427,"id_music":1872,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_031A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":135,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}