{"id_music":1922,"name":"De Ti Care\u00e7o, \u00f3 Deus","url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/De Ti Care\u00e7o, \u00d3 Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/De Ti Care\u00e7o, \u00d3 Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49391,"id_music":1922,"lyric":"De Ti care\u00e7o, o Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49392,"id_music":1922,"lyric":"Habita, pois, em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49393,"id_music":1922,"lyric":"E vencedor serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49394,"id_music":1922,"lyric":"Fiel at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49582,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49395,"id_music":1922,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49396,"id_music":1922,"lyric":"\u00c9s meu anelo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49397,"id_music":1922,"lyric":"Vem, pois, me aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49398,"id_music":1922,"lyric":"Senhor, confio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49583,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49399,"id_music":1922,"lyric":"De Ti care\u00e7o, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49400,"id_music":1922,"lyric":"De Ti, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49401,"id_music":1922,"lyric":"\u00d3 vem fazer de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49402,"id_music":1922,"lyric":"Humilde servidor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49584,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49403,"id_music":1922,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49404,"id_music":1922,"lyric":"\u00c9s meu anelo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49405,"id_music":1922,"lyric":"Vem, pois, me aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49406,"id_music":1922,"lyric":"Senhor, confio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49585,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49407,"id_music":1922,"lyric":"Em Tua santa lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49408,"id_music":1922,"lyric":"Senhor, vem me instruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49409,"id_music":1922,"lyric":"E Teu t\u00e3o grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49410,"id_music":1922,"lyric":"Almejo ent\u00e3o sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49586,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49411,"id_music":1922,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49412,"id_music":1922,"lyric":"\u00c9s meu anelo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49413,"id_music":1922,"lyric":"Vem, pois, me aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49414,"id_music":1922,"lyric":"Senhor, confio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49587,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":49415,"id_music":1922,"lyric":"Meu grande Protetor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":49416,"id_music":1922,"lyric":"\u00c9s Tu na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":49417,"id_music":1922,"lyric":"Concedes-me vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":49418,"id_music":1922,"lyric":"E eterna salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":49588,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":49419,"id_music":1922,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":49420,"id_music":1922,"lyric":"\u00c9s meu anelo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":49421,"id_music":1922,"lyric":"Vem, pois, me aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":49422,"id_music":1922,"lyric":"Senhor, confio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":49423,"id_music":1922,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":175,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}