{"id_music":4643,"name":"Oh, aldehuela de Bel\u00e9n","url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, aldehuela de Belen.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, aldehuela de Belen - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":74488,"id_music":4643,"lyric":"Oh, aldehuela de Bel\u00e9n\r\nafortunada t\u00fa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":74489,"id_music":4643,"lyric":"Pues en tus campos brilla\r\nhoy la sempiterna luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":74490,"id_music":4643,"lyric":"El Hijo tan deseado\r\ncon santa expectaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":74491,"id_music":4643,"lyric":"El anunciado Salvador\r\nen ti, Bel\u00e9n, naci\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":75153,"id_music":4643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":74492,"id_music":4643,"lyric":"Calladamente Dios nos da\r\nsu incomparable don","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":74493,"id_music":4643,"lyric":"As\u00ed tambi\u00e9n impartir\u00e1\r\nsus bendiciones hoy","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74494,"id_music":4643,"lyric":"Ning\u00fan o\u00eddo, acaso\r\nperciba su venir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74495,"id_music":4643,"lyric":"Mas el de humilde coraz\u00f3n\r\nlo habr\u00e1 de recibir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":75154,"id_music":4643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":74496,"id_music":4643,"lyric":"Oh, santo Ni\u00f1o de Bel\u00e9n\r\ndesciende con tu paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":74497,"id_music":4643,"lyric":"En nuestras almas nace\r\nhoy limpiando todo mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":74498,"id_music":4643,"lyric":"Los \u00e1ngeles del cielo\r\nte anuncian al nacer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":74499,"id_music":4643,"lyric":"\u00a1Ven con nosotros a morar\r\noh Cristo, Emanuel!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":75155,"id_music":4643,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":88,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}