{"id_music":720,"name":"Vem Entre N\u00f3s Morar","url_image":"\/images\/hasd_454.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem Entre N\u00f3s Morar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem Entre N\u00f3s Morar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16251,"id_music":720,"lyric":"Vem, \u00f3 Jesus, entre n\u00f3s morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16252,"id_music":720,"lyric":"Seja tamb\u00e9m Teu o nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16253,"id_music":720,"lyric":"S\u00ea com mam\u00e3e e com papai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16254,"id_music":720,"lyric":"Vem-nos, Senhor, aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16255,"id_music":720,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16256,"id_music":720,"lyric":"Reine afei\u00e7\u00e3o e perfeito amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16257,"id_music":720,"lyric":"Longe do mal\r\nde qualquer temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16258,"id_music":720,"lyric":"Nosso viver, em tudo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16259,"id_music":720,"lyric":"Honre t\u00e3o s\u00f3 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16260,"id_music":720,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16261,"id_music":720,"lyric":"Quando a manh\u00e3 perenal raiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16262,"id_music":720,"lyric":"E a reden\u00e7\u00e3o se concretizar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16263,"id_music":720,"lyric":"N\u00f3s Te rogamos, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16264,"id_music":720,"lyric":"Salva tamb\u00e9m o nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16265,"id_music":720,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":454,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}