{"id_music":857,"name":"Ao Orarmos, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Orarmos, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Orarmos, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7204,"id_music":857,"lyric":"Faze que ao orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7205,"id_music":857,"lyric":"Eu esque\u00e7a tudo\r\nao redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7206,"id_music":857,"lyric":"Pra que nada me\r\nvenha impedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7207,"id_music":857,"lyric":"Do Teu trono\r\na gra\u00e7a fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7208,"id_music":857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7209,"id_music":857,"lyric":"Vem meu ser\r\ntransformar pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7210,"id_music":857,"lyric":"Que do alto dimana\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7211,"id_music":857,"lyric":"Possam todos\r\nos que aqui est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7212,"id_music":857,"lyric":"Bem unidos estar\r\nem ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7213,"id_music":857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7214,"id_music":857,"lyric":"Vem, Senhor elevar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7215,"id_music":857,"lyric":"Os que diante\r\nde Ti hoje est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7216,"id_music":857,"lyric":"Em esp\u00edrito de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7217,"id_music":857,"lyric":"Procurando o\r\nmundo deixar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7218,"id_music":857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7219,"id_music":857,"lyric":"Vem meu ser\r\ntransformar pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7220,"id_music":857,"lyric":"Que do alto dimana\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7221,"id_music":857,"lyric":"Possam todos\r\nos que aqui est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7222,"id_music":857,"lyric":"Bem unidos estar\r\nem ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7223,"id_music":857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":593,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}