{"id_music":4658,"name":"S\u00e1bado es","url_image":"\/images\/hasd_480.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Sabado es.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Sabado es - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":74757,"id_music":4658,"lyric":"S\u00e1bado es, s\u00e1bado es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":74758,"id_music":4658,"lyric":"D\u00eda del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":74759,"id_music":4658,"lyric":"Lo hizo Dios por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":74760,"id_music":4658,"lyric":"Me alegrar\u00e9, me alegrar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74761,"id_music":4658,"lyric":"En su gran amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":74762,"id_music":4658,"lyric":"En su gran amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":74763,"id_music":4658,"lyric":"S\u00e1bado es, d\u00eda del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74764,"id_music":4658,"lyric":"Me alegrar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74765,"id_music":4658,"lyric":"En su gran amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74766,"id_music":4658,"lyric":"S\u00e1bado es, s\u00e1bado es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":74767,"id_music":4658,"lyric":"D\u00eda del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":75242,"id_music":4658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":547,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}