{"id_music":1784,"name":"A Palavra do Senhor","url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Palavra Do Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Palavra Do Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44812,"id_music":1784,"lyric":"A Palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44813,"id_music":1784,"lyric":"Me d\u00e1 for\u00e7a e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44814,"id_music":1784,"lyric":"Quando estou\r\nem prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44815,"id_music":1784,"lyric":"Me ajuda a vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44816,"id_music":1784,"lyric":"N\u00e3o estarei sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":44817,"id_music":1784,"lyric":"\u00c9 luz do meu caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44818,"id_music":1784,"lyric":"Na Palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44819,"id_music":1784,"lyric":"Ou\u00e7o a voz de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44925,"id_music":1784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":44820,"id_music":1784,"lyric":"N\u00e3o mudar\u00e1\r\nn\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44821,"id_music":1784,"lyric":"A Palavra do Senhor\r\n\u00e9 promessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44822,"id_music":1784,"lyric":"A Palavra do Senhor\r\nMe ensina a viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44824,"id_music":1784,"lyric":"D\u00e1 alento ao cora\u00e7\u00e3o\r\nE preenche meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44826,"id_music":1784,"lyric":"Traz paz e seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44827,"id_music":1784,"lyric":"Conforto e esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44828,"id_music":1784,"lyric":"Na Palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44829,"id_music":1784,"lyric":"Ou\u00e7o a voz de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44926,"id_music":1784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":44830,"id_music":1784,"lyric":"N\u00e3o mudar\u00e1\r\nn\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44831,"id_music":1784,"lyric":"A Palavra do Senhor\r\n\u00e9 promessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44927,"id_music":1784,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":57,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}