{"id_music":1879,"name":"Perd\u00e3o, Poder e Paz","url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Perd\u00e3o, Poder E Paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Perd\u00e3o, Poder E Paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47813,"id_music":1879,"lyric":"Se n\u00f3s quisermos\r\nvida ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47814,"id_music":1879,"lyric":"Busquemos, pois, a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47815,"id_music":1879,"lyric":"Colhendo as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ncom prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47816,"id_music":1879,"lyric":"Que em Seu amor nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":48399,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":47817,"id_music":1879,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47818,"id_music":1879,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47819,"id_music":1879,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47820,"id_music":1879,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":48400,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":47821,"id_music":1879,"lyric":"O esp\u00edrito divino em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48407,"id_music":1879,"lyric":"Me livra de pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47822,"id_music":1879,"lyric":"Em Sua gra\u00e7a\r\nquero assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47823,"id_music":1879,"lyric":"Perdidos alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":48404,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":47824,"id_music":1879,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47825,"id_music":1879,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":47826,"id_music":1879,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47827,"id_music":1879,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":48405,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":47828,"id_music":1879,"lyric":"S\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48408,"id_music":1879,"lyric":"Tais b\u00ean\u00e7\u00e3os receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47829,"id_music":1879,"lyric":"Por Cristo o\r\nPai conceder\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47830,"id_music":1879,"lyric":"O reino ao que crer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48406,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":47831,"id_music":1879,"lyric":"H\u00e1 perd\u00e3o, poder e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":47832,"id_music":1879,"lyric":"E gra\u00e7a e luz, e amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":47833,"id_music":1879,"lyric":"Em Cristo, a fonte de prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":47834,"id_music":1879,"lyric":"A Ele demos gl\u00f3rias\r\ne honras mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":47835,"id_music":1879,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_210B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":142,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}