{"id_music":1923,"name":"Nunca Desanimes","url_image":"\/images\/hasd_252.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nunca Desanimes.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nunca Desanimes - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49424,"id_music":1923,"lyric":"Nunca, nunca desanimes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49425,"id_music":1923,"lyric":"Se ao redor as trevas v\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49426,"id_music":1923,"lyric":"Segue a luz de Jesus Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49427,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49428,"id_music":1923,"lyric":" Se o caminho \u00e9 penoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":49429,"id_music":1923,"lyric":"E seu fim \u00e9 dor tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49430,"id_music":1923,"lyric":"Cristo \u00e9 forte e poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49431,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49432,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49589,"id_music":1923,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49433,"id_music":1923,"lyric":"V\u00eas os \u00edmpios desfrutando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49434,"id_music":1923,"lyric":"De um viver que n\u00e3o conv\u00e9m?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49435,"id_music":1923,"lyric":"Quer perdendo\r\nquer ganhando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49436,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49437,"id_music":1923,"lyric":"Os prazeres do pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":49438,"id_music":1923,"lyric":"Morte s\u00e3o e dor cont\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49439,"id_music":1923,"lyric":"Deixa o Mundo e o passado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49440,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49441,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49590,"id_music":1923,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49442,"id_music":1923,"lyric":"Nos momentos de tristeza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49443,"id_music":1923,"lyric":"Junto a ti est\u00e1 Algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49444,"id_music":1923,"lyric":"Quer amar-te e dar consolo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49445,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49446,"id_music":1923,"lyric":"E se queres ter entrada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":49447,"id_music":1923,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49448,"id_music":1923,"lyric":"Vai com Cristo pela estrada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49449,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49450,"id_music":1923,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49451,"id_music":1923,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":176,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}