{"id_music":2067,"name":"O Melhor Amigo","url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Melhor Amigo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Melhor Amigo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53865,"id_music":2067,"lyric":"Sei que o amigo\r\nmelhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53866,"id_music":2067,"lyric":"Se a tormenta vem\r\nprovar-me a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53867,"id_music":2067,"lyric":"Pronto estende a Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53868,"id_music":2067,"lyric":"Tranquiliza o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53869,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54888,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":53870,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53871,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53872,"id_music":2067,"lyric":"Sim, repreende com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53873,"id_music":2067,"lyric":"E me anima com vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53874,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54889,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":53875,"id_music":2067,"lyric":"Oh, que amigo\r\nprecioso \u00e9 Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53876,"id_music":2067,"lyric":"Nele encontro amor\r\nconsolo e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53877,"id_music":2067,"lyric":"Em Seu bra\u00e7o esperarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53878,"id_music":2067,"lyric":"Nenhum golpe temerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53879,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54890,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":53880,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":53881,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":53882,"id_music":2067,"lyric":"Sim, repreende com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53883,"id_music":2067,"lyric":"E me anima com vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53884,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54891,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":53885,"id_music":2067,"lyric":"Se eu passar\r\npelo vale escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53886,"id_music":2067,"lyric":"E chegar \u00e0s \u00e1guas do Jord\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53887,"id_music":2067,"lyric":"N\u00e3o receio, pois Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53888,"id_music":2067,"lyric":"Salvo, \u00e0 p\u00e1tria me conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53889,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54892,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":53890,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":53891,"id_music":2067,"lyric":"Jesus \u00e9 o melhor amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":53892,"id_music":2067,"lyric":"Sim, repreende com amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":53893,"id_music":2067,"lyric":"E me anima com vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":53894,"id_music":2067,"lyric":"Sim, o amigo melhor \u00e9 Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":53895,"id_music":2067,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_119B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":330,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}