{"id_music":4605,"name":"Baja el sol","url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Baja el sol.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Baja el sol - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73869,"id_music":4605,"lyric":"Baja el sol tras\r\nlas monta\u00f1as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":74934,"id_music":4605,"lyric":"Y la tarde ya lleg\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73870,"id_music":4605,"lyric":"Calma y quieta cae la noche","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":74935,"id_music":4605,"lyric":"Otro d\u00eda termin\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":73871,"id_music":4605,"lyric":"Ya se fue con sus problemas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":74936,"id_music":4605,"lyric":"Viene otro anochecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73872,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cercano est\u00e1 el d\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74937,"id_music":4605,"lyric":"Cuando a cristo he de ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74928,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":73873,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca estoy\r\nm\u00e1s cerca estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":73874,"id_music":4605,"lyric":"De mi hogar, mi\r\nhogar celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":73875,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca del Ed\u00e9n\r\nadonde pronto ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":73876,"id_music":4605,"lyric":"Donde el gozo es eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":74929,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":73877,"id_music":4605,"lyric":"Muy cansado el peregrino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":74938,"id_music":4605,"lyric":"Ve el fin del d\u00eda llegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":73878,"id_music":4605,"lyric":"Porque del trabajo arduo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":74939,"id_music":4605,"lyric":"Otra vez va a descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":73879,"id_music":4605,"lyric":"Tal la vida en este mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":74940,"id_music":4605,"lyric":"Que me toca afrontar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":73880,"id_music":4605,"lyric":"Y las sombras de la noche","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":74941,"id_music":4605,"lyric":"S\u00e9 que pronto he de probar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":74930,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":73881,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca estoy\r\nm\u00e1s cerca estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":73882,"id_music":4605,"lyric":"De mi hogar, mi\r\nhogar celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":73883,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca del Ed\u00e9n\r\nadonde pronto ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":73884,"id_music":4605,"lyric":"Donde el gozo es eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":74931,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":73885,"id_music":4605,"lyric":"Otro d\u00eda en el viaje","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":74942,"id_music":4605,"lyric":"A mi hogar, el celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":73886,"id_music":4605,"lyric":"Ya m\u00e1s cerca est\u00e1 el r\u00edo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":74943,"id_music":4605,"lyric":"Claro como el cristal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":73887,"id_music":4605,"lyric":"Ya el cielo se aclara","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":74944,"id_music":4605,"lyric":"Puedo ver su \u00e1urea luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":73888,"id_music":4605,"lyric":"Cada d\u00eda m\u00e1s me acerco","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":74945,"id_music":4605,"lyric":"A la patria de Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":74932,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":73889,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca estoy\r\nm\u00e1s cerca estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":73890,"id_music":4605,"lyric":"De mi hogar, mi\r\nhogar celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":73891,"id_music":4605,"lyric":"M\u00e1s cerca del Ed\u00e9n\r\nadonde pronto ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":73892,"id_music":4605,"lyric":"Donde el gozo es eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":74933,"id_music":4605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_027B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":50,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}