{"id_music":447,"name":"\u00d3, Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13225,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem, aflito cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13226,"id_music":447,"lyric":"Em Cristo al\u00edvio encontrar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13227,"id_music":447,"lyric":"Consolo, paz e Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13228,"id_music":447,"lyric":"Sim, dEle tu receber\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13229,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13230,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13231,"id_music":447,"lyric":"Por que vacilar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13232,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13233,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":13234,"id_music":447,"lyric":"Se est\u00e1s ferido pela dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13235,"id_music":447,"lyric":"Que vem da tua transgress\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13236,"id_music":447,"lyric":"Vem sem demora ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13237,"id_music":447,"lyric":"Ter\u00e1s alivio e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13238,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":13239,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13240,"id_music":447,"lyric":"Por que vacilar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13241,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13242,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":13243,"id_music":447,"lyric":"Se est\u00e1s distante do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13244,"id_music":447,"lyric":"E tens fraquezas a vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13245,"id_music":447,"lyric":"O, vem, pois Ele, em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13246,"id_music":447,"lyric":"Dar\u00e1 a gra\u00e7a do poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13247,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":13248,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13249,"id_music":447,"lyric":"Por que vacilar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":13250,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13251,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":13252,"id_music":447,"lyric":"A Cristo sem demora vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":13253,"id_music":447,"lyric":"Pois Ele almeja te valer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13254,"id_music":447,"lyric":"E sempre quer buscar teu bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":13255,"id_music":447,"lyric":"Confia nEle, em teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13256,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":13257,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":13258,"id_music":447,"lyric":"Por que vacilar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":13259,"id_music":447,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":13260,"id_music":447,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":177,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}