{"id_music":644,"name":"Ao Tomar Minha Fr\u00e1gil M\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Tomar Minha Fr\u00e1gil M\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ao Tomar Minha Fr\u00e1gil M\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18800,"id_music":644,"lyric":"Dias turvos h\u00e1 em\r\nque busco em v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18801,"id_music":644,"lyric":"O semblante de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18802,"id_music":644,"lyric":"Mas em meio \u00e0s\r\ntrevas vislumbro a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18803,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18804,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18805,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18806,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18807,"id_music":644,"lyric":"Sinto vir do al\u00e9m\r\nfor\u00e7a em Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18808,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18809,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18810,"id_music":644,"lyric":"Quando as for\u00e7as\r\nfaltam no jornadear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18811,"id_music":644,"lyric":"E me vem tenta\u00e7\u00e3o vulgar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18812,"id_music":644,"lyric":"Sinto a f\u00e9 voltar\r\ne me animo ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18813,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18814,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18815,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18816,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18817,"id_music":644,"lyric":"Sinto vir do al\u00e9m\r\nfor\u00e7a em Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18818,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18819,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18820,"id_music":644,"lyric":"Quando a noite\r\nvem e n\u00e3o posso ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18821,"id_music":644,"lyric":"Que caminho seguir ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18822,"id_music":644,"lyric":"Fulgurante luz\r\nvejo resplender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18823,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18824,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18825,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18826,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18827,"id_music":644,"lyric":"Sinto vir do al\u00e9m\r\nfor\u00e7a em Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18828,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18829,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18830,"id_music":644,"lyric":"Quando o instante\r\natroz, derradeiro, enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18831,"id_music":644,"lyric":"For chegado tamb\u00e9m a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18832,"id_music":644,"lyric":"H\u00e1 de estar em\r\ncalma meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18833,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18834,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18835,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18836,"id_music":644,"lyric":"Ao tomar minha fr\u00e1gil m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18837,"id_music":644,"lyric":"Sinto vir do al\u00e9m\r\nfor\u00e7a em Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18838,"id_music":644,"lyric":"Ao Jesus me tomar a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18839,"id_music":644,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_375B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":375,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}