{"id_music":1768,"name":"Chuvas de B\u00ean\u00e7\u00e3os","url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Chuvas De B\u00ean\u00e7\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Chuvas De B\u00ean\u00e7\u00e3os - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44329,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44330,"id_music":1768,"lyric":"\u00c9 a promessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44331,"id_music":1768,"lyric":"Tempos benditos veremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44332,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44588,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44333,"id_music":1768,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44334,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44335,"id_music":1768,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44336,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44589,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":44337,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44338,"id_music":1768,"lyric":"Vida de paz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44339,"id_music":1768,"lyric":"Os pecadores indignos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44340,"id_music":1768,"lyric":"Gra\u00e7a dos C\u00e9us obter\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44590,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":44341,"id_music":1768,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44342,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44343,"id_music":1768,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44344,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44591,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":44345,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44346,"id_music":1768,"lyric":"Manda-nos j\u00e1, \u00f3 Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44347,"id_music":1768,"lyric":"D\u00e1-nos agora o bom fruto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44348,"id_music":1768,"lyric":"Desta promessa de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":44592,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":44349,"id_music":1768,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44350,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44351,"id_music":1768,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":44352,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":44593,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":44353,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":44354,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas mandadas dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":44355,"id_music":1768,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os a todos os crentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":44356,"id_music":1768,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os do nosso bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":44594,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":44357,"id_music":1768,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":44358,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":44359,"id_music":1768,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":44360,"id_music":1768,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":44595,"id_music":1768,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":41,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}