{"id_music":510,"name":"Bendita Seguran\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendita Seguran\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendita Seguran\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19772,"id_music":510,"lyric":"Que seguran\u00e7a! Sou de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19773,"id_music":510,"lyric":"Eu j\u00e1 desfruto\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os da luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19774,"id_music":510,"lyric":"Sei que herdeiro\r\nsou de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19775,"id_music":510,"lyric":"Ele me leva \u00e0 gl\u00f3ria dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19776,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19777,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19778,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19779,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19780,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19781,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":19782,"id_music":510,"lyric":"Sendo submisso\r\nsempre ao bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19783,"id_music":510,"lyric":"Sinto os enlevos\r\npuros do al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19784,"id_music":510,"lyric":"Anjos, descendo\r\ntrazem do alvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19785,"id_music":510,"lyric":"Ecos da gra\u00e7a\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19786,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":19787,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19788,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19789,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19790,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19791,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":19792,"id_music":510,"lyric":"Sempre vivendo em\r\nSeu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19793,"id_music":510,"lyric":"Me regozijo em\r\nmeu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19794,"id_music":510,"lyric":"Esperan\u00e7oso, vivo na luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19795,"id_music":510,"lyric":"Quanta bondade\r\ntem meu Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19796,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":19797,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19798,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19799,"id_music":510,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19800,"id_music":510,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19801,"id_music":510,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":240,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}