{"id_music":2168,"name":"Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_455.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56846,"id_music":2168,"lyric":"V\u00ea, Senhor, este menino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56847,"id_music":2168,"lyric":"Meigo e fr\u00e1gil como a flor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56848,"id_music":2168,"lyric":"Necessita de carinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56849,"id_music":2168,"lyric":"Necessita de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56850,"id_music":2168,"lyric":"Seus olhinhos s\u00e3o t\u00e3o puros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56851,"id_music":2168,"lyric":"Seu sorriso \u00e9 como a luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56852,"id_music":2168,"lyric":"Eles mostram a beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56853,"id_music":2168,"lyric":"Que emana de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59139,"id_music":2168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":56854,"id_music":2168,"lyric":"Vem guiar os seus passinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56855,"id_music":2168,"lyric":"E ensin\u00e1-lo a caminhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56856,"id_music":2168,"lyric":"No seguro e bom caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56857,"id_music":2168,"lyric":"E em Tua for\u00e7a confiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56858,"id_music":2168,"lyric":"Vem livr\u00e1-lo das maldades","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56859,"id_music":2168,"lyric":"Que este mundo pode impor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56860,"id_music":2168,"lyric":"Pai querido, cuida dele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56861,"id_music":2168,"lyric":"D\u00e1 a ele o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56862,"id_music":2168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":421,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}