{"id_music":4091,"name":"La voz de Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La voz de Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La voz de Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63625,"id_music":4091,"lyric":"Escuch\u00e9 muy dulce\r\ny llena de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63626,"id_music":4091,"lyric":"La divina voz de Jes\u00fas:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63627,"id_music":4091,"lyric":"Oh, querido hijo\r\nyo soy tu salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63628,"id_music":4091,"lyric":"Deja el mundo y\r\nven hacia la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63629,"id_music":4091,"lyric":"Renunci\u00e9 al mundo, a\r\nCristo me entregu\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":63630,"id_music":4091,"lyric":"Lo invit\u00e9 a mi coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63631,"id_music":4091,"lyric":"Y tan solo entonces\r\nsu dulce paz goc\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63745,"id_music":4091,"lyric":"Pues en \u00e9l hall\u00e9 salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63743,"id_music":4091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":63632,"id_music":4091,"lyric":"Siento la ternura\r\nen su voz, al decibir:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63633,"id_music":4091,"lyric":"Alcanzaste pleno perd\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63634,"id_music":4091,"lyric":"Di a todos que muy\r\nfeliz es tu vivir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63635,"id_music":4091,"lyric":"Y que al mundo\r\nofrezco salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63636,"id_music":4091,"lyric":"Consagrado a \u00e9l mi\r\ndeseo es anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":63637,"id_music":4091,"lyric":"Su incomparable amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63746,"id_music":4091,"lyric":"Y que por su gracia\r\n\u00e9l quiere aceptar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63638,"id_music":4091,"lyric":"Hasta al m\u00e1s vil pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63744,"id_music":4091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":63639,"id_music":4091,"lyric":"Tengo la dichosa\r\nesperanza de o\u00edr","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":63747,"id_music":4091,"lyric":"Esa bella voz, musical","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63640,"id_music":4091,"lyric":"Cuando salvo est\u00e9\r\nen eterno porvenir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63641,"id_music":4091,"lyric":"En la hermosa\r\npatria celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63642,"id_music":4091,"lyric":"Al eterno hogar \r\ninalmente partir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63643,"id_music":4091,"lyric":"Dejar\u00e9 este mundo atr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":63644,"id_music":4091,"lyric":"Con los santos \u00e1ngeles\r\npronto vivir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63645,"id_music":4091,"lyric":"Y oir\u00e9 la voz de Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63646,"id_music":4091,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_090.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":309,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}