{"id_music":1424,"name":"Escudo","url_image":"\/images\/salmos_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos\/Escudo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30823,"id_music":1424,"lyric":"Senhor, como tem crescido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30824,"id_music":1424,"lyric":"O n\u00famero dos meus inimigos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30825,"id_music":1424,"lyric":"Senhor, como tem crescido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30826,"id_music":1424,"lyric":"O n\u00famero dos meus inimigos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30827,"id_music":1424,"lyric":"Muitos se levantam contra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":30828,"id_music":1424,"lyric":"Dizem que Tu n\u00e3o me ouvir\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30829,"id_music":1424,"lyric":"Muitos se levantam contra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":30830,"id_music":1424,"lyric":"Dizem que Tu n\u00e3o me salvar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30831,"id_music":1424,"lyric":"Levanta-Te, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30832,"id_music":1424,"lyric":"E salva-me e livra-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":30833,"id_music":1424,"lyric":"Levanta-Te, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30834,"id_music":1424,"lyric":"E salva-me e livra-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":30835,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":30836,"id_music":1424,"lyric":"Escudo, minha gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30837,"id_music":1424,"lyric":"Tu \u00c9s o rei que d\u00e1 vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":30838,"id_music":1424,"lyric":"Eu clamo, respondes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30839,"id_music":1424,"lyric":"Do monte, santo monte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":30840,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":30841,"id_music":1424,"lyric":"E ao deitar, logo eu j\u00e1 durmo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":30842,"id_music":1424,"lyric":"E acordo bem, pois Tu me sust\u00e9ns","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":30843,"id_music":1424,"lyric":"E ao deitar, logo eu j\u00e1 durmo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":30844,"id_music":1424,"lyric":"E acordo bem, pois Tu me sust\u00e9ns","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":30845,"id_music":1424,"lyric":"E mesmo cercado por milhares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":30846,"id_music":1424,"lyric":"N\u00e3o me assusto vi Teus milagres","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":30847,"id_music":1424,"lyric":"E mesmo cercado por milhares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30848,"id_music":1424,"lyric":"N\u00e3o me assusto vi Teus milagres","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30849,"id_music":1424,"lyric":"Levanta-Te, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":30850,"id_music":1424,"lyric":"E salva-me e livra-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30851,"id_music":1424,"lyric":"Levanta-Te, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":30852,"id_music":1424,"lyric":"E salva-me e livra-me","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":30853,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":30854,"id_music":1424,"lyric":"Escudo, minha gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":30855,"id_music":1424,"lyric":"Tu \u00c9s o rei que d\u00e1 vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":30856,"id_music":1424,"lyric":"Eu clamo, respondes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":30857,"id_music":1424,"lyric":"Do monte, santo monte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":30858,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:11","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":30859,"id_music":1424,"lyric":"Escudo, minha gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:03","instrumental_time":"00:05:03","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":30860,"id_music":1424,"lyric":"Tu \u00c9s o rei que d\u00e1 vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:12","instrumental_time":"00:05:12","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":30861,"id_music":1424,"lyric":"Eu clamo, respondes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:18","instrumental_time":"00:05:18","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":30862,"id_music":1424,"lyric":"Do monte, santo monte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:25","instrumental_time":"00:05:25","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":30863,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":30864,"id_music":1424,"lyric":"Escudo, minha gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:31","instrumental_time":"00:05:31","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":30865,"id_music":1424,"lyric":"Tu \u00c9s o rei que d\u00e1 vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:39","instrumental_time":"00:05:39","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":30866,"id_music":1424,"lyric":"Eu clamo, respondes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:46","instrumental_time":"00:05:46","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":30867,"id_music":1424,"lyric":"Do monte, santo monte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:53","instrumental_time":"00:05:53","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":30873,"id_music":1424,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:06:03","instrumental_time":"00:06:03","show_slide":1,"order":51}],"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","track":8,"url_image":"\/covers\/salmos.bmp","order":14}]}