{"id_music":670,"name":"\u00d3 Deus, Contigo Almejo Andar","url_image":"\/images\/hasd_404.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Deus, Contigo Almejo Andar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Deus, Contigo Almejo Andar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17819,"id_music":670,"lyric":"\u00d3 Deus contigo almejo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17820,"id_music":670,"lyric":"sim como Enoc contigo andou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17821,"id_music":670,"lyric":"\u00d3 toma, pois a minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17822,"id_music":670,"lyric":"pois sabes que mui d\u00e9bil sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17823,"id_music":670,"lyric":"E se o caminho escuro for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17824,"id_music":670,"lyric":"Contigo quero andar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17825,"id_music":670,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":17826,"id_music":670,"lyric":"N\u00e3o posso andar\r\nsozinho, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17827,"id_music":670,"lyric":"a tempestade ruge hostil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":17828,"id_music":670,"lyric":"Mil la\u00e7os se armam\r\naos meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17829,"id_music":670,"lyric":"\u00e0 espreita est\u00e3o perigos mil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17830,"id_music":670,"lyric":"Para arrastar-me \u00e0 perdi\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17831,"id_music":670,"lyric":"s\u00f3 tenho em Ti a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17832,"id_music":670,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":17833,"id_music":670,"lyric":"Podendo andar\r\ncontigo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17834,"id_music":670,"lyric":"o mundo aqui \u00e9 sem valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17835,"id_music":670,"lyric":"Eu sigo pois a Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17836,"id_music":670,"lyric":"E avan\u00e7o firme, sem temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":17837,"id_music":670,"lyric":"E ainda l\u00e1 no eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17838,"id_music":670,"lyric":"Contigo \u00f3 Deus almejo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17839,"id_music":670,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":404,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}