{"id_music":4609,"name":"Tan bueno es Dios","url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Tan bueno es Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Tan bueno es Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73956,"id_music":4609,"lyric":"Tan bueno es Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73957,"id_music":4609,"lyric":"Tan bueno es Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73958,"id_music":4609,"lyric":"Tan bueno es Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73959,"id_music":4609,"lyric":"Bueno para m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74969,"id_music":4609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":73960,"id_music":4609,"lyric":"Cristo es real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73961,"id_music":4609,"lyric":"Cristo es real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":73962,"id_music":4609,"lyric":"Cristo es real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":73963,"id_music":4609,"lyric":"Es real en m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74970,"id_music":4609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":73964,"id_music":4609,"lyric":"Pronto \u00e9l vendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":73965,"id_music":4609,"lyric":"Pronto \u00e9l vendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":73966,"id_music":4609,"lyric":"Pronto \u00e9l vendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":73967,"id_music":4609,"lyric":"\u00c9l vendr\u00e1 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":74971,"id_music":4609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_472.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":54,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}