{"id_music":1362,"name":"Nossa Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/adoradores_026.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Nossa Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Nossa Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4083,"id_music":1362,"lyric":"Enxuga nossas l\u00e1grimas\r\nNos fa\u00e7a compreender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4084,"id_music":1362,"lyric":"Que a dor que enfrentamos\r\nNos fortalecer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4085,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":4086,"id_music":1362,"lyric":"Quando provados somos\r\nAo nosso lado est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4087,"id_music":1362,"lyric":"Os desafios nos ajudam\r\nA exercer a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4088,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":4089,"id_music":1362,"lyric":"Venha nos moldar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4090,"id_music":1362,"lyric":"Vem, derrama o teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4091,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":4092,"id_music":1362,"lyric":"Inunda nosso cora\u00e7\u00e3o\r\ncom teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":4093,"id_music":1362,"lyric":"Coloca em n\u00f3s o\r\nesp\u00edrito de adorador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4094,"id_music":1362,"lyric":"Mergulha nossa vida\r\nna gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4095,"id_music":1362,"lyric":"Senhor, ou\u00e7a a nossa ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4096,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":4097,"id_music":1362,"lyric":"Ou\u00e7a nossa ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4098,"id_music":1362,"lyric":"Derrama em n\u00f3s o teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4099,"id_music":1362,"lyric":"Ou\u00e7a nossa ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4100,"id_music":1362,"lyric":"Derrama em n\u00f3s o teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4101,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":4102,"id_music":1362,"lyric":"Inunda nosso cora\u00e7\u00e3o\r\ncom teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4103,"id_music":1362,"lyric":"Coloca em n\u00f3s o\r\nesp\u00edrito de adorador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4104,"id_music":1362,"lyric":"Mergulha nossa vida\r\nna gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4105,"id_music":1362,"lyric":"Senhor, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4106,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":4107,"id_music":1362,"lyric":"Inunda nosso cora\u00e7\u00e3o\r\ncom teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":4108,"id_music":1362,"lyric":"Coloca em n\u00f3s o\r\nesp\u00edrito de adorador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":4109,"id_music":1362,"lyric":"Mergulha nossa vida\r\nna gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":4110,"id_music":1362,"lyric":"Senhor, ou\u00e7a a nossa ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":4111,"id_music":1362,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","track":2,"url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","order":10}]}