{"id_music":307,"name":"Tu \u00c9s Fiel, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Tu \u00c9s Fiel, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Tu \u00c9s Fiel, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6614,"id_music":307,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor\r\n\u00f3 Deus eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6615,"id_music":307,"lyric":"Teus filhos sabem\r\nque n\u00e3o falhar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6616,"id_music":307,"lyric":"Nunca mudaste\r\nTu nunca faltaste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6617,"id_music":307,"lyric":"Tal como eras, sim\r\nsempre ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6618,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6619,"id_music":307,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6620,"id_music":307,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6621,"id_music":307,"lyric":"Tua merc\u00ea nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6622,"id_music":307,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6623,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6624,"id_music":307,"lyric":"Nuvens no azul do c\u00e9u\r\nSol refulgente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6625,"id_music":307,"lyric":"Montes e vales\r\ncampinas em flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6626,"id_music":307,"lyric":"Tudo criaste na\r\nterra e nos ares","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6627,"id_music":307,"lyric":"E todos louvam-Te\r\nfiel Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6628,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":6629,"id_music":307,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6630,"id_music":307,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6631,"id_music":307,"lyric":"Tua merc\u00ea nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6632,"id_music":307,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6633,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":6634,"id_music":307,"lyric":"Pleno perd\u00e3o nos d\u00e1s\r\nque seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":6635,"id_music":307,"lyric":"Sempre nos guias\r\nna senda do bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":6636,"id_music":307,"lyric":"E no porvir, oh!\r\nQue doce esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":6637,"id_music":307,"lyric":"Tu nos receber\u00e1s\r\nno lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":6638,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":6639,"id_music":307,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":6640,"id_music":307,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":6641,"id_music":307,"lyric":"Tua merc\u00ea nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":6642,"id_music":307,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":6643,"id_music":307,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_035B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":35,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}