{"id_music":852,"name":"Bendito Jesus!","url_image":"\/images\/hasd_588.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendito Jesus!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bendito Jesus! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7715,"id_music":852,"lyric":"Bendito Jesus\r\ndivino Pastor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7716,"id_music":852,"lyric":"\u00d3 vem conceder\r\nTeu rico favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7717,"id_music":852,"lyric":"As s\u00faplicas ouve\r\naceita dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7718,"id_music":852,"lyric":"O culto ofertado\r\na Ti, nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7719,"id_music":852,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7720,"id_music":852,"lyric":"N\u00e3o temos valor\r\npra dar-te aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7721,"id_music":852,"lyric":"Resgate nenhum\r\ntrazemos a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7722,"id_music":852,"lyric":"Pois nosso pecado\r\nfoi pago na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7723,"id_music":852,"lyric":"Divino Cordeiro\r\nbondoso Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7724,"id_music":852,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7725,"id_music":852,"lyric":"Divino Senhor\r\n\u00f3, vem ensinar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7726,"id_music":852,"lyric":"A alma a sentir\r\ne a l\u00edngua a falar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7727,"id_music":852,"lyric":"Com muita ternura\r\ne grande fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7728,"id_music":852,"lyric":"O santo evangelho\r\nas novas do amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7729,"id_music":852,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7730,"id_music":852,"lyric":"Concede-nos paz\r\ne amor no viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7731,"id_music":852,"lyric":"D\u00e1 for\u00e7as \u00e0 f\u00e9\r\naumenta o poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7732,"id_music":852,"lyric":"Oh! Faze a pureza\r\nem todos florir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7733,"id_music":852,"lyric":"E Cristo, a Verdade\r\nem n\u00f3s refulgir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7734,"id_music":852,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":588,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}