{"id_music":4184,"name":"Cu\u00e1nto Anhelo Llegar","url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto anhelo llegar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto anhelo llegar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":65724,"id_music":4184,"lyric":"Cu\u00e1nto anhelo llegar\r\nal celeste hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":65725,"id_music":4184,"lyric":"A la margen del r\u00edo de vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":65726,"id_music":4184,"lyric":"Sorpresas sin fin\r\nme aguardan all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":65727,"id_music":4184,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 ser\u00e1\r\nver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67869,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":65728,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Oh, qu\u00e9 ser\u00e1 ver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65729,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 ser\u00e1 ver al Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":65730,"id_music":4184,"lyric":"Pronto nos llevar\u00e1\r\nal eterno hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":65731,"id_music":4184,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 ser\u00e1\r\nver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":67870,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":65732,"id_music":4184,"lyric":"Unos han de morir\r\npara no m\u00e1s vivir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":65733,"id_music":4184,"lyric":"Mas los justos\r\na vida retornan","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":65734,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 gozo ser\u00e1\r\nvolverlos a ver!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":65735,"id_music":4184,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 ser\u00e1\r\nver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":67871,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":65736,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Oh, qu\u00e9 ser\u00e1 ver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65737,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 ser\u00e1 ver al Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":65738,"id_music":4184,"lyric":"Pronto nos llevar\u00e1\r\nal eterno hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65739,"id_music":4184,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 ser\u00e1\r\nver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":67872,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":65740,"id_music":4184,"lyric":"Cuando vaya a vivir\r\nen aquella ciudad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":65741,"id_music":4184,"lyric":"Cuando vea el rostro divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":65742,"id_music":4184,"lyric":"No habr\u00e1 m\u00e1s dolor\r\nni muerte jam\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":65743,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Oh, s\u00ed, qu\u00e9 ser\u00e1 ver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":67873,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":65744,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Oh, qu\u00e9 ser\u00e1 ver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":65745,"id_music":4184,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 ser\u00e1 ver al Se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":65746,"id_music":4184,"lyric":"Pronto nos llevar\u00e1\r\nal eterno hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":65747,"id_music":4184,"lyric":"Mas \u00a1oh, qu\u00e9 ser\u00e1\r\nver a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":65748,"id_music":4184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_436B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":334,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}