{"id_music":676,"name":"Faz Brilhar a Tua Luz","url_image":"\/images\/hasd_410.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Faz Brilhar a Tua Luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Faz Brilhar a Tua Luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17615,"id_music":676,"lyric":"Faz brilhar em mim, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17616,"id_music":676,"lyric":"Tua luz, divina luz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17617,"id_music":676,"lyric":"Tira o v\u00e9u dos olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17618,"id_music":676,"lyric":"Para ver os feitos Teus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17619,"id_music":676,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":17620,"id_music":676,"lyric":"Reine em mim a Tua paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17621,"id_music":676,"lyric":"Teu amor que b\u00ean\u00e7\u00e3os traz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17622,"id_music":676,"lyric":"Sinta eu o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17623,"id_music":676,"lyric":"O poder da reden\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":17624,"id_music":676,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":17625,"id_music":676,"lyric":"Que prazer ser\u00e1 pra mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17626,"id_music":676,"lyric":"\u00d3 Jesus, viver assim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17627,"id_music":676,"lyric":"Sou feliz em tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17628,"id_music":676,"lyric":"Mui feliz, \u00f3 meu Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17629,"id_music":676,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":410,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}