{"id_music":1318,"name":"Cora\u00e7\u00e3o mission\u00e1rio","url_image":"\/images\/hasd_136A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Cora\u00e7\u00e3o mission\u00e1rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Cora\u00e7\u00e3o mission\u00e1rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1264,"id_music":1318,"lyric":"Com as m\u00e3os sempre\r\nestendidas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1265,"id_music":1318,"lyric":"Partilhando esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1266,"id_music":1318,"lyric":"Transformados pelo amor\r\nque vem de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1267,"id_music":1318,"lyric":"Hoje estamos decididos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1268,"id_music":1318,"lyric":"A usar as diferen\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1269,"id_music":1318,"lyric":"Para juntos avan\u00e7armos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1270,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":1271,"id_music":1318,"lyric":"Uma voz para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1272,"id_music":1318,"lyric":"Uma miss\u00e3o para terminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1273,"id_music":1318,"lyric":"Uma vis\u00e3o que nos leva\r\nao c\u00e9u com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":1275,"id_music":1318,"lyric":"Uma voz para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1276,"id_music":1318,"lyric":"Uma miss\u00e3o para terminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1277,"id_music":1318,"lyric":"Uma vis\u00e3o que nos leva\r\nao c\u00e9u com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1279,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1280,"id_music":1318,"lyric":"Com as m\u00e3os sempre\r\nestendidas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1281,"id_music":1318,"lyric":"Partilhando esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1282,"id_music":1318,"lyric":"Transformados pelo amor\r\nque vem de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1283,"id_music":1318,"lyric":"Hoje estamos decididos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":1284,"id_music":1318,"lyric":"A usar as diferen\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":1285,"id_music":1318,"lyric":"Para juntos avan\u00e7armos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":1286,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":1287,"id_music":1318,"lyric":"Uma voz para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":1288,"id_music":1318,"lyric":"Uma miss\u00e3o para terminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":1289,"id_music":1318,"lyric":"Uma vis\u00e3o que nos leva\r\nao c\u00e9u com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":1291,"id_music":1318,"lyric":"Uma voz para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":1292,"id_music":1318,"lyric":"Uma miss\u00e3o para terminar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":1293,"id_music":1318,"lyric":"Uma vis\u00e3o que nos leva\r\nao c\u00e9u com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":1295,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":1296,"id_music":1318,"lyric":"Usa-nos Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":1297,"id_music":1318,"lyric":"Somos Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":1298,"id_music":1318,"lyric":"A chama da uni\u00e3o acende","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":1299,"id_music":1318,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o ama\r\nesta miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":1300,"id_music":1318,"lyric":"N\u00f3s queremos\r\nser mission\u00e1rios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":1301,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":1302,"id_music":1318,"lyric":"Usa-nos Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":1303,"id_music":1318,"lyric":"Somos Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":1304,"id_music":1318,"lyric":"A chama da uni\u00e3o acende","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":1305,"id_music":1318,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o ama\r\nesta miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":1306,"id_music":1318,"lyric":"N\u00f3s queremos\r\nser mission\u00e1rios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":1307,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":1308,"id_music":1318,"lyric":"Usa-nos Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":1309,"id_music":1318,"lyric":"Somos Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":1310,"id_music":1318,"lyric":"A chama da uni\u00e3o acende","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":1311,"id_music":1318,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o ama\r\nesta miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":1312,"id_music":1318,"lyric":"N\u00f3s queremos\r\nser mission\u00e1rios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":1313,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":50},{"id_lyric":1314,"id_music":1318,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o ama\r\nesta miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":1315,"id_music":1318,"lyric":"N\u00f3s queremos\r\nser mission\u00e1rios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":1316,"id_music":1318,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":53}],"albums":[{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","track":12,"url_image":"\/covers\/2015.bmp","order":10}]}