{"id_music":1729,"name":"\u00d3 Adorai o Senhor","url_image":"\/images\/hasd_002.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Adorai O Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Adorai O Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43422,"id_music":1729,"lyric":"\u00d3 adorai o\r\nSenhor na beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43423,"id_music":1729,"lyric":"Da santidade\r\nda gl\u00f3ria e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43424,"id_music":1729,"lyric":"Vinde e prostrai-vos\r\n\u00e0 Sua grandeza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43425,"id_music":1729,"lyric":"Ele \u00e9 o princ\u00edpio\r\ne sempre h\u00e1 de ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43558,"id_music":1729,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":43426,"id_music":1729,"lyric":"Vinde a Seus p\u00e9s\r\nEle \u00e9 caridade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43427,"id_music":1729,"lyric":"Grande e piedoso\r\ntardio em furor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43428,"id_music":1729,"lyric":"Vinde ador\u00e1-Lo\r\npor Sua bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43429,"id_music":1729,"lyric":"Pela grandeza do\r\nSeu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43559,"id_music":1729,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":43430,"id_music":1729,"lyric":"Ele criou o\r\nUniverso e a Terra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43431,"id_music":1729,"lyric":"Vinde e adorai-O\r\ncom f\u00e9 e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43432,"id_music":1729,"lyric":"L\u00edmpida fonte de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os encerra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43433,"id_music":1729,"lyric":"Fonte de gra\u00e7a e\r\nde reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43434,"id_music":1729,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":2,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}