{"id_music":4286,"name":"En la mansi\u00f3n de mi Se\u00f1or","url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En la mansion de mi Senor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En la mansion de mi Senor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68481,"id_music":4286,"lyric":"En la mansi\u00f3n de mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68482,"id_music":4286,"lyric":"No habr\u00e1 ya m\u00e1s tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68483,"id_music":4286,"lyric":"No habr\u00e1 pesar, ning\u00fan dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":68484,"id_music":4286,"lyric":"Que quebrante el coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69331,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":68485,"id_music":4286,"lyric":"All\u00e1 no habr\u00e1 tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68486,"id_music":4286,"lyric":"Ning\u00fan pesar, ning\u00fam dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68487,"id_music":4286,"lyric":"Y entonar\u00e9 feliz canci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":69339,"id_music":4286,"lyric":"De alabanza al se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":69332,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":68488,"id_music":4286,"lyric":"Resulta triste estar aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":68489,"id_music":4286,"lyric":"Muy triste lejos\r\nde mi Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68490,"id_music":4286,"lyric":"Mas morar\u00e1n con \u00e9l all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":69334,"id_music":4286,"lyric":"Los redimidos por su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69333,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":68491,"id_music":4286,"lyric":"All\u00e1 no habr\u00e1 tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68492,"id_music":4286,"lyric":"Ning\u00fan pesar, ning\u00fam dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68493,"id_music":4286,"lyric":"Y entonar\u00e9 feliz canci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69338,"id_music":4286,"lyric":"De alabanza al se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":69335,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":68494,"id_music":4286,"lyric":"Perfecto amor encontrar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":68495,"id_music":4286,"lyric":"En la mansi\u00f3n do cristo est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":68496,"id_music":4286,"lyric":"Perfecta calma all\u00ed tendr\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":68497,"id_music":4286,"lyric":"Y mi alma al fin descansar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":69336,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":68498,"id_music":4286,"lyric":"All\u00e1 no habr\u00e1 tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68499,"id_music":4286,"lyric":"Ning\u00fan pesar, ning\u00fam dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":68500,"id_music":4286,"lyric":"Y entonar\u00e9 feliz canci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":68501,"id_music":4286,"lyric":"De alabanza al se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":69337,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":68502,"id_music":4286,"lyric":"En su presencia gozar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":69340,"id_music":4286,"lyric":"Su inmenso amor\r\nsu gran bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":68503,"id_music":4286,"lyric":"Feliz con cristo reinar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":69341,"id_music":4286,"lyric":"Por toda la eternidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":69342,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":68504,"id_music":4286,"lyric":"All\u00e1 no habr\u00e1 tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":68505,"id_music":4286,"lyric":"Ning\u00fan pesar, ning\u00fam dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":68506,"id_music":4286,"lyric":"Y entonar\u00e9 feliz canci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":68507,"id_music":4286,"lyric":"De alabanza al se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":68508,"id_music":4286,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_269B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":318,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}