{"id_music":796,"name":"Bem-vindo o S\u00e1bado","url_image":"\/images\/hasd_532.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem-vindo o S\u00e1bado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem-vindo o S\u00e1bado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10954,"id_music":796,"lyric":"Bem-vindo \u00e9 a n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10955,"id_music":796,"lyric":"O s\u00e1bado feliz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10956,"id_music":796,"lyric":"Do grande amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10957,"id_music":796,"lyric":"De Seu poder nos diz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10958,"id_music":796,"lyric":"Bem longe p\u00f5e o mundo vil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":10959,"id_music":796,"lyric":"A luta, a dor, trabalhos mil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10960,"id_music":796,"lyric":"O amor e a doce paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10961,"id_music":796,"lyric":"Do C\u00e9u nos traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10962,"id_music":796,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":10963,"id_music":796,"lyric":"Vem Pr\u00edncipe dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":10964,"id_music":796,"lyric":"Renova-nos o ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10965,"id_music":796,"lyric":"At\u00e9 se achar em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10966,"id_music":796,"lyric":"Justi\u00e7a, amor, poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10967,"id_music":796,"lyric":"Por Teu amor que \u00e9 sem igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10968,"id_music":796,"lyric":"Oh, livra-nos de todo o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":10969,"id_music":796,"lyric":"E d\u00e1-nos prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10970,"id_music":796,"lyric":"E salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10971,"id_music":796,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":10972,"id_music":796,"lyric":"Com Teu poder, oh vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10973,"id_music":796,"lyric":"Bendize-nos, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":10974,"id_music":796,"lyric":"Conserva-nos no bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":10975,"id_music":796,"lyric":"Na luz do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10976,"id_music":796,"lyric":"A cada um concede, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10977,"id_music":796,"lyric":"O Teu favor e o Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10978,"id_music":796,"lyric":"E l\u00e1 no bom pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":10979,"id_music":796,"lyric":"Um lar feliz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10980,"id_music":796,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":532,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}