{"id_music":530,"name":"F\u00e9 \u00e9 a Vit\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/F\u00e9 \u00e9 a Vit\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/F\u00e9 \u00e9 a Vit\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20426,"id_music":530,"lyric":"Soldados de Jesus Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20427,"id_music":530,"lyric":"Crist\u00e3os, \u00f3, despertai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20428,"id_music":530,"lyric":"Da noite j\u00e1 as trevas v\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20429,"id_music":530,"lyric":"Depressa batalhai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20430,"id_music":530,"lyric":"E contra os inimigos vis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":20431,"id_music":530,"lyric":"Sa\u00ed a combater!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20432,"id_music":530,"lyric":"A nossa f\u00e9 vit\u00f3ria \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20433,"id_music":530,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20434,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":20435,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":20436,"id_music":530,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20437,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20438,"id_music":530,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20439,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":20440,"id_music":530,"lyric":"Sob a bandeira que pra n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20441,"id_music":530,"lyric":"\u00c9 o santo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20442,"id_music":530,"lyric":"Trilhemos o caminho aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20443,"id_music":530,"lyric":"Que leva para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20444,"id_music":530,"lyric":"Os santos crentes, pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20445,"id_music":530,"lyric":"Venceram Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":20446,"id_music":530,"lyric":"A nossa f\u00e9 vit\u00f3ria \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20447,"id_music":530,"lyric":"E a todos traz a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20448,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":20449,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20450,"id_music":530,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":20451,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20452,"id_music":530,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20453,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":20454,"id_music":530,"lyric":"Aquele que viver na f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20455,"id_music":530,"lyric":"Justi\u00e7a alcan\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":20456,"id_music":530,"lyric":"Um novo nome h\u00e1 de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":20457,"id_music":530,"lyric":"Perd\u00e3o receber\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":20458,"id_music":530,"lyric":"Assim, bem firmes, pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":20459,"id_music":530,"lyric":"Unidos em amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":20460,"id_music":530,"lyric":"N\u00f3s venceremos com poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":20461,"id_music":530,"lyric":"Que vem do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":20462,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":20463,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":20464,"id_music":530,"lyric":"Sim, f\u00e9 sempre tem poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":20465,"id_music":530,"lyric":"F\u00e9 \u00e9 a vit\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":20466,"id_music":530,"lyric":"Ao mundo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":20467,"id_music":530,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":261,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}