{"id_music":2352,"name":"Prece de Gratid\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Prece De Gratid\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Prece De Gratid\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62026,"id_music":2352,"lyric":"Senhor Jesus n\u00e3o\r\nsei agradecer-Te","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62027,"id_music":2352,"lyric":"As muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nque Tu tens concedido","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62028,"id_music":2352,"lyric":"Muito obrigado \u00e9 s\u00f3\r\no que sei dizer-Te!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":62029,"id_music":2352,"lyric":"Aceita, pois a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62030,"id_music":2352,"lyric":"Am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62031,"id_music":2352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":584,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}