{"id_music":1669,"name":"Descanso Para o Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_310B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/P\u00f4r-do-Sol 2012\/Descanso Para o Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41012,"id_music":1669,"lyric":"Olhando o sol se p\u00f4r\r\nno horizonte distante","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41013,"id_music":1669,"lyric":"Contemplo o cen\u00e1rio, ao\r\nsuspirar profundamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41014,"id_music":1669,"lyric":"Sentimento sublime\r\ninvade o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41015,"id_music":1669,"lyric":"Alegria emocionante\r\nao ver o c\u00e9u escurecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41244,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":41016,"id_music":1669,"lyric":"Fecho os olhos\r\ne agrade\u00e7o a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41017,"id_music":1669,"lyric":"Por criar o S\u00e1bado\r\ncomo um dia Seu e meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41018,"id_music":1669,"lyric":"Nosso encontro mais\r\n\u00edntimo coroando a semana","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41019,"id_music":1669,"lyric":"Um tempo de comunh\u00e3o\r\nDescanso para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41245,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":41020,"id_music":1669,"lyric":"Eu ou\u00e7o a brisa\r\nReconhe\u00e7o a voz de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41021,"id_music":1669,"lyric":"Como \u00e9 bom poder parar e\r\nrefletir olhando o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41022,"id_music":1669,"lyric":"Penso na semana\r\ne esbo\u00e7o um sorriso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41023,"id_music":1669,"lyric":"Mesmo nas lutas\r\nEle esteve comigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41246,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":41024,"id_music":1669,"lyric":"Fecho os olhos\r\ne agrade\u00e7o a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41025,"id_music":1669,"lyric":"Por criar o S\u00e1bado\r\ncomo um dia Seu e meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41026,"id_music":1669,"lyric":"Nosso encontro mais\r\n\u00edntimo coroando a semana","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41027,"id_music":1669,"lyric":"Um tempo de comunh\u00e3o\r\nDescanso para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":41247,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":41028,"id_music":1669,"lyric":"Penso no carinho de Deus\r\nVendo uma estrela brilhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41029,"id_music":1669,"lyric":"Ao separar esse dia\r\ns\u00f3 para me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":41248,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":41030,"id_music":1669,"lyric":"Fecho os olhos\r\ne agrade\u00e7o a Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":41031,"id_music":1669,"lyric":"Por criar o S\u00e1bado\r\ncomo um dia Seu e meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41032,"id_music":1669,"lyric":"Nosso encontro mais\r\n\u00edntimo coroando a semana","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41033,"id_music":1669,"lyric":"Um tempo de comunh\u00e3o\r\nDescanso para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":41249,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41034,"id_music":1669,"lyric":"Um tempo de comunh\u00e3o\r\nDescanso para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41035,"id_music":1669,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","track":2,"url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","order":20}]}