{"id_music":2122,"name":"Can\u00e7\u00e3o Da Vida","url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Da Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Da Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55652,"id_music":2122,"lyric":"Pai querido, obrigado\r\npelos planos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55653,"id_music":2122,"lyric":"Grandes sonhos\r\nespeciais pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55654,"id_music":2122,"lyric":"Tu me guias nos\r\ncaminhos desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55655,"id_music":2122,"lyric":"Ao Teu lado nada faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56238,"id_music":2122,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":55656,"id_music":2122,"lyric":"Eu Te amo mais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55657,"id_music":2122,"lyric":"Quando forte\r\nquando fraco","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55658,"id_music":2122,"lyric":"Ao meu lado est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55659,"id_music":2122,"lyric":"Agrade\u00e7o Pai querido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55660,"id_music":2122,"lyric":"Por ligar a nossa vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55661,"id_music":2122,"lyric":"Num s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56239,"id_music":2122,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":55662,"id_music":2122,"lyric":"Pai querido, obrigado\r\npelos planos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55663,"id_music":2122,"lyric":"Grandes sonhos\r\nespeciais pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55664,"id_music":2122,"lyric":"Tu me guias nos\r\ncaminhos desta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55665,"id_music":2122,"lyric":"Ao Teu lado nada faltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56240,"id_music":2122,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":55666,"id_music":2122,"lyric":"Eu Te amo mais que tudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":55667,"id_music":2122,"lyric":"Quando fraco, Tua for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":55668,"id_music":2122,"lyric":"Nunca falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55669,"id_music":2122,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a, Pai, imploro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":55670,"id_music":2122,"lyric":"Transformar a minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55671,"id_music":2122,"lyric":"Em uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":55672,"id_music":2122,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_477B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":375,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}