{"id_music":1940,"name":"Abrigo na Rocha","url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Abrigo Na Rocha.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Abrigo Na Rocha - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50046,"id_music":1940,"lyric":"Jesus, amoroso\r\ne fiel Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50047,"id_music":1940,"lyric":"T\u00e3o maravilhoso pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50048,"id_music":1940,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50050,"id_music":1940,"lyric":"E d\u00e1-me alegria sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52522,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":50051,"id_music":1940,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50052,"id_music":1940,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50053,"id_music":1940,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50054,"id_music":1940,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":50055,"id_music":1940,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52523,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":50056,"id_music":1940,"lyric":"Jesus, amoroso\r\ne fiel Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50057,"id_music":1940,"lyric":"Afasta-me a carga e o pesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50058,"id_music":1940,"lyric":"Restaura-me as for\u00e7as\r\nrenova o fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50059,"id_music":1940,"lyric":"E assim j\u00e1 n\u00e3o temo lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52524,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":50060,"id_music":1940,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50061,"id_music":1940,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50062,"id_music":1940,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50063,"id_music":1940,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50064,"id_music":1940,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52527,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":50065,"id_music":1940,"lyric":"Concede-me b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nde paz e de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50066,"id_music":1940,"lyric":"Nos l\u00e1bios me p\u00f5e o louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":50067,"id_music":1940,"lyric":"Cantando, contente\r\ndou gl\u00f3ria a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":50068,"id_music":1940,"lyric":"Excelso e leal Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":52528,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":50069,"id_music":1940,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50070,"id_music":1940,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":50071,"id_music":1940,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":50072,"id_music":1940,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":50073,"id_music":1940,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52529,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":50074,"id_music":1940,"lyric":"E enfim, quando em\r\ngl\u00f3ria eu feliz ressurgir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":50076,"id_music":1940,"lyric":"E for meu Jesus abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":50077,"id_music":1940,"lyric":"Del\u00edcias perenes\r\neu hei de fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":50078,"id_music":1940,"lyric":"No reino sublime, sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":52530,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":50079,"id_music":1940,"lyric":"No abrigo da rocha\r\nme esconde ao calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":50080,"id_music":1940,"lyric":"Em \u00e1rida terra de sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":50081,"id_music":1940,"lyric":"Oculta minh'alma\r\nem Seu pl\u00e1cido amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":50082,"id_music":1940,"lyric":"E cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":50083,"id_music":1940,"lyric":"Sim, cobre-me com Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":50084,"id_music":1940,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_374B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":203,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}