{"id_music":625,"name":"Conduze-me, Meu Mestre","url_image":"\/images\/hasd_356.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conduze-me, Meu Mestre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conduze-me, Meu Mestre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19429,"id_music":625,"lyric":"Conduze-me, meu\r\nMestre, com Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19430,"id_music":625,"lyric":"E assim jamais me\r\nfalte a prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19431,"id_music":625,"lyric":"N\u00e3o quero nem um\r\npasso sem Ti andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19432,"id_music":625,"lyric":"Oh, faze-me hoje e\r\nsempre na luz trilhar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19433,"id_music":625,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19434,"id_music":625,"lyric":"Em Teu amor envolve\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19435,"id_music":625,"lyric":"E d\u00e1-lhe paz e calma em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19436,"id_music":625,"lyric":"Que eu tenha em Ti\r\nrepouso bem junto \u00e0 cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19437,"id_music":625,"lyric":"E que jamais me\r\nafaste de Ti, Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19438,"id_music":625,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":19439,"id_music":625,"lyric":"E mesmo quando a\r\nluta tremenda for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19440,"id_music":625,"lyric":"Seguro h\u00e1s de guiar-me\r\nmeu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19441,"id_music":625,"lyric":"Conduze-me, meu\r\nMestre, com Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19442,"id_music":625,"lyric":"E assim jamais\r\nme falte a prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19443,"id_music":625,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":356,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}