{"id_music":4288,"name":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s all\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jamas se dice adios alla.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jamas se dice adios alla - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68534,"id_music":4288,"lyric":"Cu\u00e1n grato es con amigo\r\nvernos en tiempo tan veloz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":68535,"id_music":4288,"lyric":"Mas siempre llega el d\u00eda\r\ntriste en que se dice ad\u00edos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69348,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":68536,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68537,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":68538,"id_music":4288,"lyric":"En el pa\u00eds de gozo e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68539,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69349,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":68540,"id_music":4288,"lyric":"Cu\u00e1n dulce es el consuelo\r\ndado por ellos al partir:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68541,"id_music":4288,"lyric":"Que cuando venga Cristo en\r\ngloria nos hemos de reunir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69350,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":68542,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68543,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68544,"id_music":4288,"lyric":"En el pa\u00eds de gozo e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68545,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":69351,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":68546,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s habr\u00e1 una despedida\r\ntan dolorosa aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":68547,"id_music":4288,"lyric":"Mas grata uni\u00f3n y paz\r\neterna se gozar\u00e1n all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69352,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":68548,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68549,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":68550,"id_music":4288,"lyric":"En el pa\u00eds de gozo e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":68551,"id_music":4288,"lyric":"Jam\u00e1s se dice adi\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":68552,"id_music":4288,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":320,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}