{"id_music":2165,"name":"Finda o Dia","url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Finda O Dia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Finda O Dia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56792,"id_music":2165,"lyric":"Finda o dia, p\u00f5e-se o sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56793,"id_music":2165,"lyric":"Desce \u00e0 terra na amplid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56794,"id_music":2165,"lyric":"Suave calma, doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56795,"id_music":2165,"lyric":"Vem, medita em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56796,"id_music":2165,"lyric":"Em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59130,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":56797,"id_music":2165,"lyric":"Santo, santo, santo\r\n\u00c9s, nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56798,"id_music":2165,"lyric":"Toda a Terra e altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56799,"id_music":2165,"lyric":"Rendem gra\u00e7as e louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56800,"id_music":2165,"lyric":"A Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":59131,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":56801,"id_music":2165,"lyric":"Quando as sombras\r\nsobrev\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56802,"id_music":2165,"lyric":"Cobre-nos com Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56803,"id_music":2165,"lyric":"Tu, que l\u00e1 no C\u00e9u est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56804,"id_music":2165,"lyric":"Vem ao nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56805,"id_music":2165,"lyric":"Ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59132,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":56806,"id_music":2165,"lyric":"Santo, santo, santo\r\n\u00c9s, nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56807,"id_music":2165,"lyric":"Toda a Terra e altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56808,"id_music":2165,"lyric":"Rendem gra\u00e7as e louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56809,"id_music":2165,"lyric":"A Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59133,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":56810,"id_music":2165,"lyric":"Quando a noite a n\u00f3s vier","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56811,"id_music":2165,"lyric":"E chegar a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56812,"id_music":2165,"lyric":"Que em Tua gra\u00e7a, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56813,"id_music":2165,"lyric":"Haja, enfim ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56814,"id_music":2165,"lyric":"Ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59134,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":56815,"id_music":2165,"lyric":"Santo, santo, santo\r\n\u00c9s, nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":56816,"id_music":2165,"lyric":"Toda a Terra e altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":56817,"id_music":2165,"lyric":"Rendem gra\u00e7as e louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":56818,"id_music":2165,"lyric":"A Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":56819,"id_music":2165,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_028B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":418,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}