{"id_music":313,"name":"Gl\u00f3ria ao Rei Que Vos Nasceu","url_image":"\/images\/hasd_041.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gl\u00f3ria ao Rei Que Vos Nasceu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gl\u00f3ria ao Rei Que Vos Nasceu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6760,"id_music":313,"lyric":"J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6761,"id_music":313,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6762,"id_music":313,"lyric":"Gra\u00e7a e paz Deus quer doar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6763,"id_music":313,"lyric":"Homens vis, reconciliar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6764,"id_music":313,"lyric":"V\u00f3s na\u00e7\u00f5es, cantai louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":6765,"id_music":313,"lyric":"\u00d3, cantai de Deus o amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6766,"id_music":313,"lyric":"Proclamai, pois\r\nv\u00f3s tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6767,"id_music":313,"lyric":"Quem nasceu l\u00e1 em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6768,"id_music":313,"lyric":"J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6769,"id_music":313,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":6770,"id_music":313,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":6771,"id_music":313,"lyric":"Deem louvor os anjos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6772,"id_music":313,"lyric":"Cristo \u00e9 o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6773,"id_music":313,"lyric":"Terra e c\u00e9u, e mar sabei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6774,"id_music":313,"lyric":"Que nasceu o grande Rei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6775,"id_music":313,"lyric":"Para n\u00f3s, no mundo, paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6776,"id_music":313,"lyric":"Cristo l\u00e1 do C\u00e9u nos traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6777,"id_music":313,"lyric":"Atrav\u00e9s de cruz e fel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6778,"id_music":313,"lyric":"Ser-nos-\u00e1 \"Emanuel\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6779,"id_music":313,"lyric":"J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":6780,"id_music":313,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":6781,"id_music":313,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":6782,"id_music":313,"lyric":"Proclamai o Rei da paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":6783,"id_music":313,"lyric":"Rei que a n\u00f3s justi\u00e7a traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":6784,"id_music":313,"lyric":"Vida e luz a todos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":6785,"id_music":313,"lyric":"Pobre Rei, em palha est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":6786,"id_music":313,"lyric":"Gl\u00f3ria e C\u00e9u abandonou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":6787,"id_music":313,"lyric":"Oh! sim, Deus o\r\nmundo amou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":6788,"id_music":313,"lyric":"Com amor nos d\u00e1 perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":6789,"id_music":313,"lyric":"E eternal ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":6790,"id_music":313,"lyric":"J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":6791,"id_music":313,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":6792,"id_music":313,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":41,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}