{"id_music":1824,"name":"Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s","url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46155,"id_music":1824,"lyric":"Bel\u00e9m, bendita \u00e9s entre\r\nas cidades de Jud\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46157,"id_music":1824,"lyric":"Enquanto assim tu dormes\r\noh! que b\u00ean\u00e7\u00e3o Deus te d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46159,"id_music":1824,"lyric":"Embora obscura, brilha\r\nem ti a eterna luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":46161,"id_music":1824,"lyric":"A luz da esperan\u00e7a que\r\nos mortais a Deus conduz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":46540,"id_music":1824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":46163,"id_music":1824,"lyric":"Em ti j\u00e1 \u00e9 nascido o\r\nMessias Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46165,"id_music":1824,"lyric":"No C\u00e9u os santos anjos\r\ncantam gl\u00f3rias, d\u00e3o louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46167,"id_music":1824,"lyric":"E v\u00f3s, estrelas d'alva\r\na nova anunciai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46168,"id_music":1824,"lyric":"A Deus erguei hosanas\r\ne a n\u00f3s a paz cantai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":46541,"id_music":1824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":46170,"id_music":1824,"lyric":"\u00d3, vem, Senhor e Mestre\r\nque nasceste em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46172,"id_music":1824,"lyric":"Visita-nos e nasce em\r\nnosso cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":46174,"id_music":1824,"lyric":"O canto de anjos soa\r\na paz a proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":46175,"id_music":1824,"lyric":"Jesus, agora mesmo vem\r\nsim, vem em n\u00f3s morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":46177,"id_music":1824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":87,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}