{"id_music":4580,"name":"Siento la Presencia del Se\u00f1or","url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Siento la presencia del Senor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Siento la presencia del Senor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73638,"id_music":4580,"lyric":"Siento la presencia\r\ndel Se\u00f1or que est\u00e1 aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73639,"id_music":4580,"lyric":"Su poder y su gracia, su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73640,"id_music":4580,"lyric":"Puedo ver en cada rostro\r\nsu belleza irradiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73641,"id_music":4580,"lyric":"Siento la presencia\r\ndel Se\u00f1or que est\u00e1 aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74825,"id_music":4580,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_578.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":25,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}