{"id_music":482,"name":"Um Novo Nome L\u00e1 na Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Um Novo Nome L\u00e1 na Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Um Novo Nome L\u00e1 na Gl\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14872,"id_music":482,"lyric":"Pecador eu era, sim, por\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14873,"id_music":482,"lyric":"Gra\u00e7a eu encontrei em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14874,"id_music":482,"lyric":"Deu-me prontamente\r\nSeu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14875,"id_music":482,"lyric":"Deu-me vida, paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14876,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14877,"id_music":482,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14878,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14879,"id_music":482,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14880,"id_music":482,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14881,"id_music":482,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14882,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14883,"id_music":482,"lyric":"Pois que fui perdoado\r\nsou ao C\u00e9u levado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14884,"id_music":482,"lyric":"L\u00e1 morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14885,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":14886,"id_music":482,"lyric":"Junto \u00e0 cruz prostrei-me\r\ncom temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14887,"id_music":482,"lyric":"Ao sentir-me\r\num vil pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14888,"id_music":482,"lyric":"Mas o C\u00e9u abriu-se\r\ne ent\u00e3o eu vi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14889,"id_music":482,"lyric":"O meu nome escrito ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14890,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":14891,"id_music":482,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":14892,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14893,"id_music":482,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14894,"id_music":482,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14895,"id_music":482,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14896,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":14897,"id_music":482,"lyric":"Pois que fui perdoado\r\nsou ao C\u00e9u levado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14898,"id_music":482,"lyric":"L\u00e1 morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14899,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":14900,"id_music":482,"lyric":"Gl\u00f3ria, aleluia, salvo estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14901,"id_music":482,"lyric":"Foi Seu sangue que me livrou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":14902,"id_music":482,"lyric":"Pela eterna gra\u00e7a\r\nlouvo a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":14903,"id_music":482,"lyric":"Para o lar celeste vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":14904,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":14905,"id_music":482,"lyric":"H\u00e1 um novo nome\r\nl\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":14906,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":14907,"id_music":482,"lyric":"Santos anjos cantam\r\nessa hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":14908,"id_music":482,"lyric":"O pr\u00f3digo volveu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":14909,"id_music":482,"lyric":"Pois h\u00e1 um novo\r\nnome l\u00e1 na gl\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":14910,"id_music":482,"lyric":"\u00c9 o meu, sim, \u00e9 o meu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":14911,"id_music":482,"lyric":"Pois que fui perdoado\r\nsou ao C\u00e9u levado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":14912,"id_music":482,"lyric":"L\u00e1 morar eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":14913,"id_music":482,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_212B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":212,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}