{"id_music":640,"name":"Cuidar\u00e1 de Mim Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cuidar\u00e1 de Mim Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cuidar\u00e1 de Mim Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18944,"id_music":640,"lyric":"Por que estarei eu triste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18945,"id_music":640,"lyric":"Por que na treva andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18946,"id_music":640,"lyric":"Sentir-me t\u00e3o sozinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18947,"id_music":640,"lyric":"Sempre a desanimar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18948,"id_music":640,"lyric":"Se Cristo \u00e9 meu conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":18949,"id_music":640,"lyric":"Amigo na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18950,"id_music":640,"lyric":"Se at\u00e9 as aves esperam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18951,"id_music":640,"lyric":"Na Sua prote\u00e7\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18952,"id_music":640,"lyric":"Se at\u00e9 as aves esperam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18953,"id_music":640,"lyric":"Na Sua prote\u00e7\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":18954,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":18955,"id_music":640,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18956,"id_music":640,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18957,"id_music":640,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18958,"id_music":640,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":18959,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":18960,"id_music":640,"lyric":"Quando estou abatido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18961,"id_music":640,"lyric":"Se envolto em sombra vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18962,"id_music":640,"lyric":"O cora\u00e7\u00e3o ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18963,"id_music":640,"lyric":"Ou perseguido sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":18964,"id_music":640,"lyric":"Jesus \u00e9 meu amparo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18965,"id_music":640,"lyric":"\u00c9 meu consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18966,"id_music":640,"lyric":"Envolve-me em Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18967,"id_music":640,"lyric":"E al\u00edvio d\u00e1-me \u00e0 dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18968,"id_music":640,"lyric":"Envolve-me em Seus bra\u00e7os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":18969,"id_music":640,"lyric":"E al\u00edvio d\u00e1-me \u00e0 dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18970,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":18971,"id_music":640,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18972,"id_music":640,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18973,"id_music":640,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":18974,"id_music":640,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18975,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":18976,"id_music":640,"lyric":"Ao me sentir cansado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18977,"id_music":640,"lyric":"Em meio de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18978,"id_music":640,"lyric":"Ou\u00e7o Jesus dizer-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":18979,"id_music":640,"lyric":"Ao segurar-me a m\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18980,"id_music":640,"lyric":"\"Confia em Mim somente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18981,"id_music":640,"lyric":"Somente em Meu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18982,"id_music":640,"lyric":"E nas mans\u00f5es eternas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18983,"id_music":640,"lyric":"Comigo ir\u00e1s viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":18984,"id_music":640,"lyric":"E nas mans\u00f5es eternas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":18985,"id_music":640,"lyric":"Comigo ir\u00e1s viver\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":18986,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":18987,"id_music":640,"lyric":"Feliz e mui alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":18988,"id_music":640,"lyric":"Cantando viverei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":18989,"id_music":640,"lyric":"Se Deus protege as aves","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":18990,"id_music":640,"lyric":"Cuidar\u00e1 de mim tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":18991,"id_music":640,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_371B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":371,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}