{"id_music":881,"name":"De Ti Care\u00e7o, \u00f3 Deus","url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/De Ti Care\u00e7o, \u00f3 Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/De Ti Care\u00e7o, \u00f3 Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18152,"id_music":881,"lyric":"De Ti care\u00e7o, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18153,"id_music":881,"lyric":"Habita, pois, em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18154,"id_music":881,"lyric":"E vencedor serei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18155,"id_music":881,"lyric":"Fiel at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18156,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18157,"id_music":881,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18158,"id_music":881,"lyric":"S\u00ea comigo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18159,"id_music":881,"lyric":"Bendize-me agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18160,"id_music":881,"lyric":"Eu creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18161,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18162,"id_music":881,"lyric":"De Ti care\u00e7o, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18163,"id_music":881,"lyric":"De Ti, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18164,"id_music":881,"lyric":"\u00d3, vem fazer de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18165,"id_music":881,"lyric":"Humilde servidor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18166,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18167,"id_music":881,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18168,"id_music":881,"lyric":"S\u00ea comigo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18169,"id_music":881,"lyric":"Bendize-me agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18170,"id_music":881,"lyric":"Eu creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18171,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18172,"id_music":881,"lyric":"Em Tua santa lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18173,"id_music":881,"lyric":"Senhor, vem-me instruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18174,"id_music":881,"lyric":"E Teu t\u00e3o grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18175,"id_music":881,"lyric":"Almejo ent\u00e3o sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18176,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18177,"id_music":881,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18178,"id_music":881,"lyric":"S\u00ea comigo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18179,"id_music":881,"lyric":"Bendize-me agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18180,"id_music":881,"lyric":"Eu creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18181,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18182,"id_music":881,"lyric":"Meu grande Protetor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18183,"id_music":881,"lyric":"\u00c9s Tu, na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18184,"id_music":881,"lyric":"Concedes-me vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18185,"id_music":881,"lyric":"E eterna salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18186,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18187,"id_music":881,"lyric":"Jesus, meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18188,"id_music":881,"lyric":"S\u00ea comigo aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18189,"id_music":881,"lyric":"Bendize-me agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18190,"id_music":881,"lyric":"Eu creio em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18191,"id_music":881,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_394B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":394,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}