{"id_music":2192,"name":"O Rei J\u00e1 Perto Est\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Rei J\u00e1 Perto Est\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Rei J\u00e1 Perto Est\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57507,"id_music":2192,"lyric":"O grande Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57508,"id_music":2192,"lyric":"O mesmo que\r\nna cruz morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57509,"id_music":2192,"lyric":"Aos justos Ele levar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57510,"id_music":2192,"lyric":"Consigo para o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59247,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":57511,"id_music":2192,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57512,"id_music":2192,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57513,"id_music":2192,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57514,"id_music":2192,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59248,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":57515,"id_music":2192,"lyric":"Da Sua vinda vemos j\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57516,"id_music":2192,"lyric":"Sinais por toda\r\nparte aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57517,"id_music":2192,"lyric":"E logo o dia eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57518,"id_music":2192,"lyric":"Vir\u00e1 pra mim e ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59249,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":57519,"id_music":2192,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57520,"id_music":2192,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57521,"id_music":2192,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57522,"id_music":2192,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59250,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":57523,"id_music":2192,"lyric":"O nosso lar ent\u00e3o ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57524,"id_music":2192,"lyric":"A Terra nova, sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57525,"id_music":2192,"lyric":"A morte l\u00e1 n\u00e3o entrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57526,"id_music":2192,"lyric":"Pois tudo \u00e9 imortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59251,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":57527,"id_music":2192,"lyric":"Perto est\u00e1, perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":57528,"id_music":2192,"lyric":"Sim, \u00e0s portas Ele j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":57529,"id_music":2192,"lyric":"Vem depressa\r\nvem depressa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":57530,"id_music":2192,"lyric":"Sim, o Rei j\u00e1 perto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57531,"id_music":2192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":445,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}