{"id_music":1952,"name":"A \u00danica Sa\u00edda","url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A \u00danica Sa\u00edda.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A \u00danica Sa\u00edda - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50343,"id_music":1952,"lyric":"Se na escurid\u00e3o da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52584,"id_music":1952,"lyric":"Tu n\u00e3o sabes pra onde ir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50344,"id_music":1952,"lyric":"Se andas cheio de motivos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52585,"id_music":1952,"lyric":"Pra parar e desistir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50345,"id_music":1952,"lyric":"Uma coisa eu te digo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52586,"id_music":1952,"lyric":"Preste muita aten\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50346,"id_music":1952,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52587,"id_music":1952,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52583,"id_music":1952,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":50347,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 mais que uma resposta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52592,"id_music":1952,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o que te conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50348,"id_music":1952,"lyric":"Quando tudo est\u00e1 escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52591,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 a pr\u00f3pria luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50349,"id_music":1952,"lyric":"\u00c9 a fonte da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52590,"id_music":1952,"lyric":"Da alegria e do prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50350,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52589,"id_music":1952,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52588,"id_music":1952,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":50351,"id_music":1952,"lyric":"Os problemas e as tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52597,"id_music":1952,"lyric":"N\u00e3o v\u00e3o mais te dominar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50352,"id_music":1952,"lyric":"Muita paz e seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52596,"id_music":1952,"lyric":"Em Jesus tu vais achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50353,"id_music":1952,"lyric":"Pela estrada deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52595,"id_music":1952,"lyric":"Ele vai te esperar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50354,"id_music":1952,"lyric":"E ao mostrar-te a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52594,"id_music":1952,"lyric":"Vai sorrir e te abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52593,"id_music":1952,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":50355,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 mais que uma resposta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52599,"id_music":1952,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o que te conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50356,"id_music":1952,"lyric":"Quando tudo est\u00e1 escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52600,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 a pr\u00f3pria luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50357,"id_music":1952,"lyric":"\u00c9 a fonte da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":52601,"id_music":1952,"lyric":"Da alegria e do prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":50358,"id_music":1952,"lyric":"Ele \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":52602,"id_music":1952,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52598,"id_music":1952,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":50359,"id_music":1952,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":52603,"id_music":1952,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":50360,"id_music":1952,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":215,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}