{"id_music":1744,"name":"Deus \u00e9 Nosso Pai Amado","url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus \u00c9 Nosso Pai Amado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus \u00c9 Nosso Pai Amado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43786,"id_music":1744,"lyric":"Jamais teu cora\u00e7\u00e3o se turbe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43787,"id_music":1744,"lyric":"Nem nele haja algum temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43788,"id_music":1744,"lyric":"Pois Deus, do C\u00e9u\r\nde ti bem cuida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43789,"id_music":1744,"lyric":"Oh, confia em teu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43790,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":43791,"id_music":1744,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43792,"id_music":1744,"lyric":"Que das aves cuida bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43793,"id_music":1744,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43794,"id_music":1744,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43795,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":43796,"id_music":1744,"lyric":"O fardo pode ser pesado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43797,"id_music":1744,"lyric":"Grande a cruz a carregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43798,"id_music":1744,"lyric":"Levando a Cristo\r\nteu cuidado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43799,"id_music":1744,"lyric":"Ele vai te aliviar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43800,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":43801,"id_music":1744,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43802,"id_music":1744,"lyric":"Que das aves cuida bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43803,"id_music":1744,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43804,"id_music":1744,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43805,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":43806,"id_music":1744,"lyric":"No c\u00e9u, se negras\r\nnuvens pairam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":43807,"id_music":1744,"lyric":"Dando a ti perturba\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43808,"id_music":1744,"lyric":"Oh, busca em Cristo\r\nnovo alento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43809,"id_music":1744,"lyric":"NEle h\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":43810,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":43811,"id_music":1744,"lyric":"Deus \u00e9 nosso Pai amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43812,"id_music":1744,"lyric":"Que das aves cuida bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":43813,"id_music":1744,"lyric":"D\u00e1 ao l\u00edrio tanta gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":43814,"id_music":1744,"lyric":"Sim, te atender\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":43815,"id_music":1744,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_032B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":17,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}