{"id_music":2224,"name":"Face a Face","url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Face A Face.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Face A Face - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58369,"id_music":2224,"lyric":"Quanto almejo ver a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58370,"id_music":2224,"lyric":"Ver-Lhe o rosto, que prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58371,"id_music":2224,"lyric":"Quando enfim, no lar eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58372,"id_music":2224,"lyric":"Poderei pra sempre O ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59464,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":58373,"id_music":2224,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58374,"id_music":2224,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58375,"id_music":2224,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58376,"id_music":2224,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59465,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":58377,"id_music":2224,"lyric":"Quase posso contempl\u00e1-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58378,"id_music":2224,"lyric":"Vejo como por um v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58379,"id_music":2224,"lyric":"Mas desejo em breve v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58380,"id_music":2224,"lyric":"Face a face l\u00e1 no C\u00e9u!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59466,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":58381,"id_music":2224,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58382,"id_music":2224,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58383,"id_music":2224,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58384,"id_music":2224,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59467,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":58385,"id_music":2224,"lyric":"Oh, que encanto\r\nestar com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58386,"id_music":2224,"lyric":"Onde j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58387,"id_music":2224,"lyric":"Livre de qualquer perigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58388,"id_music":2224,"lyric":"Desfrutando Seu amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59468,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":58389,"id_music":2224,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58390,"id_music":2224,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58391,"id_music":2224,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58392,"id_music":2224,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":59469,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":58393,"id_music":2224,"lyric":"Face a face, que alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58394,"id_music":2224,"lyric":"H\u00e1 de ser viver assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":58395,"id_music":2224,"lyric":"Vendo o rosto t\u00e3o querido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58396,"id_music":2224,"lyric":"De quem morto foi por mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":59470,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":58397,"id_music":2224,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58398,"id_music":2224,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58399,"id_music":2224,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58400,"id_music":2224,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":58401,"id_music":2224,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":477,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}