{"id_music":1473,"name":"Deus \u00e9 Nosso Ref\u00fagio","url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2016 - Mais que Paix\u00e3o\/Deus \u00e9 Nosso Ref\u00fagio.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32851,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nosso ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32852,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32853,"id_music":1473,"lyric":"Por isso n\u00e3o teremos\r\nmedo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32854,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":32855,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nosso ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32856,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32857,"id_music":1473,"lyric":"Por isso n\u00e3o teremos\r\nmedo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32858,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":32859,"id_music":1473,"lyric":"Se a terra se abalar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32860,"id_music":1473,"lyric":"E os montes ca\u00edrem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32861,"id_music":1473,"lyric":"Os mares rugirem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32862,"id_music":1473,"lyric":"Mostrando sua\r\nf\u00faria selvagem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32863,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":32864,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nosso ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32865,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32866,"id_music":1473,"lyric":"Por isso n\u00e3o teremos\r\nmedo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32867,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":32868,"id_music":1473,"lyric":"Se a d\u00favida chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32869,"id_music":1473,"lyric":"Saiba que Deus \u00e9 capaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32870,"id_music":1473,"lyric":"De acabar com as guerras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32871,"id_music":1473,"lyric":"Trazendo tempos de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32872,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":32873,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nosso ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32874,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32875,"id_music":1473,"lyric":"Por isso n\u00e3o teremos\r\nmedo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32876,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":32877,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nosso ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32878,"id_music":1473,"lyric":"Deus \u00e9 nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32879,"id_music":1473,"lyric":"Por isso n\u00e3o, n\u00e3o teremos\r\nmedo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32880,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":32881,"id_music":1473,"lyric":"Medo de nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":32882,"id_music":1473,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_131.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":671,"name":"Mais que Paix\u00e3o","track":4,"url_image":"\/covers\/2016.bmp","order":10}]}