{"id_music":1615,"name":"Vencerei","url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2019 - Somos Tuas M\u00e3os\/Vencerei.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38801,"id_music":1615,"lyric":"Vou para o campo a semear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38802,"id_music":1615,"lyric":"Nessa palavra de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38803,"id_music":1615,"lyric":"Minha vit\u00f3ria garantir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38804,"id_music":1615,"lyric":"Aquele que a frente\r\nvai me guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38805,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":38806,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\no Senhor \u00e9 o meu pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38807,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nEle mesmo me chamou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38808,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nquem me capacitar\u00e1?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38809,"id_music":1615,"lyric":"\u00c9 o Senhor das batalhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38810,"id_music":1615,"lyric":"O Le\u00e3o de Jud\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38811,"id_music":1615,"lyric":"Ele guerrear\u00e1 comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38812,"id_music":1615,"lyric":"E eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38813,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":38814,"id_music":1615,"lyric":"Tenho coragem\r\npara enfrentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38815,"id_music":1615,"lyric":"O que vier contra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38816,"id_music":1615,"lyric":"Minha miss\u00e3o eu\r\ndevo cumprir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38817,"id_music":1615,"lyric":"Levo a mensagem\r\nCristo logo h\u00e1 de vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38818,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":38819,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\no Senhor \u00e9 o meu pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38820,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nEle mesmo me chamou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38821,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nquem me capacitar\u00e1?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38822,"id_music":1615,"lyric":"\u00c9 o Senhor das batalhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38823,"id_music":1615,"lyric":"O Le\u00e3o de Jud\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38824,"id_music":1615,"lyric":"Ele guerrear\u00e1 comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38825,"id_music":1615,"lyric":"E eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":38826,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":38827,"id_music":1615,"lyric":"Sou colportor\r\nTenho valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38828,"id_music":1615,"lyric":"Sou mensageiro do Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38829,"id_music":1615,"lyric":"As prova\u00e7\u00f5es atacar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":38830,"id_music":1615,"lyric":"E em nome de Jesus\r\nEu as vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":38831,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":38832,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\no Senhor \u00e9 o meu pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":38833,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nEle mesmo me chamou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":38834,"id_music":1615,"lyric":"Eu vencerei\r\nquem me capacitar\u00e1?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":38835,"id_music":1615,"lyric":"\u00c9 o Senhor das batalhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38836,"id_music":1615,"lyric":"O Le\u00e3o de Jud\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":38837,"id_music":1615,"lyric":"Ele guerrear\u00e1 comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":38838,"id_music":1615,"lyric":"E eu vencerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":38839,"id_music":1615,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":8,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}