{"id_music":1955,"name":"Ouve-nos, Pastor Divino","url_image":"\/images\/hasd_396.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ouve-nos, Pastor Divino.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ouve-nos, Pastor Divino - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50410,"id_music":1955,"lyric":"Ouve-nos, Pastor divino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52627,"id_music":1955,"lyric":"Neste santo e bom lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50411,"id_music":1955,"lyric":"Teu rebanho congregado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52628,"id_music":1955,"lyric":"Vimos juntos Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50412,"id_music":1955,"lyric":"Cristo amado, Cristo amado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50413,"id_music":1955,"lyric":"Vem Teu povo aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50414,"id_music":1955,"lyric":"Cristo amado, Cristo amado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50415,"id_music":1955,"lyric":"Vem Teu povo aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52629,"id_music":1955,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":50416,"id_music":1955,"lyric":"Aos perdidos no pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52630,"id_music":1955,"lyric":"Seu perigo faz sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50417,"id_music":1955,"lyric":"Chama os pobres enganados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52631,"id_music":1955,"lyric":"Faze-os Tua voz ouvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50418,"id_music":1955,"lyric":"Aos enfermos, aos enfermos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50419,"id_music":1955,"lyric":"Vem depressa acudir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50420,"id_music":1955,"lyric":"Aos enfermos, aos enfermos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50421,"id_music":1955,"lyric":"Vem depressa acudir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52632,"id_music":1955,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":50422,"id_music":1955,"lyric":"Traze o pobre desgarrado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52633,"id_music":1955,"lyric":"Ao Teu bom redil, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50423,"id_music":1955,"lyric":"Toma o tenro cordeirinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52634,"id_music":1955,"lyric":"Em Teu bra\u00e7o protetor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50424,"id_music":1955,"lyric":"D\u00e1-lhe abrigo, d\u00e1-lhe abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50425,"id_music":1955,"lyric":"Em Teu santo e doce amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50426,"id_music":1955,"lyric":"D\u00e1-lhe abrigo, d\u00e1-lhe abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50427,"id_music":1955,"lyric":"Em Teu santo e doce amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52635,"id_music":1955,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":50428,"id_music":1955,"lyric":"\u00d3 Jesus, escuta o rogo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":52636,"id_music":1955,"lyric":"Nossa humilde peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50429,"id_music":1955,"lyric":"Vem, desperta em Teu rebanho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":52637,"id_music":1955,"lyric":"Mais sincera devo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50430,"id_music":1955,"lyric":"Cantaremos, cantaremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":50431,"id_music":1955,"lyric":"Tua af\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":50432,"id_music":1955,"lyric":"Cantaremos, cantaremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":50433,"id_music":1955,"lyric":"Tua af\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":50434,"id_music":1955,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":218,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}