{"id_music":713,"name":"Almas G\u00eameas","url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Almas G\u00eameas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Almas G\u00eameas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16453,"id_music":713,"lyric":"Almas g\u00eameas que se enla\u00e7am","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16454,"id_music":713,"lyric":"Pelos elos da afei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16455,"id_music":713,"lyric":"T\u00e9 que a morte ao\r\nfim os venha separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16456,"id_music":713,"lyric":"Lado a lado um do outro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16457,"id_music":713,"lyric":"Pela vida seguir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":16458,"id_music":713,"lyric":"Para, unidos, os\r\nencantos desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16459,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":16460,"id_music":713,"lyric":"Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nsobre o venturoso par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16461,"id_music":713,"lyric":"Que se encontra lado\r\na lado neste altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16462,"id_music":713,"lyric":"D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\r\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16463,"id_music":713,"lyric":"Alicerces para o\r\nseu ditoso lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16464,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":16465,"id_music":713,"lyric":"A beleza da grinalda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16466,"id_music":713,"lyric":"E a finura deste v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16467,"id_music":713,"lyric":"Sejam s\u00edmbolos de\r\num puro e casto amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16468,"id_music":713,"lyric":"Seja o lar aqui na Terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16469,"id_music":713,"lyric":"Miniatura l\u00e1 do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16470,"id_music":713,"lyric":"Hospedando sempre\r\na Cristo, Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16471,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":16472,"id_music":713,"lyric":"Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nsobre o venturoso par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16473,"id_music":713,"lyric":"Que se encontra lado\r\na lado neste altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16474,"id_music":713,"lyric":"D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\r\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16475,"id_music":713,"lyric":"Alicerces para o\r\nseu ditoso lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16476,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":16477,"id_music":713,"lyric":"Pela f\u00e9 sempre aquecidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16478,"id_music":713,"lyric":"Com amor no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16479,"id_music":713,"lyric":"Ombro a ombro\r\nlado a lado ir\u00e3o lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16480,"id_music":713,"lyric":"Quer nos dias de bonan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16481,"id_music":713,"lyric":"Na borrasca ou na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16482,"id_music":713,"lyric":"H\u00e3o de a vida sempre\r\njuntos partilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":16483,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":16484,"id_music":713,"lyric":"Chovam b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nsobre o venturoso par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16485,"id_music":713,"lyric":"Que se encontra lado\r\na lado neste altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":16486,"id_music":713,"lyric":"D\u00e1-lhes, Deus, a prote\u00e7\u00e3o\r\ne uma s\u00f3lida uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16487,"id_music":713,"lyric":"Alicerces para o\r\nseu ditoso lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":16488,"id_music":713,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_447B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":447,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}