{"id_music":409,"name":"Jesus \u00e0 Terra Voltar\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus \u00e0 Terra Voltar\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus \u00e0 Terra Voltar\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11428,"id_music":409,"lyric":"Jesus \u00e0 Terra voltar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11429,"id_music":409,"lyric":"Com grande majestade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11430,"id_music":409,"lyric":"E neste mundo exercer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11431,"id_music":409,"lyric":"Suprema potestade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11432,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11433,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11434,"id_music":409,"lyric":"Que toma aqui\r\npoder real!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11435,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei em\r\nSeu fulgor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11436,"id_music":409,"lyric":"Jesus, Deus santo\r\ne bom Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11437,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11438,"id_music":409,"lyric":"Jesus dar\u00e1 justi\u00e7a e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11439,"id_music":409,"lyric":"Feliz far\u00e1 Seu povo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11440,"id_music":409,"lyric":"O Seu reinado gozo traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11441,"id_music":409,"lyric":"Ao mundo feito novo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11442,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11443,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11444,"id_music":409,"lyric":"Que toma aqui\r\npoder real!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11445,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei em\r\nSeu fulgor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11446,"id_music":409,"lyric":"Jesus, Deus santo\r\ne bom Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11447,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11448,"id_music":409,"lyric":"Os santos Seus l\u00e1 fruir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11449,"id_music":409,"lyric":"O Seu amor paterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11450,"id_music":409,"lyric":"Os pr\u00edncipes e reis vir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11451,"id_music":409,"lyric":"Servir ao Rei eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11452,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11453,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11454,"id_music":409,"lyric":"Que toma aqui\r\npoder real!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11455,"id_music":409,"lyric":"Saudai o Rei em\r\nSeu fulgor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11456,"id_music":409,"lyric":"Jesus, Deus santo\r\ne bom Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11457,"id_music":409,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":139,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}