{"id_music":1651,"name":"Teu Esp\u00edrito","url_image":"\/images\/celebrasp_004.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 3\/Teu Esp\u00edrito.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":40237,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":40297,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":40238,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40298,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":40239,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40240,"id_music":1651,"lyric":"Tu \u00c9s o fogo somos o templo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":40317,"id_music":1651,"lyric":"Tu \u00c9s a voz da nossa can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40241,"id_music":1651,"lyric":"Tu \u00c9s o Deus somos teu povo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":40316,"id_music":1651,"lyric":"Tu \u00c9s a Luz na escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40242,"id_music":1651,"lyric":"Por Tua gl\u00f3ria e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":40243,"id_music":1651,"lyric":"Rendemos s\u00f3 louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40301,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":40244,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40300,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":40245,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40299,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":40246,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":40247,"id_music":1651,"lyric":"Tu n\u00f3s chamaste da escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":40248,"id_music":1651,"lyric":"Com Teu amor para Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40249,"id_music":1651,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a fomos sarados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":40250,"id_music":1651,"lyric":"Tua presen\u00e7a\r\nnos transformou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40251,"id_music":1651,"lyric":"Por Tua gl\u00f3ria e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":40303,"id_music":1651,"lyric":"Rendemos s\u00f3 louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":40304,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":40252,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40302,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":40253,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":40305,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":40306,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":40254,"id_music":1651,"lyric":"Pai, vem nos inspirar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":40312,"id_music":1651,"lyric":"Pai de amor, vem\r\nnos consolar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40255,"id_music":1651,"lyric":"Pai, vem nos inspirar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":40313,"id_music":1651,"lyric":"Pai de amor, vem\r\nnos consolar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40256,"id_music":1651,"lyric":"Por Tua gl\u00f3ria e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":40314,"id_music":1651,"lyric":"Rendemos s\u00f3 louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40311,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":40257,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40307,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":40258,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:17","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":40308,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":40259,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:28","instrumental_time":"00:04:28","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":40309,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":40260,"id_music":1651,"lyric":"N\u00e3o por poder\r\nnem por for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":40310,"id_music":1651,"lyric":"Mas pelo Esp\u00edrito\r\nTeu Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:43","instrumental_time":"00:04:43","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":40261,"id_music":1651,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:51","instrumental_time":"00:04:51","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":704,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 3","track":7,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_3.bmp","order":16}]}