{"id_music":2017,"name":"O Esp\u00edrito De Profecia","url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Esp\u00edrito De Profecia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Esp\u00edrito De Profecia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51980,"id_music":2017,"lyric":"O Pai jamais nos\r\ndeixa em trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51981,"id_music":2017,"lyric":"Revela tudo aos\r\nSeus profetas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51982,"id_music":2017,"lyric":"Ele quer que\r\ncompreendamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51983,"id_music":2017,"lyric":"Sua vontade para n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52990,"id_music":2017,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":51984,"id_music":2017,"lyric":"O esp\u00edrito de profecia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52991,"id_music":2017,"lyric":"Traz consolo ao aflito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51985,"id_music":2017,"lyric":"Orienta o perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52992,"id_music":2017,"lyric":"E o que busca instru\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":51986,"id_music":2017,"lyric":"Quando h\u00e1 necessidade\r\nprov\u00ea a corre\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":51987,"id_music":2017,"lyric":"Nos conduz \u00e0s Escrituras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":51988,"id_music":2017,"lyric":"E nos guia \u00e0 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52993,"id_music":2017,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":51989,"id_music":2017,"lyric":"Andemos, pois\r\nna luz que temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51990,"id_music":2017,"lyric":"Vivamos tudo\r\nque aprendemos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":51991,"id_music":2017,"lyric":"E as ciladas que\r\nnos cercam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51992,"id_music":2017,"lyric":"N\u00e3o nos poder\u00e3o vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52994,"id_music":2017,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_184B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":51993,"id_music":2017,"lyric":"O esp\u00edrito de profecia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52995,"id_music":2017,"lyric":"Traz consolo ao aflito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":51994,"id_music":2017,"lyric":"Orienta o perdido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52996,"id_music":2017,"lyric":"E o que busca instru\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":51995,"id_music":2017,"lyric":"Quando h\u00e1 necessidade\r\nprov\u00ea a corre\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51996,"id_music":2017,"lyric":"Nos conduz \u00e0s Escrituras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":51997,"id_music":2017,"lyric":"E nos guia \u00e0 salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52997,"id_music":2017,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_194.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":280,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}