{"id_music":2245,"name":"Lindo Pa\u00eds","url_image":"\/images\/hasd_571.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Lindo Pa\u00eds.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Lindo Pa\u00eds - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58986,"id_music":2245,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds nas\r\nterras de al\u00e9m rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58987,"id_music":2245,"lyric":"Cheio de flores\r\nde prazer e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58988,"id_music":2245,"lyric":"\u00c9 destinado ao\r\npovo resgatado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58989,"id_music":2245,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o teremos\r\nlutas nem mais cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58990,"id_music":2245,"lyric":"Pois \u00e9 ali que a\r\nmorte n\u00e3o mais entra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58991,"id_music":2245,"lyric":"Nem mais pecado\r\no brilho tirar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58992,"id_music":2245,"lyric":"Jesus, o Rei dessas\r\nmans\u00f5es t\u00e3o lindas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58993,"id_music":2245,"lyric":"Os salvos todos\r\ncom prazer abra\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59588,"id_music":2245,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58994,"id_music":2245,"lyric":"Lindo pa\u00eds! Eu\r\nvejo a brisa mansa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58995,"id_music":2245,"lyric":"Acariciar campinas\r\ne jardins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58996,"id_music":2245,"lyric":"E embalar as\r\npalmas prateadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58997,"id_music":2245,"lyric":"Dos perfumados\r\nvales com jasmins","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58998,"id_music":2245,"lyric":"E quando o Sol se\r\np\u00f5e no horizonte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58999,"id_music":2245,"lyric":"Eu julgo ver em\r\nsonhos este lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":59000,"id_music":2245,"lyric":"Vejo os amigos\r\nj\u00e1 ressuscitados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59001,"id_music":2245,"lyric":"E todos n\u00f3s o nosso\r\nbom Jesus louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":59002,"id_music":2245,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":498,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}