{"id_music":2062,"name":"Junto ao Bondoso Deus","url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Junto Ao Bondoso Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Junto Ao Bondoso Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53735,"id_music":2062,"lyric":"Eu sei que h\u00e1 perfeita paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53736,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53737,"id_music":2062,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 temor nem obras m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53738,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54867,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":53739,"id_music":2062,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53740,"id_music":2062,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53741,"id_music":2062,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53742,"id_music":2062,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54868,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":53743,"id_music":2062,"lyric":"Eu sei que h\u00e1 conforto e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53744,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53745,"id_music":2062,"lyric":"Encontro ali o meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53746,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54869,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":53747,"id_music":2062,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53748,"id_music":2062,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53749,"id_music":2062,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53750,"id_music":2062,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54870,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":53751,"id_music":2062,"lyric":"Encontro, sim liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53752,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53753,"id_music":2062,"lyric":"E tenho paz e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53754,"id_music":2062,"lyric":"Junto ao bondoso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54871,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":53755,"id_music":2062,"lyric":"Jesus, Senhor, meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53756,"id_music":2062,"lyric":"P\u00e3o que desceu dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53757,"id_music":2062,"lyric":"Segura-me bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53758,"id_music":2062,"lyric":"Do cora\u00e7\u00e3o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":53759,"id_music":2062,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_237B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":325,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}