{"id_music":578,"name":"Vamos \u00e0 Colheita","url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vamos \u00e0 Colheita.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vamos \u00e0 Colheita - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23240,"id_music":578,"lyric":"Ceifeiros somos n\u00f3s, fi\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23241,"id_music":578,"lyric":"Ceifando para o Rei dos reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23242,"id_music":578,"lyric":"Os frutos prontos\r\npra colher","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23243,"id_music":578,"lyric":"Que em derredor\r\nse est\u00e3o a ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23244,"id_music":578,"lyric":"Assim, ao nosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23245,"id_music":578,"lyric":"Rendemos preito de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23246,"id_music":578,"lyric":"Ao nosso Mestre, l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23247,"id_music":578,"lyric":"Que sobre a cruz\r\npor n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23248,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":23249,"id_music":578,"lyric":"Vamos j\u00e1 obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23250,"id_music":578,"lyric":"Vamos \u00e0 colheita!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23251,"id_music":578,"lyric":"Para quando anoitecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23252,"id_music":578,"lyric":"Ver a obra feita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23253,"id_music":578,"lyric":"Pouco tempo ainda h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23254,"id_music":578,"lyric":"Breve o prazo acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23255,"id_music":578,"lyric":"Breve, breve, breve acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23256,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":23257,"id_music":578,"lyric":"N\u00f3s trabalhamos por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23258,"id_music":578,"lyric":"Que para os campos\r\nnos conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23259,"id_music":578,"lyric":"E se os obreiros poucos s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23260,"id_music":578,"lyric":"Ociosos n\u00e3o fiquemos, n\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23261,"id_music":578,"lyric":"Ainda h\u00e1 campos pra ceifar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23262,"id_music":578,"lyric":"Que muitos frutos devem dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23263,"id_music":578,"lyric":"N\u00e3o ouves Cristo perguntar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23264,"id_music":578,"lyric":"Quem quer por Mim\r\nir trabalhar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23265,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":23266,"id_music":578,"lyric":"Vamos j\u00e1 obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23267,"id_music":578,"lyric":"Vamos \u00e0 colheita!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23268,"id_music":578,"lyric":"Para quando anoitecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23269,"id_music":578,"lyric":"Ver a obra feita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23270,"id_music":578,"lyric":"Pouco tempo ainda h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23271,"id_music":578,"lyric":"Breve o prazo acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23272,"id_music":578,"lyric":"Breve, breve, breve acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23273,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":23274,"id_music":578,"lyric":"As horas v\u00e3o passando j\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23275,"id_music":578,"lyric":"O dia em breve findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23276,"id_music":578,"lyric":"Conosco toma o teu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":23277,"id_music":578,"lyric":"E por Jesus vem trabalhar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23278,"id_music":578,"lyric":"Por que ocioso ainda est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":23279,"id_music":578,"lyric":"Se a noite logo enfrentar\u00e1s?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":23280,"id_music":578,"lyric":"Tu queres fruto ao C\u00e9u levar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":23281,"id_music":578,"lyric":"Ou folhas s\u00f3 apresentar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":23282,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":23283,"id_music":578,"lyric":"Vamos j\u00e1 obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":23284,"id_music":578,"lyric":"Vamos \u00e0 colheita!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":23285,"id_music":578,"lyric":"Para quando anoitecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":23286,"id_music":578,"lyric":"Ver a obra feita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":23287,"id_music":578,"lyric":"Pouco tempo ainda h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":23288,"id_music":578,"lyric":"Breve o prazo acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":23289,"id_music":578,"lyric":"Breve, breve, breve acabar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":23290,"id_music":578,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_309B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:29","instrumental_time":"00:04:29","show_slide":1,"order":51}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":309,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}