{"id_music":2198,"name":"Grande Alegria","url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Grande Alegria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Grande Alegria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57643,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57644,"id_music":2198,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57645,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57646,"id_music":2198,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59281,"id_music":2198,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":57647,"id_music":2198,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57648,"id_music":2198,"lyric":"Pessoas sofrendo sem amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57649,"id_music":2198,"lyric":"Comendo mis\u00e9ria\r\npara n\u00e3o morrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57650,"id_music":2198,"lyric":"Tentando na vida n\u00e3o sofrer!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57651,"id_music":2198,"lyric":"Olhando ao redor eu vejo f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57652,"id_music":2198,"lyric":"Num mundo que\r\nquer mudar at\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57653,"id_music":2198,"lyric":"Mas esta mudan\u00e7a\r\nnunca vai chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57654,"id_music":2198,"lyric":"Se n\u00e3o quando\r\nCristo retornar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59282,"id_music":2198,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":57655,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":57656,"id_music":2198,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57657,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57658,"id_music":2198,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59283,"id_music":2198,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":57659,"id_music":2198,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":57660,"id_music":2198,"lyric":"De tudo que tem\r\nvalor pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57661,"id_music":2198,"lyric":"Os sonhos da vida\r\ntodos pelo ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57662,"id_music":2198,"lyric":"O mundo \u00e9 s\u00f3 desola\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":57663,"id_music":2198,"lyric":"Olhando ao redor\r\neu vejo o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":57664,"id_music":2198,"lyric":"Fechado e coberto\r\npor um v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":57665,"id_music":2198,"lyric":"O brilho do mundo\r\nent\u00e3o se apagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":57666,"id_music":2198,"lyric":"E a vinda de Cristo\r\nent\u00e3o brilhou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59284,"id_music":2198,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":57667,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria inundou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57668,"id_music":2198,"lyric":"Ao descobrir que Cristo\r\nlogo vai voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":57669,"id_music":2198,"lyric":"Grande alegria\r\nexplodiu a emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":57670,"id_music":2198,"lyric":"Pelo que Cristo fez\r\ne faz pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":57671,"id_music":2198,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_489A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":451,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}