{"id_music":1577,"name":"Rompendo em F\u00e9","url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/Rompendo em F\u00e9.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":37861,"id_music":1577,"lyric":"Cada vez que a minha\r\nf\u00e9 \u00e9 provada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":37862,"id_music":1577,"lyric":"Tu me d\u00e1s a chance de\r\ncrescer um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":37863,"id_music":1577,"lyric":"As montanhas e vales\r\ndeserto e mares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":37864,"id_music":1577,"lyric":"Que atravesso me levam\r\npra perto de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":37865,"id_music":1577,"lyric":"Minhas prova\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o\r\nmaiores do que o meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":37866,"id_music":1577,"lyric":"E n\u00e3o v\u00e3o me impedir\r\nde caminhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":37867,"id_music":1577,"lyric":"Se diante de mim\r\nn\u00e3o se abrir o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":37868,"id_music":1577,"lyric":"Deus vai me fazer andar\r\npor sobre as \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":37869,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":37870,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":37871,"id_music":1577,"lyric":"Minha vida se revestir\u00e1\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":37872,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":37873,"id_music":1577,"lyric":"Com ousadia vou mover\r\no sobrenatural","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":37874,"id_music":1577,"lyric":"Vou lutar e vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":37875,"id_music":1577,"lyric":"vou plantar e colher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":37876,"id_music":1577,"lyric":"A cada dia vou viver\r\nrompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":37877,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":37878,"id_music":1577,"lyric":"Cada vez que a minha\r\nf\u00e9 \u00e9 provada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":37879,"id_music":1577,"lyric":"Tu me d\u00e1s a chance de\r\ncrescer um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":37880,"id_music":1577,"lyric":"As montanhas e vales\r\ndeserto e mares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":37881,"id_music":1577,"lyric":"Que atravesso me levam\r\npra perto de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":37882,"id_music":1577,"lyric":"Minhas prova\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o\r\nmaiores do que o meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":37883,"id_music":1577,"lyric":"E n\u00e3o v\u00e3o me impedir\r\nde caminhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":37884,"id_music":1577,"lyric":"Se diante de mim\r\nn\u00e3o se abrir o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":37885,"id_music":1577,"lyric":"Deus vai me fazer andar\r\npor sobre as \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":37886,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":37887,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":37888,"id_music":1577,"lyric":"Minha vida se revestir\u00e1\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":37889,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":37890,"id_music":1577,"lyric":"Com ousadia vou mover\r\no sobrenatural","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":37891,"id_music":1577,"lyric":"Vou lutar e vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":37892,"id_music":1577,"lyric":"vou plantar e colher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":37893,"id_music":1577,"lyric":"A cada dia vou viver\r\nrompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":37894,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":37895,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":37896,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":37897,"id_music":1577,"lyric":"Minha vida se revestir\u00e1\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":37898,"id_music":1577,"lyric":"Rompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":37899,"id_music":1577,"lyric":"Com ousadia vou mover\r\no sobrenatural","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":37900,"id_music":1577,"lyric":"Vou lutar e vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:17","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":37901,"id_music":1577,"lyric":"vou plantar e colher","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":37902,"id_music":1577,"lyric":"A cada dia vou viver\r\nrompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":37903,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":37904,"id_music":1577,"lyric":"A cada dia vou viver\r\nrompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:31","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":37905,"id_music":1577,"lyric":"A cada dia vou viver\r\nrompendo em f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":37906,"id_music":1577,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:49","instrumental_time":"00:04:49","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","track":8,"url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","order":20}]}