{"id_music":596,"name":"Mensagem ao Mundo","url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Mensagem ao Mundo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Mensagem ao Mundo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23885,"id_music":596,"lyric":"Vamos dar a\r\nmensagem ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23886,"id_music":596,"lyric":"Proclamar a hist\u00f3ria da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23887,"id_music":596,"lyric":"Hist\u00f3ria de amor e gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23888,"id_music":596,"lyric":"Hist\u00f3ria de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23889,"id_music":596,"lyric":"Hist\u00f3ria de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23890,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":23891,"id_music":596,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23892,"id_music":596,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23893,"id_music":596,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":23894,"id_music":596,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23895,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":23896,"id_music":596,"lyric":"Uma voz de\r\nadvert\u00eancia ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23897,"id_music":596,"lyric":"Deve ser o nosso cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23898,"id_music":596,"lyric":"Um hino de f\u00e9 que fale","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23899,"id_music":596,"lyric":"Das b\u00ean\u00e7\u00e3os do\r\namor sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23900,"id_music":596,"lyric":"Das b\u00ean\u00e7\u00e3os do\r\namor sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23901,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":23902,"id_music":596,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23903,"id_music":596,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23904,"id_music":596,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23905,"id_music":596,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23906,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":23907,"id_music":596,"lyric":"Um dever \u00e9 levar\r\nCristo ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23908,"id_music":596,"lyric":"Como algu\u00e9m\r\nque pode salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23909,"id_music":596,"lyric":"Que pode afastar pecados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23910,"id_music":596,"lyric":"E a gl\u00f3ria de Deus mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23911,"id_music":596,"lyric":"E a gl\u00f3ria de Deus mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23912,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":23913,"id_music":596,"lyric":"Pois Jesus, nosso\r\nRei, em breve","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23914,"id_music":596,"lyric":"Voltar\u00e1 Rei dos\r\nreis, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23915,"id_music":596,"lyric":"Vir\u00e1 Seu reino\r\nde luz fundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23916,"id_music":596,"lyric":"Um reino de paz e amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23917,"id_music":596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_327B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":327,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}