{"id_music":342,"name":"Saudai o Nome de Jesus (1)","url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Saudai o Nome de Jesus (1).mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Saudai o Nome de Jesus (1) - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7995,"id_music":342,"lyric":"Saudai o nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7996,"id_music":342,"lyric":"\u00d3 anjos, vos prostrai\r\n\u00d3 anjos, vos prostrai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7997,"id_music":342,"lyric":"O Filho do glorioso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7998,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":7999,"id_music":342,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":8000,"id_music":342,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8001,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":8002,"id_music":342,"lyric":"\u00d3 escolhida gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8003,"id_music":342,"lyric":"Do bom e eterno Pai\r\nDo bom e eterno Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8004,"id_music":342,"lyric":"O grande Autor da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8005,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":8006,"id_music":342,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8007,"id_music":342,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8008,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":8009,"id_music":342,"lyric":"\u00d3 perdoados por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8010,"id_music":342,"lyric":"Alegres adorai\r\nAlegres adorai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8011,"id_music":342,"lyric":"O Deus de paz, o Deus de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8012,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":8013,"id_music":342,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8014,"id_music":342,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8015,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":8016,"id_music":342,"lyric":"\u00d3 ra\u00e7as, tribos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8017,"id_music":342,"lyric":"Ao Rei divino honrai\r\nAo Rei divino honrai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8018,"id_music":342,"lyric":"A quem quebrou\r\nOs vis grilh\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8019,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":8020,"id_music":342,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8021,"id_music":342,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":8022,"id_music":342,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":71,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}