{"id_music":2107,"name":"Bem Junto a Cristo","url_image":"\/images\/hasd_392.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bem Junto A Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bem Junto A Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55237,"id_music":2107,"lyric":"Bem junto a Cristo\r\neu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55238,"id_music":2107,"lyric":"Bem junto \u00e0 cruz\r\ndoce paz desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55239,"id_music":2107,"lyric":"Sim, ao teu peito\r\neu busco a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55240,"id_music":2107,"lyric":"Pois teu amor divinal satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55241,"id_music":2107,"lyric":"Pois teu amor divinal satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55242,"id_music":2107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":55243,"id_music":2107,"lyric":"N\u00e3o trago nada\r\nmais ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55244,"id_music":2107,"lyric":"S\u00f3 este meu cora\u00e7\u00e3o pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55245,"id_music":2107,"lyric":"Mas te suplico em contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55246,"id_music":2107,"lyric":"Oh Salvador d\u00e1-me\npaz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55247,"id_music":2107,"lyric":"Oh Salvador d\u00e1-me\npaz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55248,"id_music":2107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":55249,"id_music":2107,"lyric":"Sim, quero a Cristo\r\nbem junto estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55250,"id_music":2107,"lyric":"T\u00e9 l\u00e1 no al\u00e9m\r\nconseguir aportar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55251,"id_music":2107,"lyric":"Oh, lar eterno\r\nlar de esplendor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55252,"id_music":2107,"lyric":"L\u00e1 estarei junto\r\nao meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55253,"id_music":2107,"lyric":"L\u00e1 cantarei todo o\r\nSeu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":55254,"id_music":2107,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":370,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}