{"id_music":2080,"name":"Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 no Monte","url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 No Monte.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 No Monte - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54245,"id_music":2080,"lyric":"Meu ref\u00fagio est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54246,"id_music":2080,"lyric":"Onde posso descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54247,"id_music":2080,"lyric":"E beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54248,"id_music":2080,"lyric":"De \u00e1gua pura e salutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54974,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":54249,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54250,"id_music":2080,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54251,"id_music":2080,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54252,"id_music":2080,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54253,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54254,"id_music":2080,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54975,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":54255,"id_music":2080,"lyric":"Minha for\u00e7a est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54256,"id_music":2080,"lyric":"Onde fico a meditar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54257,"id_music":2080,"lyric":"Meu poder prov\u00e9m da fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":54258,"id_music":2080,"lyric":"Quando estou humilde a orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54976,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":54259,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54260,"id_music":2080,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54261,"id_music":2080,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54262,"id_music":2080,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54263,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54264,"id_music":2080,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54977,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":54265,"id_music":2080,"lyric":"Minha gl\u00f3ria est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54266,"id_music":2080,"lyric":"Em que Cristo padeceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54267,"id_music":2080,"lyric":"Onde vejo a rubra fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54268,"id_music":2080,"lyric":"De Seu sangue que verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54978,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":54269,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":54270,"id_music":2080,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":54271,"id_music":2080,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":54272,"id_music":2080,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":54273,"id_music":2080,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":54274,"id_music":2080,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":54275,"id_music":2080,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":343,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}