{"id_music":524,"name":"Oh! Eu N\u00e3o Sei, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Eu N\u00e3o Sei, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Eu N\u00e3o Sei, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20241,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20242,"id_music":524,"lyric":"Que tanto eu sofra\r\naqui pesares e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20243,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20244,"id_music":524,"lyric":"Que eu sofra perdas se\r\noutra foi minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20245,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20246,"id_music":524,"lyric":"Mas isto eu sei:\r\nnunca eu Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20247,"id_music":524,"lyric":"Tu sabes, Pai, melhor\r\nna prova\u00e7\u00e3o maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20248,"id_music":524,"lyric":"E sei tamb\u00e9m: se\r\neu confiar em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20249,"id_music":524,"lyric":"Breve as trevas passam\r\ne oh! qu\u00e3o claro aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20250,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20251,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20252,"id_music":524,"lyric":"Que eu ande neste vale\r\nescuro e t\u00e3o hostil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20253,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20254,"id_music":524,"lyric":"Que venham nuvens\r\nnegras no meu c\u00e9u de anil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20255,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20256,"id_music":524,"lyric":"Mas isto eu sei:\r\nnunca eu Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20257,"id_music":524,"lyric":"Tu sabes, Pai, melhor\r\nna prova\u00e7\u00e3o maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20258,"id_music":524,"lyric":"E sei tamb\u00e9m: se\r\neu confiar em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20259,"id_music":524,"lyric":"Breve as trevas passam\r\ne oh! qu\u00e3o claro aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20260,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20261,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20262,"id_music":524,"lyric":"Que venham sobre mim\r\nt\u00e3o duras tenta\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20263,"id_music":524,"lyric":"Oh! eu n\u00e3o sei, Senhor\r\nporque Tu querer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20264,"id_music":524,"lyric":"Que eu sofra assim, na\r\nvida, amargas prova\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20265,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20266,"id_music":524,"lyric":"Mas isto eu sei:\r\nnunca eu Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20267,"id_music":524,"lyric":"Tu sabes, Pai, melhor\r\nna prova\u00e7\u00e3o maior","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20268,"id_music":524,"lyric":"E sei tamb\u00e9m: se\r\neu confiar em Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20269,"id_music":524,"lyric":"Breve as trevas passam\r\ne oh! qu\u00e3o claro aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20270,"id_music":524,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_255B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":255,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}