{"id_music":4692,"name":"La segunda venida de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La segunda venida de Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/La segunda venida de Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":75937,"id_music":4692,"lyric":"La segunda venida de cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76724,"id_music":4692,"lyric":"Un suceso imponente ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":75938,"id_music":4692,"lyric":"Tan grandioso cual\r\nnunca fue visto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76725,"id_music":4692,"lyric":"M\u00e1s glorioso jam\u00e1s se ver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":75939,"id_music":4692,"lyric":"De los cielos el\r\nhijo del hombre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":76726,"id_music":4692,"lyric":"Em la gloria del\r\npadre vendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":75940,"id_music":4692,"lyric":"\"verdadero y fiel\"\r\nes su nombre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76727,"id_music":4692,"lyric":"Y el cetro del reino tendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":75941,"id_music":4692,"lyric":"\"verdadero y fiel\"\r\nes su nombre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":76728,"id_music":4692,"lyric":"Y el cetro del reino tendr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":76717,"id_music":4692,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":75942,"id_music":4692,"lyric":"Cual rel\u00e1mpago\r\nluce del este","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76729,"id_music":4692,"lyric":"Uma nube com luz de crisol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":75943,"id_music":4692,"lyric":"Cuyo brillo, que\r\nalcanza al oeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76730,"id_music":4692,"lyric":"Sobrepuja los rayos del sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":75944,"id_music":4692,"lyric":"Es la hueste de\r\n\u00e1ngeles santos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76731,"id_music":4692,"lyric":"Refulgentes de gloria y luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":75945,"id_music":4692,"lyric":"Que escoltan y\r\nloan con cantos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":76732,"id_music":4692,"lyric":"Al invicto y glorioso jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":75946,"id_music":4692,"lyric":"Que escoltan y\r\nloan con cantos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":76733,"id_music":4692,"lyric":"Al invicto y glorioso jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76718,"id_music":4692,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":75947,"id_music":4692,"lyric":"Los imp\u00edos de miedo\r\nse espantan","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76734,"id_music":4692,"lyric":"Y perecen al ver al se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":75948,"id_music":4692,"lyric":"Mas los justos las\r\nmanos levantan","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":76735,"id_music":4692,"lyric":"Hacia cristo, su\r\nbuen redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":75949,"id_music":4692,"lyric":"Contemplando sus\r\ngratos fulgores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":76736,"id_music":4692,"lyric":"Le aclaman com f\u00e9rvida voz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":75950,"id_music":4692,"lyric":"\"rey de reyes\r\nSe\u00f1or de se\u00f1ores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76737,"id_music":4692,"lyric":"Mil hosannas al hijo de dio\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":75951,"id_music":4692,"lyric":"\"rey de reyes\r\nSe\u00f1or de se\u00f1ores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":76738,"id_music":4692,"lyric":"Mil hosannas al hijo de dios\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":76719,"id_music":4692,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":75952,"id_music":4692,"lyric":"Del sepulcro los\r\nlazos quebranta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":76739,"id_music":4692,"lyric":"Que ataban al pobre mortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":75953,"id_music":4692,"lyric":"A sus santos jes\u00fas\r\nlos levanta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":76740,"id_music":4692,"lyric":"Revestidos de luz inmortal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":75954,"id_music":4692,"lyric":"Y los lleva consigo al cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":76741,"id_music":4692,"lyric":"Los corona y palmas les da","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":75955,"id_music":4692,"lyric":"Y entonces disfrutan sin velo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":76742,"id_music":4692,"lyric":"La presencia del dios jehov\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":75956,"id_music":4692,"lyric":"Y entonces disfrutan sin velo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":76743,"id_music":4692,"lyric":"La presencia del dios jehov\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":75957,"id_music":4692,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":170,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}