{"id_music":554,"name":"Perten\u00e7o a Cristo","url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Perten\u00e7o a Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Perten\u00e7o a Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":21234,"id_music":554,"lyric":"J\u00e1 o mundo n\u00e3o me prende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":21235,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21236,"id_music":554,"lyric":"Sua voz minh'alma atende","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":21237,"id_music":554,"lyric":"Pois perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21238,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":21239,"id_music":554,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21240,"id_music":554,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":21241,"id_music":554,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21242,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":21243,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":21244,"id_music":554,"lyric":"N\u00e3o mais temo o inimigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":21245,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21246,"id_music":554,"lyric":"\u00c9-me sempre bom abrigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":21247,"id_music":554,"lyric":"Sim, perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21248,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":21249,"id_music":554,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21250,"id_music":554,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":21251,"id_music":554,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":21252,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":21253,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":21254,"id_music":554,"lyric":"Desde a Terra at\u00e9 a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":21255,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":21256,"id_music":554,"lyric":"Sempre irei contar a hist\u00f3ria:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":21257,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21258,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":21259,"id_music":554,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21260,"id_music":554,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":21261,"id_music":554,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21262,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":21263,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":21264,"id_music":554,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u vou contempl\u00e1-lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":21265,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":21266,"id_music":554,"lyric":"E eternamente honr\u00e1-lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":21267,"id_music":554,"lyric":"Pois perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":21268,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":21269,"id_music":554,"lyric":"A Jesus eu seguirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":21270,"id_music":554,"lyric":"Pois \u00e9 meu Senhor e Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":21271,"id_music":554,"lyric":"Quer l\u00e1 fora, quer no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":21272,"id_music":554,"lyric":"Eu perten\u00e7o a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":21273,"id_music":554,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_285B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":285,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}