{"id_music":274,"name":"\u00d3 Deus de Amor","url_image":"\/images\/hasd_001.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Deus de Amor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Deus de Amor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":5365,"id_music":274,"lyric":"\u00d3 Deus de amor\r\nvimos n\u00f3s Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":5366,"id_music":274,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 na\u00e7\u00f5es\r\nrendei louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":5367,"id_music":274,"lyric":"\u00c9s Tu, Senhor o\r\npoderoso Vencedor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":5368,"id_music":274,"lyric":"\u00c9s Criador e\r\nRei sem par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":5369,"id_music":274,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":5370,"id_music":274,"lyric":"Por Teu poder nos\r\ncriaste, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":5371,"id_music":274,"lyric":"Deste-nos vida\r\ne perfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":5372,"id_music":274,"lyric":"E ao desviar-nos de\r\nTeu plano de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":5373,"id_music":274,"lyric":"Veio, em Jesus\r\na salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":5374,"id_music":274,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":5375,"id_music":274,"lyric":"Teu \u00e9 o poder e o\r\nlouvor, nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":5376,"id_music":274,"lyric":"Teu, nosso amor\r\nfervor tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":5377,"id_music":274,"lyric":"Qual rocha firme\r\na verdade ficar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":5378,"id_music":274,"lyric":"Deus eternal\r\nSenhor, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":5379,"id_music":274,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":1,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}