{"id_music":2094,"name":"Bendita Hora de Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_419.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bendita Hora De Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bendita Hora De Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54656,"id_music":2094,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54657,"id_music":2094,"lyric":"Pois traz-nos paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54658,"id_music":2094,"lyric":"E vence o mal e toda a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54659,"id_music":2094,"lyric":"Trazendo aux\u00edlio do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54660,"id_music":2094,"lyric":"Em tempos maus, na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54661,"id_music":2094,"lyric":"Na dor maior, na tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54662,"id_music":2094,"lyric":"Irei buscar ao meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54663,"id_music":2094,"lyric":"Com zelo, f\u00e9 e mais fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54664,"id_music":2094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":54665,"id_music":2094,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54666,"id_music":2094,"lyric":"De doce calma e devo\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54667,"id_music":2094,"lyric":"Elevo ao C\u00e9u o meu clamor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54668,"id_music":2094,"lyric":"Um cheiro suave a meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54669,"id_music":2094,"lyric":"E finda a hora de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54670,"id_music":2094,"lyric":"Os dias maus, a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":54671,"id_music":2094,"lyric":"Ent\u00e3o darei melhor louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54672,"id_music":2094,"lyric":"A meu Jesus, o meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54673,"id_music":2094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":54674,"id_music":2094,"lyric":"Bendita hora de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54675,"id_music":2094,"lyric":"Pois liga-nos em comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54676,"id_music":2094,"lyric":"E traz-nos paz e mais fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54677,"id_music":2094,"lyric":"Enchendo o mundo com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54678,"id_music":2094,"lyric":"Desejo a vida aqui findar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54679,"id_music":2094,"lyric":"Com f\u00e9, amor, constante orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54680,"id_music":2094,"lyric":"E l\u00e1 no C\u00e9u, junto ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54681,"id_music":2094,"lyric":"Ser\u00e1 eterno meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54682,"id_music":2094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":357,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}