{"id_music":2326,"name":"Ao Orarmos, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao Orarmos, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ao Orarmos, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61322,"id_music":2326,"lyric":"Faze que ao orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61323,"id_music":2326,"lyric":"Eu esque\u00e7a tudo ao redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61324,"id_music":2326,"lyric":"Pra que nada me\r\nvenha impedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61325,"id_music":2326,"lyric":"Do Teu trono a gra\u00e7a fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61993,"id_music":2326,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":61326,"id_music":2326,"lyric":"Vem meu ser\r\ntransformar pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61327,"id_music":2326,"lyric":"Que do alto\r\nprov\u00e9m \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61328,"id_music":2326,"lyric":"Possam todos\r\nos que aqui est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61329,"id_music":2326,"lyric":"Bem unidos\r\nestar em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61994,"id_music":2326,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":61330,"id_music":2326,"lyric":"Vem, Senhor elevar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61331,"id_music":2326,"lyric":"Os que diante\r\nde Ti hoje est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61332,"id_music":2326,"lyric":"Em esp\u00edrito de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61333,"id_music":2326,"lyric":"Procurando o mundo deixar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61995,"id_music":2326,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":61334,"id_music":2326,"lyric":"Vem meu ser\r\ntransformar pelo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61335,"id_music":2326,"lyric":"Que do alto\r\nprov\u00e9m \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61336,"id_music":2326,"lyric":"Possam todos\r\nos que aqui est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":61337,"id_music":2326,"lyric":"Bem unidos\r\nestar em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61338,"id_music":2326,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_593B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":579,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}