{"id_music":902,"name":"Som de Chuva","url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2013 - Gente como Jesus\/Som de Chuva.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2013 - Gente como Jesus\/Som de Chuva - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24020,"id_music":902,"lyric":"Sopra Teu vento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24021,"id_music":902,"lyric":"Sobre o deserto sem vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24022,"id_music":902,"lyric":"Minh'alma sedenta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24023,"id_music":902,"lyric":"Procura Teu rio de \u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24024,"id_music":902,"lyric":"Som de chuvas abundantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24025,"id_music":902,"lyric":"Eu j\u00e1 posso ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":24026,"id_music":902,"lyric":"Essas nuvens carregadas\r\nde poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":24027,"id_music":902,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":24028,"id_music":902,"lyric":"Como chuva vem\r\ncomo chuva vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":24029,"id_music":902,"lyric":"Como chuva ser\u00f4dia\r\ncaindo do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":24030,"id_music":902,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":24031,"id_music":902,"lyric":"Pois quem fez a promessa\r\n\u00e9 justo e fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24032,"id_music":902,"lyric":"\u00c9 certo que n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24033,"id_music":902,"lyric":"Vem sacia minha\r\nsede de viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24034,"id_music":902,"lyric":"Transbordando minha\r\nvida de poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":24035,"id_music":902,"lyric":"Nessa chuva do Esp\u00edrito\r\nSanto vou me molhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":24036,"id_music":902,"lyric":"Nesse rio de avivamento\r\nvou mergulhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24037,"id_music":902,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":24038,"id_music":902,"lyric":"O que tenho visto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24039,"id_music":902,"lyric":"\u00c9 a\u00e7\u00e3o de gotas do Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24040,"id_music":902,"lyric":"Estou bem seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":24041,"id_music":902,"lyric":"Tu tens muito mais\r\npara oferecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24042,"id_music":902,"lyric":"A promessa n\u00e3o demora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24043,"id_music":902,"lyric":"Para se cumprir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24044,"id_music":902,"lyric":"N\u00e3o se cansa Tua\r\nigreja de pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":24045,"id_music":902,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_027.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":24046,"id_music":902,"lyric":"Como chuva vem\r\ncomo chuva vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":24047,"id_music":902,"lyric":"Como chuva ser\u00f4dia\r\ncaindo do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":24048,"id_music":902,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24049,"id_music":902,"lyric":"Pois quem fez a promessa\r\n\u00e9 justo e fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":24050,"id_music":902,"lyric":"\u00c9 certo que n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24051,"id_music":902,"lyric":"Vem sacia minha\r\nsede de viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":24052,"id_music":902,"lyric":"Transbordando minha\r\nvida de poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":24053,"id_music":902,"lyric":"Nessa chuva do Esp\u00edrito\r\nSanto vou me molhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":24054,"id_music":902,"lyric":"Nesse rio de avivamento\r\nvou mergulhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":24055,"id_music":902,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":24056,"id_music":902,"lyric":"Como chuva vem\r\ncomo chuva vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":24057,"id_music":902,"lyric":"Como chuva vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":24058,"id_music":902,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_028.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":631,"name":"Gente como Jesus","track":1,"url_image":"\/covers\/2013.bmp","order":10}]}