{"id_music":4529,"name":"Si en valles de peligros","url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Si en valles de peligros.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Si en valles de peligros - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71916,"id_music":4529,"lyric":"Si en valles de peligros\r\nyo tengo que pasar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71917,"id_music":4529,"lyric":"O si por altas cumbres\r\nen paz me toca andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71918,"id_music":4529,"lyric":"Ya que seguro estoy si\r\nen sol o sombra voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71919,"id_music":4529,"lyric":"A cualquiera parte\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72804,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71920,"id_music":4529,"lyric":"A cualquiera parte\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71921,"id_music":4529,"lyric":"Doquiera que est\u00e9 del\r\nCielo tendr\u00e9 la santa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71922,"id_music":4529,"lyric":"Es mi privilegio\r\naqu\u00ed llevar su cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71923,"id_music":4529,"lyric":"Ir\u00e9, pues, a cualquiera\r\nparte con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72805,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":71924,"id_music":4529,"lyric":"Si el agua de la vida\r\nes mi deber llevar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71925,"id_music":4529,"lyric":"Al pecador rendido\r\npor yermo al transitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71926,"id_music":4529,"lyric":"Si es que me toca a m\u00ed\r\nllevar su amor all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":71927,"id_music":4529,"lyric":"Con tal que \u00e9l me\r\ngu\u00ede ir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72806,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":71928,"id_music":4529,"lyric":"A cualquiera parte\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71929,"id_music":4529,"lyric":"Doquiera que est\u00e9 del\r\nCielo tendr\u00e9 la santa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71930,"id_music":4529,"lyric":"Es mi privilegio aqu\u00ed\r\nllevar su cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71931,"id_music":4529,"lyric":"Ir\u00e9, pues, a cualquiera\r\nparte con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72807,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":71932,"id_music":4529,"lyric":"Mas si es mi suerte en\r\ncasa la santa cruz llevar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":71933,"id_music":4529,"lyric":"Cuando otros la pregonan\r\nallende el ancho mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71934,"id_music":4529,"lyric":"Por prueba de mi fe\r\nsu fallo aceptar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71935,"id_music":4529,"lyric":"Y adonde \u00e9l me lleve\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72808,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":71936,"id_music":4529,"lyric":"A cualquiera parte\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":71937,"id_music":4529,"lyric":"Doquiera que est\u00e9 del\r\nCielo tendr\u00e9 la santa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":71938,"id_music":4529,"lyric":"Es mi privilegio aqu\u00ed\r\nllevar su cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":71939,"id_music":4529,"lyric":"Ir\u00e9, pues, a cualquiera\r\nparte con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":72809,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":71940,"id_music":4529,"lyric":"De cuanto manda Cristo\r\nno debo yo dudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:19","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":71941,"id_music":4529,"lyric":"M\u00e1s bien seguir fielmente la voz que me ha de guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:54","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":71942,"id_music":4529,"lyric":"Si quedo, pues, o voy\r\ncontento siempre estoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:40","instrumental_time":"00:05:05","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":71943,"id_music":4529,"lyric":"Pues doquiera tengo\r\nconmigo a Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:50","instrumental_time":"00:05:16","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":72810,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":71944,"id_music":4529,"lyric":"A cualquiera parte\r\nir\u00e9 con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:00","instrumental_time":"00:05:26","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":71945,"id_music":4529,"lyric":"Doquiera que est\u00e9 del\r\nCielo tendr\u00e9 la santa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:09","instrumental_time":"00:05:36","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":71946,"id_music":4529,"lyric":"Es mi privilegio aqu\u00ed\r\nllevar su cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:19","instrumental_time":"00:05:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":71947,"id_music":4529,"lyric":"Ir\u00e9, pues, a cualquiera\r\nparte con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:29","instrumental_time":"00:05:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":71948,"id_music":4529,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_313B.jpg","image_position":null,"time":"00:05:42","instrumental_time":"00:06:12","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":567,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}