{"id_music":699,"name":"O Triunfo do Messias","url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Triunfo do Messias.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Triunfo do Messias - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16976,"id_music":699,"lyric":"Jesus \u00e9 rejeitado, o\r\nmundo n\u00e3o O quer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16977,"id_music":699,"lyric":"Recusa com orgulho\r\nseu Rei reconhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16978,"id_music":699,"lyric":"Mas, eis que vem glorioso\r\ndo Seu celeste lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16979,"id_music":699,"lyric":"Para logo com\r\npoder aqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16980,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16981,"id_music":699,"lyric":"Logo vem o dia eterno\r\nda Sua exalta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16982,"id_music":699,"lyric":"Vem, sim, para o livramento\r\nde toda a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16983,"id_music":699,"lyric":"Oh! que canto de\r\nvit\u00f3ria ent\u00e3o h\u00e1 de soar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16984,"id_music":699,"lyric":"Quando Cristo triunfante\r\naqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16985,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16986,"id_music":699,"lyric":"O Sol ao meio dia\r\nn\u00e3o tem o resplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16987,"id_music":699,"lyric":"Qual h\u00e1 de ter a Igreja\r\nna vinda do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16988,"id_music":699,"lyric":"Porque do Esposo a gl\u00f3ria\r\na noiva h\u00e1 de ostentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16989,"id_music":699,"lyric":"Quando Cristo triunfante\r\naqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16990,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16991,"id_music":699,"lyric":"Logo vem o dia eterno\r\nda Sua exalta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16992,"id_music":699,"lyric":"Vem, sim, para o livramento\r\nde toda a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16993,"id_music":699,"lyric":"Oh! que canto de\r\nvit\u00f3ria ent\u00e3o h\u00e1 de soar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16994,"id_music":699,"lyric":"Quando Cristo triunfante\r\naqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16995,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":16996,"id_music":699,"lyric":"J\u00e1 temos privil\u00e9gio\r\nde pela f\u00e9 prever","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16997,"id_music":699,"lyric":"A divinal heran\u00e7a\r\nque vamos receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16998,"id_music":699,"lyric":"A dor e o sofrimento\r\njamais ter\u00e3o lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16999,"id_music":699,"lyric":"Quando Cristo triunfante\r\naqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17000,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":17001,"id_music":699,"lyric":"Logo vem o dia eterno\r\nda Sua exalta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17002,"id_music":699,"lyric":"Vem, sim, para o livramento\r\nde toda a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":17003,"id_music":699,"lyric":"Oh! que canto de\r\nvit\u00f3ria ent\u00e3o h\u00e1 de soar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":17004,"id_music":699,"lyric":"Quando Cristo triunfante\r\naqui reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":17005,"id_music":699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_433B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":433,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}