{"id_music":681,"name":"S\u00f3, com Teu Deus","url_image":"\/images\/hasd_415.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/S\u00f3, com Teu Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/S\u00f3, com Teu Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17491,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nsublime paz e b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17492,"id_music":681,"lyric":"Sim, sempre a s\u00f3s\r\ncom Deus por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17493,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus Seu\r\nrosto contemplando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17494,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, sempre ouvindo\r\nSua voz de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17495,"id_music":681,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":17496,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nnas horas mais dif\u00edceis","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17497,"id_music":681,"lyric":"Paz Ele tem a dar\r\naos filhos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17498,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nser\u00e1s o exemplo vivo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17499,"id_music":681,"lyric":"Luz da verdade e\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":17500,"id_music":681,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":17501,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nsupremo bem infindo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17502,"id_music":681,"lyric":"Tal comunh\u00e3o dar\u00e1\r\nprazer sem par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17503,"id_music":681,"lyric":"S\u00f3, com Teu Deus\r\nfiel at\u00e9 a morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17504,"id_music":681,"lyric":"Vais para sempre\r\ncom Teu Deus andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17505,"id_music":681,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":415,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}