{"id_music":4514,"name":"\u00a1Oh!, cu\u00e1nto necesita","url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, cuanto necesita.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, cuanto necesita - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71568,"id_music":4514,"lyric":"\u00a1Oh!, cu\u00e1nto necesita\r\nobreros el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71569,"id_music":4514,"lyric":"Que vayan presurosos\r\nal campo de labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71570,"id_music":4514,"lyric":"Alegre yo le digo\r\ncon todo mi valor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71571,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72722,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71572,"id_music":4514,"lyric":"Voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71573,"id_music":4514,"lyric":"A trabajar alegre\r\ny con fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71574,"id_music":4514,"lyric":"S\u00ed, voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71575,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72723,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":71576,"id_music":4514,"lyric":"Ahora, en la batalla\r\nven, c\u00ed\u00f1eme, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71577,"id_music":4514,"lyric":"Tu c\u00e9lica armadura\r\nd\u00e9 aliento, fe y valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71578,"id_music":4514,"lyric":"Para vencer las huestes\r\ndel fiero tentador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":71579,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72724,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":71580,"id_music":4514,"lyric":"Voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71581,"id_music":4514,"lyric":"A trabajar alegre\r\ny con fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71582,"id_music":4514,"lyric":"S\u00ed, voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71583,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72725,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":71584,"id_music":4514,"lyric":"La carga que soporta\r\nla pobre humanidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":71585,"id_music":4514,"lyric":"Con todos mis esfuerzos\r\nyo debo aliviar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":71586,"id_music":4514,"lyric":"Para salvar las almas\r\ndoquier me toque estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":71587,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72726,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":71588,"id_music":4514,"lyric":"Voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":71589,"id_music":4514,"lyric":"A trabajar alegre\r\ny con fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":71590,"id_music":4514,"lyric":"S\u00ed, voy, Se\u00f1or, voy, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":71591,"id_music":4514,"lyric":"Conmigo cuenta t\u00fa, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":71592,"id_music":4514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_223B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":552,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}