{"id_music":1388,"name":"Consagra\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2017 - Eu Creio\/Consagra\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29521,"id_music":1388,"lyric":"Como um sacrif\u00edcio vivo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29522,"id_music":1388,"lyric":"Deus me pede com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29523,"id_music":1388,"lyric":"Minha mente e o meu corpo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29524,"id_music":1388,"lyric":"Ador\u00e1-lo com louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29525,"id_music":1388,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29527,"id_music":1388,"lyric":"O que penso e o que falo","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29528,"id_music":1388,"lyric":"Tem que ser de bom valor","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29529,"id_music":1388,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":29531,"id_music":1388,"lyric":"Pra que o mundo possa ver","aux_lyric":"Todos:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29532,"id_music":1388,"lyric":"O meu Cristo redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29533,"id_music":1388,"lyric":"Minha vida por inteiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29534,"id_music":1388,"lyric":"Eu coloco em Teu altar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29535,"id_music":1388,"lyric":"Tudo aquilo que existe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29536,"id_music":1388,"lyric":"Eu preciso consagrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29537,"id_music":1388,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":29539,"id_music":1388,"lyric":"Como o meu Senhor \u00e9 Santo","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29540,"id_music":1388,"lyric":"Temos que assim mostrar","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29541,"id_music":1388,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":29543,"id_music":1388,"lyric":"Se espelhar em seu car\u00e1ter","aux_lyric":"Todos:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29544,"id_music":1388,"lyric":"Para ent\u00e3o testemunhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29545,"id_music":1388,"lyric":"Se espelhar em seu car\u00e1ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29546,"id_music":1388,"lyric":"Para ent\u00e3o testemunhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29547,"id_music":1388,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":672,"name":"Eu Creio","track":3,"url_image":"\/covers\/2017.bmp","order":10}]}