{"id_music":1419,"name":"Cora\u00e7\u00e3o Puro","url_image":"\/images\/salmos_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos\/Cora\u00e7\u00e3o Puro.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":31067,"id_music":1419,"lyric":"Compadece-te de mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":31068,"id_music":1419,"lyric":"Segundo a Tua benignidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":31069,"id_music":1419,"lyric":"Segundo a multid\u00e3o\r\nde miseric\u00f3rdias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":31070,"id_music":1419,"lyric":"Apaga as minhas transgress\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":31071,"id_music":1419,"lyric":"Apaga as minhas transgress\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":31072,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":31073,"id_music":1419,"lyric":"Lava-me completamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":31074,"id_music":1419,"lyric":"Purifica o meu pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":31075,"id_music":1419,"lyric":"Pois ele sempre\r\nest\u00e1 diante de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":31076,"id_music":1419,"lyric":"Pequei somente contra Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":31077,"id_music":1419,"lyric":"Pequei somente contra Ti\r\nSenhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":31078,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":31079,"id_music":1419,"lyric":"Cria em mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":31080,"id_music":1419,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que \u00e9 puro\r\ne renova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":31081,"id_music":1419,"lyric":"Dentro de mim um\r\nesp\u00edrito inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":31082,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":31083,"id_music":1419,"lyric":"Cria em mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":31084,"id_music":1419,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que \u00e9 puro\r\ne renova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":31085,"id_music":1419,"lyric":"Dentro de mim um\r\nesp\u00edrito inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":31086,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":31087,"id_music":1419,"lyric":"Inabal\u00e1vel, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":31088,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":31089,"id_music":1419,"lyric":"Compadece-te de mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":31090,"id_music":1419,"lyric":"Segundo a Tua benignidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":31091,"id_music":1419,"lyric":"Segundo a multid\u00e3o\r\nde miseric\u00f3rdias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":31092,"id_music":1419,"lyric":"Apaga as minhas transgress\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":31093,"id_music":1419,"lyric":"Apaga as minhas\r\ntransgress\u00f5es, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":31094,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":31095,"id_music":1419,"lyric":"Lava-me completamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":31096,"id_music":1419,"lyric":"Purifica o meu pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":31097,"id_music":1419,"lyric":"Pois ele sempre\r\nest\u00e1 diante de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":31098,"id_music":1419,"lyric":"Pequei somente contra Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":31099,"id_music":1419,"lyric":"Pequei somente contra Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":31100,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":31101,"id_music":1419,"lyric":"Cria em mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":31102,"id_music":1419,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que \u00e9 puro\r\ne renova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":31103,"id_music":1419,"lyric":"Dentro de mim um\r\nesp\u00edrito inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":31104,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":31105,"id_music":1419,"lyric":"Cria em mim, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":31106,"id_music":1419,"lyric":"Um cora\u00e7\u00e3o que \u00e9 puro\r\ne renova","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":31107,"id_music":1419,"lyric":"Dentro de mim um\r\nesp\u00edrito inabal\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:31","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":31108,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":31109,"id_music":1419,"lyric":"Inabal\u00e1vel, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:41","instrumental_time":"00:04:41","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":31110,"id_music":1419,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:49","instrumental_time":"00:04:49","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","track":3,"url_image":"\/covers\/salmos.bmp","order":14}]}