{"id_music":4193,"name":"Quiero llegar a ser parte del cielo","url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Quiero llegar a ser parte del cielo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Quiero llegar a ser parte del cielo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":65959,"id_music":4193,"lyric":"Quiero llegar a ser\r\nparte del cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":65960,"id_music":4193,"lyric":"Y estar preparado\r\naquel d\u00eda glorioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":65961,"id_music":4193,"lyric":"Cantando con los salvados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":65962,"id_music":4193,"lyric":"Y extenderle los brazos\r\na mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65963,"id_music":4193,"lyric":"Yo quiero estar cuando\r\naparezca en las nubes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":65964,"id_music":4193,"lyric":"Y extenderle los brazos\r\na mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65965,"id_music":4193,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":65966,"id_music":4193,"lyric":"No habr\u00e1 m\u00e1s muerte ni dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":65967,"id_music":4193,"lyric":"En el hogar celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":65968,"id_music":4193,"lyric":"Cristo, con su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65969,"id_music":4193,"lyric":"El llanto borrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":65970,"id_music":4193,"lyric":"Cerca est\u00e1 el d\u00eda del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67960,"id_music":4193,"lyric":"\u00a1Oh! \u00a1Qu\u00e9 gozo ser\u00e1 estar all\u00ed!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":65971,"id_music":4193,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":65972,"id_music":4193,"lyric":"Quiero llegar a ser\r\nparte del cielo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":65973,"id_music":4193,"lyric":"Y estar preparado\r\naquel d\u00eda glorioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65974,"id_music":4193,"lyric":"Cantando con los salvados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":65975,"id_music":4193,"lyric":"Y extenderle los brazos\r\na mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65976,"id_music":4193,"lyric":"Yo quiero estar cuando\r\naparezca en las nubes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":65977,"id_music":4193,"lyric":"Y extenderle los brazos\r\na mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":65978,"id_music":4193,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_058A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":343,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}