{"id_music":806,"name":"Jesus \u00e9 o Salvador","url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus \u00e9 o Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Jesus \u00e9 o Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11287,"id_music":806,"lyric":"Somente Cristo \u00e9 Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11288,"id_music":806,"lyric":"E de outro n\u00e3o sabemos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11289,"id_music":806,"lyric":"Morreu por n\u00f3s\r\nem santo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11290,"id_music":806,"lyric":"E vida nEle temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11291,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11292,"id_music":806,"lyric":"Jesus, Jesus \u00e9 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11293,"id_music":806,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 outro mediador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11294,"id_music":806,"lyric":"Foi Ele quem por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11295,"id_music":806,"lyric":"E vivo est\u00e1 por n\u00f3s no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11296,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11297,"id_music":806,"lyric":"Os homens santos, bons, fi\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11298,"id_music":806,"lyric":"N\u00f3s sempre respeitamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11299,"id_music":806,"lyric":"Mas a Jesus, o Rei dos reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11300,"id_music":806,"lyric":"Humildes adoramos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11301,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11302,"id_music":806,"lyric":"Jesus, Jesus \u00e9 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11303,"id_music":806,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 outro mediador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11304,"id_music":806,"lyric":"Foi Ele quem por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11305,"id_music":806,"lyric":"E vivo est\u00e1 por n\u00f3s no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11306,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11307,"id_music":806,"lyric":"No santo sangue de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11308,"id_music":806,"lyric":"Confia todo crente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11309,"id_music":806,"lyric":"O que Ele fez na rude cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11310,"id_music":806,"lyric":"\u00c9 todo suficiente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11311,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11312,"id_music":806,"lyric":"Jesus, Jesus \u00e9 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11313,"id_music":806,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 outro mediador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11314,"id_music":806,"lyric":"Foi Ele quem por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11315,"id_music":806,"lyric":"E vivo est\u00e1 por n\u00f3s no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11316,"id_music":806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_542B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":542,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}