{"id_music":861,"name":"Humilde Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_597.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Humilde Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Humilde Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7160,"id_music":861,"lyric":"Em humilde ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7161,"id_music":861,"lyric":"Quero dedicar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7162,"id_music":861,"lyric":"Meu indigno cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7163,"id_music":861,"lyric":"para Teu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7164,"id_music":861,"lyric":"Faz-me puro\r\nsanto e bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7165,"id_music":861,"lyric":"pra cumprir o\r\nTeu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7166,"id_music":861,"lyric":"D\u00e1-me amor\r\nTeu grande dom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7167,"id_music":861,"lyric":"D\u00e1-me Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7168,"id_music":861,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":597,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}