{"id_music":2098,"name":"Deus Nos Ouvir\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_583.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus Nos Ouvir\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus Nos Ouvir\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55012,"id_music":2098,"lyric":"Na ora\u00e7\u00e3o, erguemos\r\nnossa voz ao C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55013,"id_music":2098,"lyric":"E Deus Se inclina\r\npara nos ouvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55014,"id_music":2098,"lyric":"S\u00e3o tantos os anseios que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55015,"id_music":2098,"lyric":"Queremos entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55016,"id_music":2098,"lyric":"Pois cremos em\r\nSeu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55017,"id_music":2098,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":55018,"id_music":2098,"lyric":"Problemas se resolvem\r\npelo Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55019,"id_music":2098,"lyric":"Enfermos s\u00e3o\r\ncurados pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":55020,"id_music":2098,"lyric":"Os lares destru\u00eddos s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":55021,"id_music":2098,"lyric":"Erguidos outra vez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55022,"id_music":2098,"lyric":"A vida nova ent\u00e3o se faz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55023,"id_music":2098,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":55024,"id_music":2098,"lyric":"Deus nos ouvir\u00e1\r\nnossa voz atender\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55025,"id_music":2098,"lyric":"Se com f\u00e9 nos achegarmos\r\naos Seus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55026,"id_music":2098,"lyric":"Santo \u00e9 o nosso Deus\r\ngrande \u00e9 o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55027,"id_music":2098,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o humilde\r\nem contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55028,"id_music":2098,"lyric":"Derramamos em Suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":55029,"id_music":2098,"lyric":"Cumpra-se em n\u00f3s\r\nent\u00e3o o Seu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":55030,"id_music":2098,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":55031,"id_music":2098,"lyric":"Aquilo que pedimos\r\nem favor de algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55032,"id_music":2098,"lyric":"Deus sempre sabe\r\ncomo atender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":55033,"id_music":2098,"lyric":"Perante Sua face ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55034,"id_music":2098,"lyric":"Unidos como irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":55035,"id_music":2098,"lyric":"Clamamos com maior fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":55037,"id_music":2098,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":55257,"id_music":2098,"lyric":"Deus nos ouvir\u00e1\r\nnossa voz atender\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":55258,"id_music":2098,"lyric":"Se com f\u00e9 nos achegarmos\r\naos Seus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":55259,"id_music":2098,"lyric":"Santo \u00e9 o nosso Deus\r\ngrande \u00e9 o Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":55260,"id_music":2098,"lyric":"Nosso cora\u00e7\u00e3o humilde\r\nem contri\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":55261,"id_music":2098,"lyric":"Derramamos em Suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":55262,"id_music":2098,"lyric":"Cumpra-se em n\u00f3s\r\nent\u00e3o o Seu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":55263,"id_music":2098,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":361,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}