{"id_music":1857,"name":"Gra\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47007,"id_music":1857,"lyric":"A gra\u00e7a \u00e9 um ponto\r\nde encontro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47008,"id_music":1857,"lyric":"Lugar onde os fardos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47009,"id_music":1857,"lyric":"Se espalham no ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47010,"id_music":1857,"lyric":"Onde todo que\r\nchega cansado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47011,"id_music":1857,"lyric":"Tranquilo descansa\r\no seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":47665,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":47012,"id_music":1857,"lyric":"A gra\u00e7a se explica\r\nem uma cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47013,"id_music":1857,"lyric":"L\u00e1 eu posso entender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47014,"id_music":1857,"lyric":"O que o C\u00e9u me traduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":47015,"id_music":1857,"lyric":"A morte era a\r\nminha senten\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47016,"id_music":1857,"lyric":"Mas agora sou\r\nlivre em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47666,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":47017,"id_music":1857,"lyric":"Gra\u00e7a: simples assim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47018,"id_music":1857,"lyric":"Perd\u00e3o se recebe\r\nse aceita e fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47019,"id_music":1857,"lyric":"Pecado n\u00e3o se explica","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47020,"id_music":1857,"lyric":"Pecado se paga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47021,"id_music":1857,"lyric":"E Cristo pagou por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47667,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":47022,"id_music":1857,"lyric":"Havia imensa separa\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47023,"id_music":1857,"lyric":"Entre a ra\u00e7a ca\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47668,"id_music":1857,"lyric":"E o Deus do perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47024,"id_music":1857,"lyric":"Mas a gra\u00e7a\r\nfechou o abismo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47669,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":47025,"id_music":1857,"lyric":"E sem hesitar\r\nestendeu-nos a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47026,"id_music":1857,"lyric":"Mostrou-nos a\r\nestrada de volta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47027,"id_music":1857,"lyric":"\u00c0 casa do pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47670,"id_music":1857,"lyric":"Onde iremos morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":47028,"id_music":1857,"lyric":"Nos d\u00e1 a esperan\u00e7a\r\nque move","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":47029,"id_music":1857,"lyric":"A certeza que Cristo\r\nem breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":47671,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_078A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":47030,"id_music":1857,"lyric":"Gra\u00e7a: simples assim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":47031,"id_music":1857,"lyric":"Perd\u00e3o se recebe\r\nse aceita e fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":47032,"id_music":1857,"lyric":"Pecado n\u00e3o se explica","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":47033,"id_music":1857,"lyric":"Pecado se paga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":47034,"id_music":1857,"lyric":"E Cristo pagou por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":47672,"id_music":1857,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":120,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}