{"id_music":2079,"name":"Eu N\u00e3o Te Deixarei","url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu N\u00e3o Te Deixarei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu N\u00e3o Te Deixarei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54204,"id_music":2079,"lyric":"Quando s\u00f3, em pensamento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54205,"id_music":2079,"lyric":"Eu contemplo o Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54206,"id_music":2079,"lyric":"Vejo as Tuas maravilhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54207,"id_music":2079,"lyric":"Vejo o lindo entardecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54208,"id_music":2079,"lyric":"Me pergunto assim calado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54209,"id_music":2079,"lyric":"O que fiz pra merecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54210,"id_music":2079,"lyric":"Esse amor t\u00e3o declarado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54211,"id_music":2079,"lyric":"Esse dom que vem de Deus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54966,"id_music":2079,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":54212,"id_music":2079,"lyric":"Meu desejo \u00e9 ser leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54213,"id_music":2079,"lyric":"Meu desejo \u00e9 ser fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54214,"id_music":2079,"lyric":"\u00c9 viver o dia a dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54215,"id_music":2079,"lyric":"J\u00e1 sonhando com o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54216,"id_music":2079,"lyric":"Se amigos meus me deixarem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54217,"id_music":2079,"lyric":"E do Teu nome at\u00e9 zombarem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54218,"id_music":2079,"lyric":"Ainda assim eu n\u00e3o Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54219,"id_music":2079,"lyric":"E, como fez Jac\u00f3\r\neu n\u00e3o Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54220,"id_music":2079,"lyric":"Se n\u00e3o me\r\naben\u00e7oares, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54221,"id_music":2079,"lyric":"Eu s\u00f3 vou poder\r\ndormir em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54222,"id_music":2079,"lyric":"E s\u00f3 vou descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54223,"id_music":2079,"lyric":"Se comigo Tu\r\nficares, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54969,"id_music":2079,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":54224,"id_music":2079,"lyric":"S\u00f3 o brilho dos Teus olhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54225,"id_music":2079,"lyric":"\u00c9 capaz de devolver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54226,"id_music":2079,"lyric":"A esperan\u00e7a j\u00e1 perdida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54227,"id_music":2079,"lyric":"A vontade de viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54970,"id_music":2079,"lyric":"S\u00f3 Teu bra\u00e7o t\u00e3o amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":54229,"id_music":2079,"lyric":"\u00c9 capaz de me envolver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":54230,"id_music":2079,"lyric":"No calor do Teu abrigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":54231,"id_music":2079,"lyric":"Onde posso me esconder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":54971,"id_music":2079,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_043.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":54232,"id_music":2079,"lyric":"Meu desejo \u00e9 ser leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":54233,"id_music":2079,"lyric":"Meu desejo \u00e9 ser fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":54234,"id_music":2079,"lyric":"\u00c9 viver o dia a dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":54235,"id_music":2079,"lyric":"J\u00e1 sonhando com o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":54236,"id_music":2079,"lyric":"Se amigos meus me deixarem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":54237,"id_music":2079,"lyric":"E do Teu nome at\u00e9 zombarem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":54238,"id_music":2079,"lyric":"Ainda assim eu n\u00e3o Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":54239,"id_music":2079,"lyric":"E, como fez Jac\u00f3\r\neu n\u00e3o Te deixarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":54240,"id_music":2079,"lyric":"Se n\u00e3o me\r\naben\u00e7oares, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":54241,"id_music":2079,"lyric":"Eu s\u00f3 vou poder\r\ndormir em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":54242,"id_music":2079,"lyric":"E s\u00f3 vou descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":54243,"id_music":2079,"lyric":"Se comigo Tu\r\nficares, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":54244,"id_music":2079,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":50}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":342,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}