{"id_music":412,"name":"Bela Manh\u00e3","url_image":"\/images\/hasd_142.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bela Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bela Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11515,"id_music":412,"lyric":"Bela manh\u00e3\r\nmanh\u00e3 de alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11516,"id_music":412,"lyric":"Vem desfazer da\r\nnoite a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11517,"id_music":412,"lyric":"Foi-se o clamor\r\ntristeza e agonia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11518,"id_music":412,"lyric":"Irrompe o dia da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11519,"id_music":412,"lyric":"Rejubilai, cantai\r\nem aleluias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":11520,"id_music":412,"lyric":"Cantai, cantai, aleluias!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11521,"id_music":412,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":11522,"id_music":412,"lyric":"N\u00e3o mais temor\r\nn\u00e3o mais tribula\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11523,"id_music":412,"lyric":"Louvores enchem\r\nhoje os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11524,"id_music":412,"lyric":"Oh, festejai do\r\ndia a nova luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11525,"id_music":412,"lyric":"Saudai o Rei\r\nsaudai o Rei Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11526,"id_music":412,"lyric":"Rejubilai, rompei\r\nem aleluias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11527,"id_music":412,"lyric":"Cantai, cantai, aleluias!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11528,"id_music":412,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":142,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}