{"id_music":373,"name":"Nome Precioso","url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nome Precioso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nome Precioso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9014,"id_music":373,"lyric":"Leva tu contigo o nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9015,"id_music":373,"lyric":"De Jesus, o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9016,"id_music":373,"lyric":"Este nome d\u00e1 consolo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9017,"id_music":373,"lyric":"Seja no lugar que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9018,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9019,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9020,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9021,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9022,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9023,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9024,"id_music":373,"lyric":"Este nome, leva, sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9025,"id_music":373,"lyric":"Para bem te defender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9026,"id_music":373,"lyric":"Ele \u00e9 arma ao teu alcance","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9027,"id_music":373,"lyric":"Quando o mal te aparecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9028,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":9029,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9030,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9031,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9032,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9033,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":9034,"id_music":373,"lyric":"Oh! que nome t\u00e3o precioso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":9035,"id_music":373,"lyric":"Traz conforto ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":9036,"id_music":373,"lyric":"Sendo Por Jesus aceito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":9037,"id_music":373,"lyric":"H\u00e1s de ter o Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":9038,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":9039,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":9040,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":9041,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":9042,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":9043,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":9044,"id_music":373,"lyric":"Nome Santo e vener\u00e1vel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":9045,"id_music":373,"lyric":"Cristo, Pr\u00edncipe da paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":9046,"id_music":373,"lyric":"Rei dos reis, Senhor eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":9047,"id_music":373,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u o aclamar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":9048,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":9049,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":9050,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":9051,"id_music":373,"lyric":"Nome bom, doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":9052,"id_music":373,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":9053,"id_music":373,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":103,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}