{"id_music":26,"name":"Em uma Voz","url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1995 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo\/Em Uma Voz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1995 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo\/Em Uma Voz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2248,"id_music":26,"lyric":"Pai, n\u00f3s queremos lhe pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2249,"id_music":26,"lyric":"Venha o mundo transformar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2250,"id_music":26,"lyric":"Que a sua gl\u00f3ria n\u00f3s\r\npossamos refletir ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2251,"id_music":26,"lyric":"Todos saber\u00e3o\r\nQue Cristo \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2254,"id_music":26,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":2255,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nQueremos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":2257,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nFalar que \u00e9 o rei dos reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2259,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nCompartilhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2261,"id_music":26,"lyric":"E oramos, pai\r\nTemos uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2263,"id_music":26,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":2264,"id_music":26,"lyric":"Este \u00e9 o momento de ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2265,"id_music":26,"lyric":"A voz do esp\u00edrito de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":2266,"id_music":26,"lyric":"E deixar que ele fa\u00e7a\r\nem n\u00f3s habita\u00e7\u00e3o ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2268,"id_music":26,"lyric":"Todos saber\u00e3o\r\nQue Cristo \u00e9 o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2270,"id_music":26,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_148B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":2271,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nQueremos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2272,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nFalar que \u00e9 o rei dos reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":2273,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nCompartilhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":2274,"id_music":26,"lyric":"E oramos, pai\r\nTemos uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":2279,"id_music":26,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":2383,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nQueremos louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":2384,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nFalar que \u00e9 o rei dos reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":2385,"id_music":26,"lyric":"Em uma voz, pai\r\nCompartilhar o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":2386,"id_music":26,"lyric":"E oramos, pai\r\nTemos uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":2387,"id_music":26,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_130B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":45}],"albums":[{"id_album":4,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo","track":4,"url_image":"\/covers\/1995.bmp","order":10}]}