{"id_music":1699,"name":"Fi\u00e9is at\u00e9 o Fim","url_image":"\/images\/fieis_ate_o_fim_001.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/2021 - Chegou a Hora\/Fi\u00e9is at\u00e9 o Fim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2021 - Chegou a Hora\/Fi\u00e9is at\u00e9 o Fim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":42246,"id_music":1699,"lyric":"Nada poder\u00e1 nos separar\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":42247,"id_music":1699,"lyric":"Nada vai nos abalar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":42248,"id_music":1699,"lyric":"Eu e minha casa\r\nserviremos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":42249,"id_music":1699,"lyric":"Por isso vamos declarar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":42270,"id_music":1699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":42250,"id_music":1699,"lyric":"Estamos convencidos que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":42251,"id_music":1699,"lyric":"Nem a morte nos separar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":42252,"id_music":1699,"lyric":"Do amor do pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":42253,"id_music":1699,"lyric":"Nem da sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":42254,"id_music":1699,"lyric":"De todo o cora\u00e7\u00e3o\r\nvamos proclamar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":42255,"id_music":1699,"lyric":"Iremos ser fi\u00e9is at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":42271,"id_music":1699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":42256,"id_music":1699,"lyric":"N\u00f3s pedimos que: Eu e minha\r\ncasa sirvamos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":42257,"id_music":1699,"lyric":"Desejamos que: eu e minha\r\ncasa obede\u00e7amos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":42258,"id_music":1699,"lyric":"Declaramos que: eu e minha\r\ncasa adoramos ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":42259,"id_music":1699,"lyric":"Proclamamos que:\r\naguardamos o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":42272,"id_music":1699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":42260,"id_music":1699,"lyric":"Estamos convencidos que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":42261,"id_music":1699,"lyric":"Nem a morte nos separar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":42262,"id_music":1699,"lyric":"Do amor do pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":42274,"id_music":1699,"lyric":"Nem da sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":42263,"id_music":1699,"lyric":"De todo o cora\u00e7\u00e3o\r\nvamos proclamar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":42264,"id_music":1699,"lyric":"Iremos ser fi\u00e9is at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":42273,"id_music":1699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":42265,"id_music":1699,"lyric":"Estamos convencidos que","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":42266,"id_music":1699,"lyric":"Nem a morte nos separar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":42267,"id_music":1699,"lyric":"Do amor do pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":42275,"id_music":1699,"lyric":"Nem da sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":42268,"id_music":1699,"lyric":"De todo o cora\u00e7\u00e3o\r\nvamos proclamar:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":42269,"id_music":1699,"lyric":"Iremos ser fi\u00e9is at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":42277,"id_music":1699,"lyric":"Iremos ser fi\u00e9is at\u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":42276,"id_music":1699,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":708,"name":"Chegou a Hora","track":3,"url_image":"\/covers\/2021.bmp","order":10}]}