{"id_music":1690,"name":"Como uma Flor","url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Minist\u00e9rio da Mulher\/Como uma Flor.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41723,"id_music":1690,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m al\u00e9m de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":41724,"id_music":1690,"lyric":"Que me levante e me\r\nd\u00ea \u00e1gua pra beber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41725,"id_music":1690,"lyric":"Mas ao falhar me\r\nsinto logo enfraquecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41726,"id_music":1690,"lyric":"Mas uma vez com\r\nmedo e d\u00favidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41883,"id_music":1690,"lyric":"Estou clamando em l\u00e1grimas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41727,"id_music":1690,"lyric":"Por isso aqui estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41728,"id_music":1690,"lyric":"Me entregando\r\ncomo uma flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41884,"id_music":1690,"lyric":"Se entrega quando\r\na chuva cai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41729,"id_music":1690,"lyric":"Mostra-me o caminho\r\no que fazer pra renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41730,"id_music":1690,"lyric":"E toda dor vencer\r\nComo a flor na chuva estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41731,"id_music":1690,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41732,"id_music":1690,"lyric":"Quando eu pensei\r\nsegura estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41733,"id_music":1690,"lyric":"As prova\u00e7\u00f5es vieram\r\npra levar-me ao ch\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41734,"id_music":1690,"lyric":"Agora eu sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41735,"id_music":1690,"lyric":"F\u00e1cil \u00e9 cair","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41736,"id_music":1690,"lyric":"Dif\u00edcil \u00e9 meu erro assumir\r\nAt\u00e9 sentir que n\u00e3o d\u00e1 mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":41737,"id_music":1690,"lyric":"Por isso aqui estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41738,"id_music":1690,"lyric":"Me entregando\r\ncomo uma flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41885,"id_music":1690,"lyric":"Se entrega quando\r\na chuva cai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41739,"id_music":1690,"lyric":"Mostra-me o caminho\r\no que fazer pra renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":41740,"id_music":1690,"lyric":"E toda dor vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":41741,"id_music":1690,"lyric":"Como flor na chuva estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41742,"id_music":1690,"lyric":"Pai, sinto teu olhar em mim\r\nAo dormir, ao levantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":41743,"id_music":1690,"lyric":"Conheces meu caminho\r\nmuito al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":41744,"id_music":1690,"lyric":"E mesmo a escurid\u00e3o\r\n\u00e9 como a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":41745,"id_music":1690,"lyric":"Do Teu olhar em mim, senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41746,"id_music":1690,"lyric":"Por isso aqui estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41747,"id_music":1690,"lyric":"Me entregando\r\ncomo uma flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":41886,"id_music":1690,"lyric":"Se entrega quando\r\na chuva cai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41748,"id_music":1690,"lyric":"Mostra-me o caminho\r\no que fazer pra renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41749,"id_music":1690,"lyric":"E toda a dor vencer\r\nComo flor na chuva estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41750,"id_music":1690,"lyric":"Como a chuva \u00e9 o teu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41751,"id_music":1690,"lyric":"Amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":41752,"id_music":1690,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_100.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":707,"name":"Minist\u00e9rio da Mulher","track":12,"url_image":"\/covers\/ministerio_da_mulher.bmp","order":20}]}