{"id_music":497,"name":"Luz Bendita, Luz Gloriosa","url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Luz Bendita, Luz Gloriosa.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Luz Bendita, Luz Gloriosa - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16031,"id_music":497,"lyric":"Que bendita, que gloriosa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16032,"id_music":497,"lyric":"A minh'alma vem encher","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16033,"id_music":497,"lyric":"Mais intensa e bela\r\nque a do Sol:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16034,"id_music":497,"lyric":"Veio em mim Jesus viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16035,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16036,"id_music":497,"lyric":"Luz bendita, luz gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16037,"id_music":497,"lyric":"Concedida l\u00e1 dos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16038,"id_music":497,"lyric":"S\u00f3 o crente goza esta luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16039,"id_music":497,"lyric":"Esta Luz que vem de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16040,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16041,"id_music":497,"lyric":"Sempre canta\r\nalegre seu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16042,"id_music":497,"lyric":"Quem possui a luz dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16043,"id_music":497,"lyric":"Goza af\u00e1vel e celeste paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16044,"id_music":497,"lyric":"Dom gracioso s\u00f3 de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16045,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16046,"id_music":497,"lyric":"Luz bendita, luz gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16047,"id_music":497,"lyric":"Concedida l\u00e1 dos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16048,"id_music":497,"lyric":"S\u00f3 o crente goza esta luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16049,"id_music":497,"lyric":"Esta Luz que vem de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16050,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":16051,"id_music":497,"lyric":"Vida nova em santa retid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16052,"id_music":497,"lyric":"T\u00eam os crentes em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16053,"id_music":497,"lyric":"Quem de perto\r\nsegue o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16054,"id_music":497,"lyric":"DEle tem poder e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16055,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":16056,"id_music":497,"lyric":"Luz bendita, luz gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16057,"id_music":497,"lyric":"Concedida l\u00e1 dos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16058,"id_music":497,"lyric":"S\u00f3 o crente goza esta luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16059,"id_music":497,"lyric":"Esta Luz que vem de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16060,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":16061,"id_music":497,"lyric":"Esperan\u00e7a, vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16062,"id_music":497,"lyric":"H\u00e1s de ter, \u00f3 pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16063,"id_music":497,"lyric":"Aceitando Cristo, nossa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":16064,"id_music":497,"lyric":"Este dom do Deus de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16065,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":16066,"id_music":497,"lyric":"Luz bendita, luz gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":16067,"id_music":497,"lyric":"Concedida l\u00e1 dos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":16068,"id_music":497,"lyric":"S\u00f3 o crente goza esta luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":16069,"id_music":497,"lyric":"Esta Luz que vem de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":16070,"id_music":497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_227B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":227,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}