{"id_music":1467,"name":"Falange Destemida","url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/Falange destemida.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32618,"id_music":1467,"lyric":"Mission\u00e1rios, preparai-vos\r\npara a grande luta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32619,"id_music":1467,"lyric":"Jesus Cristo comandante\r\n\u00e0 frente j\u00e1 est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32620,"id_music":1467,"lyric":"Oh, falange destemida\r\nmarcha resoluta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32621,"id_music":1467,"lyric":"Certa que a vit\u00f3ria conquistar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32622,"id_music":1467,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":32623,"id_music":1467,"lyric":"Eu quero estar com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32624,"id_music":1467,"lyric":"Quando a luta se travar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32625,"id_music":1467,"lyric":"Na frente da batalha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32626,"id_music":1467,"lyric":"Eu quero me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32627,"id_music":1467,"lyric":"At\u00e9 que eu possa l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32628,"id_music":1467,"lyric":"Com os anjos da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32629,"id_music":1467,"lyric":"Reden\u00e7\u00e3o afinal ganhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32630,"id_music":1467,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":32631,"id_music":1467,"lyric":"Vem depressa, n\u00e3o vacile\r\nHoje Deus convida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32632,"id_music":1467,"lyric":"A bandeira do Senhor\r\nj\u00e1 desfraldada est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32633,"id_music":1467,"lyric":"Entra na batalha onde\r\nmais o fogo inflama","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32634,"id_music":1467,"lyric":"Pois o inimigo vencido est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32635,"id_music":1467,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":32636,"id_music":1467,"lyric":"Eu quero estar com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32637,"id_music":1467,"lyric":"Quando a luta se travar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32638,"id_music":1467,"lyric":"Na frente da batalha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32639,"id_music":1467,"lyric":"Eu quero me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32640,"id_music":1467,"lyric":"At\u00e9 que eu possa l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32641,"id_music":1467,"lyric":"Com os anjos da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32642,"id_music":1467,"lyric":"Reden\u00e7\u00e3o afinal ganhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32643,"id_music":1467,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":16,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}