{"id_music":4143,"name":"Por fe en Cristo, el Redentor","url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Por fe en Cristo, el Redentor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Por fe en Cristo, el Redentor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":64729,"id_music":4143,"lyric":"Por fe en Cristo, el Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":64730,"id_music":4143,"lyric":"Se salva hoy el pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":64731,"id_music":4143,"lyric":"Aunque sin merecer perd\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":64732,"id_music":4143,"lyric":"Recibe plena salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65133,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":64733,"id_music":4143,"lyric":"\u00a1Oh, gracia excelsa del amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":64734,"id_music":4143,"lyric":"Que Dios perdone al pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":64735,"id_music":4143,"lyric":"Si quiere presto confesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":64736,"id_music":4143,"lyric":"Sus culpas, y en\r\nJes\u00fas confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":64737,"id_music":4143,"lyric":"Encontrar\u00e1 la salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":64738,"id_music":4143,"lyric":"Pues \u00e9l obr\u00f3 la redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65134,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":64739,"id_music":4143,"lyric":"La vida antigua ya pas\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":64740,"id_music":4143,"lyric":"Y todo en nuevo se torn\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":64741,"id_music":4143,"lyric":"Y aunque nada tenga aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":64742,"id_music":4143,"lyric":"Herencia eterna tiene all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":65135,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":64743,"id_music":4143,"lyric":"\u00a1Oh, gracia excelsa del amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":64744,"id_music":4143,"lyric":"Que Dios perdone al pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":64745,"id_music":4143,"lyric":"Si quiere presto confesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":64746,"id_music":4143,"lyric":"Sus culpas, y en\r\nJes\u00fas confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":64747,"id_music":4143,"lyric":"Encontrar\u00e1 la salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":64748,"id_music":4143,"lyric":"Pues \u00e9l obr\u00f3 la redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":65136,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":64749,"id_music":4143,"lyric":"Aqu\u00ed cual peregrino es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":64750,"id_music":4143,"lyric":"Mansi\u00f3n all\u00e1 tendr\u00e1 despu\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":64751,"id_music":4143,"lyric":"Arriba en gloria con Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":64752,"id_music":4143,"lyric":"Quien redimiole en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":65137,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":64753,"id_music":4143,"lyric":"\u00a1Oh, gracia excelsa del amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":64754,"id_music":4143,"lyric":"Que Dios perdone al pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":64755,"id_music":4143,"lyric":"Si quiere presto confesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":64756,"id_music":4143,"lyric":"Sus culpas, y en\r\nJes\u00fas confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":64757,"id_music":4143,"lyric":"Encontrar\u00e1 la salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":64758,"id_music":4143,"lyric":"Pues \u00e9l obr\u00f3 la redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":64759,"id_music":4143,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":292,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}