{"id_music":513,"name":"Conta as B\u00ean\u00e7\u00e3os","url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conta as B\u00ean\u00e7\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conta as B\u00ean\u00e7\u00e3os - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19912,"id_music":513,"lyric":"Se da vida as ondas\r\nprocelosas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19913,"id_music":513,"lyric":"Se com desalento\r\njulgas tudo v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19914,"id_music":513,"lyric":"Conta as muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ndize-as duma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19915,"id_music":513,"lyric":"H\u00e1s de ver, surpreso\r\nquanto Deus j\u00e1 fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19916,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19917,"id_music":513,"lyric":"Conta as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nconta quantas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19918,"id_music":513,"lyric":"Recebidas da divina m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19919,"id_music":513,"lyric":"Uma a uma, dize-as\r\nde uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19920,"id_music":513,"lyric":"H\u00e1s de ver, surpreso\r\nquanto Deus j\u00e1 fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19921,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":19922,"id_music":513,"lyric":"Tens acaso m\u00e1goas\r\ntriste \u00e9 teu lidar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19923,"id_music":513,"lyric":"\u00c9 a cruz pesada\r\nque tens de levar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19924,"id_music":513,"lyric":"Conta as muitas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os, n\u00e3o duvidar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19925,"id_music":513,"lyric":"E em can\u00e7\u00e3o alegre\r\nos dias passar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19926,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":19927,"id_music":513,"lyric":"Conta as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nconta quantas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19928,"id_music":513,"lyric":"Recebidas da divina m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19929,"id_music":513,"lyric":"Uma a uma, dize-as\r\nde uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19930,"id_music":513,"lyric":"H\u00e1s de ver, surpreso\r\nquanto Deus j\u00e1 fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19931,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":19932,"id_music":513,"lyric":"Quando vires outros\r\ncom seu ouro e bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19933,"id_music":513,"lyric":"Lembra que tesouros\r\nprometidos tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19934,"id_music":513,"lyric":"Nunca os bens da\r\nTerra poder\u00e3o comprar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19935,"id_music":513,"lyric":"A mans\u00e3o celeste\r\nem que tu vais morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19936,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":19937,"id_music":513,"lyric":"Conta as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nconta quantas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19938,"id_music":513,"lyric":"Recebidas da divina m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19939,"id_music":513,"lyric":"Uma a uma, dize-as\r\nde uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19940,"id_music":513,"lyric":"H\u00e1s de ver, surpreso\r\nquanto Deus j\u00e1 fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19941,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":19942,"id_music":513,"lyric":"Seja teu conflito\r\nfraco ou forte aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":19943,"id_music":513,"lyric":"N\u00e3o te desanimes\r\ncuida Deus de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":19944,"id_music":513,"lyric":"Seu divino aux\u00edlio\r\nminorando o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":19945,"id_music":513,"lyric":"Dar-te-\u00e1 consolo\r\nsempre, at\u00e9 o final","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":19946,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":19947,"id_music":513,"lyric":"Conta as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nconta quantas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":19948,"id_music":513,"lyric":"Recebidas da divina m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":19949,"id_music":513,"lyric":"Uma a uma, dize-as\r\nde uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":19950,"id_music":513,"lyric":"H\u00e1s de ver, surpreso\r\nquanto Deus j\u00e1 fez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":19951,"id_music":513,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_244B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":244,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}