{"id_music":710,"name":"Face a Face","url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Face a Face.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Face a Face - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16549,"id_music":710,"lyric":"Quanto almejo ver a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16550,"id_music":710,"lyric":"Ver-Lhe o rosto, que prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16551,"id_music":710,"lyric":"Quando enfim, no lar eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16552,"id_music":710,"lyric":"Poderei pra sempre O ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16553,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16554,"id_music":710,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16555,"id_music":710,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16556,"id_music":710,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16557,"id_music":710,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16558,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16559,"id_music":710,"lyric":"Muito ao longe j\u00e1 O avisto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16560,"id_music":710,"lyric":"Vejo como por um v\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16561,"id_music":710,"lyric":"Mas desejo em breve v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16562,"id_music":710,"lyric":"Face a face l\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16563,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16564,"id_music":710,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16565,"id_music":710,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16566,"id_music":710,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16567,"id_music":710,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16568,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":16569,"id_music":710,"lyric":"Oh! que encanto\r\nestar com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16570,"id_music":710,"lyric":"Onde j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16571,"id_music":710,"lyric":"Livre de qualquer perigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16572,"id_music":710,"lyric":"Desfrutando Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16573,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":16574,"id_music":710,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16575,"id_music":710,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16576,"id_music":710,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16577,"id_music":710,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16578,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":16579,"id_music":710,"lyric":"Face a face, que alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16580,"id_music":710,"lyric":"H\u00e1 de ser viver assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16581,"id_music":710,"lyric":"Vendo o rosto t\u00e3o querido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":16582,"id_music":710,"lyric":"De quem morto foi por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16583,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":16584,"id_music":710,"lyric":"Face a face eu hei de v\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":16585,"id_music":710,"lyric":"Quando vier em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":16586,"id_music":710,"lyric":"Face a face l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":16587,"id_music":710,"lyric":"Hei de ver meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":16588,"id_music":710,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_444B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":444,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}