{"id_music":4633,"name":"\u00a1Al mundo paz!","url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Al mundo paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Al mundo paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":74320,"id_music":4633,"lyric":"\u00a1Al mundo paz, naci\u00f3 Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":74321,"id_music":4633,"lyric":"Naci\u00f3 ya nuestro Rey!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":74322,"id_music":4633,"lyric":"El coraz\u00f3n ya tiene luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":74323,"id_music":4633,"lyric":"Y paz su santa grey\r\ny paz su santa grey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74324,"id_music":4633,"lyric":"Y paz, y paz, su santa grey","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":75091,"id_music":4633,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":74325,"id_music":4633,"lyric":"\u00a1Al mundo paz; el Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74326,"id_music":4633,"lyric":"Supremo reinar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":74327,"id_music":4633,"lyric":"Ya es feliz el pecador:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74328,"id_music":4633,"lyric":"Jes\u00fas perd\u00f3n le da\r\nJes\u00fas perd\u00f3n le da","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":74329,"id_music":4633,"lyric":"Jes\u00fas, Jes\u00fas perd\u00f3n le da","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":75092,"id_music":4633,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":74330,"id_music":4633,"lyric":"Al mundo \u00e9l gobernar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":74331,"id_music":4633,"lyric":"Con gracia y con poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":74332,"id_music":4633,"lyric":"Y a toda naci\u00f3n demostrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":74333,"id_music":4633,"lyric":"Su amor y su poder\r\nsu amor y su poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":74334,"id_music":4633,"lyric":"Su amor, su amor y su poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":75093,"id_music":4633,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_537A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":78,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}