{"id_music":535,"name":"Conforma\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conforma\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Conforma\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20634,"id_music":535,"lyric":"Prova severa e mui real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20635,"id_music":535,"lyric":"Sofres, em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20636,"id_music":535,"lyric":"Mas podes ter conforto\r\ne paz na conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20638,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20639,"id_music":535,"lyric":"Conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20640,"id_music":535,"lyric":"Eis o caminho bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20641,"id_music":535,"lyric":"Busca, pois, este excelso\r\ndom a conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20643,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20644,"id_music":535,"lyric":"Quando tentado para o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20645,"id_music":535,"lyric":"Recorre \u00e0 ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20646,"id_music":535,"lyric":"Vais ter vit\u00f3ria no\r\nfinal na conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20648,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":20649,"id_music":535,"lyric":"Conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20650,"id_music":535,"lyric":"Eis o caminho bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20651,"id_music":535,"lyric":"Busca, pois, este excelso\r\ndom a conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20653,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20654,"id_music":535,"lyric":"Vai tudo mal ao teu redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20655,"id_music":535,"lyric":"\u00c9 tudo turba\u00e7\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20656,"id_music":535,"lyric":"Vais ter mais for\u00e7a e mais\r\nvigor na conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20658,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":20659,"id_music":535,"lyric":"Conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20660,"id_music":535,"lyric":"Eis o caminho bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20661,"id_music":535,"lyric":"Busca, pois, este excelso\r\ndom a conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20663,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":20664,"id_music":535,"lyric":"Quando ofendido por algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":20665,"id_music":535,"lyric":"N\u00e3o negues teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":20666,"id_music":535,"lyric":"Ora a Jesus e busca o\r\nbem na conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":20668,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":20669,"id_music":535,"lyric":"Conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":20670,"id_music":535,"lyric":"Eis o caminho bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":20671,"id_music":535,"lyric":"Busca, pois, este excelso\r\ndom a conforma\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":20673,"id_music":535,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_266B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":266,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}