{"id_music":725,"name":"Cristo Ama as Criancinhas","url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo Ama as Criancinhas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo Ama as Criancinhas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15453,"id_music":725,"lyric":"Cristo \u00e0s crian\u00e7as tem amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15454,"id_music":725,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os Ele aqui lhes deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15455,"id_music":725,"lyric":"Sempre a todas\r\natraiu o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15456,"id_music":725,"lyric":"Com do\u00e7ura as acolheu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15457,"id_music":725,"lyric":"Olvid\u00e1-las, oh, jamais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":15458,"id_music":725,"lyric":"Todas elas para Ele s\u00e3o iguais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15459,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":15460,"id_music":725,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15461,"id_music":725,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15462,"id_music":725,"lyric":"Diz a todas com dul\u00e7or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":15463,"id_music":725,"lyric":"Que Ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15464,"id_music":725,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15465,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":15466,"id_music":725,"lyric":"H\u00e1 crian\u00e7as, sim, aos mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15467,"id_music":725,"lyric":"Em pa\u00edses l\u00e1 de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":15468,"id_music":725,"lyric":"Que ignoram de\r\nJesus o amor gentil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15469,"id_music":725,"lyric":"Vamos ajudar tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15470,"id_music":725,"lyric":"A levar-lhes salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15471,"id_music":725,"lyric":"Para terem a Jesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15472,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15473,"id_music":725,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15474,"id_music":725,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15475,"id_music":725,"lyric":"Diz a todas com dul\u00e7or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15476,"id_music":725,"lyric":"Que Ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15477,"id_music":725,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":15478,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":15479,"id_music":725,"lyric":"Vamos essa nova dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15480,"id_music":725,"lyric":"Dela a Terra toda encher","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":15481,"id_music":725,"lyric":"O evangelho a todo\r\no povo anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":15482,"id_music":725,"lyric":"Com fervor e com prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":15483,"id_music":725,"lyric":"Falaremos de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":15484,"id_music":725,"lyric":"Pra que em toda\r\nterra brilhe Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":15485,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":15486,"id_music":725,"lyric":"Cristo ama as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":15487,"id_music":725,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":15488,"id_music":725,"lyric":"Diz a todas com dul\u00e7or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":15489,"id_music":725,"lyric":"Que Ele as quer\r\ncom muito amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":15490,"id_music":725,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os mil a todas\r\nelas Cristo d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":15491,"id_music":725,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_459B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":459,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}