{"id_music":2024,"name":"A Lei De Deus","url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Lei De Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Lei De Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52148,"id_music":2024,"lyric":"A expressa vontade do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52149,"id_music":2024,"lyric":"A justi\u00e7a e o\r\ncar\u00e1ter de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52150,"id_music":2024,"lyric":"Est\u00e3o revelados\r\nnessa lei de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":52151,"id_music":2024,"lyric":"Que \u00e9 a base do\r\nReino dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52152,"id_music":2024,"lyric":"Seus preceitos\r\ns\u00e3o universais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52153,"id_music":2024,"lyric":"E s\u00e3o b\u00ean\u00e7\u00e3os pra\r\nquem os cumprir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52154,"id_music":2024,"lyric":"S\u00e3o princ\u00edpios eternos\r\ns\u00e3o fundamentais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52155,"id_music":2024,"lyric":"Por mostrar o\r\ncaminho a seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53054,"id_music":2024,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52156,"id_music":2024,"lyric":"Cristo guardou a\r\nlei com perfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52157,"id_music":2024,"lyric":"Sua obedi\u00eancia\r\na mim transferiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52158,"id_music":2024,"lyric":"Veio escrev\u00ea-la\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52159,"id_music":2024,"lyric":"Pois essa lei Deus\r\njamais aboliu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53055,"id_music":2024,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":52160,"id_music":2024,"lyric":"A lei n\u00e3o me pode salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52161,"id_music":2024,"lyric":"Nem garante que\r\nno C\u00e9u vou viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52162,"id_music":2024,"lyric":"Mas todo que \u00e9 salvo\r\nvai a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52163,"id_music":2024,"lyric":"Do ju\u00edzo, ela a\r\nnorma h\u00e1 de ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":52164,"id_music":2024,"lyric":"E n\u00e3o basta\r\nguardar essa lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52165,"id_music":2024,"lyric":"\u00c9 preciso ter nisso prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52166,"id_music":2024,"lyric":"Salvo, ent\u00e3o, pela gra\u00e7a\r\nsem condena\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52167,"id_music":2024,"lyric":"Ela passa a me proteger","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53056,"id_music":2024,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":52168,"id_music":2024,"lyric":"Cristo guardou a\r\nlei com perfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52169,"id_music":2024,"lyric":"Sua obedi\u00eancia\r\na mim transferiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52170,"id_music":2024,"lyric":"Veio escrev\u00ea-la\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52171,"id_music":2024,"lyric":"Pois essa lei Deus\r\njamais aboliu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53057,"id_music":2024,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_165B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":287,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}