{"id_music":658,"name":"Olhando Para Cima","url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Olhando Para Cima.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Olhando Para Cima - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18277,"id_music":658,"lyric":"\u00d3, mant\u00e9m teu olhar pra o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18278,"id_music":658,"lyric":"Pra sentir o poder do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18279,"id_music":658,"lyric":"Eis que Deus responder\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18280,"id_music":658,"lyric":"A ora\u00e7\u00e3o do pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18281,"id_music":658,"lyric":"Que buscar Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":18282,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":18283,"id_music":658,"lyric":"\u00d3, mant\u00e9m teu olhar pra o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18284,"id_music":658,"lyric":"S\u00f3 Jesus dar\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18285,"id_music":658,"lyric":"Sua paz h\u00e1s de ent\u00e3o sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18286,"id_music":658,"lyric":"E conforto receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":18287,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":18288,"id_music":658,"lyric":"A Jesus deves confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18289,"id_music":658,"lyric":"Teus pesares, teu prantear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18290,"id_music":658,"lyric":"E ver\u00e1s que l\u00e1 do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18291,"id_music":658,"lyric":"H\u00e1s de for\u00e7as receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":18292,"id_music":658,"lyric":"Pra vencer todo mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18293,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":18294,"id_music":658,"lyric":"\u00d3, mant\u00e9m teu olhar pra o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18295,"id_music":658,"lyric":"S\u00f3 Jesus dar\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18296,"id_music":658,"lyric":"Sua paz h\u00e1s de ent\u00e3o sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":18297,"id_music":658,"lyric":"E conforto receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18298,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":18299,"id_music":658,"lyric":"Ao olhar para o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18300,"id_music":658,"lyric":"Nova vida vais receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18301,"id_music":658,"lyric":"E em luz sempre andar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":18302,"id_music":658,"lyric":"E desejo h\u00e1s de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18303,"id_music":658,"lyric":"De servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18304,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":18305,"id_music":658,"lyric":"\u00d3, mant\u00e9m teu olhar pra o C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18306,"id_music":658,"lyric":"S\u00f3 Jesus dar\u00e1 poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":18307,"id_music":658,"lyric":"Sua paz h\u00e1s de ent\u00e3o sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18308,"id_music":658,"lyric":"E conforto receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18309,"id_music":658,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_390B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":390,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}