{"id_music":2324,"name":"Quero Me Entregar","url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quero Me Entregar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quero Me Entregar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61297,"id_music":2324,"lyric":"Quero me entregar\r\na Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61298,"id_music":2324,"lyric":"Quero devolver o que \u00e9 Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61299,"id_music":2324,"lyric":"Aceita essa oferta\r\nque dou de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61300,"id_music":2324,"lyric":"E expressa a\r\nminha gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61301,"id_music":2324,"lyric":"Te entrego por completo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61302,"id_music":2324,"lyric":"Meus bens, meus\r\ndons, meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61303,"id_music":2324,"lyric":"Tuas b\u00ean\u00e7\u00e3os quero receber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61992,"id_music":2324,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":61304,"id_music":2324,"lyric":"Quero me entregar\r\na Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61305,"id_music":2324,"lyric":"Quero devolver o que \u00e9 Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":61306,"id_music":2324,"lyric":"Aceita essa oferta\r\nque dou de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61307,"id_music":2324,"lyric":"E expressa a\r\nminha gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61308,"id_music":2324,"lyric":"Te entrego por completo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61309,"id_music":2324,"lyric":"Meus bens, meus\r\ndons, meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61310,"id_music":2324,"lyric":"Tuas b\u00ean\u00e7\u00e3os quero receber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":61311,"id_music":2324,"lyric":"Tuas b\u00ean\u00e7\u00e3os quero receber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":61312,"id_music":2324,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":17}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":577,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}