{"id_music":521,"name":"Nunca Desanimes","url_image":"\/images\/hasd_252.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nunca Desanimes.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nunca Desanimes - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20148,"id_music":521,"lyric":"Nunca, nunca desanimes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20149,"id_music":521,"lyric":"Se ao redor as trevas v\u00eam!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20150,"id_music":521,"lyric":"Uma estrela ir\u00e1 guiando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20151,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20152,"id_music":521,"lyric":"Se o caminho \u00e9 penoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":20153,"id_music":521,"lyric":"E seu fim \u00e9 dor tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20154,"id_music":521,"lyric":"Busca nEle luz e gozo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20155,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20156,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":20157,"id_music":521,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":20158,"id_music":521,"lyric":"V\u00eas os \u00edmpios desfrutando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20159,"id_music":521,"lyric":"De merc\u00eas que n\u00e3o conv\u00eam?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20160,"id_music":521,"lyric":"Quer perdendo, quer ganhando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20161,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":20162,"id_music":521,"lyric":"Os prazeres do pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20163,"id_music":521,"lyric":"Morte s\u00e3o e dor cont\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20164,"id_music":521,"lyric":"Deixa o mundo e o passado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20165,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":20166,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20167,"id_music":521,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":20168,"id_music":521,"lyric":"Nos momentos de tristeza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20169,"id_music":521,"lyric":"Junto a ti est\u00e1 Algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20170,"id_music":521,"lyric":"Quer amar-te e dar consolo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":20171,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20172,"id_music":521,"lyric":"E se queres ter entrada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":20173,"id_music":521,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u, no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20174,"id_music":521,"lyric":"Vai com Cristo pela estrada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":20175,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus, cr\u00ea em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":20176,"id_music":521,"lyric":"Cr\u00ea em Deus e faze o bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":20177,"id_music":521,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":252,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}