{"id_music":650,"name":"N\u00e3o Ando S\u00f3","url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00e3o Ando S\u00f3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/N\u00e3o Ando S\u00f3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18557,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nCristo me acompanha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18558,"id_music":650,"lyric":"Por toda a parte\r\naonde quer que eu for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18559,"id_music":650,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o se\r\nalegra em Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18560,"id_music":650,"lyric":"E quantos queiram\r\nfruem Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18561,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18562,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, Jesus\r\nao lado tenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18563,"id_music":650,"lyric":"E nEle achei Amigo sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18564,"id_music":650,"lyric":"De tal Amigo apoio\r\ne guia obtenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18565,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nEle me \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18566,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18567,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, em\r\nmeio \u00e0 tempestade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18568,"id_music":650,"lyric":"Mesmo que o vento\r\nesteja a me a\u00e7oitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18569,"id_music":650,"lyric":"Seguro vou pois\r\nCristo est\u00e1 comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18570,"id_music":650,"lyric":"E os bra\u00e7os Seus\r\nest\u00e3o a me rodear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18571,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18572,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, Jesus\r\nao lado tenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18573,"id_music":650,"lyric":"E nEle achei Amigo sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18574,"id_music":650,"lyric":"De tal Amigo apoio\r\ne guia obtenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18575,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nEle me \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18576,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18577,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, se as\r\ntenta\u00e7\u00f5es me assaltam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18578,"id_music":650,"lyric":"Comigo est\u00e1 Jesus a me guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18579,"id_music":650,"lyric":"E quando enfim\r\neu for ao lar eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18580,"id_music":650,"lyric":"Ainda ali com Ele\r\neu hei de andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18581,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18582,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, Jesus\r\nao lado tenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18583,"id_music":650,"lyric":"E nEle achei Amigo sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18584,"id_music":650,"lyric":"De tal Amigo apoio\r\ne guia obtenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18585,"id_music":650,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nEle me \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18586,"id_music":650,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":382,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}