{"id_music":663,"name":"Ouve-nos Pastor Divino","url_image":"\/images\/hasd_396.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ouve-nos Pastor Divino.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ouve-nos Pastor Divino - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18071,"id_music":663,"lyric":"Ouve-nos, Pastor divino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18072,"id_music":663,"lyric":"Neste santo e bom lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18073,"id_music":663,"lyric":"Teu rebanho congregado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18074,"id_music":663,"lyric":"Vimos juntos Te adorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18075,"id_music":663,"lyric":"Cristo amado, Cristo amado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":18076,"id_music":663,"lyric":"Vem Teu povo aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18077,"id_music":663,"lyric":"Cristo amado, Cristo amado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18078,"id_music":663,"lyric":"Vem Teu povo aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18079,"id_music":663,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":18080,"id_music":663,"lyric":"Aos perdidos no pecado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":18081,"id_music":663,"lyric":"Seu perigo faz sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18082,"id_music":663,"lyric":"Chama os pobres enganados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18083,"id_music":663,"lyric":"Faze-os Tua voz ouvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18084,"id_music":663,"lyric":"Aos enfermos, aos enfermos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18085,"id_music":663,"lyric":"Vem depressa acudir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":18086,"id_music":663,"lyric":"Aos enfermos, aos enfermos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18087,"id_music":663,"lyric":"Vem depressa acudir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18088,"id_music":663,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":18089,"id_music":663,"lyric":"Traze o pobre desgarrado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18090,"id_music":663,"lyric":"Ao Teu bom redil, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":18091,"id_music":663,"lyric":"Toma o tenro cordeirinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18092,"id_music":663,"lyric":"Em Teu bra\u00e7o protetor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18093,"id_music":663,"lyric":"D\u00e1-lhe abrigo, d\u00e1-lhe abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18094,"id_music":663,"lyric":"Em Teu santo e doce amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18095,"id_music":663,"lyric":"D\u00e1-lhe abrigo, d\u00e1-lhe abrigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":18096,"id_music":663,"lyric":"Em Teu santo e doce amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18097,"id_music":663,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":18098,"id_music":663,"lyric":"\u00d3 Jesus, escuta o rogo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18099,"id_music":663,"lyric":"Nossa humilde peti\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18100,"id_music":663,"lyric":"Vem, desperta em Teu rebanho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":18101,"id_music":663,"lyric":"Mais sincera devo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18102,"id_music":663,"lyric":"Cantaremos, cantaremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18103,"id_music":663,"lyric":"Tua af\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18104,"id_music":663,"lyric":"Cantaremos, cantaremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18105,"id_music":663,"lyric":"Tua af\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":18106,"id_music":663,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":396,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}