{"id_music":750,"name":"Faze Como Daniel","url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Faze Como Daniel.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Faze Como Daniel - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13722,"id_music":750,"lyric":"Meu irm\u00e3o intenta ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13723,"id_music":750,"lyric":"Tal qual Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13724,"id_music":750,"lyric":"Resoluto em combater","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13725,"id_music":750,"lyric":"O usurpador cruel?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13726,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13727,"id_music":750,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13728,"id_music":750,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13729,"id_music":750,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13730,"id_music":750,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13731,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":13732,"id_music":750,"lyric":"Em coragem singular","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13733,"id_music":750,"lyric":"Firme em prol do Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13734,"id_music":750,"lyric":"Sempre ousado em proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13735,"id_music":750,"lyric":"Jesus e Sua lei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13736,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":13737,"id_music":750,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13738,"id_music":750,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13739,"id_music":750,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13740,"id_music":750,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13741,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":13742,"id_music":750,"lyric":"N\u00e3o se turbe o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13743,"id_music":750,"lyric":"Deixa a timidez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13744,"id_music":750,"lyric":"Muitos males cair\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13745,"id_music":750,"lyric":"Perante a intrepidez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13746,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":13747,"id_music":750,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13748,"id_music":750,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13749,"id_music":750,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":13750,"id_music":750,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13751,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":13752,"id_music":750,"lyric":"Para o crente no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13753,"id_music":750,"lyric":"H\u00e1 nas trevas luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":13754,"id_music":750,"lyric":"Ele avan\u00e7a sem temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":13755,"id_music":750,"lyric":"Em nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":13756,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":13757,"id_music":750,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":13758,"id_music":750,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":13759,"id_music":750,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":13760,"id_music":750,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":13761,"id_music":750,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":484,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}