{"id_music":2007,"name":"Vaso de Ben\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vaso De B\u00ean\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vaso De B\u00ean\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":51769,"id_music":2007,"lyric":"Quero ser um vaso\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":51770,"id_music":2007,"lyric":"Sim, um vaso\r\nescolhido por Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":51771,"id_music":2007,"lyric":"Para as novas levar\r\naos perdidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":51772,"id_music":2007,"lyric":"Boas novas que\r\nv\u00eam l\u00e1 dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":51773,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":51774,"id_music":2007,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":51775,"id_music":2007,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":51776,"id_music":2007,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":51777,"id_music":2007,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":51778,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":51779,"id_music":2007,"lyric":"Quero ser um vaso de b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":51780,"id_music":2007,"lyric":"Para todos os dias fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":51781,"id_music":2007,"lyric":"Aos culpados que\r\nvivem nas trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":51782,"id_music":2007,"lyric":"O perd\u00e3o de Jesus conhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":51783,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":51784,"id_music":2007,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":51785,"id_music":2007,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":51786,"id_music":2007,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":51787,"id_music":2007,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":51788,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":51789,"id_music":2007,"lyric":"Para ser um vaso de b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":51790,"id_music":2007,"lyric":"\u00c9 preciso uma vida leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":51791,"id_music":2007,"lyric":"Uma vida de f\u00e9 e pureza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":51792,"id_music":2007,"lyric":"Revestida do amor divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":51793,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":51794,"id_music":2007,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":51795,"id_music":2007,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":51796,"id_music":2007,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":51797,"id_music":2007,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":51799,"id_music":2007,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":270,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}