{"id_music":4197,"name":"Con Gozo Canto Al Se\u00f1or","url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Con gozo canto al Senor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Con gozo canto al Senor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66064,"id_music":4197,"lyric":"Con gozo canto al Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66065,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66066,"id_music":4197,"lyric":"Pues es mi Rey, mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66067,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67975,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66068,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66069,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66070,"id_music":4197,"lyric":"S\u00f3lo en \u00e9l me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66071,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":66072,"id_music":4197,"lyric":"En mi Redentor me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":67976,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":66073,"id_music":4197,"lyric":"Yo amo a Dios por su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66074,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66075,"id_music":4197,"lyric":"Y quiero hacer su voluntad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":66076,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":67977,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":66077,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66078,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66079,"id_music":4197,"lyric":"S\u00f3lo en \u00e9l me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66080,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66081,"id_music":4197,"lyric":"En mi Redentor me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":67978,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":66082,"id_music":4197,"lyric":"Un gozo tengo que es sin par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":66083,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66084,"id_music":4197,"lyric":"A Cristo a labo sin cesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66085,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":67979,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":66086,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":66087,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":66088,"id_music":4197,"lyric":"S\u00f3lo en \u00e9l me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66089,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":66090,"id_music":4197,"lyric":"En mi Redentor me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":67980,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":66091,"id_music":4197,"lyric":"Yo Tengo un hogar, al cual ir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":66092,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":66093,"id_music":4197,"lyric":"Y all\u00ed seguro vivir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":66094,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":67981,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":66095,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":66096,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":66097,"id_music":4197,"lyric":"S\u00f3lo en \u00e9l me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":66098,"id_music":4197,"lyric":"Desde que salvo soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":66099,"id_music":4197,"lyric":"En mi Redentor me gloriar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":66100,"id_music":4197,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":45}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":347,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}