{"id_music":668,"name":"Abre, Senhor, os Olhos Meus","url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Abre, Senhor, os Olhos Meus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Abre, Senhor, os Olhos Meus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17934,"id_music":668,"lyric":"Abre, Senhor, os olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17935,"id_music":668,"lyric":"Ao resplendor da Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17936,"id_music":668,"lyric":"D\u00e1-me o poder de me libertar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17937,"id_music":668,"lyric":"E de servir e amar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17938,"id_music":668,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17939,"id_music":668,"lyric":"Mostra-me, pois, o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17940,"id_music":668,"lyric":"Abre, Senhor, os olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17941,"id_music":668,"lyric":"Eu quero ver!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17942,"id_music":668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":17943,"id_music":668,"lyric":"Abre, Senhor, o ouvido meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17944,"id_music":668,"lyric":"Para escutar a Tua voz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17945,"id_music":668,"lyric":"Quero entender o\r\nTeu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17946,"id_music":668,"lyric":"Quero ficar contigo a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17947,"id_music":668,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17948,"id_music":668,"lyric":"Quero ser Teu e a paz fruir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17949,"id_music":668,"lyric":"Abre, Senhor, o ouvido meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17950,"id_music":668,"lyric":"Eu quero ouvir!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17951,"id_music":668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":17952,"id_music":668,"lyric":"Abre-me, \u00f3 Pai, o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17953,"id_music":668,"lyric":"Quero sentir o Teu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17954,"id_music":668,"lyric":"Abre-me ent\u00e3o, a boca tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17955,"id_music":668,"lyric":"Para eu falar do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17956,"id_music":668,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17957,"id_music":668,"lyric":"Enche-me o ser com Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17958,"id_music":668,"lyric":"Toma-me, enfim\r\nnos bra\u00e7os Teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17959,"id_music":668,"lyric":"\u00d3 meu Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17960,"id_music":668,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":401,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}