{"id_music":4705,"name":"No me olvid\u00e9 de ti","url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/No me olvide de ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/No me olvide de ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":76231,"id_music":4705,"lyric":"Si las pruebas de esta vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76823,"id_music":4705,"lyric":"Debilitan ya tu fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":76232,"id_music":4705,"lyric":"Y en tu mente surgen dudas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76824,"id_music":4705,"lyric":"De que venga otra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76233,"id_music":4705,"lyric":"Mira hoy hacia el calvario","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":76825,"id_music":4705,"lyric":"A la cruz donde sufr\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":76234,"id_music":4705,"lyric":"\u00bfqu\u00e9 m\u00e1s prueba\r\nquieres que esta:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76826,"id_music":4705,"lyric":"Te am\u00e9 hasta morir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":76795,"id_music":4705,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":76235,"id_music":4705,"lyric":"Aunque pienses que demoro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":76827,"id_music":4705,"lyric":"Y sientas que me atraso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":76236,"id_music":4705,"lyric":"Un d\u00eda promet\u00ed volver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76828,"id_music":4705,"lyric":"Y pronto lo cumplir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":76237,"id_music":4705,"lyric":"Aunque pienses que demoro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76829,"id_music":4705,"lyric":"Y sientas que me atraso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":76238,"id_music":4705,"lyric":"Yo no me olvid\u00e9 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76830,"id_music":4705,"lyric":"Vendr\u00e9 otra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":76796,"id_music":4705,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":76239,"id_music":4705,"lyric":"\u00bfte parece que podr\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":76835,"id_music":4705,"lyric":"Olvidarme de cumplir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":76240,"id_music":4705,"lyric":"Si en la historia\r\nde este mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76836,"id_music":4705,"lyric":"Rojas huellas ya dej\u00e9?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":76241,"id_music":4705,"lyric":"Si una madre se olvidara","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76837,"id_music":4705,"lyric":"De su hijo alguna vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":76242,"id_music":4705,"lyric":"Aun as\u00ed jam\u00e1s pensar\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":76838,"id_music":4705,"lyric":"Olvidarme yo de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":76797,"id_music":4705,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":76243,"id_music":4705,"lyric":"Aunque pienses que demoro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":76831,"id_music":4705,"lyric":"Y sientas que me atraso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76244,"id_music":4705,"lyric":"Un d\u00eda promet\u00ed volver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":76832,"id_music":4705,"lyric":"Y pronto lo cumplir\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":76245,"id_music":4705,"lyric":"Aunque pienses que demoro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":76833,"id_music":4705,"lyric":"Y sientas que me atraso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":76246,"id_music":4705,"lyric":"Yo no me olvid\u00e9 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":76834,"id_music":4705,"lyric":"Vendr\u00e9 otra vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":76247,"id_music":4705,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_499B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":183,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}