{"id_music":2321,"name":"Teu \u00c9 Nosso Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Teu \u00c9 Nosso Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Teu \u00c9 Nosso Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61275,"id_music":2321,"lyric":"Teu \u00e9 o poder\r\ne toda gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61276,"id_music":2321,"lyric":"Teu \u00e9 o dom\u00ednio o\r\nUniverso e a hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61277,"id_music":2321,"lyric":"Teu s\u00e3o os d\u00edzimos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61278,"id_music":2321,"lyric":"E nossa gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61279,"id_music":2321,"lyric":"Somos Teus filhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61280,"id_music":2321,"lyric":"Teu \u00e9 nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61281,"id_music":2321,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":574,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}