{"id_music":812,"name":"H\u00e1 um Pa\u00eds de Eterna Luz","url_image":"\/images\/hasd_548.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/H\u00e1 um Pa\u00eds de Eterna Luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/H\u00e1 um Pa\u00eds de Eterna Luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12140,"id_music":812,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds de eterna luz\r\num lar feliz nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12141,"id_music":812,"lyric":"Pra sempre ali est\u00e1 Jesus\r\ncom os remidos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12142,"id_music":812,"lyric":"H\u00e1 primavera sempre ali\r\ne as flores durar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12143,"id_music":812,"lyric":"E longe n\u00e3o est\u00e1 daqui\r\ndos salvos a mans\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12144,"id_music":812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12145,"id_music":812,"lyric":"A terra \u00e9 santa e pura\r\nsim, e nela reina amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12146,"id_music":812,"lyric":"Nenhum pecado mancha\r\nali o reino do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12147,"id_music":812,"lyric":"Ali n\u00e3o h\u00e1 de entrar o mal\r\nnem chega a corrup\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12148,"id_music":812,"lyric":"Naquela terra sem igual\r\nos justos reinar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12149,"id_music":812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12150,"id_music":812,"lyric":"Quisera j\u00e1 poder subir\r\nao santo C\u00e9u de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12151,"id_music":812,"lyric":"Perfeito ser e a paz fruir\r\naos p\u00e9s de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12152,"id_music":812,"lyric":"Subindo o monte, com\r\nMois\u00e9s, avisto o bom pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12153,"id_music":812,"lyric":"Esque\u00e7o o mundo e pela\r\nf\u00e9, eu sinto-me feliz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12154,"id_music":812,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":548,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}