{"id_music":606,"name":"Sou Forasteiro Aqui","url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sou Forasteiro Aqui.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sou Forasteiro Aqui - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22559,"id_music":606,"lyric":"Sou forasteiro aqui, em\r\nterra estranha estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22561,"id_music":606,"lyric":"Do reino l\u00e1 do C\u00e9u\r\nembaixador eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22563,"id_music":606,"lyric":"Meu Rei e Salvador\r\nvos manda em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22565,"id_music":606,"lyric":"As boas novas de perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22566,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":22567,"id_music":606,"lyric":"Eis a mensagem que nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":22568,"id_music":606,"lyric":"Aquele que por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22569,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22570,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22571,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":22572,"id_music":606,"lyric":"\u00c9 ordem do meu Rei\r\nque todo pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22574,"id_music":606,"lyric":"Arrependido j\u00e1, se\r\nvolte ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22576,"id_music":606,"lyric":"E salva\u00e7\u00e3o ter\u00e1\r\npois Cristo prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22578,"id_music":606,"lyric":"Dar o perd\u00e3o por Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22579,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":22580,"id_music":606,"lyric":"Eis a mensagem que nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22581,"id_music":606,"lyric":"Aquele que por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22582,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22583,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22584,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":22585,"id_music":606,"lyric":"No meu eterno lar\r\nn\u00e3o haver\u00e1 temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22587,"id_music":606,"lyric":"Nem lutas e afli\u00e7\u00f5es\r\nnem mais tristeza ou dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22589,"id_music":606,"lyric":"E os redimidos j\u00e1\r\nali receber\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":22591,"id_music":606,"lyric":"As boas-vindas do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":22592,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":22593,"id_music":606,"lyric":"Eis a mensagem que nos deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":22594,"id_music":606,"lyric":"Aquele que por n\u00f3s morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22595,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1\r\n\u00e9 ordem que Ele d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":22596,"id_music":606,"lyric":"Reconciliai-vos j\u00e1, com Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22597,"id_music":606,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_337B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":337,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}