{"id_music":340,"name":"Cristo J\u00e1 Ressuscitou","url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo J\u00e1 Ressuscitou.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Cristo J\u00e1 Ressuscitou - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7949,"id_music":340,"lyric":"Cristo j\u00e1 ressuscitou! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7950,"id_music":340,"lyric":"Sobre a morte triunfou! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7951,"id_music":340,"lyric":"Tudo consumado est\u00e1! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7952,"id_music":340,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a d\u00e1! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7953,"id_music":340,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7954,"id_music":340,"lyric":"Gratos hinos entoai! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7955,"id_music":340,"lyric":"Ao Senhor Jesus honrai! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7956,"id_music":340,"lyric":"Pois \u00e0 morte quis baixar! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7957,"id_music":340,"lyric":"Pecadores quis salvar! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7958,"id_music":340,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7959,"id_music":340,"lyric":"Uma vez na cruz sofreu! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7960,"id_music":340,"lyric":"Uma vez por n\u00f3s morreu! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7961,"id_music":340,"lyric":"Mas agora vivo est\u00e1! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7962,"id_music":340,"lyric":"E para sempre reinar\u00e1! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7963,"id_music":340,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7964,"id_music":340,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":69,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}