{"id_music":4083,"name":"Lejos de mi Padre Dios","url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Lejos de mi Padre Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Lejos de mi Padre Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63167,"id_music":4083,"lyric":"Lejos de mi padre dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63191,"id_music":4083,"lyric":"Por Jes\u00fas hallado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63168,"id_music":4083,"lyric":"Por su gracia y por su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63192,"id_music":4083,"lyric":"Solo fui salvado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63184,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":63169,"id_music":4083,"lyric":"En Jes\u00fas, mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63193,"id_music":4083,"lyric":"Es mi gloria eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63170,"id_music":4083,"lyric":"\u00c9l me am\u00f3 y me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63194,"id_music":4083,"lyric":"En su gracia tierna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63185,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":63171,"id_music":4083,"lyric":"En Jes\u00fas, mi salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63195,"id_music":4083,"lyric":"Pongo mi confianza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63172,"id_music":4083,"lyric":"Toda mi necesidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63196,"id_music":4083,"lyric":"Suple en abundancia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63186,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":63173,"id_music":4083,"lyric":"En Jes\u00fas, mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63198,"id_music":4083,"lyric":"Es mi gloria eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63174,"id_music":4083,"lyric":"\u00c9l me am\u00f3 y me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63197,"id_music":4083,"lyric":"En su gracia tierna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63187,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":63175,"id_music":4083,"lyric":"Cerca de mi buen pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63200,"id_music":4083,"lyric":"Vivo cada d\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63176,"id_music":4083,"lyric":"Toda gracia en ti, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63199,"id_music":4083,"lyric":"Halla el alma m\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63188,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":63177,"id_music":4083,"lyric":"En Jes\u00fas, mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63202,"id_music":4083,"lyric":"Es mi gloria eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63178,"id_music":4083,"lyric":"\u00c9l me am\u00f3 y me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63201,"id_music":4083,"lyric":"En su gracia tierna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":63189,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":63179,"id_music":4083,"lyric":"Gu\u00e1rdame, Se\u00f1or Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":63204,"id_music":4083,"lyric":"Para que no caiga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63180,"id_music":4083,"lyric":"Cual sarmientro de la vid","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":63203,"id_music":4083,"lyric":"Vida de ti traiga","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63190,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":63181,"id_music":4083,"lyric":"En Jes\u00fas, mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":63206,"id_music":4083,"lyric":"Es mi gloria eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":63182,"id_music":4083,"lyric":"\u00c9l me am\u00f3 y me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":63205,"id_music":4083,"lyric":"En su gracia tierna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":63183,"id_music":4083,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":300,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}