{"id_music":1925,"name":"Deus Cuidar\u00e1 de Ti","url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus Cuidar\u00e1 De Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Deus Cuidar\u00e1 De Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49466,"id_music":1925,"lyric":"Aflito e triste cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49467,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49468,"id_music":1925,"lyric":"Por ti opera a Sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49469,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49593,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49470,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49471,"id_music":1925,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49472,"id_music":1925,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49473,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49594,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49474,"id_music":1925,"lyric":"Na dor cruel, na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49475,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49476,"id_music":1925,"lyric":"Socorro d\u00e1 e prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49477,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49595,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49478,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49479,"id_music":1925,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49480,"id_music":1925,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49481,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49596,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49482,"id_music":1925,"lyric":"Sentes a f\u00e9 a vacilar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49483,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49484,"id_music":1925,"lyric":"Ao teu amor quer for\u00e7as dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49485,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49597,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49486,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49487,"id_music":1925,"lyric":"Em cada dia prover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49488,"id_music":1925,"lyric":"Sim, cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49489,"id_music":1925,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49490,"id_music":1925,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_373B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":178,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}