{"id_music":1596,"name":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus","url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/O C\u00e9u \u00e9 Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Est\u00e1 Escrito - Vol. 1\/O C\u00e9u \u00e9 Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":38519,"id_music":1596,"lyric":"Eu j\u00e1 ouvi falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38520,"id_music":1596,"lyric":"De uma terra sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38521,"id_music":1596,"lyric":"Aonde tudo \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38522,"id_music":1596,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 lugar pro mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38523,"id_music":1596,"lyric":"Almejo esse lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38524,"id_music":1596,"lyric":"T\u00e3o puro e sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38525,"id_music":1596,"lyric":"Mas eu n\u00e3o sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38526,"id_music":1596,"lyric":"O dia em que vir\u00e1 pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38527,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_185B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":38528,"id_music":1596,"lyric":"Enquanto estou aqui\r\ncome\u00e7o a pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38529,"id_music":1596,"lyric":"Que desse bom lugar\r\nj\u00e1 posso desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38530,"id_music":1596,"lyric":"E quando vejo m\u00e3os se unindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38531,"id_music":1596,"lyric":"Multid\u00f5es cantando um hino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38532,"id_music":1596,"lyric":"Vejo anjos celebrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38533,"id_music":1596,"lyric":"\u00c9 o C\u00e9u que est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38534,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":38535,"id_music":1596,"lyric":"Eu posso aqui provar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38536,"id_music":1596,"lyric":"As del\u00edcias desse lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38537,"id_music":1596,"lyric":"Se eu procurar viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38538,"id_music":1596,"lyric":"Como meu Jesus viveu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38539,"id_music":1596,"lyric":"Em meio a luta e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38540,"id_music":1596,"lyric":"Eu posso estar em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38541,"id_music":1596,"lyric":"Pois meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38542,"id_music":1596,"lyric":"J\u00e1 coloquei nas m\u00e3os do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38543,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":38544,"id_music":1596,"lyric":"Enquanto estou aqui\r\ncome\u00e7o a pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":38545,"id_music":1596,"lyric":"Que desse bom lugar\r\nj\u00e1 posso desfrutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38546,"id_music":1596,"lyric":"E quando vejo m\u00e3os se unindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38547,"id_music":1596,"lyric":"Multid\u00f5es cantando um hino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":38548,"id_music":1596,"lyric":"Vejo anjos celebrando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":38549,"id_music":1596,"lyric":"\u00c9 o C\u00e9u que est\u00e1 chegando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":38550,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_136B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":38551,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\ntomo tempo pra louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":38552,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\nme ajoelho para orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":38553,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\naprendi a perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38554,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":38555,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":38556,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":38557,"id_music":1596,"lyric":"Pois n\u00e3o existe\r\nC\u00e9u sem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":38558,"id_music":1596,"lyric":"E n\u00e3o existe paz sem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":38559,"id_music":1596,"lyric":"Sem ele a riqueza do\r\nuniverso \u00e9 sem valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":38560,"id_music":1596,"lyric":"Pra que mar de\r\ncristal sem Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":38561,"id_music":1596,"lyric":"E flores que n\u00e3o\r\nmurcham sem Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":38562,"id_music":1596,"lyric":"Pra que viver pra sempre\r\nsem ter a companhia de Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":38563,"id_music":1596,"lyric":"Eu volto a afirmar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":38564,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui\r\nse aqui Jesus est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":38565,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":47},{"id_lyric":38566,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\ntomo tempo pra louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":38567,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\nme ajoelho para orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":38568,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 aqui se eu\r\naprendi a perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":38569,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:33","instrumental_time":"00:04:33","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":38570,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:38","instrumental_time":"00:04:38","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":38571,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":53},{"id_lyric":38572,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u \u00e9 Jesus e\r\nonde Ele estiver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:42","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":38573,"id_music":1596,"lyric":"O C\u00e9u ser\u00e1 ali","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:47","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":38574,"id_music":1596,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_118B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:58","instrumental_time":"00:04:58","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":697,"name":"Est\u00e1 Escrito","track":11,"url_image":"\/covers\/esta_escrito.bmp","order":20}]}