{"id_music":1352,"name":"S\u00f3 um pouco mais","url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 2\/S\u00f3 um Pouco Mais.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":271,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":272,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":273,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":274,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":275,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":276,"id_music":1352,"lyric":"Vem se aproximando a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":277,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":278,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":279,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":280,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":281,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":282,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":283,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":284,"id_music":1352,"lyric":"Vem se aproximando a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":285,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":286,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":287,"id_music":1352,"lyric":"Este \u00e9 o tempo de prepara\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":288,"id_music":1352,"lyric":"Cristo \u00e9 quem habita\r\nem teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":289,"id_music":1352,"lyric":"Teu desejo \u00e9 estar\r\nnaquele lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":290,"id_music":1352,"lyric":"Onde tudo \u00e9 alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":291,"id_music":1352,"lyric":"Queres mesmo pronto\r\nestar naquele grande dia?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":292,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":293,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais,\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":294,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":295,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":296,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":297,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":298,"id_music":1352,"lyric":"Vem se aproximando a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":299,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":300,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":301,"id_music":1352,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o perca tempo\r\ncom v\u00e3s aspira\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":302,"id_music":1352,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nde unir os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":303,"id_music":1352,"lyric":"Pois urgente \u00e9\r\na obra de salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":304,"id_music":1352,"lyric":"E mostrar Jesus ao mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":305,"id_music":1352,"lyric":"E revelar a imensid\u00e3o\r\ndo seu amor profundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":306,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":307,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":308,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":309,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":310,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":311,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":312,"id_music":1352,"lyric":"Vem se aproximando a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":313,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":314,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":315,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":316,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":317,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":318,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":319,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":320,"id_music":1352,"lyric":"Vem se aproximando a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":321,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":322,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":52},{"id_lyric":323,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":324,"id_music":1352,"lyric":"Cristo vai voltar em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":325,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":326,"id_music":1352,"lyric":"Para o hino da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":327,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":329,"id_music":1352,"lyric":"Quando esse dia chegar\r\nvamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":330,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":60},{"id_lyric":331,"id_music":1352,"lyric":"S\u00f3 um pouco mais\r\ns\u00f3 um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":332,"id_music":1352,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":62}],"albums":[{"id_album":669,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 2","track":2,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_2.bmp","order":16}]}