{"id_music":275,"name":"\u00d3, Adorai o Senhor","url_image":"\/images\/hasd_002.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Adorai o Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Adorai o Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":5833,"id_music":275,"lyric":"\u00d3, adorai o\r\nSenhor na beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":5834,"id_music":275,"lyric":"Da santidade\r\nda gl\u00f3ria e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":5835,"id_music":275,"lyric":"Vinde e prostrai-vos\r\n\u00e0 Sua grandeza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":5836,"id_music":275,"lyric":"Ele \u00e9 o princ\u00edpio\r\ne sempre h\u00e1 de ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":5837,"id_music":275,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":5838,"id_music":275,"lyric":"Vinde a Seus p\u00e9s\r\nEle \u00e9 caridade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":5839,"id_music":275,"lyric":"Grande e piedoso\r\ntardio em furor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":5840,"id_music":275,"lyric":"Vinde ador\u00e1-Lo\r\npor Sua bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":5841,"id_music":275,"lyric":"Pela grandeza\r\ndo Seu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":5842,"id_music":275,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":5843,"id_music":275,"lyric":"Ele criou o\r\nuniverso e a Terra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":5844,"id_music":275,"lyric":"Vinde e adorai-O\r\ncom f\u00e9 e ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":5845,"id_music":275,"lyric":"L\u00edmpida fonte de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os encerra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":5846,"id_music":275,"lyric":"Fonte de gra\u00e7a\r\ne de reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":5847,"id_music":275,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":2,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}