{"id_music":1762,"name":"Ele \u00e9 Exaltado","url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ele \u00c9 Exaltado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ele \u00c9 Exaltado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44185,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, o Rei \u00e9\r\nexaltado nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44186,"id_music":1762,"lyric":"Eu O louvarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44187,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, pra\r\nsempre \u00e9 exaltado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44188,"id_music":1762,"lyric":"O Seu nome louvarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44189,"id_music":1762,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44190,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44191,"id_music":1762,"lyric":"Sua verdade vai\r\nsempre reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44192,"id_music":1762,"lyric":"Terra e C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44193,"id_music":1762,"lyric":"Glorificam Seu santo nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44194,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, o Rei \u00e9\r\nexaltado nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44195,"id_music":1762,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":44196,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, o Rei \u00e9\r\nexaltado nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44197,"id_music":1762,"lyric":"Eu O louvarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44198,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, pra\r\nsempre \u00e9 exaltado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44199,"id_music":1762,"lyric":"O Seu nome louvarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44200,"id_music":1762,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":44201,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44202,"id_music":1762,"lyric":"Sua verdade vai\r\nsempre reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44203,"id_music":1762,"lyric":"Terra e C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44204,"id_music":1762,"lyric":"Glorificam Seu santo nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44205,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, o Rei \u00e9\r\nexaltado nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44206,"id_music":1762,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":44207,"id_music":1762,"lyric":"Ele \u00e9 exaltado, o Rei \u00e9\r\nexaltado nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44587,"id_music":1762,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_080B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":35,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}