{"id_music":567,"name":"Toma, \u00f3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_298.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Toma, \u00f3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Toma, \u00f3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22862,"id_music":567,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, em Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22863,"id_music":567,"lyric":"Como est\u00e1 meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22864,"id_music":567,"lyric":"Mesmo sem nenhum valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22865,"id_music":567,"lyric":"Faze-o puro, santo e bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22866,"id_music":567,"lyric":"Cheio enfim do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22867,"id_music":567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":22868,"id_music":567,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, as minhas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22869,"id_music":567,"lyric":"Os meus p\u00e9s e os l\u00e1bios meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22870,"id_music":567,"lyric":"E em favor dos meus irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":22871,"id_music":567,"lyric":"Ajam sempre com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22872,"id_music":567,"lyric":"Com prazer por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22873,"id_music":567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":22874,"id_music":567,"lyric":"Quando, enfim, voltar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22875,"id_music":567,"lyric":"Com poder, em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22876,"id_music":567,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, meu pobre ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22877,"id_music":567,"lyric":"Para sempre ir morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22878,"id_music":567,"lyric":"Com Jesus no doce lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22879,"id_music":567,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":298,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}