{"id_music":2263,"name":"Grande Artista","url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Grande Artista.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Grande Artista - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60089,"id_music":2263,"lyric":"A natureza nos transmite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60090,"id_music":2263,"lyric":"V\u00e1rias formas de express\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60091,"id_music":2263,"lyric":"Cheiros, cores, movimentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60092,"id_music":2263,"lyric":"Muitas formas, muitos sons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60093,"id_music":2263,"lyric":"Vejo arte em toda parte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":60094,"id_music":2263,"lyric":"Vejo cor em cada som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60095,"id_music":2263,"lyric":"Tudo \u00e9 tema de poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60096,"id_music":2263,"lyric":"Tudo \u00e9 tema de can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60097,"id_music":2263,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":60098,"id_music":2263,"lyric":"Imposs\u00edvel haver arte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60099,"id_music":2263,"lyric":"Sem haver um criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60100,"id_music":2263,"lyric":"O Artista do Universo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60101,"id_music":2263,"lyric":"Nos criou com todo o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60102,"id_music":2263,"lyric":"Quando sinto o horizonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60103,"id_music":2263,"lyric":"Se perder em meu olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60104,"id_music":2263,"lyric":"Sinto a m\u00e3o do grande Artista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60105,"id_music":2263,"lyric":"Criador da terra e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60106,"id_music":2263,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":60107,"id_music":2263,"lyric":"A natureza nos transmite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60108,"id_music":2263,"lyric":"V\u00e1rias formas de express\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60109,"id_music":2263,"lyric":"Cheiros, cores, movimentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60110,"id_music":2263,"lyric":"Muitas formas, muitos sons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60111,"id_music":2263,"lyric":"Vejo arte em toda parte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":60112,"id_music":2263,"lyric":"Vejo cor em cada som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60113,"id_music":2263,"lyric":"Tudo \u00e9 tema de poesia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":60114,"id_music":2263,"lyric":"Tudo \u00e9 tema de can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60115,"id_music":2263,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":60116,"id_music":2263,"lyric":"Imposs\u00edvel haver arte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":60117,"id_music":2263,"lyric":"Sem haver um criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":60118,"id_music":2263,"lyric":"O Artista do Universo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":60119,"id_music":2263,"lyric":"Nos criou com todo o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":60120,"id_music":2263,"lyric":"Quando sinto o horizonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":60121,"id_music":2263,"lyric":"Se perder em meu olhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":60122,"id_music":2263,"lyric":"Sinto a m\u00e3o do grande Artista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":60123,"id_music":2263,"lyric":"Criador da terra e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":60124,"id_music":2263,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":516,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}