{"id_music":331,"name":"Foi por Voc\u00ea Tamb\u00e9m","url_image":"\/images\/hasd_060.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Foi por Voc\u00ea Tamb\u00e9m.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Foi por Voc\u00ea Tamb\u00e9m - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7501,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7502,"id_music":331,"lyric":"Que Jesus Se entregou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7503,"id_music":331,"lyric":"Vejo os cravos a rasgar\r\nSuas m\u00e3os e p\u00e9s sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7504,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7505,"id_music":331,"lyric":"Que Jesus Se entregou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7506,"id_music":331,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":7507,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7508,"id_music":331,"lyric":"que o Mestre agonizou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7509,"id_music":331,"lyric":"Vejo o sangue de Jesus\r\ndeslizando sobre a Cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7510,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":7511,"id_music":331,"lyric":"Que o Mestre agonizou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7512,"id_music":331,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":7513,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m\r\nFoi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7514,"id_music":331,"lyric":"Que Jesus mostrou amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7515,"id_music":331,"lyric":"Padeceu sem merecer\r\ne sofreu at\u00e9 morrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":7516,"id_music":331,"lyric":"Foi por voc\u00ea tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7517,"id_music":331,"lyric":"Que Jesus mostrou amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7518,"id_music":331,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":60,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}