{"id_music":4121,"name":"Meditar en Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Meditar en Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Meditar en Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":64269,"id_music":4121,"lyric":"Meditar en Jes\u00fas\r\nha de ser mi af\u00e1n:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":64270,"id_music":4121,"lyric":"Me am\u00f3 siendo\r\nyo un pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":64271,"id_music":4121,"lyric":"\u00c9l gan\u00f3 para m\u00ed la\r\ndiadema celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":64272,"id_music":4121,"lyric":"En la cruz, do\r\nmostrome su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65055,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":64273,"id_music":4121,"lyric":"Ven, ven, buen jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65301,"id_music":4121,"lyric":"Mora en mi coraz\u00f3n\r\nLl\u00e9name de santidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":64274,"id_music":4121,"lyric":"Pues contigo deseo andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":65056,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":64275,"id_music":4121,"lyric":"Consultar a Jes\u00fas\r\nha de ser mi af\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":64276,"id_music":4121,"lyric":"Y Jes\u00fas me dar\u00e1\r\nsu clara luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":64277,"id_music":4121,"lyric":"Sin Jes\u00fas, y por m\u00ed\r\nnada quiero practicar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":64278,"id_music":4121,"lyric":"Mis acciones\r\ninspire Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":65057,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":64279,"id_music":4121,"lyric":"Ven, ven, buen jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":65302,"id_music":4121,"lyric":"Mora en mi coraz\u00f3n\r\nLl\u00e9name de santidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":64280,"id_music":4121,"lyric":"Pues contigo deseo andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65058,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":64281,"id_music":4121,"lyric":"Predicar a Jes\u00fas\r\nha de ser mi af\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":64282,"id_music":4121,"lyric":"Y Jes\u00fas me dar\u00e1\r\nfuerza y poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":64283,"id_music":4121,"lyric":"Sin Jes\u00fas y su amor\r\nvano fuera trabajar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":64284,"id_music":4121,"lyric":"De Jes\u00fas en\r\nla cruz, hablar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":65059,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":64285,"id_music":4121,"lyric":"Ven, ven, buen jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":65303,"id_music":4121,"lyric":"Mora en mi coraz\u00f3n\r\nLl\u00e9name de santidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":64286,"id_music":4121,"lyric":"Pues contigo deseo andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":65060,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":64287,"id_music":4121,"lyric":"Imitar a Jes\u00fas\r\nha de ser mi af\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":64288,"id_music":4121,"lyric":"En Jes\u00fas quiero\r\nmi modelo ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":64289,"id_music":4121,"lyric":"Sin mirar a Jes\u00fas\r\nnada bueno puedo hacer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":64290,"id_music":4121,"lyric":"Mas fij\u00e1ndome\r\nen \u00e9l, todo es bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":65061,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":64291,"id_music":4121,"lyric":"Ven, ven, buen jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":65304,"id_music":4121,"lyric":"Mora en mi coraz\u00f3n\r\nLl\u00e9name de santidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":64292,"id_music":4121,"lyric":"Pues contigo deseo andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":64293,"id_music":4121,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":270,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}