{"id_music":294,"name":"Bem de Manh\u00e3","url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem de Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bem de Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6253,"id_music":294,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\nsereno surge o dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6254,"id_music":294,"lyric":"J\u00e1 aves mil\r\nentoam seu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6255,"id_music":294,"lyric":"Luz vem encher\r\no mundo de alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6256,"id_music":294,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ncontigo estou, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6257,"id_music":294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6258,"id_music":294,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\nalegre, a natureza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6259,"id_music":294,"lyric":"D\u00e1 seu louvor\r\nao Deus da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6260,"id_music":294,"lyric":"S\u00f3, com fervor\r\neu busco mais pureza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6261,"id_music":294,"lyric":"Eu venho a Ti\r\n\u00f3 Deus, em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6262,"id_music":294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6263,"id_music":294,"lyric":"Pai, quando enfim\r\na luz fugir do mundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6264,"id_music":294,"lyric":"J\u00e1 quando o c\u00e9u\r\nescuro e negro for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6265,"id_music":294,"lyric":"Vem conceder\r\nem Teu amor profundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6266,"id_music":294,"lyric":"Luz, prote\u00e7\u00e3o\r\ndescanso em Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6267,"id_music":294,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":22,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}