{"id_music":1847,"name":"Monte do Calv\u00e1rio","url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Monte Do Calv\u00e1rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Monte Do Calv\u00e1rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46787,"id_music":1847,"lyric":"L\u00e1, num monte al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47603,"id_music":1847,"lyric":"Eis a rude cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46788,"id_music":1847,"lyric":"Onde Algu\u00e9m est\u00e1 em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46789,"id_music":1847,"lyric":"\u00c9 o meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47604,"id_music":1847,"lyric":"Que do C\u00e9u desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":46790,"id_music":1847,"lyric":"Para conceder-me salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47605,"id_music":1847,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":46791,"id_music":1847,"lyric":"Monte, monte do Calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":46792,"id_music":1847,"lyric":"Onde meu Jesus\r\nmorreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46793,"id_music":1847,"lyric":"Triste, ei-Lo assim ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46794,"id_music":1847,"lyric":"S\u00f3, em agonia pereceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46795,"id_music":1847,"lyric":"Puro, carregou meu fardo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46796,"id_music":1847,"lyric":"Para libertar-me do pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":46797,"id_music":1847,"lyric":"Este foi o dia mais feliz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46798,"id_music":1847,"lyric":"Pois morreu pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47606,"id_music":1847,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":46799,"id_music":1847,"lyric":"L\u00e1, num monte al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47607,"id_music":1847,"lyric":"Eis a multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46800,"id_music":1847,"lyric":"A escarnecer do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":46801,"id_music":1847,"lyric":"Mas n\u00e3o foi em v\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47608,"id_music":1847,"lyric":"Que Jesus desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":46802,"id_music":1847,"lyric":"Para resgatar o pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47609,"id_music":1847,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062A.jpg","image_position":1,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":46803,"id_music":1847,"lyric":"Monte, monte do Calv\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":46804,"id_music":1847,"lyric":"Onde meu Jesus\r\nmorreu por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":46805,"id_music":1847,"lyric":"Triste, ei-Lo assim ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":46806,"id_music":1847,"lyric":"S\u00f3, em agonia pereceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":46807,"id_music":1847,"lyric":"Puro, carregou meu fardo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":46808,"id_music":1847,"lyric":"Para libertar-me do pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":46809,"id_music":1847,"lyric":"Este foi o dia mais feliz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":46810,"id_music":1847,"lyric":"Pois morreu pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":47610,"id_music":1847,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_062B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":110,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}