{"id_music":831,"name":"A Cidade de Luz","url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Cidade de Luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Cidade de Luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13012,"id_music":831,"lyric":"No livro de Deus\r\neu j\u00e1 li de um lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13013,"id_music":831,"lyric":"A cidade onde noite n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13014,"id_music":831,"lyric":"O sol e o luar l\u00e1\r\nn\u00e3o h\u00e3o de existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13015,"id_music":831,"lyric":"A gl\u00f3ria de Deus \u00e9 a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13016,"id_music":831,"lyric":"A gl\u00f3ria de Deus \u00e9 a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":13017,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":13018,"id_music":831,"lyric":"Oh, cidade de luz\r\nonde noite n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13019,"id_music":831,"lyric":"L\u00e1 irei encontrar, eu bem sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13020,"id_music":831,"lyric":"Meus queridos de aqui\r\ne tamb\u00e9m meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13021,"id_music":831,"lyric":"Na cidade de gl\u00f3ria e de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13022,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":13023,"id_music":831,"lyric":"Na pra\u00e7a central\r\nbela \u00e1rvore est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13024,"id_music":831,"lyric":"Nela o fruto da vida se v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13025,"id_music":831,"lyric":"E as folhas dar\u00e3o\r\npara os filhos do Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13026,"id_music":831,"lyric":"Sa\u00fade que n\u00e3o findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13027,"id_music":831,"lyric":"Sa\u00fade que n\u00e3o findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13028,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":13029,"id_music":831,"lyric":"Oh, cidade de luz\r\nonde noite n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13030,"id_music":831,"lyric":"L\u00e1 irei encontrar, eu bem sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13031,"id_music":831,"lyric":"Meus queridos de aqui\r\ne tamb\u00e9m meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":13032,"id_music":831,"lyric":"Na cidade de gl\u00f3ria e de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13033,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":13034,"id_music":831,"lyric":"Oh, doce porvir\r\nde celeste fulgor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13035,"id_music":831,"lyric":"Quando os salvos na\r\ngl\u00f3ria h\u00e3o de entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13036,"id_music":831,"lyric":"Ao lado de Deus\r\nnesse lar t\u00e3o feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":13037,"id_music":831,"lyric":"Irei para sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13038,"id_music":831,"lyric":"Irei para sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13039,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":13040,"id_music":831,"lyric":"Oh, cidade de luz\r\nonde noite n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13041,"id_music":831,"lyric":"L\u00e1 irei encontrar, eu bem sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":13042,"id_music":831,"lyric":"Meus queridos de aqui\r\ne tamb\u00e9m meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13043,"id_music":831,"lyric":"Na cidade de gl\u00f3ria e de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":13044,"id_music":831,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_567B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":567,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}