{"id_music":2233,"name":"At\u00e9 Ent\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/At\u00e9 Ent\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/At\u00e9 Ent\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58616,"id_music":2233,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o alegre\r\nhoje canta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58618,"id_music":2233,"lyric":"Ao relembrar que\r\nas dores cessar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58619,"id_music":2233,"lyric":"Vir\u00e1 o fim a este\r\nmundo escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58621,"id_music":2233,"lyric":"Meu lar ser\u00e1 nas\r\nterras de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59517,"id_music":2233,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":58622,"id_music":2233,"lyric":"Mas, t\u00e9 ent\u00e3o, eu\r\nseguirei cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58623,"id_music":2233,"lyric":"T\u00e9 ent\u00e3o, contente\r\neu hei de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58624,"id_music":2233,"lyric":"At\u00e9 o dia em que\r\na cidade eu veja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58625,"id_music":2233,"lyric":"E ou\u00e7a Deus\r\nchamar-me ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59518,"id_music":2233,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":58626,"id_music":2233,"lyric":"A morte e a dor n\u00e3o\r\nmais pavor nos trazem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58628,"id_music":2233,"lyric":"Pois eu bem sei que\r\nem breve findar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58630,"id_music":2233,"lyric":"De todo o mal que\r\naqui nos faz trementes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58632,"id_music":2233,"lyric":"Ao recordar os\r\nsalvos sorrir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59519,"id_music":2233,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":58633,"id_music":2233,"lyric":"Mas, t\u00e9 ent\u00e3o, eu\r\nseguirei cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58634,"id_music":2233,"lyric":"T\u00e9 ent\u00e3o, contente\r\neu hei de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58635,"id_music":2233,"lyric":"At\u00e9 o dia em que\r\na cidade eu veja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58636,"id_music":2233,"lyric":"E ou\u00e7a Deus\r\nchamar-me ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58637,"id_music":2233,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":486,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}