{"id_music":1417,"name":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","url_image":"\/images\/salmos_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos\/Os meus l\u00e1bios Te louvam.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":31149,"id_music":1417,"lyric":"\u00d3 Deus, Tu \u00e9s o meu Deus forte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":31150,"id_music":1417,"lyric":"Eu Te busco ansiosamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":31151,"id_music":1417,"lyric":"A minh'alma tem sede de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":31152,"id_music":1417,"lyric":"Meu corpo Te almeja\r\ncomo terra \u00e1rida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":31153,"id_music":1417,"lyric":"Exausta, sem \u00e1gua","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":31191,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":31154,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":31155,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":31156,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":31157,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":31192,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":31183,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":31184,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":31185,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":31186,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":31158,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":31159,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":31160,"id_music":1417,"lyric":"\u00d3 Deus, Tu \u00e9s o meu Deus forte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":31161,"id_music":1417,"lyric":"Eu Te busco ansiosamente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":31162,"id_music":1417,"lyric":"A minh'alma tem sede de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":31163,"id_music":1417,"lyric":"Meu corpo Te almeja\r\ncomo terra \u00e1rida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":31164,"id_music":1417,"lyric":"Exausta, sem \u00e1gua","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":31193,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":31165,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":31166,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":31167,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":31168,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":31194,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":31187,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":31188,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":31189,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":31190,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":31169,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":31170,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":31171,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":31172,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":31173,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":31174,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":31176,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":56},{"id_lyric":31177,"id_music":1417,"lyric":"Assim, eu Te contemplo\r\nno santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":31178,"id_music":1417,"lyric":"Para ver Tua for\u00e7a\r\ne Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":31179,"id_music":1417,"lyric":"Porque a Tua gra\u00e7a\r\n\u00e9 melhor do que a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":31180,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":31181,"id_music":1417,"lyric":"Os meus l\u00e1bios Te louvam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":31182,"id_music":1417,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":68}],"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","track":1,"url_image":"\/covers\/salmos.bmp","order":14}]}