{"id_music":1959,"name":"Somos Um Pequeno Povo","url_image":"\/images\/hasd_505.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Somos Um Pequeno Povo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Somos Um Pequeno Povo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50478,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50479,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50480,"id_music":1959,"lyric":"Cristo veio nos salvar\r\nbreve nos vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50481,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52645,"id_music":1959,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":50482,"id_music":1959,"lyric":"Os sinais de Sua\r\nvolta a\u00ed est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50483,"id_music":1959,"lyric":"Eis os povos em\r\ntremenda inquieta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50484,"id_music":1959,"lyric":"Eis a ci\u00eancia a aumentar\r\ne a impiedade a se agravar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50485,"id_music":1959,"lyric":"Logo Cristo nos\r\ntrar\u00e1 liberta\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52646,"id_music":1959,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":50486,"id_music":1959,"lyric":"'St\u00e1 mui prestes o\r\nmomento da emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50487,"id_music":1959,"lyric":"Vai bater acelerado\r\no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50488,"id_music":1959,"lyric":"Nossos olhos levantar\r\nPara o c\u00e9u bem firme olhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50489,"id_music":1959,"lyric":"J\u00e1 vem vindo a t\u00e3o\r\nsonhada reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52647,"id_music":1959,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":50490,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50491,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50492,"id_music":1959,"lyric":"Cristo veio nos salvar\r\nbreve nos vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50493,"id_music":1959,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52648,"id_music":1959,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":222,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}