{"id_music":1905,"name":"Minha Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Minha Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48787,"id_music":1905,"lyric":"Em nada ponho minha f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48788,"id_music":1905,"lyric":"Sen\u00e3o na gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48789,"id_music":1905,"lyric":"No sacrif\u00edcio remidor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48790,"id_music":1905,"lyric":"No sangue do bom Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49171,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48791,"id_music":1905,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48792,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48793,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49172,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":48794,"id_music":1905,"lyric":"Se n\u00e3o Lhe posso a face ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":48795,"id_music":1905,"lyric":"Eu mesmo assim\r\nn\u00e3o vou temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48796,"id_music":1905,"lyric":"Em cada prova a suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48797,"id_music":1905,"lyric":"Vou sempre nEle confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49173,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":48798,"id_music":1905,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":48799,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48800,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49174,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":48801,"id_music":1905,"lyric":"O Seu amor \u00e9 mui leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":48802,"id_music":1905,"lyric":"Abriga-me no temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":48803,"id_music":1905,"lyric":"Ao vir cercar-me a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48804,"id_music":1905,"lyric":"\u00c9 Cristo minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49175,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":48805,"id_music":1905,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":48806,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":48807,"id_music":1905,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49176,"id_music":1905,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":188,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}