{"id_music":757,"name":"Al\u00e9m do C\u00e9u Azul","url_image":"\/images\/hasd_491.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Al\u00e9m do C\u00e9u Azul.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Al\u00e9m do C\u00e9u Azul - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13497,"id_music":757,"lyric":"Al\u00e9m do c\u00e9u azul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13498,"id_music":757,"lyric":"Foi Jesus preparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13499,"id_music":757,"lyric":"Um lar pra dar a quem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13500,"id_music":757,"lyric":"A vit\u00f3ria alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13501,"id_music":757,"lyric":"Anelo conseguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":13502,"id_music":757,"lyric":"A vida no porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13503,"id_music":757,"lyric":"Com f\u00e9 no meu Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13504,"id_music":757,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":13505,"id_music":757,"lyric":"Bem sei que eu, de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13506,"id_music":757,"lyric":"Nada tenho pra dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13507,"id_music":757,"lyric":"Mas sei que meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13508,"id_music":757,"lyric":"J\u00e1 me veio salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13509,"id_music":757,"lyric":"Agora quero eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13510,"id_music":757,"lyric":"Ter f\u00e9 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13511,"id_music":757,"lyric":"At\u00e9 Seu rosto ver al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":13512,"id_music":757,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":491,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}