{"id_music":711,"name":"As Riquezas Mundanas Nada Valem","url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As Riquezas Mundanas Nada Valem.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As Riquezas Mundanas Nada Valem - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16525,"id_music":711,"lyric":"As riquezas mundanas\r\nnada valem pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16526,"id_music":711,"lyric":"Quero ir para o reino\r\nonde h\u00e1 vida sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16527,"id_music":711,"lyric":"Sim, no livro da vida\r\nque \u00e9 escrito por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16528,"id_music":711,"lyric":"Certo estou, \u00f3 meu Mestre\r\ntens o meu nome a\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16529,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16530,"id_music":711,"lyric":"Foi escrito por Ti o\r\nmeu nome no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16531,"id_music":711,"lyric":"Sim, no livro da vida\r\nfoi escrito por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16532,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":16533,"id_music":711,"lyric":"Meus pecados s\u00e3o muitos\r\ncomo areia do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16534,"id_music":711,"lyric":"Mas Jesus me revela\r\ncaridade sem par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16535,"id_music":711,"lyric":"Veio para salvar-me\r\no Seu sangue verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16536,"id_music":711,"lyric":"E as del\u00edcias eternas\r\nEle a mim prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16537,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":16538,"id_music":711,"lyric":"Foi escrito por Ti o\r\nmeu nome no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16539,"id_music":711,"lyric":"Sim, no livro da vida\r\nfoi escrito por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16540,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":16541,"id_music":711,"lyric":"Oh, cidade festiva\r\nrefulgente de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16542,"id_music":711,"lyric":"Doce lar dos remidos\r\ne fi\u00e9is de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16543,"id_music":711,"lyric":"S\u00f3 ver\u00e1 tua gl\u00f3ria \r\no que cr\u00ea no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16544,"id_music":711,"lyric":"Cujo nome j\u00e1 esteja\r\ncom o Seu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16545,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":16546,"id_music":711,"lyric":"Foi escrito por Ti o\r\nmeu nome no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16547,"id_music":711,"lyric":"Sim, no livro da vida\r\nfoi escrito por Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16548,"id_music":711,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_445B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":445,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}