{"id_music":4741,"name":"\u00a1Cu\u00e1nto me alegra!","url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto me alegra.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuanto me alegra - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":77436,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Cu\u00e1nto me alegra\r\nque nuestro Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":77437,"id_music":4741,"lyric":"diera su vida por\r\nel pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":77438,"id_music":4741,"lyric":"Hizo sin par\r\nmaravillas aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":77439,"id_music":4741,"lyric":"y la m\u00e1s grande\r\nes que me ama a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":77440,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":77441,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":77442,"id_music":4741,"lyric":"me ama Jes\u00fas\r\nme ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":77443,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":77444,"id_music":4741,"lyric":"s\u00ed, me ama a\u00fan a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":77445,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":77446,"id_music":4741,"lyric":"Aunque vagaba\r\nolvid\u00e1ndome de \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":77447,"id_music":4741,"lyric":"\u00e9l me sigui\u00f3 porque\r\nsiempre es fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":77448,"id_music":4741,"lyric":"presto a sus brazos\r\namantes volv\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":77449,"id_music":4741,"lyric":"al recordar que\r\nJes\u00fas me ama a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":77450,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":77451,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":77452,"id_music":4741,"lyric":"me ama Jes\u00fas\r\nme ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":77453,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":77454,"id_music":4741,"lyric":"s\u00ed, me ama a\u00fan a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":77455,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":77456,"id_music":4741,"lyric":"Cuando en el cielo\r\nver pueda a Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":77457,"id_music":4741,"lyric":"ya revestido de\r\ngloriosa luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":77458,"id_music":4741,"lyric":"entonar\u00e9 mi himno\r\neterno all\u00ed:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":77459,"id_music":4741,"lyric":"\"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\n\u00a1Jes\u00fas me ama a m\u00ed!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":77460,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":77461,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":77462,"id_music":4741,"lyric":"me ama Jes\u00fas\r\nme ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":77463,"id_music":4741,"lyric":"\u00a1Qu\u00e9 maravilla!\r\nMe ama Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":77464,"id_music":4741,"lyric":"s\u00ed, me ama a\u00fan a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":77465,"id_music":4741,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_171B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":120,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}