{"id_music":1858,"name":"Por Um Pecador Qual Eu","url_image":"\/images\/hasd_536.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Por Um Pecador Qual Eu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Por Um Pecador Qual Eu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47035,"id_music":1858,"lyric":"Por um pecador qual eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47036,"id_music":1858,"lyric":"Sobre a cruz Jesus morreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47037,"id_music":1858,"lyric":"Quis Seu sangue ali verter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47038,"id_music":1858,"lyric":"Para eu poder viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47039,"id_music":1858,"lyric":"Sou eternamente Seu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":47040,"id_music":1858,"lyric":"DEle sou e Ele \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47673,"id_music":1858,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":47041,"id_music":1858,"lyric":"Oh! que ilimitado amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47042,"id_music":1858,"lyric":"Revelou o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":47043,"id_music":1858,"lyric":"N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o profundo o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47044,"id_music":1858,"lyric":"Nem t\u00e3o alto o c\u00e9u sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47045,"id_music":1858,"lyric":"Sim, a salva\u00e7\u00e3o me traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47046,"id_music":1858,"lyric":"D\u00e1 poder perd\u00e3o e paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47674,"id_music":1858,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":47047,"id_music":1858,"lyric":"Sei que pecador eu sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47048,"id_music":1858,"lyric":"Mas Jesus j\u00e1 me salvou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47049,"id_music":1858,"lyric":"Seu perd\u00e3o vem\r\nme alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47050,"id_music":1858,"lyric":"Meus pecados\r\nlan\u00e7a ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":47051,"id_music":1858,"lyric":"Com Jesus desejo andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47052,"id_music":1858,"lyric":"Sempre, aqui\r\ne at\u00e9 no lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47053,"id_music":1858,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":121,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}