{"id_music":1657,"name":"Confie","url_image":"\/images\/adoradores_041.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Confie (v.2).mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Confie - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":40442,"id_music":1657,"lyric":"Se voc\u00ea se sente incapaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40443,"id_music":1657,"lyric":"Se a tormenta\r\nronda o seu lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40444,"id_music":1657,"lyric":"N\u00e3o se esque\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40445,"id_music":1657,"lyric":"Deus traz ref\u00fagio e paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40813,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":40446,"id_music":1657,"lyric":"Se o cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40447,"id_music":1657,"lyric":"Se a tristeza traz solid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40448,"id_music":1657,"lyric":"Existe solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40449,"id_music":1657,"lyric":"O nome \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":40814,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":40450,"id_music":1657,"lyric":"Confie no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40451,"id_music":1657,"lyric":"Pois os montes Ele mover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40452,"id_music":1657,"lyric":"A vit\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":40453,"id_music":1657,"lyric":"Jesus Cristo n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40815,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":40454,"id_music":1657,"lyric":"Se a esperan\u00e7a acabou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":40455,"id_music":1657,"lyric":"E desilus\u00f5es s\u00e3o normais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":40456,"id_music":1657,"lyric":"Amigo tenha f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40457,"id_music":1657,"lyric":"Deus vai te amparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40816,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":40458,"id_music":1657,"lyric":"Se no vale da escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40459,"id_music":1657,"lyric":"\u00c9 onde sua vida est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40460,"id_music":1657,"lyric":"Segura as m\u00e3os do Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":40461,"id_music":1657,"lyric":"Ele te erguer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":40817,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":40462,"id_music":1657,"lyric":"Confie no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":40463,"id_music":1657,"lyric":"Pois os montes Ele mover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":40464,"id_music":1657,"lyric":"A vit\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":40465,"id_music":1657,"lyric":"Jesus Cristo n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":40818,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":51},{"id_lyric":40466,"id_music":1657,"lyric":"Confie no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":40467,"id_music":1657,"lyric":"Pois os montes Ele mover\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":40468,"id_music":1657,"lyric":"A vit\u00f3ria j\u00e1 \u00e9 certa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":40469,"id_music":1657,"lyric":"Jesus Cristo n\u00e3o falhar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":40867,"id_music":1657,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:22","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":59}],"albums":[{"id_album":703,"name":"Adoradores 4","track":3,"url_image":"\/covers\/adoradores4.bmp","order":12}]}