{"id_music":2038,"name":"Toma, \u00f3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_298.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Toma, \u00d3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Toma, \u00d3 Deus, Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53146,"id_music":2038,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, em Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53147,"id_music":2038,"lyric":"Como est\u00e1 meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53148,"id_music":2038,"lyric":"Mesmo sem nenhum valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53149,"id_music":2038,"lyric":"Faze-o puro, santo e bom","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53150,"id_music":2038,"lyric":"Cheio enfim do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54733,"id_music":2038,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":53151,"id_music":2038,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, as minhas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53152,"id_music":2038,"lyric":"Os meus p\u00e9s e os l\u00e1bios meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53153,"id_music":2038,"lyric":"E em favor dos meus irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":53154,"id_music":2038,"lyric":"Ajam sempre com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53155,"id_music":2038,"lyric":"Com prazer por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54734,"id_music":2038,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":53156,"id_music":2038,"lyric":"Quando, enfim, voltar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53157,"id_music":2038,"lyric":"Com poder, em gl\u00f3ria e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53158,"id_music":2038,"lyric":"Toma, \u00f3 Deus, meu pobre ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53159,"id_music":2038,"lyric":"Para sempre ir morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53160,"id_music":2038,"lyric":"Com Jesus no doce lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54735,"id_music":2038,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":301,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}