{"id_music":496,"name":"\u00c9 Manh\u00e3 no Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c9 Manh\u00e3 no Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c9 Manh\u00e3 no Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15987,"id_music":496,"lyric":"Toda a escurid\u00e3o da\r\nnoite agora \u00e9 sol:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15988,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15989,"id_music":496,"lyric":"Vivo hoje \u00e0 luz de\r\num r\u00fatilo arrebol:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15990,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15991,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15992,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15993,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus as trevas\r\ntodas dissipou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15994,"id_music":496,"lyric":"Doces hinos cantarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15995,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus hoje \u00e9 meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15996,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":15997,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":15998,"id_music":496,"lyric":"Posso ouvir os\r\npassarinhos a cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15999,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16000,"id_music":496,"lyric":"Minha vida \u00e9 qual\r\num bonan\u00e7oso mar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16001,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16002,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":16003,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16004,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus as trevas\r\ntodas dissipou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16005,"id_music":496,"lyric":"Doces hinos cantarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16006,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus hoje \u00e9 meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16007,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16008,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":16009,"id_music":496,"lyric":"Com Jesus, eu tenho\r\num para\u00edso em mim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16010,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16011,"id_music":496,"lyric":"Meus deveres com\r\namor eu cumpro enfim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16012,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16013,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":16014,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16015,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus as trevas\r\ntodas dissipou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16016,"id_music":496,"lyric":"Doces hinos cantarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":16017,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus hoje \u00e9 meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16018,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16019,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":16020,"id_music":496,"lyric":"Sou feliz pois encontrei\r\nmeu Salvador:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16021,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":16022,"id_music":496,"lyric":"E com Ele hei de estar\r\nno lar de amor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":16023,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":16024,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":16025,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":16026,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus as trevas\r\ntodas dissipou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":16027,"id_music":496,"lyric":"Doces hinos cantarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":16028,"id_music":496,"lyric":"Pois Jesus hoje \u00e9 meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":16029,"id_music":496,"lyric":"\u00c9 manh\u00e3, sim, \u00e9\r\nmanh\u00e3 no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":16030,"id_music":496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_226B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":226,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}