{"id_music":664,"name":"Comigo Habita","url_image":"\/images\/hasd_397.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Comigo Habita.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Comigo Habita - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18051,"id_music":664,"lyric":"Comigo habita, \u00f3\r\nDeus, a noite vem!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18052,"id_music":664,"lyric":"As trevas descem\r\neis, Senhor, conv\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18053,"id_music":664,"lyric":"Que me socorra\r\na Tua prote\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18054,"id_music":664,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18055,"id_music":664,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18056,"id_music":664,"lyric":"Vem revelar-Te a\r\nmim, Jesus, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18057,"id_music":664,"lyric":"Divino Mestre\r\nRei, Consolador!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18058,"id_music":664,"lyric":"Meu Guia forte\r\namparo em tenta\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18059,"id_music":664,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18060,"id_music":664,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18061,"id_music":664,"lyric":"Breve, Senhor\r\nterei meu fim mortal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18062,"id_music":664,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o fugaz a vida terreal!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18063,"id_music":664,"lyric":"Tem tudo aqui\r\nmudan\u00e7a e corrup\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18064,"id_music":664,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18065,"id_music":664,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18066,"id_music":664,"lyric":"Se eu estiver nas\r\ntrevas ou na luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18067,"id_music":664,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 perigo\r\nandando com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18068,"id_music":664,"lyric":"A morte e a tumba\r\nn\u00e3o aterrar\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18069,"id_music":664,"lyric":"Oh, vem fazer\r\ncomigo habita\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18070,"id_music":664,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":397,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}