{"id_music":2092,"name":"Sempre Alegre","url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sempre Alegre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sempre Alegre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54596,"id_music":2092,"lyric":"Seja o cora\u00e7\u00e3o alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54597,"id_music":2092,"lyric":"Sempre a\r\ntransbordar louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54598,"id_music":2092,"lyric":"Pois o nosso Pai celeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54599,"id_music":2092,"lyric":"Mostra-nos o Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54600,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":54601,"id_music":2092,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54602,"id_music":2092,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54603,"id_music":2092,"lyric":"Oh, que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54604,"id_music":2092,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54605,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":54606,"id_music":2092,"lyric":"Temos prote\u00e7\u00e3o nas lutas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54607,"id_music":2092,"lyric":"Deus nos toma pela m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54608,"id_music":2092,"lyric":"Sua t\u00e3o preciosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54609,"id_music":2092,"lyric":"D\u00e1-nos for\u00e7as na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54610,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":54611,"id_music":2092,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54612,"id_music":2092,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54613,"id_music":2092,"lyric":"Oh, que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54614,"id_music":2092,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54615,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":54616,"id_music":2092,"lyric":"Sempre guiar\u00e1 os justos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54617,"id_music":2092,"lyric":"Com amor, em Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54618,"id_music":2092,"lyric":"Juntos serviremos todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54619,"id_music":2092,"lyric":"Ao amado e bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54620,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":54621,"id_music":2092,"lyric":"Sempre alegre\r\nsempre alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54622,"id_music":2092,"lyric":"\u00c9 o viver do bom crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":54623,"id_music":2092,"lyric":"Oh, que regozijo pleno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":54624,"id_music":2092,"lyric":"Brota-lhe da salva\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54625,"id_music":2092,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_219B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":355,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}