{"id_music":2240,"name":"Almejo o Lar","url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Almejo O Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Almejo O Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58809,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar\r\npaterno lar amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58810,"id_music":2240,"lyric":"De meu Jesus ao peito estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58811,"id_music":2240,"lyric":"Bem longe andar do\r\nmundo e do pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58812,"id_music":2240,"lyric":"No perenal e doce lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58813,"id_music":2240,"lyric":"Com sonhos mil\r\neu comecei na lida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58814,"id_music":2240,"lyric":"Um s\u00f3, de todos\r\nresta, em minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58815,"id_music":2240,"lyric":"Meu peito arde\r\nem forte desejar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58816,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59565,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58817,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58818,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58819,"id_music":2240,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58820,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59566,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":58821,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar eu\r\nvi, em doce sonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58822,"id_music":2240,"lyric":"Pa\u00eds melhor, a p\u00e1tria al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58823,"id_music":2240,"lyric":"Mans\u00f5es, jardins\r\ne tudo t\u00e3o risonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58824,"id_music":2240,"lyric":"Refulge \u00e0 luz, \u00e0 paz e ao bem!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58825,"id_music":2240,"lyric":"No mundo aqui, as\r\nflores se murcharam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58826,"id_music":2240,"lyric":"As aves j\u00e1 seu ninho\r\nabandonaram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58827,"id_music":2240,"lyric":"E a alma geme em\r\ntriste suspirar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58828,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":59567,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":58829,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58830,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":58831,"id_music":2240,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58832,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59568,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":58833,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar o\r\nbarco busca o porto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58834,"id_music":2240,"lyric":"As \u00e1guas do regato o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58835,"id_music":2240,"lyric":"O filho volta \u00e0 m\u00e3e\r\npra achar conforto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58836,"id_music":2240,"lyric":"Eu quero ir tamb\u00e9m ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":58837,"id_music":2240,"lyric":"Em meu viver, em\r\nriso ou desventura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58838,"id_music":2240,"lyric":"Tamb\u00e9m cantei e\r\no eco s\u00f3 perdura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":58839,"id_music":2240,"lyric":"Qual triste voz\r\nem dor a solu\u00e7ar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58840,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":59569,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":58841,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58842,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":58843,"id_music":2240,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58844,"id_music":2240,"lyric":"Almejo o lar, o doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":58845,"id_music":2240,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:42","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":493,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}