{"id_music":1369,"name":"Declara\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/adoradores_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Declara\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Declara\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4671,"id_music":1369,"lyric":"Na calma dessa hora\r\neu venho te buscar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4672,"id_music":1369,"lyric":"L\u00e1 fora \u00e9 t\u00e3o frio\r\naqui eu sinto teu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4673,"id_music":1369,"lyric":"A luz do teu Esp\u00edrito\r\na gl\u00f3ria do infinito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4674,"id_music":1369,"lyric":"Me fazem bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4675,"id_music":1369,"lyric":"Prossigo caminhando\r\n\u00e0 sombra do Eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4676,"id_music":1369,"lyric":"Que me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4677,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":4678,"id_music":1369,"lyric":"Naquele dia eu\r\nquero estar em p\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4679,"id_music":1369,"lyric":"E face a face\r\ncontemplar quem \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4680,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":4681,"id_music":1369,"lyric":"Quero cantar no\r\ncoral dos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4682,"id_music":1369,"lyric":"Quero estar com os\r\nmeus irm\u00e3os e amigos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4683,"id_music":1369,"lyric":"Junto ao trono\r\ndo grande Rei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4684,"id_music":1369,"lyric":"Quero mostrar\r\npro Universo inteiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4685,"id_music":1369,"lyric":"Que s\u00f3 h\u00e1 um\r\nDeus verdadeiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4686,"id_music":1369,"lyric":"E que s\u00f3 tu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4687,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4688,"id_music":1369,"lyric":"De cora\u00e7\u00e3o aberto\r\neu venho te pedir, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4689,"id_music":1369,"lyric":"Teu toque incompar\u00e1vel\r\nprofundo e restaurador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":4690,"id_music":1369,"lyric":"A luz do teu Esp\u00edrito\r\na gl\u00f3ria do infinito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4691,"id_music":1369,"lyric":"Me fazem bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4692,"id_music":1369,"lyric":"Prossigo caminhando\r\n\u00e0 sombra do Eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4693,"id_music":1369,"lyric":"Que me sust\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4694,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":4695,"id_music":1369,"lyric":"Naquele dia eu\r\nquero estar em p\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":4696,"id_music":1369,"lyric":"E face a face\r\ncontemplar quem \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":4697,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":4698,"id_music":1369,"lyric":"Quero cantar no\r\ncoral dos redimidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":4699,"id_music":1369,"lyric":"Quero estar com os\r\nmeus irm\u00e3os e amigos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":4700,"id_music":1369,"lyric":"Junto ao trono\r\ndo grande Rei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":4701,"id_music":1369,"lyric":"Quero mostrar\r\npro Universo inteiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":4702,"id_music":1369,"lyric":"Que s\u00f3 h\u00e1 um\r\nDeus verdadeiro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":4703,"id_music":1369,"lyric":"E que s\u00f3 tu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":4704,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":4705,"id_music":1369,"lyric":"Na calma dessa hora\r\neu venho te adorar, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":4706,"id_music":1369,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:28","instrumental_time":"00:04:29","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","track":9,"url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","order":10}]}