{"id_music":2153,"name":"P\u00e9s Na Terra, Olhos No C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/P\u00e9s Na Terra, Olhos No C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/P\u00e9s Na Terra, Olhos No C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56525,"id_music":2153,"lyric":"N\u00f3s almejamos outro lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56526,"id_music":2153,"lyric":"Um novo \u00c9den pra morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56527,"id_music":2153,"lyric":"Pois ficaremos por aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56528,"id_music":2153,"lyric":"Somente um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56529,"id_music":2153,"lyric":"Esta promessa\r\nquero alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56530,"id_music":2153,"lyric":"Custe o que custar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56531,"id_music":2153,"lyric":"E enquanto espero\r\nsigo confiando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56532,"id_music":2153,"lyric":"No poder que vai me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59076,"id_music":2153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":56533,"id_music":2153,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56534,"id_music":2153,"lyric":"Eu vou, eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56535,"id_music":2153,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56536,"id_music":2153,"lyric":"Eu vou seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59077,"id_music":2153,"lyric":"At\u00e9 encontrar meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59078,"id_music":2153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56537,"id_music":2153,"lyric":"Um novo dia surgir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56538,"id_music":2153,"lyric":"Quando Jesus aqui voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56539,"id_music":2153,"lyric":"Todo o pranto findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56540,"id_music":2153,"lyric":"S\u00f3 alegria haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56541,"id_music":2153,"lyric":"N\u00e3o mais tristeza\r\nn\u00e3o mais a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56542,"id_music":2153,"lyric":"L\u00e1 reinar\u00e1 o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":56543,"id_music":2153,"lyric":"Finalmente verei e adorarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":56544,"id_music":2153,"lyric":"O meu Rei e meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":59079,"id_music":2153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":56545,"id_music":2153,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56546,"id_music":2153,"lyric":"Eu vou, eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56547,"id_music":2153,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":56548,"id_music":2153,"lyric":"Eu vou seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":56549,"id_music":2153,"lyric":"At\u00e9 encontrar meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":59080,"id_music":2153,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":406,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}