{"id_music":4094,"name":"Padre, Dios","url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Padre, Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Padre, Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63776,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, estoy\r\npensando en ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63777,"id_music":4094,"lyric":"Ya no soy el mismo de ayer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63778,"id_music":4094,"lyric":"Pero s\u00e9, me reconocer\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63779,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, hoy\r\nme acord\u00e9 de ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":64925,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":63780,"id_music":4094,"lyric":"Buen Se\u00f1or, decido regresar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63781,"id_music":4094,"lyric":"Porque s\u00e9 que t\u00fa estar\u00e1s all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63782,"id_music":4094,"lyric":"Veo hoy lo que\r\nantes no entend\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63783,"id_music":4094,"lyric":"No estar\u00e9 m\u00e1s\r\nlejos del hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":64926,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":63784,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, estoy\r\nvolviendo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63785,"id_music":4094,"lyric":"Siento que t\u00fa me recibir\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63786,"id_music":4094,"lyric":"Creo que a\u00fan me perdonar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63787,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, mi\r\nsenda va hacia ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":64927,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":63788,"id_music":4094,"lyric":"Buen Se\u00f1or, decido regresar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63789,"id_music":4094,"lyric":"Porque s\u00e9 que t\u00fa estar\u00e1s all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63790,"id_music":4094,"lyric":"Veo hoy lo que\r\nantes no entend\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63791,"id_music":4094,"lyric":"No estar\u00e9 m\u00e1s\r\nlejos del hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":64928,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":63792,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, mis\r\nbienes los perd\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63793,"id_music":4094,"lyric":"M\u00edrame como un siervo m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63794,"id_music":4094,"lyric":"Lleno estoy de\r\nindignidad y mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63795,"id_music":4094,"lyric":"Padre, Dios, est\u00e1s\r\nviniendo a m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":64929,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":63796,"id_music":4094,"lyric":"Buen Se\u00f1or, decido regresar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63797,"id_music":4094,"lyric":"Porque s\u00e9 que t\u00fa estar\u00e1s all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63798,"id_music":4094,"lyric":"Veo hoy lo que\r\nantes no entend\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63799,"id_music":4094,"lyric":"No estar\u00e9 m\u00e1s\r\nlejos del hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":63800,"id_music":4094,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_221B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":244,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}