{"id_music":571,"name":"Minha Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_302.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Minha Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Minha Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22984,"id_music":571,"lyric":"Mais for\u00e7a me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22985,"id_music":571,"lyric":"Mais \u00f3dio ao mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22986,"id_music":571,"lyric":"Mais calma nas lutas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22987,"id_music":571,"lyric":"Mais alto ideal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22988,"id_music":571,"lyric":"Mais f\u00e9 no meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22989,"id_music":571,"lyric":"Mais dedica\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22990,"id_music":571,"lyric":"Mais gozo em servi-Lo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22991,"id_music":571,"lyric":"Mais consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22992,"id_music":571,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":22993,"id_music":571,"lyric":"Mais justo me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22994,"id_music":571,"lyric":"Mais s\u00e1bio, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22995,"id_music":571,"lyric":"Mais firme na causa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22996,"id_music":571,"lyric":"Com zelo e fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22997,"id_music":571,"lyric":"Mais reto na vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22998,"id_music":571,"lyric":"Mais triste ao pecar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22999,"id_music":571,"lyric":"Um filho submisso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23000,"id_music":571,"lyric":"Mais pronto em amar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23001,"id_music":571,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":23002,"id_music":571,"lyric":"Mais puro me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23003,"id_music":571,"lyric":"Mais santo em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23004,"id_music":571,"lyric":"Mais de Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23005,"id_music":571,"lyric":"Mais perto da cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23006,"id_music":571,"lyric":"Mais rica esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23007,"id_music":571,"lyric":"Mais f\u00e9 e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23008,"id_music":571,"lyric":"Pra sempre servir-Te","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23009,"id_music":571,"lyric":"E Te obedecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23010,"id_music":571,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":302,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}