{"id_music":429,"name":"Chuvas de B\u00ean\u00e7\u00e3os","url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Chuvas de B\u00ean\u00e7\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Chuvas de B\u00ean\u00e7\u00e3os - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11929,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11930,"id_music":429,"lyric":"\u00c9 a promessa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11931,"id_music":429,"lyric":"Tempos benditos veremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11932,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11933,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11934,"id_music":429,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11935,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11936,"id_music":429,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11937,"id_music":429,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11938,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11939,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11940,"id_music":429,"lyric":"Vida de paz e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11941,"id_music":429,"lyric":"Os pecadores indignos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11942,"id_music":429,"lyric":"Gra\u00e7a dos C\u00e9us obter\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11943,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11944,"id_music":429,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11945,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11946,"id_music":429,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11947,"id_music":429,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11948,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11949,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11950,"id_music":429,"lyric":"Manda-nos j\u00e1, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11951,"id_music":429,"lyric":"D\u00e1-nos agora o bom fruto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11952,"id_music":429,"lyric":"Desta promessa de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11953,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11954,"id_music":429,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11955,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11956,"id_music":429,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11957,"id_music":429,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11958,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":11959,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os teremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":11960,"id_music":429,"lyric":"Chuvas mandadas dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":11961,"id_music":429,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os a todos os crentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":11962,"id_music":429,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os do nosso bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":11963,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":11964,"id_music":429,"lyric":"Sim, chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":11965,"id_music":429,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":11966,"id_music":429,"lyric":"Gotas somente n\u00f3s temos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":11967,"id_music":429,"lyric":"Chuvas rogamos a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":11968,"id_music":429,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_159B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":159,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}