{"id_music":1380,"name":"Quero Ofertar","url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Diversas\/Quero Ofertar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Diversas\/Quero Ofertar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":29374,"id_music":1380,"lyric":"Quero ofertar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29375,"id_music":1380,"lyric":"Quero devolver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29376,"id_music":1380,"lyric":"Quero entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29377,"id_music":1380,"lyric":"Tudo enfim, de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29378,"id_music":1380,"lyric":"Esse \u00e9 o meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29379,"id_music":1380,"lyric":"Minha gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29380,"id_music":1380,"lyric":"Quero ofertar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29381,"id_music":1380,"lyric":"E devolver a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29382,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_002.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29383,"id_music":1380,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os sem medidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":29384,"id_music":1380,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29385,"id_music":1380,"lyric":"Quero entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29386,"id_music":1380,"lyric":"Tudo enfim de cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29387,"id_music":1380,"lyric":"Esse \u00e9 o meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29388,"id_music":1380,"lyric":"Minha gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29389,"id_music":1380,"lyric":"Quero ofertar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29390,"id_music":1380,"lyric":"E devolver a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29391,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":29392,"id_music":1380,"lyric":"Quero receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29393,"id_music":1380,"lyric":"O Esp\u00edrito em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29394,"id_music":1380,"lyric":"Posso ver o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29395,"id_music":1380,"lyric":"A chover b\u00ean\u00e7\u00e3os sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29396,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29397,"id_music":1380,"lyric":"Quero receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29398,"id_music":1380,"lyric":"O Esp\u00edrito em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29399,"id_music":1380,"lyric":"Posso ver o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29400,"id_music":1380,"lyric":"A chover b\u00ean\u00e7\u00e3os sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29401,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":29402,"id_music":1380,"lyric":"Posso ver o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":29403,"id_music":1380,"lyric":"A chover b\u00ean\u00e7\u00e3os sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29404,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":29405,"id_music":1380,"lyric":"Posso ver o c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29406,"id_music":1380,"lyric":"A chover b\u00ean\u00e7\u00e3os sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":29407,"id_music":1380,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_330B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":34}],"albums":[]}