{"id_music":2353,"name":"Vem, Esp\u00edrito Santo","url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem, Esp\u00edrito Santo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem, Esp\u00edrito Santo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62032,"id_music":2353,"lyric":"Vem Esp\u00edrito Santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62033,"id_music":2353,"lyric":"Vem transforma meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62034,"id_music":2353,"lyric":"D\u00e1-me Tua paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":62213,"id_music":2353,"lyric":"A luz do Teu bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62035,"id_music":2353,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62036,"id_music":2353,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":585,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}