{"id_music":509,"name":"Exulta, Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Exulta, Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Exulta, Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19748,"id_music":509,"lyric":"Exulta, meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19749,"id_music":509,"lyric":"No dom que do C\u00e9u desceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19750,"id_music":509,"lyric":"Pois Deus nos deu a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19751,"id_music":509,"lyric":"Por Cristo que morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19752,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19753,"id_music":509,"lyric":"Cantai! Cantai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19754,"id_music":509,"lyric":"A Cristo louvores dai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19755,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":19756,"id_music":509,"lyric":"Do coro angelical","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19757,"id_music":509,"lyric":"Por terra e pelo C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19758,"id_music":509,"lyric":"Soou um hino divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19759,"id_music":509,"lyric":"De Cristo que venceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19760,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":19761,"id_music":509,"lyric":"Cantai! Cantai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19762,"id_music":509,"lyric":"A Cristo louvores dai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19763,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":19764,"id_music":509,"lyric":"Exulta, meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19765,"id_music":509,"lyric":"Vencido est\u00e1 o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19766,"id_music":509,"lyric":"Eis, rompe o dia da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19767,"id_music":509,"lyric":"E a paz \u00e9 eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19768,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":19769,"id_music":509,"lyric":"Cantai! Cantai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19770,"id_music":509,"lyric":"A Cristo louvores dai!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19771,"id_music":509,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_239B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":239,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}