{"id_music":1862,"name":"A Terna voz do Salvador","url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Terna Voz Do Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/A Terna Voz Do Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47137,"id_music":1862,"lyric":"A terna voz do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47138,"id_music":1862,"lyric":"Com gra\u00e7a nos convida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47139,"id_music":1862,"lyric":"Chamando-nos em\r\nSeu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47140,"id_music":1862,"lyric":"Querendo dar-nos vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47692,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":47141,"id_music":1862,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47142,"id_music":1862,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47143,"id_music":1862,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47144,"id_music":1862,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":47693,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":47145,"id_music":1862,"lyric":"Do c\u00e1lice da amarga dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47146,"id_music":1862,"lyric":"N\u00e3o foi Jesus poupado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47147,"id_music":1862,"lyric":"A fim de dar ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47148,"id_music":1862,"lyric":"Perd\u00e3o do seu pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":47694,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":47149,"id_music":1862,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47150,"id_music":1862,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47151,"id_music":1862,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":47152,"id_music":1862,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47695,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":47153,"id_music":1862,"lyric":"Por essa grande salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47154,"id_music":1862,"lyric":"Rendei louvor ardente!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47155,"id_music":1862,"lyric":"\u00c9 digna de celebra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47156,"id_music":1862,"lyric":"Agora e eternamente!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47696,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":47157,"id_music":1862,"lyric":"Nunca dos homens\r\nse ouvir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47158,"id_music":1862,"lyric":"Mesmo no C\u00e9u\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":47159,"id_music":1862,"lyric":"Com tanto ardor\r\nmais doce som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":47160,"id_music":1862,"lyric":"Que o nome de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":47161,"id_music":1862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_105B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":125,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}