{"id_music":807,"name":"Na Balan\u00e7a do Senhor","url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Na Balan\u00e7a do Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Na Balan\u00e7a do Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11984,"id_music":807,"lyric":"Ao pesar nossos motivos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11985,"id_music":807,"lyric":"O Juiz, em retid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11986,"id_music":807,"lyric":"Nos ter\u00e1 por ouro puro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11987,"id_music":807,"lyric":"Ou refugo mau e v\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11988,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11989,"id_music":807,"lyric":"Sim, na balan\u00e7a do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11990,"id_music":807,"lyric":"Foste pesado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11991,"id_music":807,"lyric":"Pela palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11992,"id_music":807,"lyric":"Foste aprovado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11993,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11994,"id_music":807,"lyric":"O Senhor ir\u00e1 dizer-nos:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11995,"id_music":807,"lyric":"\"Bem est\u00e1, servo fiel\"?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11996,"id_music":807,"lyric":"Ou a n\u00f3s dar\u00e1 a senten\u00e7a:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11997,"id_music":807,"lyric":"\"Servo mau e infiel\"?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11998,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11999,"id_music":807,"lyric":"Sim, na balan\u00e7a do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12000,"id_music":807,"lyric":"Foste pesado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12001,"id_music":807,"lyric":"Pela palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12002,"id_music":807,"lyric":"Foste aprovado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12003,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12004,"id_music":807,"lyric":"Hoje a voz de Deus ou\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12005,"id_music":807,"lyric":"A falar ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12006,"id_music":807,"lyric":"Antes que, passando a gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12007,"id_music":807,"lyric":"Fique al\u00e9m a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12008,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":12009,"id_music":807,"lyric":"Sim, na balan\u00e7a do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12010,"id_music":807,"lyric":"Foste pesado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12011,"id_music":807,"lyric":"Pela palavra do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12012,"id_music":807,"lyric":"Foste aprovado?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12013,"id_music":807,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_543B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":543,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}