{"id_music":605,"name":"Almejo o Lar","url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Almejo o Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Almejo o Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22598,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar\r\npaterno lar amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22599,"id_music":605,"lyric":"De meu Jesus ao peito estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22600,"id_music":605,"lyric":"Bem longe andar do\r\nmundo e do pecado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22601,"id_music":605,"lyric":"No perenal e doce lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22602,"id_music":605,"lyric":"Com sonhos mil\r\neu comecei na lida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22603,"id_music":605,"lyric":"Um s\u00f3, de todos\r\nresta, em minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22604,"id_music":605,"lyric":"Meu peito arde\r\nem forte desejar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22605,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22606,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":22607,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, desejo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22608,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, ao\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22609,"id_music":605,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22610,"id_music":605,"lyric":"Eu quero ao lar, ao doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22611,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":22612,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar, eu vi\r\nem doce sonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22613,"id_music":605,"lyric":"Pa\u00eds melhor, a p\u00e1tria al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22614,"id_music":605,"lyric":"Mans\u00f5es, jardins\r\ne tudo t\u00e3o risonho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22615,"id_music":605,"lyric":"Refulge \u00e0 luz, \u00e0 paz e ao bem!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22616,"id_music":605,"lyric":"No mundo, aqui, as\r\nflores se murcharam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22617,"id_music":605,"lyric":"As aves j\u00e1 seu ninho\r\nabandonaram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22618,"id_music":605,"lyric":"E a alma geme em\r\ntriste suspirar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22619,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22620,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":22621,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, desejo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22622,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, ao\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22623,"id_music":605,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22624,"id_music":605,"lyric":"Eu quero ao lar, ao doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22625,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":22626,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar, o\r\nbarco busca o porto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22627,"id_music":605,"lyric":"As \u00e1guas do regato, o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":22628,"id_music":605,"lyric":"O filho vem da\r\nm\u00e3e ao seio, absorto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":22629,"id_music":605,"lyric":"Eu quero ir tamb\u00e9m ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":22630,"id_music":605,"lyric":"Em meu viver, em\r\nriso ou desventura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":22631,"id_music":605,"lyric":"Tamb\u00e9m cantei\r\ne o eco s\u00f3 perdura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":22632,"id_music":605,"lyric":"Qual triste voz\r\ndolente, a solu\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":22633,"id_music":605,"lyric":"Almejo o lar, almejo o lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22634,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":22635,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, desejo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22636,"id_music":605,"lyric":"Desejo ao lar, ao\r\nlindo e eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":22637,"id_music":605,"lyric":"Saudoso estou e\r\ncanto em triste ex\u00edlio:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":22638,"id_music":605,"lyric":"Eu quero ao lar, ao doce lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":22639,"id_music":605,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:42","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":336,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}