{"id_music":2086,"name":"Gratid\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gratid\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gratid\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54416,"id_music":2086,"lyric":"\u00d3 Pai que est\u00e1s no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54417,"id_music":2086,"lyric":"Venho Te agradecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54418,"id_music":2086,"lyric":"Por Teu cuidado e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54419,"id_music":2086,"lyric":"Ao dirigir meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54420,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54421,"id_music":2086,"lyric":"Meus l\u00e1bios em louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54422,"id_music":2086,"lyric":"N\u00e3o podem expressar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54423,"id_music":2086,"lyric":"Qu\u00e3o grato sou a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54996,"id_music":2086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":54424,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54425,"id_music":2086,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54426,"id_music":2086,"lyric":"E b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54427,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54998,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54997,"id_music":2086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":54429,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54430,"id_music":2086,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":54431,"id_music":2086,"lyric":"E b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54432,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54999,"id_music":2086,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54434,"id_music":2086,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":349,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}