{"id_music":348,"name":"\u00c9 Jesus o Salvador","url_image":"\/images\/hasd_077.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c9 Jesus o Salvador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00c9 Jesus o Salvador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8206,"id_music":348,"lyric":"Escutai a voz de Deus:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8207,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8208,"id_music":348,"lyric":"Oh clamai, v\u00f3s filhos Seus:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8209,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8210,"id_music":348,"lyric":"Proclamai com grande ardor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":8211,"id_music":348,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8212,"id_music":348,"lyric":"Pois Jesus aqui morreu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8213,"id_music":348,"lyric":"Para ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8214,"id_music":348,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":8215,"id_music":348,"lyric":"Abra\u00e7ai o excelso dom:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":8216,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8217,"id_music":348,"lyric":"Pela cruz vos d\u00e1 perd\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8218,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8219,"id_music":348,"lyric":"Multid\u00f5es, oh, exultai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8220,"id_music":348,"lyric":"Seu amor considerai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":8221,"id_music":348,"lyric":"Anjos Seus tamb\u00e9m clamai:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8222,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8223,"id_music":348,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":8224,"id_music":348,"lyric":"\u00d3 fi\u00e9is, a voz erguei:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8225,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":8226,"id_music":348,"lyric":"V\u00f3s, na\u00e7\u00f5es, louvor rendei:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8227,"id_music":348,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8228,"id_music":348,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8229,"id_music":348,"lyric":"E perd\u00e3o ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8230,"id_music":348,"lyric":"Gl\u00f3rias mil a Deus Jeov\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":8231,"id_music":348,"lyric":"Pois Jesus \u00e9 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8232,"id_music":348,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":77,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}