{"id_music":786,"name":"Pelo P\u00e3o N\u00f3s Oramos","url_image":"\/images\/hasd_522.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Pelo P\u00e3o N\u00f3s Oramos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Pelo P\u00e3o N\u00f3s Oramos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10759,"id_music":786,"lyric":"Pelo p\u00e3o n\u00f3s oramos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10760,"id_music":786,"lyric":"Pelo p\u00e3o n\u00f3s oramos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10761,"id_music":786,"lyric":"E contritos aqui\r\nmeditamos em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10762,"id_music":786,"lyric":"Senhor, ouve a nossa voz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10763,"id_music":786,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10764,"id_music":786,"lyric":"Pelo vinho oramos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10765,"id_music":786,"lyric":"Pelo vinho oramos\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10766,"id_music":786,"lyric":"E contritos aqui\r\nmeditamos em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10767,"id_music":786,"lyric":"Senhor, ouve a nossa voz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10768,"id_music":786,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10769,"id_music":786,"lyric":"E agora louvamos-Te\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10770,"id_music":786,"lyric":"E agora louvamos-Te\r\n\u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10771,"id_music":786,"lyric":"E contritos aqui\r\nmeditamos em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10772,"id_music":786,"lyric":"Senhor, ouve a nossa voz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10773,"id_music":786,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":522,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}