{"id_music":1449,"name":"N\u00e3o Tardar\u00e1","url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Corinhos\/N\u00e3o tardar\u00e1.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Corinhos\/N\u00e3o tardar\u00e1 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":32009,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32028,"id_music":1449,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32010,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32029,"id_music":1449,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32011,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32030,"id_music":1449,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32012,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32031,"id_music":1449,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32013,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":32014,"id_music":1449,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32032,"id_music":1449,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32015,"id_music":1449,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32033,"id_music":1449,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32016,"id_music":1449,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32017,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32018,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32034,"id_music":1449,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32019,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32035,"id_music":1449,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32020,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":32040,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32041,"id_music":1449,"lyric":"Cristo ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32042,"id_music":1449,"lyric":"N\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32043,"id_music":1449,"lyric":"Vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32044,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_193B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":32021,"id_music":1449,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":32036,"id_music":1449,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":32022,"id_music":1449,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":32037,"id_music":1449,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":32023,"id_music":1449,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":32024,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":32045,"id_music":1449,"lyric":"Eu quero me preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":32046,"id_music":1449,"lyric":"Pois vamos logo subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":32047,"id_music":1449,"lyric":"E quero junto a voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":32048,"id_music":1449,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":32049,"id_music":1449,"lyric":"Conversar com Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":32027,"id_music":1449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":64}],"albums":[{"id_album":683,"name":"Corinhos","track":7,"url_image":"\/covers\/corinhos.bmp","order":20}]}