{"id_music":2157,"name":"Vem Entre N\u00f3s Morar","url_image":"\/images\/hasd_454.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem Entre N\u00f3s Morar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem Entre N\u00f3s Morar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56637,"id_music":2157,"lyric":"Vem, \u00f3 Jesus, entre n\u00f3s morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56638,"id_music":2157,"lyric":"Seja tamb\u00e9m Teu o nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56639,"id_music":2157,"lyric":"S\u00ea com mam\u00e3e e com papai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56640,"id_music":2157,"lyric":"Vem-nos, Senhor, aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59102,"id_music":2157,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":56641,"id_music":2157,"lyric":"Com afei\u00e7\u00e3o e perfeito amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56642,"id_music":2157,"lyric":"Longe do mal de\r\nqualquer temor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":56643,"id_music":2157,"lyric":"Nosso viver, em tudo aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56644,"id_music":2157,"lyric":"Honre t\u00e3o s\u00f3 o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59103,"id_music":2157,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":56645,"id_music":2157,"lyric":"Quando a manh\u00e3\r\neternal raiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56646,"id_music":2157,"lyric":"E a reden\u00e7\u00e3o se concretizar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56647,"id_music":2157,"lyric":"N\u00f3s Te rogamos, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":56648,"id_music":2157,"lyric":"Salva tamb\u00e9m o nosso lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":56649,"id_music":2157,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":410,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}