{"id_music":772,"name":"Fortalece Tua Igreja","url_image":"\/images\/hasd_506.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Fortalece Tua Igreja.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Fortalece Tua Igreja - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9370,"id_music":772,"lyric":"Fortalece Tua Igreja\r\n\u00f3 bendito Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9371,"id_music":772,"lyric":"Aquecendo nossas almas\r\nno divino, santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9372,"id_music":772,"lyric":"Vem, derrama sobre todos\r\ntoda a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9373,"id_music":772,"lyric":"Dando as b\u00ean\u00e7\u00e3os da verdade\r\nque nos mostram Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9374,"id_music":772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9375,"id_music":772,"lyric":"Pai, contempla Tua Igreja\r\nvem, estende Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9376,"id_music":772,"lyric":"D\u00e1-lhe a gra\u00e7a insond\u00e1vel\r\nda divina reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9377,"id_music":772,"lyric":"Antes que ela desfale\u00e7a\r\ne se torne sem vigor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9378,"id_music":772,"lyric":"Vivifica, vivifica\r\nnossas almas, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9379,"id_music":772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9380,"id_music":772,"lyric":"Santifica Tua Igreja\r\npela gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9381,"id_music":772,"lyric":"Faze-a sempre triunfante\r\nno conflito contra o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9382,"id_music":772,"lyric":"D\u00e1-lhe for\u00e7as na jornada\r\nem demanda para o lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9383,"id_music":772,"lyric":"Que esteja preparada\r\nquando Cristo regressar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9384,"id_music":772,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":506,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}