{"id_music":4508,"name":"En los pasos de Jesus","url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En los pasos de Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En los pasos de Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71430,"id_music":4508,"lyric":"Sigo por el camino\r\nangosto al vivir aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71431,"id_music":4508,"lyric":"Donde cada paso en falso\r\npuede ser mi fin","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71432,"id_music":4508,"lyric":"Pero siga al frente, siempre\r\npongo yo mis pies","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71433,"id_music":4508,"lyric":"Sobre las pisadas que\r\nJes\u00fas dej\u00f3 por m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":71434,"id_music":4508,"lyric":"Sigo hacia donde esta\r\nsenda me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":71435,"id_music":4508,"lyric":"S\u00e9 que me llevar\u00e1 hasta\r\nel hogar de mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71436,"id_music":4508,"lyric":"Y si detr\u00e1s de m\u00ed viniera\r\nalguem como yo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71437,"id_music":4508,"lyric":"Ver\u00eda solo una huella\r\npues sigo mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71438,"id_music":4508,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_481.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":486,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}