{"id_music":125,"name":"Fr\u00e1gil Embarca\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/Fr\u00e1gil Embarca\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/Fr\u00e1gil Embarca\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27347,"id_music":125,"lyric":"Quando a vida exige al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":27348,"id_music":125,"lyric":"Daquilo que eu posso dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27349,"id_music":125,"lyric":"Quando as lutas se\r\ntransformam em batalhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27350,"id_music":125,"lyric":"E quando chego ao meu limite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27351,"id_music":125,"lyric":"E come\u00e7o a naufragar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27352,"id_music":125,"lyric":"Eu logo chamo por Seu\r\nnome, Pois eu sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27353,"id_music":125,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_054A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":27354,"id_music":125,"lyric":"Em minha fr\u00e1gil embarca\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27355,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor das ondas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":27356,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor dos ventos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27357,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27358,"id_music":125,"lyric":"E quando n\u00e3o\r\ntiver mais for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":27359,"id_music":125,"lyric":"Ele se levantar\u00e1\r\ne mais uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27360,"id_music":125,"lyric":"O mar vai se acalmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":27361,"id_music":125,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27362,"id_music":125,"lyric":"Quantas vezes j\u00e1 tentei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27363,"id_music":125,"lyric":"Guiar sozinho a minha nau","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27364,"id_music":125,"lyric":"Mas cada vez mais longe\r\nas ondas me levaram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27365,"id_music":125,"lyric":"Em meio a cruel tormenta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27366,"id_music":125,"lyric":"Cristo estendeu sua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27367,"id_music":125,"lyric":"E logo veio a calmaria e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":27368,"id_music":125,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":27369,"id_music":125,"lyric":"Em minha fr\u00e1gil embarca\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27370,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor das ondas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27371,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor dos ventos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":27372,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27373,"id_music":125,"lyric":"E quando n\u00e3o\r\ntiver mais for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":27374,"id_music":125,"lyric":"Ele se levantar\u00e1\r\ne mais uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":27375,"id_music":125,"lyric":"O mar vai se acalmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":27376,"id_music":125,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":27377,"id_music":125,"lyric":"Em minha fr\u00e1gil embarca\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":27378,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor das ondas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":27379,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor dos ventos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":27380,"id_music":125,"lyric":"Est\u00e1 o Senhor do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":27381,"id_music":125,"lyric":"E quando n\u00e3o\r\ntiver mais for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":27382,"id_music":125,"lyric":"Ele se levantar\u00e1\r\ne mais uma vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":27383,"id_music":125,"lyric":"O mar vai se acalmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":27384,"id_music":125,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_017.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":38}],"albums":[{"id_album":14,"name":"Fiel a Toda Prova","track":4,"url_image":"\/covers\/2005.bmp","order":10}]}