{"id_music":4207,"name":"Jes\u00fas, t\u00fa eres mi alegria","url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus, tu eres mi alegria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Jesus, tu eres mi alegria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66302,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres mi alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66303,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres mi cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66304,"id_music":4207,"lyric":"T\u00fa eres la sienda\r\nm\u00e1s hermosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66305,"id_music":4207,"lyric":"Por donde yo quiero caminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":66306,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres primavera","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":66307,"id_music":4207,"lyric":"Que hace todo florecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66308,"id_music":4207,"lyric":"T\u00fa eres la llama\r\nque me alumbra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66309,"id_music":4207,"lyric":"Y hace brillar todo mi ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":68019,"id_music":4207,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":66310,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres melodia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":66311,"id_music":4207,"lyric":"La voz, el canto y la emaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66312,"id_music":4207,"lyric":"T\u00fa eres la fuerza\r\nque me inspira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66313,"id_music":4207,"lyric":"El canto que haya aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66314,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres la esperanza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66315,"id_music":4207,"lyric":"Que da la paz al coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":66316,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres la energia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66317,"id_music":4207,"lyric":"Que mueve la vida a la acci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68020,"id_music":4207,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":66318,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres mi camino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":66319,"id_music":4207,"lyric":"Verdad, vida y salvaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":66320,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres mi victoria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66321,"id_music":4207,"lyric":"Motivo de mi adoraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66322,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, mi Salvador querido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66323,"id_music":4207,"lyric":"A ti dedico mi vivir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":66324,"id_music":4207,"lyric":"T\u00fa eres siempre mi sustento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66325,"id_music":4207,"lyric":"Jes\u00fas, t\u00fa eres todo en m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66326,"id_music":4207,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_478.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":357,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}