{"id_music":2213,"name":"Um Pouco Mais","url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Pouco Mais.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Um Pouco Mais - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58047,"id_music":2213,"lyric":"Mais uma vez escureceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58048,"id_music":2213,"lyric":"E o sol se p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58049,"id_music":2213,"lyric":"Eu j\u00e1 n\u00e3o pude suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58050,"id_music":2213,"lyric":"Senti saudades do meu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58051,"id_music":2213,"lyric":"Orei a Deus em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58052,"id_music":2213,"lyric":"A Ele abri meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58053,"id_music":2213,"lyric":"Foi quando algu\u00e9m\r\ntocou em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58054,"id_music":2213,"lyric":"E ouvi Jesus dizer assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59417,"id_music":2213,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":58055,"id_music":2213,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 um pouco mais\r\num pouquinho mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58056,"id_music":2213,"lyric":"Logo irei a\u00ed te buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58057,"id_music":2213,"lyric":"H\u00e1 amor real\r\nh\u00e1 um rio de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58058,"id_music":2213,"lyric":"H\u00e1 um c\u00e9u que\r\nDeus chamou de lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59418,"id_music":2213,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":58059,"id_music":2213,"lyric":"Mais uma vez amanheceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58060,"id_music":2213,"lyric":"O sol da f\u00e9 em mim nasceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58061,"id_music":2213,"lyric":"E quando eu penso em desistir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58062,"id_music":2213,"lyric":"Jesus me chama e diz assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59419,"id_music":2213,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":58063,"id_music":2213,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 um pouco mais\r\num pouquinho mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58064,"id_music":2213,"lyric":"Logo irei a\u00ed te buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58065,"id_music":2213,"lyric":"H\u00e1 amor real\r\nh\u00e1 um rio de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58066,"id_music":2213,"lyric":"H\u00e1 um c\u00e9u que\r\nDeus chamou de lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58067,"id_music":2213,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":466,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}