{"id_music":783,"name":"O P\u00e3o da Vida","url_image":"\/images\/hasd_519.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O P\u00e3o da Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O P\u00e3o da Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10371,"id_music":783,"lyric":"\u00d3 Tu que deste o p\u00e3o\r\nl\u00e1 junto ao mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10372,"id_music":783,"lyric":"Vem d\u00e1-lo a mim tamb\u00e9m\r\nJesus, vem dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10373,"id_music":783,"lyric":"Pois, na Palavra, \u00f3 Deus\r\np\u00e3o busco achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10374,"id_music":783,"lyric":"O santo p\u00e3o que\r\nme h\u00e1 de sustentar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10375,"id_music":783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10376,"id_music":783,"lyric":"Vem Tua b\u00ean\u00e7\u00e3o dar\r\nvem, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10377,"id_music":783,"lyric":"Vem e revela, ent\u00e3o\r\no Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10378,"id_music":783,"lyric":"Pai, muitas gra\u00e7as\r\ndou por este p\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10379,"id_music":783,"lyric":"Luz que prov\u00e9m do\r\nC\u00e9u e traz perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10380,"id_music":783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10381,"id_music":783,"lyric":"\u00c9 vida o Teu falar\r\nsim, ao que crer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10382,"id_music":783,"lyric":"Eu quero a lei guardar\r\ne em Ti viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10383,"id_music":783,"lyric":"Mas fraco sou, Senhor\r\nvem me ajudar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10384,"id_music":783,"lyric":"Sim, sempre at\u00e9 ao\r\nlar de al\u00e9m chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10385,"id_music":783,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":519,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}