{"id_music":1393,"name":"Ou\u00e7o Sua Voz","url_image":"\/images\/hasd_470B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2017 - Eu Creio\/Ou\u00e7o Sua Voz.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29758,"id_music":1393,"lyric":"Santo, santo, santo, santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29759,"id_music":1393,"lyric":"Poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29760,"id_music":1393,"lyric":"Tem compaix\u00e3o de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29761,"id_music":1393,"lyric":"Venha e d\u00e1-nos Tua un\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29762,"id_music":1393,"lyric":"Transforma o meu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29763,"id_music":1393,"lyric":"Conforme o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29764,"id_music":1393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":29766,"id_music":1393,"lyric":"Tenho medo de cair","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29768,"id_music":1393,"lyric":"De cair","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29769,"id_music":1393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":29770,"id_music":1393,"lyric":"De ficar longe de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29771,"id_music":1393,"lyric":"Ajuda-me senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29772,"id_music":1393,"lyric":"\u00c0s vezes eu perco o rumo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29773,"id_music":1393,"lyric":"Em meio a tanta luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29774,"id_music":1393,"lyric":"Parece que esque\u00e7o quem sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29775,"id_music":1393,"lyric":"Pra onde vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29776,"id_music":1393,"lyric":"Percebo que h\u00e1 for\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29777,"id_music":1393,"lyric":"Estranhas ao meu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29778,"id_music":1393,"lyric":"Mas ou\u00e7o a Sua voz ainda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29779,"id_music":1393,"lyric":"Ou\u00e7o a sua voz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29780,"id_music":1393,"lyric":"S\u00f3 Deus conhece o meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29781,"id_music":1393,"lyric":"Segure por favor a minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29782,"id_music":1393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29783,"id_music":1393,"lyric":"Santo, santo, santo, santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29784,"id_music":1393,"lyric":"Poderoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29785,"id_music":1393,"lyric":"Tem compaix\u00e3o de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29786,"id_music":1393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":29787,"id_music":1393,"lyric":"Santo, santo, santo, santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29788,"id_music":1393,"lyric":"Santo \u00e9 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29789,"id_music":1393,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":672,"name":"Eu Creio","track":8,"url_image":"\/covers\/2017.bmp","order":10}]}