{"id_music":4082,"name":"Una es, Se\u00f1or, mi petici\u00f3n","url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Una es, Senor, mi peticion.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Una es, Senor, mi peticion - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":63150,"id_music":4082,"lyric":"Una es, Se\u00f1or, mi petici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":63214,"id_music":4082,"lyric":"Pues en mi senda infiel err\u00e9:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":63151,"id_music":4082,"lyric":"Sea por agua o en crisol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63215,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame!, \u00a1oh, l\u00edmpiame!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":63207,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":63152,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame de mi maldad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":63216,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1En tu crisol, si he menester!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":63153,"id_music":4082,"lyric":"No importa el medio, oh Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63217,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame!, \u00a1oh, l\u00edmpiame!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":63208,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":63154,"id_music":4082,"lyric":"Si al alma das m\u00e1s luz, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":63218,"id_music":4082,"lyric":"Agradecido cantar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":63155,"id_music":4082,"lyric":"Pero de un puro coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":63219,"id_music":4082,"lyric":"M\u00e1s gozar\u00e9, m\u00e1s gozar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":63209,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":63156,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame de mi maldad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":63220,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1En tu crisol, si he menester!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":63157,"id_music":4082,"lyric":"No importa el medio, oh Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":63221,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame!, \u00a1oh, l\u00edmpiame!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":63210,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":63158,"id_music":4082,"lyric":"Solo en el limpio coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":63224,"id_music":4082,"lyric":"Podr\u00e1 tu faz resplandecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":63159,"id_music":4082,"lyric":"Y ser completa la visi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":63229,"id_music":4082,"lyric":"De tu poder, de tu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":63211,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":63160,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame de mi maldad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":63228,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1En tu crisol, si he menester!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":63161,"id_music":4082,"lyric":"No importa el medio, oh Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":63227,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame!, \u00a1oh, l\u00edmpiame!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":63212,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":63162,"id_music":4082,"lyric":"Quiero mi senda enderezar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":63225,"id_music":4082,"lyric":"Libre del mal ser quiero hoy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":63163,"id_music":4082,"lyric":"Pero sin ti vano es luchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":63226,"id_music":4082,"lyric":"Indigno soy, indigno soy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":63213,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":63164,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame de mi maldad!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":63223,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1En tu crisol, si he menester!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":63165,"id_music":4082,"lyric":"No importa el medio, oh Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":63222,"id_music":4082,"lyric":"\u00a1Oh, l\u00edmpiame!, \u00a1oh, l\u00edmpiame!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":63166,"id_music":4082,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_113B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":242,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}