{"id_music":2361,"name":"Gra\u00e7a, Amor e Comunh\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7a, Amor E Comunh\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7a, Amor E Comunh\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62111,"id_music":2361,"lyric":"Que a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62112,"id_music":2361,"lyric":"O amor de Deus o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62113,"id_music":2361,"lyric":"E a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":62114,"id_music":2361,"lyric":"De Deus em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62115,"id_music":2361,"lyric":"Que a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62116,"id_music":2361,"lyric":"O amor de Deus o Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62117,"id_music":2361,"lyric":"E a comunh\u00e3o do Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":62118,"id_music":2361,"lyric":"Em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":62119,"id_music":2361,"lyric":"Estejam pra sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":62120,"id_music":2361,"lyric":"Eternamente, am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":62121,"id_music":2361,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_602.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":592,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}