{"id_music":688,"name":"Assentado aos P\u00e9s de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_422.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Assentado aos P\u00e9s de Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Assentado aos P\u00e9s de Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":17275,"id_music":688,"lyric":"Assentado aos p\u00e9s de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":17276,"id_music":688,"lyric":"Oh! que suave comunh\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":17277,"id_music":688,"lyric":"As palavras que Lhe escuto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":17278,"id_music":688,"lyric":"Trazem paz ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":17279,"id_music":688,"lyric":"Ao rever o meu passado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":17280,"id_music":688,"lyric":"Quando estou junto a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":17281,"id_music":688,"lyric":"Mais e mais eu avalio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":17282,"id_music":688,"lyric":"Seu amor por mim na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":17283,"id_music":688,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":17284,"id_music":688,"lyric":"Assentado aos p\u00e9s de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":17285,"id_music":688,"lyric":"Suas b\u00ean\u00e7\u00e3os muitas s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":17286,"id_music":688,"lyric":"Eu deponho os meus pecados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":17287,"id_music":688,"lyric":"E Ele d\u00e1-me Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":17288,"id_music":688,"lyric":"Assentado aos p\u00e9s de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":17289,"id_music":688,"lyric":"Eu demoro-me a orar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":17290,"id_music":688,"lyric":"Sinto ent\u00e3o a plenitude","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":17291,"id_music":688,"lyric":"De Sua gra\u00e7a e amor sem par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":17292,"id_music":688,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":17293,"id_music":688,"lyric":"\u00d3 Jesus bendito, inclina","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":17294,"id_music":688,"lyric":"Com amor o Teu olhar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":17295,"id_music":688,"lyric":"Possa eu sempre livremente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":17296,"id_music":688,"lyric":"Tua face contemplar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":17297,"id_music":688,"lyric":"D\u00e1-me sentimentos puros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":17298,"id_music":688,"lyric":"Faz-me santo, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":17299,"id_music":688,"lyric":"Que eu demonstre aos semelhantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":17300,"id_music":688,"lyric":"Ser Teu filho e andar na luz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":17301,"id_music":688,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":422,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}