{"id_music":2327,"name":"Ora\u00e7\u00e3o de S\u00faplica","url_image":"\/images\/hasd_315A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o de S\u00faplica.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o De S\u00faplica - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61339,"id_music":2327,"lyric":"Eis aqui, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61340,"id_music":2327,"lyric":"Os meus desejos todos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61341,"id_music":2327,"lyric":"S\u00f3 Tu v\u00eas o que h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61342,"id_music":2327,"lyric":"Em meu interior","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61343,"id_music":2327,"lyric":"Fraco estou e sem vigor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61344,"id_music":2327,"lyric":"Mas creio em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61345,"id_music":2327,"lyric":"Com Tua paz vem, \u00f3 Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61346,"id_music":2327,"lyric":"Encher meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61347,"id_music":2327,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":580,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}