{"id_music":1497,"name":"Medley do Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2006\/Medley do Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34021,"id_music":1497,"lyric":"O sab\u00e3o lava meu pezinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34022,"id_music":1497,"lyric":"Lava meu rostinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34273,"id_music":1497,"lyric":"lava minhas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34023,"id_music":1497,"lyric":"Mas Jesus pra me\r\ndeixar limpinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34024,"id_music":1497,"lyric":"Quer lavar meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":34025,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_083.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":34026,"id_music":1497,"lyric":"Quando o mal\r\nfaz uma manchinha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":34027,"id_music":1497,"lyric":"Eu sei muito bem\r\nquem pode limpar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":34028,"id_music":1497,"lyric":"Sim, Jesus, pra me\r\ndeixar limpinho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":34029,"id_music":1497,"lyric":"Quer lavar meu cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":34030,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_084.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":34031,"id_music":1497,"lyric":"Por dentro, fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":34032,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":34033,"id_music":1497,"lyric":"Por dentro, fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":34034,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34035,"id_music":1497,"lyric":"Aqui Jesus entrou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o limpou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34036,"id_music":1497,"lyric":"Por dentro, fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":34037,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34038,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34039,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34040,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":34041,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34042,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34043,"id_music":1497,"lyric":"Aqui Jesus entrou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o limpou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34044,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., fora\r\nem alto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34045,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34046,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":34047,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ...\r\nalto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34048,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34049,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ...\r\nalto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34050,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":34051,"id_music":1497,"lyric":"Aqui Jesus entrou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o limpou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":34052,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ...\r\nalto, embaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34053,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34054,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34055,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., baixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":34056,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":34057,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., baixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":34058,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":34059,"id_music":1497,"lyric":"Aqui Jesus entrou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o limpou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":34060,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., baixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":34061,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":34062,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":34063,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., ...","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":34064,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":34065,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., ...","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":34066,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":34067,"id_music":1497,"lyric":"Aqui Jesus entrou, meu cora\u00e7\u00e3o limpou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":34068,"id_music":1497,"lyric":"Por ..., ..., ..., ...","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":34069,"id_music":1497,"lyric":"Sempre estou feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":34070,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_085.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":34071,"id_music":1497,"lyric":"Eu tenho gozo gozo\r\nem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":34072,"id_music":1497,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":34073,"id_music":1497,"lyric":"Eu tenho gozo gozo\r\nem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":34074,"id_music":1497,"lyric":"Sempre em meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":34075,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":56},{"id_lyric":34076,"id_music":1497,"lyric":"Eu tenho alegria\r\nem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":57},{"id_lyric":34077,"id_music":1497,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":34078,"id_music":1497,"lyric":"Eu tenho alegria\r\nem meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":34079,"id_music":1497,"lyric":"Sempre em meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_086.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":34080,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":34081,"id_music":1497,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o\r\nEm meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":34083,"id_music":1497,"lyric":"Sim, vem para entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":34084,"id_music":1497,"lyric":"Oh! Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":34085,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":66},{"id_lyric":34086,"id_music":1497,"lyric":"Vem hoje entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":34087,"id_music":1497,"lyric":"Vem para ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":34088,"id_music":1497,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":34089,"id_music":1497,"lyric":"Oh! Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":34090,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":34091,"id_music":1497,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o\r\nEm meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":34093,"id_music":1497,"lyric":"Sim, vem para entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":34094,"id_music":1497,"lyric":"Oh! Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":75},{"id_lyric":34095,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":76},{"id_lyric":34096,"id_music":1497,"lyric":"Vem hoje entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":77},{"id_lyric":34097,"id_music":1497,"lyric":"Vem para ficar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":34098,"id_music":1497,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":79},{"id_lyric":34099,"id_music":1497,"lyric":"Oh! Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":34100,"id_music":1497,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_070.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":81}],"albums":[{"id_album":688,"name":"Momentos de Louvor 2006","track":9,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2006.bmp","order":20}]}