{"id_music":1975,"name":"Ora\u00e7\u00e3o Pela Miss\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o Pela Miss\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ora\u00e7\u00e3o Pela Miss\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50850,"id_music":1975,"lyric":"Venho aqui agora","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50851,"id_music":1975,"lyric":"Nesta ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50852,"id_music":1975,"lyric":"Pedir a Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50853,"id_music":1975,"lyric":"Pra cumprir\r\nminha miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":50854,"id_music":1975,"lyric":"Quero ser a b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50855,"id_music":1975,"lyric":"Luz por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50856,"id_music":1975,"lyric":"Levando a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50857,"id_music":1975,"lyric":"Em plena confian\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50858,"id_music":1975,"lyric":"Que a m\u00e3o que\r\nnos alcan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50859,"id_music":1975,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52836,"id_music":1975,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":50860,"id_music":1975,"lyric":"Muitos que precisam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50861,"id_music":1975,"lyric":"Quero ajudar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50862,"id_music":1975,"lyric":"Levando o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50863,"id_music":1975,"lyric":"E a Cristo revelar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50864,"id_music":1975,"lyric":"Faz-me justo e digno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50865,"id_music":1975,"lyric":"Pra eu mostrar amor:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50866,"id_music":1975,"lyric":"A m\u00e3o sempre estendida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50867,"id_music":1975,"lyric":"A voz que aquece a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50868,"id_music":1975,"lyric":"A face t\u00e3o querida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":50869,"id_music":1975,"lyric":"De Cristo, o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50870,"id_music":1975,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":22}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":238,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}