{"id_music":803,"name":"Justificado","url_image":"\/images\/hasd_539.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Justificado.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Justificado - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11186,"id_music":803,"lyric":"Posso eu justificado ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11187,"id_music":803,"lyric":"Com meu passado\r\nmau de pecador?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11188,"id_music":803,"lyric":"Meu Jesus crucificado foi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11189,"id_music":803,"lyric":"E salvo ent\u00e3o eu\r\nsou, por Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11190,"id_music":803,"lyric":"Qu\u00e3o sublime gra\u00e7a\r\ne amor sem fim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":11191,"id_music":803,"lyric":"Dons que Cristo\r\nd\u00e1 a ti e a mim!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11192,"id_music":803,"lyric":"Com Jesus eu bem\r\nseguro estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11193,"id_music":803,"lyric":"Pois Sua gra\u00e7a\r\nj\u00e1 me libertou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11194,"id_music":803,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":11195,"id_music":803,"lyric":"Pela f\u00e9, justificado sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11196,"id_music":803,"lyric":"Em Cristo meu\r\nSenhor e Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11197,"id_music":803,"lyric":"Posso assim\r\nsantificado ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11198,"id_music":803,"lyric":"E sempre andar no\r\nbem por onde for","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11199,"id_music":803,"lyric":"Sei que minha\r\nfor\u00e7a fr\u00e1gil \u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11200,"id_music":803,"lyric":"Clamo a Deus se\r\nfraca sinto a f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11201,"id_music":803,"lyric":"Sim, Jesus me diz\r\nque posso ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11202,"id_music":803,"lyric":"Justificado ser\r\npor Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11203,"id_music":803,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":11204,"id_music":803,"lyric":"Gl\u00f3ria a Deus\r\njustificado sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11205,"id_music":803,"lyric":"Pois Cristo j\u00e1 limpou\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11206,"id_music":803,"lyric":"E a Jesus pra\r\nsempre exaltarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11207,"id_music":803,"lyric":"Louvores cantarei\r\nem gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11208,"id_music":803,"lyric":"Sei que vida eterna\r\nvai me dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11209,"id_music":803,"lyric":"Sei que Cristo em\r\nbreve ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11210,"id_music":803,"lyric":"E porque justificado fui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":11211,"id_music":803,"lyric":"Com Ele ali no\r\nC\u00e9u terei meu lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11212,"id_music":803,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":539,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}