{"id_music":862,"name":"Vem, Esp\u00edrito Santo","url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem, Esp\u00edrito Santo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vem, Esp\u00edrito Santo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7155,"id_music":862,"lyric":"Vem Esp\u00edrito Santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7156,"id_music":862,"lyric":"Vem transforma meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7157,"id_music":862,"lyric":"D\u00e1-me Tua paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25941,"id_music":862,"lyric":"A luz do Teu bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7158,"id_music":862,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7159,"id_music":862,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":598,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}