{"id_music":824,"name":"A Cidade de Ouro e Cristal","url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Cidade de Ouro e Cristal.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Cidade de Ouro e Cristal - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12760,"id_music":824,"lyric":"No C\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 nenhum desgosto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12761,"id_music":824,"lyric":"Cansa\u00e7o, tristeza nem dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12762,"id_music":824,"lyric":"Nenhum cora\u00e7\u00e3o quebrantado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12763,"id_music":824,"lyric":"Nem hino, sen\u00e3o de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12764,"id_music":824,"lyric":"As nuvens que aqui s\u00e3o escuras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12765,"id_music":824,"lyric":"N\u00e3o mais haver\u00e3o de existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12766,"id_music":824,"lyric":"L\u00e1 tudo ser\u00e1 alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12767,"id_music":824,"lyric":"Sem nunca um suspiro se ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12768,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":12769,"id_music":824,"lyric":"Irei para aquela cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12770,"id_music":824,"lyric":"Que Deus para mim preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12771,"id_music":824,"lyric":"Ali todos os redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12772,"id_music":824,"lyric":"S\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12773,"id_music":824,"lyric":"\u00c0s vezes eu sinto saudade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12774,"id_music":824,"lyric":"Desta terra gloriosa eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12775,"id_music":824,"lyric":"Que alegria ser\u00e1\r\nver o meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12776,"id_music":824,"lyric":"Na cidade de ouro e cristal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12777,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":12778,"id_music":824,"lyric":"Na p\u00e1tria que Deus nos prepara","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12779,"id_music":824,"lyric":"De gra\u00e7a teremos um lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12780,"id_music":824,"lyric":"As vestes ser\u00e3o sempre novas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12781,"id_music":824,"lyric":"N\u00e3o h\u00e3o de rasgar\r\nnem manchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12782,"id_music":824,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 fome ou sede","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12783,"id_music":824,"lyric":"Nem quem venha esmola pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12784,"id_music":824,"lyric":"Pois Deus Suas vastas riquezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":12785,"id_music":824,"lyric":"Aos santos ir\u00e1 repartir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12786,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":12787,"id_music":824,"lyric":"Irei para aquela cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12788,"id_music":824,"lyric":"Que Deus para mim preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12789,"id_music":824,"lyric":"Ali todos os redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":12790,"id_music":824,"lyric":"S\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":12791,"id_music":824,"lyric":"\u00c0s vezes eu sinto saudade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":12792,"id_music":824,"lyric":"Desta terra gloriosa eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":12793,"id_music":824,"lyric":"Que alegria ser\u00e1\r\nver o meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":12794,"id_music":824,"lyric":"Na cidade de ouro e cristal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":12795,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":12796,"id_music":824,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 dor ou pranto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":12797,"id_music":824,"lyric":"Nem morte veremos jamais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":12798,"id_music":824,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o mais nos separaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":12799,"id_music":824,"lyric":"N\u00e3o mais se ouvir\u00e3o tristes ais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":12800,"id_music":824,"lyric":"Os salvos ser\u00e3o sempre jovens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":12801,"id_music":824,"lyric":"Pois Cristo os transformar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":12802,"id_music":824,"lyric":"E num abrir e fechar d'olhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":12803,"id_music":824,"lyric":"Como Ele, imortais nos far\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":12804,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":12805,"id_music":824,"lyric":"Irei para aquela cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":12806,"id_music":824,"lyric":"Que Deus para mim preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":12807,"id_music":824,"lyric":"Ali todos os redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":12808,"id_music":824,"lyric":"S\u00f3 cantam can\u00e7\u00f5es de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":12809,"id_music":824,"lyric":"\u00c0s vezes eu sinto saudade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":12810,"id_music":824,"lyric":"Desta terra gloriosa eternal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":12811,"id_music":824,"lyric":"Que alegria ser\u00e1\r\nver o meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":12812,"id_music":824,"lyric":"Na cidade de ouro e cristal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":12813,"id_music":824,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_560B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":560,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}