{"id_music":413,"name":"Ser\u00e1 de Manh\u00e3?","url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ser\u00e1 de Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ser\u00e1 de Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11529,"id_music":413,"lyric":"Ser\u00e1 de manh\u00e3\r\nno come\u00e7o do dia?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11530,"id_music":413,"lyric":"Ser\u00e1 quando a luz\r\nseu fulgor irradia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11531,"id_music":413,"lyric":"Que Cristo h\u00e1 de vir\r\ncom os anjos da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11532,"id_music":413,"lyric":"Receber deste\r\nmundo os Seus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11533,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11534,"id_music":413,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11535,"id_music":413,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11536,"id_music":413,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11537,"id_music":413,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11538,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":11539,"id_music":413,"lyric":"Ser\u00e1 de manh\u00e3\r\nou ser\u00e1 pela tarde?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11540,"id_music":413,"lyric":"Tamb\u00e9m pode ser\r\nque as trevas da noite","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11541,"id_music":413,"lyric":"Se tornem na luz\r\ndesse brilho de gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11542,"id_music":413,"lyric":"Quando Cristo os\r\nSeus receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11543,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":11544,"id_music":413,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":11545,"id_music":413,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11546,"id_music":413,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11547,"id_music":413,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11548,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":11549,"id_music":413,"lyric":"Oh! gra\u00e7a sem fim\r\nquando a morte vencida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11550,"id_music":413,"lyric":"E Cristo Jesus\r\nrevestir-nos de vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11551,"id_music":413,"lyric":"E formos ent\u00e3o\r\nhabitar l\u00e1 na gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11552,"id_music":413,"lyric":"Nesse lar que\r\nJesus preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11553,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":11554,"id_music":413,"lyric":"Oh, Jesus\r\nSalvador, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11555,"id_music":413,"lyric":"Quando vamos cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11556,"id_music":413,"lyric":"Cristo volta, aleluia\r\naleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11557,"id_music":413,"lyric":"Aleluia, am\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11558,"id_music":413,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_143B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":143,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}