{"id_music":4735,"name":"Dime la antigua historia","url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dime la antigua historia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dime la antigua historia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":77271,"id_music":4735,"lyric":"Dime la antigua historia\r\ndel celestial favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":77272,"id_music":4735,"lyric":"de Cristo y de su gloria\r\nde Cristo y de su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":77273,"id_music":4735,"lyric":"D\u00edmela con llaneza\r\ncon toda candidez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":77274,"id_music":4735,"lyric":"porque es mi mente flaca\r\ny anhela sencillez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":77275,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":77276,"id_music":4735,"lyric":"Dime la antigua historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":77277,"id_music":4735,"lyric":"c\u00e1ntame la victoria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":77278,"id_music":4735,"lyric":"h\u00e1blame de la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":77279,"id_music":4735,"lyric":"de Cristo y de su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":77280,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":77281,"id_music":4735,"lyric":"Dime tan dulce historia\r\ncon tono claro y fiel:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":77282,"id_music":4735,"lyric":"\"Muri\u00f3 Jes\u00fas, y salvo t\u00fa\r\npuedes ser por \u00e9l\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":77283,"id_music":4735,"lyric":"Dime la historia cuando\r\nme oprima la aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":77284,"id_music":4735,"lyric":"y quieras t\u00fa a mi alma\r\nbrindar consolaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":77285,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":77286,"id_music":4735,"lyric":"Dime la antigua historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":77287,"id_music":4735,"lyric":"c\u00e1ntame la victoria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":77288,"id_music":4735,"lyric":"h\u00e1blame de la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":77289,"id_music":4735,"lyric":"de Cristo y de su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":77290,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":77291,"id_music":4735,"lyric":"Dime la misma historia\r\ncuando a tu parecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":77292,"id_music":4735,"lyric":"me cieguen de este mundo\r\nel brillo y el placer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":77293,"id_music":4735,"lyric":"Y cuando ya vislumbre\r\ndel d\u00eda final la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":77294,"id_music":4735,"lyric":"rep\u00edteme la historia:\r\n\"Tu Salvador es Jes\u00fas\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":77295,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":77296,"id_music":4735,"lyric":"Dime la antigua historia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":77297,"id_music":4735,"lyric":"c\u00e1ntame la victoria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":77298,"id_music":4735,"lyric":"h\u00e1blame de la gloria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":77299,"id_music":4735,"lyric":"de Cristo y de su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":77300,"id_music":4735,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":114,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}