{"id_music":292,"name":"A Ti, Toda Gl\u00f3ria","url_image":"\/images\/hasd_020.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Ti, Toda Gl\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Ti, Toda Gl\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6145,"id_music":292,"lyric":"A Ti, toda gl\u00f3ria\r\ne louvores rendemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6146,"id_music":292,"lyric":"Senhor do Universo\r\ne Deus, Criador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6147,"id_music":292,"lyric":"Reunidos, rogamos\r\nas Tuas santas b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6148,"id_music":292,"lyric":"E gra\u00e7as ofertamos\r\npor Teu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6149,"id_music":292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6150,"id_music":292,"lyric":"\u00d3 fonte perene\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3os constantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6151,"id_music":292,"lyric":"Fruindo Tua gra\u00e7a\r\nqueremos viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6152,"id_music":292,"lyric":"Sust\u00e9m-nos os passos\r\npois, s\u00e3o mui vacilantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6153,"id_music":292,"lyric":"Somente pela f\u00e9\r\nn\u00f3s podemos vencer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6154,"id_music":292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6155,"id_music":292,"lyric":"Louvores rendemos\r\npor Tua bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6156,"id_music":292,"lyric":"Teu Filho querido\r\nnos deste, na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6157,"id_music":292,"lyric":"Sua morte nos trouxe\r\nperd\u00e3o e eternidade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6158,"id_music":292,"lyric":"E abriu-nos os portais\r\npara o reino de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6159,"id_music":292,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":20,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}