{"id_music":453,"name":"D\u00e1 Teu Cora\u00e7\u00e3o a Jesus","url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/D\u00e1 Teu Cora\u00e7\u00e3o a Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/D\u00e1 Teu Cora\u00e7\u00e3o a Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13951,"id_music":453,"lyric":"Queres o teu vil\r\npecado vencer?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13952,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13953,"id_music":453,"lyric":"Queres tamb\u00e9m\r\nSeu favor receber?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13954,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13955,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13956,"id_music":453,"lyric":"Vem logo, sem hesitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13957,"id_music":453,"lyric":"Vem a Jesus te entregar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13958,"id_music":453,"lyric":"Oh, busca em\r\nCristo o perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13959,"id_music":453,"lyric":"E d\u00e1-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13960,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":13961,"id_music":453,"lyric":"Em santidade\r\ndesejas viver?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13962,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13963,"id_music":453,"lyric":"Queres do Esp\u00edrito\r\nSanto o poder?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13964,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13965,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":13966,"id_music":453,"lyric":"Vem logo, sem hesitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13967,"id_music":453,"lyric":"Vem a Jesus te entregar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13968,"id_music":453,"lyric":"Oh, busca em\r\nCristo o perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13969,"id_music":453,"lyric":"E d\u00e1-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13970,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":13971,"id_music":453,"lyric":"A tempestade\r\nn\u00e3o quer acalmar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13972,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13973,"id_music":453,"lyric":"Queres as tuas\r\npaix\u00f5es dominar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13974,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13975,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":13976,"id_music":453,"lyric":"Vem logo, sem hesitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13977,"id_music":453,"lyric":"Vem a Jesus te entregar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13978,"id_music":453,"lyric":"Oh, busca em\r\nCristo o perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":13979,"id_music":453,"lyric":"E d\u00e1-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13980,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":13981,"id_music":453,"lyric":"Dentre os amigos\r\nalgu\u00e9m te traiu?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":13982,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":13983,"id_music":453,"lyric":"Busca a amizade\r\nde quem te remiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":13984,"id_music":453,"lyric":"D\u00e1 teu cora\u00e7\u00e3o a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":13985,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":13986,"id_music":453,"lyric":"Vem logo, sem hesitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":13987,"id_music":453,"lyric":"Vem a Jesus te entregar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":13988,"id_music":453,"lyric":"Oh, busca em\r\nCristo o perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":13989,"id_music":453,"lyric":"E d\u00e1-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":13990,"id_music":453,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_183B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":183,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}