{"id_music":127,"name":"Ser Amigo","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/Ser Amigo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/Ser Amigo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27515,"id_music":127,"lyric":"Quanta coisa pra falar da\r\ngratid\u00e3o que n\u00f3s sentimos","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27516,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o forte que\r\nn\u00e3o h\u00e1 como explicar","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27517,"id_music":127,"lyric":"S\u00e3o momentos que passamos","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27518,"id_music":127,"lyric":"Lado a lado no viver","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27519,"id_music":127,"lyric":"S\u00e3o momentos que\r\nn\u00e3o voltam nunca mais","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27521,"id_music":127,"lyric":"Foram tantas emo\u00e7\u00f5es que\r\nrepartimos como amigos","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27522,"id_music":127,"lyric":"Mas somente os bons\r\nmomentos v\u00e3o ficar","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":27523,"id_music":127,"lyric":"Sendo assim um novo dia","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27524,"id_music":127,"lyric":"Um futuro ir\u00e1 nascer","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27526,"id_music":127,"lyric":"Se unirmos nossas\r\nm\u00e3os ao caminhar","aux_lyric":"Todos:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27527,"id_music":127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":27528,"id_music":127,"lyric":"Ser amigo \u00e9 repartir\r\ndos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27529,"id_music":127,"lyric":"Momentos a certeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27530,"id_music":127,"lyric":"Que existe amor\r\nem cada inten\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27531,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 viver intensamente a chama","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27532,"id_music":127,"lyric":"Viva da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27533,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 deixar falar a\r\nvoz do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27534,"id_music":127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":27536,"id_music":127,"lyric":"Muita coisa em nossa vida\r\ncertamente vai mudar","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27537,"id_music":127,"lyric":"Nos momentos que\r\npassamos no viver","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27538,"id_music":127,"lyric":"Lindos dias doces sonhos","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":27539,"id_music":127,"lyric":"Ficar\u00e3o pra compensar","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27540,"id_music":127,"lyric":"Se a saudade um\r\ndia em n\u00f3s acontecer","aux_lyric":"Rapazes:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":27542,"id_music":127,"lyric":"Hoje \u00e9 o tempo de firmar os\r\nnossos sonhos alcan\u00e7ados","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":27543,"id_music":127,"lyric":"Sem contudo esquecer\r\no que passou","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":27544,"id_music":127,"lyric":"Renovados para a vida","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":27545,"id_music":127,"lyric":"Refletindo a paz do c\u00e9u","aux_lyric":"Mo\u00e7as:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":27547,"id_music":127,"lyric":"Vamos juntos transformados\r\npelo amor","aux_lyric":"Todos:","url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":27548,"id_music":127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":27549,"id_music":127,"lyric":"Ser amigo \u00e9 repartir\r\ndos bons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":27550,"id_music":127,"lyric":"Momentos a certeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":27551,"id_music":127,"lyric":"Que existe amor\r\nem cada inten\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":27552,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 viver intensamente a chama","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":27553,"id_music":127,"lyric":"Viva da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":27554,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 deixar falar a\r\nvoz do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":27555,"id_music":127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":27556,"id_music":127,"lyric":"\u00c9 deixar falar a\r\nvoz do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":27557,"id_music":127,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_032.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":14,"name":"Fiel a Toda Prova","track":6,"url_image":"\/covers\/2005.bmp","order":10}]}