{"id_music":184,"name":"N\u00e3o Desistir","url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/N\u00e3o Desistir.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/N\u00e3o Desistir - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26218,"id_music":184,"lyric":"Dias h\u00e1, bem sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26219,"id_music":184,"lyric":"Em que triste te sentes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26220,"id_music":184,"lyric":"Sem ter esperan\u00e7a e prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26221,"id_music":184,"lyric":"Mas existe Algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26222,"id_music":184,"lyric":"Que promete ajudar-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26223,"id_music":184,"lyric":"E for\u00e7as \u00e0 alma trazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26224,"id_music":184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":26225,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26226,"id_music":184,"lyric":"Breve a aurora\r\nh\u00e1 de raiar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26227,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26228,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nEle vir\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26229,"id_music":184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":26230,"id_music":184,"lyric":"Este mundo, eu sei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26231,"id_music":184,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o vai muito longe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26232,"id_music":184,"lyric":"E o mal vai breve findar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26233,"id_music":184,"lyric":"Minha f\u00e9 em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26234,"id_music":184,"lyric":"Sim, est\u00e1 bem firmada:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26235,"id_music":184,"lyric":"Jesus logo vai regressar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26236,"id_music":184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":26237,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26238,"id_music":184,"lyric":"Breve a aurora\r\nh\u00e1 de raiar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26239,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":26240,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nEle vir\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":26241,"id_music":184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":26242,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":26243,"id_music":184,"lyric":"Breve a aurora\r\nh\u00e1 de raiar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26244,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nCristo vem logo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26245,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nEle vir\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":26246,"id_music":184,"lyric":"N\u00e3o desistir!\r\nEle vir\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":26247,"id_music":184,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_150B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":9,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}