{"id_music":2303,"name":"L\u00e1 No C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/L\u00e1 No C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/L\u00e1 No C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61048,"id_music":2303,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u existe Algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61049,"id_music":2303,"lyric":"Que me ama e me quer bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61050,"id_music":2303,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u existe Algu\u00e9m:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61051,"id_music":2303,"lyric":"\u00c9 Jesus, eu sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61968,"id_music":2303,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":61052,"id_music":2303,"lyric":"Ele veio me salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61053,"id_music":2303,"lyric":"E com Ele vou morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61054,"id_music":2303,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u existe Algu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61055,"id_music":2303,"lyric":"\u00c9 Jesus, eu sei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61969,"id_music":2303,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":556,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}