{"id_music":1806,"name":"Obrigado, Bom Pai","url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Obrigado, Bom Pai.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Obrigado, Bom Pai - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45538,"id_music":1806,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra\r\nque mere\u00e7a favor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45539,"id_music":1806,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra que\r\ndele se lembre o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":45540,"id_music":1806,"lyric":"Somos nada, somos p\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45541,"id_music":1806,"lyric":"Mas o pai nos sust\u00e9m\r\ncom imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":45542,"id_music":1806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":45543,"id_music":1806,"lyric":"V\u00ea as nossas lutas\r\ncompreende a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":45544,"id_music":1806,"lyric":"Sabe o que precisamos\r\ncomo ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45545,"id_music":1806,"lyric":"L\u00ea nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":45546,"id_music":1806,"lyric":"E transforma o medo\r\nem can\u00e7\u00e3o de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":45547,"id_music":1806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_013A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":45548,"id_music":1806,"lyric":"Obrigado, bom Pai pela vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":45549,"id_music":1806,"lyric":"Pelo p\u00e3o de cada dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":45550,"id_music":1806,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":45551,"id_music":1806,"lyric":"Por manteres o universo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":45552,"id_music":1806,"lyric":"Com Tua poderosa m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":45553,"id_music":1806,"lyric":"Por Tua palavra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45554,"id_music":1806,"lyric":"Luz para os nossos caminhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":45555,"id_music":1806,"lyric":"Por ouvires a ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":45556,"id_music":1806,"lyric":"E em resposta nos dares\r\ncarinho e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":45557,"id_music":1806,"lyric":"Te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":45558,"id_music":1806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":45559,"id_music":1806,"lyric":"Obrigado, bom Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":45560,"id_music":1806,"lyric":"Por Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":45561,"id_music":1806,"lyric":"Pelos dons que Tu nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":45562,"id_music":1806,"lyric":"Pela chance de usarmos a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":45563,"id_music":1806,"lyric":"Pra falar do amor com\r\nque cuidas de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":45564,"id_music":1806,"lyric":"E por fim por que em\r\nbreve vir\u00e1s nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":45565,"id_music":1806,"lyric":"Te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":45566,"id_music":1806,"lyric":"Bom pai te agrade\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":45567,"id_music":1806,"lyric":"Canto muito obrigado Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":45568,"id_music":1806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_034A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":45569,"id_music":1806,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra\r\nque mere\u00e7a favor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":45570,"id_music":1806,"lyric":"Que \u00e9 o homem pra que\r\ndele se lembre o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":45571,"id_music":1806,"lyric":"Somos nada, somos p\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":45572,"id_music":1806,"lyric":"Mas o pai nos sust\u00e9m\r\ncom imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":45573,"id_music":1806,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":69,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}