{"id_music":37,"name":"A \u00danica Sa\u00edda","url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/A \u00danica Sa\u00edda.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/A \u00danica Sa\u00edda - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":21742,"id_music":37,"lyric":"Se na escurid\u00e3o da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":21743,"id_music":37,"lyric":"Tu n\u00e3o sabes pra onde ir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21744,"id_music":37,"lyric":"Se andas cheio de motivos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":21745,"id_music":37,"lyric":"Pra parar e desistir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21746,"id_music":37,"lyric":"Uma coisa eu te digo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":21747,"id_music":37,"lyric":"Preste muita aten\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21748,"id_music":37,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":21749,"id_music":37,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 solu\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21750,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":21751,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 mais que uma resposta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":21752,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o que te conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":21753,"id_music":37,"lyric":"Quando tudo est\u00e1 escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21754,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 a pr\u00f3pria luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":21755,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a fonte da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21756,"id_music":37,"lyric":"Da alegria e do prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":21757,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21758,"id_music":37,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":21759,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":21760,"id_music":37,"lyric":"Os problemas e as tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":21761,"id_music":37,"lyric":"N\u00e3o v\u00e3o mais te dominar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":21762,"id_music":37,"lyric":"Muita paz e seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":21763,"id_music":37,"lyric":"Em Jesus tu vais achar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":21764,"id_music":37,"lyric":"Pela estrada deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":21765,"id_music":37,"lyric":"Ele vai te esperar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21766,"id_music":37,"lyric":"E ao mostrar-te a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":21767,"id_music":37,"lyric":"Vai sorrir e te abra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21768,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":21769,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 mais que uma resposta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21770,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o que te conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":21771,"id_music":37,"lyric":"Quando tudo est\u00e1 escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":21772,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 a pr\u00f3pria luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":21773,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a fonte da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":21774,"id_music":37,"lyric":"Da alegria e do prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":21775,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":21776,"id_music":37,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":21777,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":21781,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 mais que uma resposta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":21782,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a m\u00e3o que te conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":21783,"id_music":37,"lyric":"Quando tudo est\u00e1 escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":21784,"id_music":37,"lyric":"Ele \u00e9 a pr\u00f3pria luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":21785,"id_music":37,"lyric":"\u00c9 a fonte da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":21786,"id_music":37,"lyric":"Da alegria e do prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":21787,"id_music":37,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":21788,"id_music":37,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":21789,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":21778,"id_music":37,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 a sa\u00edda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":21779,"id_music":37,"lyric":"Pra tua vida renascer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":61},{"id_lyric":21780,"id_music":37,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":62}],"albums":[{"id_album":5,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II","track":7,"url_image":"\/covers\/1996.bmp","order":10}]}