{"id_music":4691,"name":"Cuando suene la trompeta","url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuando suene la trompeta.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Cuando suene la trompeta - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":75911,"id_music":4691,"lyric":"Cuando suene la trompeta\r\nen el d\u00eda del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":75912,"id_music":4691,"lyric":"Su esplendor y eterna\r\nclaridad ver\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":75913,"id_music":4691,"lyric":"Cuando lleguen los salvados\r\nante el magno Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":75914,"id_music":4691,"lyric":"Y se pase lista, yo responder\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76713,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":75915,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":75916,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":75917,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":75918,"id_music":4691,"lyric":"Y mi nombre llamen\r\nyo responder\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":76714,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":75919,"id_music":4691,"lyric":"Resucitar\u00e1n gloriosos los\r\nque duermen em Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":75920,"id_music":4691,"lyric":"Las delicias celestiales\r\na gozar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":75921,"id_music":4691,"lyric":"Y triunfantes entrar\u00e1n em\r\nlas mansiones de la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":75922,"id_music":4691,"lyric":"Para m\u00ed tambi\u00e9n habr\u00e1\r\num dulce hogar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76715,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":75923,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":75924,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":75925,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":75926,"id_music":4691,"lyric":"Y mi nombre llamen\r\nyo responder\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":75927,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":75928,"id_music":4691,"lyric":"Trabajemos, pues, por Cristo\r\npregonando su amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":75929,"id_music":4691,"lyric":"Mientras dure nuestra\r\nvida terrenal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":75930,"id_music":4691,"lyric":"Y al fin de la jornada com\r\nlos santos del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":75931,"id_music":4691,"lyric":"Entraremos en la\r\npatria celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":76716,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":75932,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":75933,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":75934,"id_music":4691,"lyric":"Cuando all\u00e1 se pase lista","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":75935,"id_music":4691,"lyric":"Y mi nombre llamen\r\nyo responder\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":75936,"id_music":4691,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_424B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":169,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}