{"id_music":168,"name":"Cada Novo Dia","url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2009 - Brilha em Mim\/Cada Novo Dia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2009 - Brilha em Mim\/Cada Novo Dia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":29089,"id_music":168,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o bom acordar\r\ne sentir o calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29090,"id_music":168,"lyric":"Como \u00e9 bom levantar\r\nter na voz um louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29091,"id_music":168,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o bom perceber\r\nque o sol j\u00e1 brilhou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29092,"id_music":168,"lyric":"Sou feliz com Jesus\r\nminha vida mudou!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29093,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_471A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29094,"id_music":168,"lyric":"Deus ama cantar\r\nEle ama compor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_034.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29095,"id_music":168,"lyric":"Cada nota um som\r\ntodas t\u00eam seu valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_034.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29096,"id_music":168,"lyric":"No compasso da f\u00e9\r\ns\u00f3 existe can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_034.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29097,"id_music":168,"lyric":"Se Jesus estiver\r\ndentro do cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_034.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29098,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_034.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":29099,"id_music":168,"lyric":"Cada novo dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29100,"id_music":168,"lyric":"Cada nova manh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29101,"id_music":168,"lyric":"Com minha vida vou\r\nlouvar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29102,"id_music":168,"lyric":"Cada novo dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29103,"id_music":168,"lyric":"Sinto Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29104,"id_music":168,"lyric":"O Autor da exist\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29105,"id_music":168,"lyric":"Poeta da hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29106,"id_music":168,"lyric":"Ele \u00e9 meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29107,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":29108,"id_music":168,"lyric":"A pausa \u00e9 um espa\u00e7o\r\numa aus\u00eancia de som","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29109,"id_music":168,"lyric":"Se sua voz silencia\r\nn\u00e3o perca o tom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29110,"id_music":168,"lyric":"A can\u00e7\u00e3o de sua vida\r\nn\u00e3o \u00e9 sem valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29111,"id_music":168,"lyric":"Tenha f\u00e9 no Maestro\r\nerga a voz em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29112,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_127B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":29113,"id_music":168,"lyric":"Se hoje falta harmonia\r\nna can\u00e7\u00e3o do viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29114,"id_music":168,"lyric":"O Autor de sua vida\r\nquer reger o seu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29115,"id_music":168,"lyric":"E nas horas de dor\r\nn\u00e3o precisa chorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29116,"id_music":168,"lyric":"\u00c9 Jesus quem nos\r\nguia, \u00e9 s\u00f3 confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29117,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":29118,"id_music":168,"lyric":"Cada novo dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29119,"id_music":168,"lyric":"Cada nova manh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29120,"id_music":168,"lyric":"Com minha vida vou\r\nlouvar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":29121,"id_music":168,"lyric":"Cada novo dia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":29122,"id_music":168,"lyric":"Sinto Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":29123,"id_music":168,"lyric":"O Autor da exist\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29124,"id_music":168,"lyric":"Poeta da hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29125,"id_music":168,"lyric":"Ele \u00e9 meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29126,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":29127,"id_music":168,"lyric":"O Autor da exist\u00eancia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":29128,"id_music":168,"lyric":"Poeta da hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":29129,"id_music":168,"lyric":"Ele \u00e9 meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":29132,"id_music":168,"lyric":"Ele \u00e9 meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":29133,"id_music":168,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_603.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":45}],"albums":[{"id_album":18,"name":"Brilha em Mim","track":4,"url_image":"\/covers\/2009.bmp","order":10}]}