{"id_music":1293,"name":"Miss\u00e3o Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/Miss\u00e3o Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/Miss\u00e3o Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1642,"id_music":1293,"lyric":"H\u00e1 uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22108,"id_music":1293,"lyric":"que o Senhor\r\nnos confiou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1643,"id_music":1293,"lyric":"Levar o seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22109,"id_music":1293,"lyric":"Para todo pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":1644,"id_music":1293,"lyric":"Ide, anunciai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22110,"id_music":1293,"lyric":"O evangelho\r\nem terra e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":1645,"id_music":1293,"lyric":"Pediu o nosso mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22111,"id_music":1293,"lyric":"Antes de ao C\u00e9u voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1646,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":1647,"id_music":1293,"lyric":"Vamos irm\u00e3os\r\nvamos agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1648,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e seu\r\namor anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1649,"id_music":1293,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nesta \u00e9 a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1650,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e conquistar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22106,"id_music":1293,"lyric":"Novas vidas pra o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1651,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":1652,"id_music":1293,"lyric":"Vidas se entregaram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22107,"id_music":1293,"lyric":"Pra cumprir o seu chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":1653,"id_music":1293,"lyric":"Deixando atr\u00e1s o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22112,"id_music":1293,"lyric":"Pra sua vinda anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":1654,"id_music":1293,"lyric":"\u00c9 nossa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22113,"id_music":1293,"lyric":"Esta obra terminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":1655,"id_music":1293,"lyric":"Contando a toda gente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22114,"id_music":1293,"lyric":"Que jesus ir\u00e1 voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":1656,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":1657,"id_music":1293,"lyric":"Vamos irm\u00e3os\r\nvamos agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":1658,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e seu\r\namor anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":1659,"id_music":1293,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nesta \u00e9 a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":1660,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e conquistar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22115,"id_music":1293,"lyric":"Novas vidas pra o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":1661,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":1662,"id_music":1293,"lyric":"Hoje \u00e9 o tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_012.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":22116,"id_music":1293,"lyric":"De esperan\u00e7a proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_012.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":1663,"id_music":1293,"lyric":"As cidades clamam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_012.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":22117,"id_music":1293,"lyric":"Precisamos de salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_012.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":1664,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_012.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":46},{"id_lyric":1665,"id_music":1293,"lyric":"Vamos irm\u00e3os\r\nvamos agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":1666,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e seu\r\namor anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":1667,"id_music":1293,"lyric":"Este \u00e9 o momento\r\nesta \u00e9 a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":1668,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e conquistar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":22118,"id_music":1293,"lyric":"Novas vidas pra o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":1669,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":56},{"id_lyric":1670,"id_music":1293,"lyric":"Vamos sair e conquistar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":22119,"id_music":1293,"lyric":"Novas vidas pra o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":1709,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":1671,"id_music":1293,"lyric":"Pra o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":1672,"id_music":1293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":64}],"albums":[{"id_album":663,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","track":10,"url_image":"\/covers\/2014.bmp","order":10}]}