{"id_music":514,"name":"Gratid\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gratid\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Gratid\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19952,"id_music":514,"lyric":"\u00d3 Pai que est\u00e1s no C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19953,"id_music":514,"lyric":"Venho Te agradecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19954,"id_music":514,"lyric":"Por Teu cuidado e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19955,"id_music":514,"lyric":"Ao dirigir meu ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19956,"id_music":514,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":19957,"id_music":514,"lyric":"Meus l\u00e1bios em louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19958,"id_music":514,"lyric":"N\u00e3o podem expressar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19959,"id_music":514,"lyric":"Qu\u00e3o grato sou a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19960,"id_music":514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":19961,"id_music":514,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19962,"id_music":514,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19963,"id_music":514,"lyric":"E b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19964,"id_music":514,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!\r\nGra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19965,"id_music":514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":19966,"id_music":514,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19967,"id_music":514,"lyric":"Por Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19968,"id_music":514,"lyric":"E b\u00ean\u00e7\u00e3os de Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19969,"id_music":514,"lyric":"Gra\u00e7as a Ti, Senhor!\r\nGra\u00e7as a Ti, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19970,"id_music":514,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":19}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":245,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}