{"id_music":488,"name":"A Paz de Deus","url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Paz de Deus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Paz de Deus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15694,"id_music":488,"lyric":"A paz de Deus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15695,"id_music":488,"lyric":"Consolo traz em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15696,"id_music":488,"lyric":"Em meio \u00e0s tenta\u00e7\u00f5es do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15697,"id_music":488,"lyric":"Eu sinto um gozo divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15698,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15699,"id_music":488,"lyric":"A doce paz de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15700,"id_music":488,"lyric":"Que j\u00e1 morreu\r\npor mim na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15701,"id_music":488,"lyric":"P\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15702,"id_music":488,"lyric":"De Seu amor e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15703,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15704,"id_music":488,"lyric":"A doce voz do amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15705,"id_music":488,"lyric":"A minha vida liga aos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15706,"id_music":488,"lyric":"Sim, apesar da tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15707,"id_music":488,"lyric":"Eu tenho paz no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15708,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":15709,"id_music":488,"lyric":"A doce paz de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15710,"id_music":488,"lyric":"Que j\u00e1 morreu\r\npor mim na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15711,"id_music":488,"lyric":"P\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15712,"id_music":488,"lyric":"De Seu amor e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15713,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15714,"id_music":488,"lyric":"Nunca essa paz me vai faltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15715,"id_music":488,"lyric":"em minha alma h\u00e1 de habitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15716,"id_music":488,"lyric":"E quando eu for \u00e0 p\u00e1tria al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15717,"id_music":488,"lyric":"Eu hei de ouvir\r\nSua voz tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15718,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":15719,"id_music":488,"lyric":"A doce paz de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15720,"id_music":488,"lyric":"Que j\u00e1 morreu\r\npor mim na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15721,"id_music":488,"lyric":"P\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":15722,"id_music":488,"lyric":"De Seu amor e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":15723,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":15724,"id_music":488,"lyric":"Vem de Jesus a voz ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":15725,"id_music":488,"lyric":"Ele deseja te remir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":15726,"id_music":488,"lyric":"Can\u00e7\u00f5es suaves l\u00e1 dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":15727,"id_music":488,"lyric":"Tu h\u00e1s de ouvir\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":15728,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":15729,"id_music":488,"lyric":"A doce paz de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":15730,"id_music":488,"lyric":"Que j\u00e1 morreu\r\npor mim na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":15731,"id_music":488,"lyric":"P\u00f5e-me nos l\u00e1bios a can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":15732,"id_music":488,"lyric":"De Seu amor e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":15733,"id_music":488,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_218B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":218,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}