{"id_music":1609,"name":"Por Todo Mundo","url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2019 - Somos Tuas M\u00e3os\/Por Todo Mundo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38854,"id_music":1609,"lyric":"Vamos proclamar\r\nque n\u00e3o vai Tardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:02","instrumental_time":"00:00:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38855,"id_music":1609,"lyric":"E Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38856,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38857,"id_music":1609,"lyric":"Neste mundo carente de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38858,"id_music":1609,"lyric":"Instaurou-se o reino\r\ndo terror","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38859,"id_music":1609,"lyric":"Este mundo tenta sobreviver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38860,"id_music":1609,"lyric":"Jogado \u00e0 pr\u00f3pria sorte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38861,"id_music":1609,"lyric":"E triste sem esperan\u00e7a\r\nde um dia melhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38862,"id_music":1609,"lyric":"Mas h\u00e1 um Deus\r\nque conhece o futuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38863,"id_music":1609,"lyric":"E Ele quer lhe oferecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38864,"id_music":1609,"lyric":"Nova vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":38865,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":38866,"id_music":1609,"lyric":"Por todo o mundo\r\ne a cada na\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38867,"id_music":1609,"lyric":"H\u00e1 um convite do\r\nc\u00e9u para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38868,"id_music":1609,"lyric":"Vamos proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":38869,"id_music":1609,"lyric":"Que n\u00e3o vai tardar\r\nE Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":38870,"id_music":1609,"lyric":"Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":38871,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":38872,"id_music":1609,"lyric":"Voc\u00ea pode escolher\r\nmorar aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":38873,"id_music":1609,"lyric":"Ou no reino em\r\nbreve ir\u00e1 surgir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":38874,"id_music":1609,"lyric":"Voc\u00ea pode escolher\r\nviver com Jesus, ou n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38875,"id_music":1609,"lyric":"Pois voc\u00ea \u00e9 livre pra\r\ndecidir o caminho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":38876,"id_music":1609,"lyric":"Que ir\u00e1 brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":38877,"id_music":1609,"lyric":"Mas saiba que seguir a\r\nJesus pode revolucionar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":38878,"id_music":1609,"lyric":"Sua vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":38879,"id_music":1609,"lyric":"Oh oh oh oh\r\noh oh oh","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":38880,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":41},{"id_lyric":38881,"id_music":1609,"lyric":"Por todo o mundo\r\ne a cada na\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":38882,"id_music":1609,"lyric":"H\u00e1 um convite do\r\nc\u00e9u para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":38883,"id_music":1609,"lyric":"Vamos proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":38884,"id_music":1609,"lyric":"Que n\u00e3o vai tardar\r\nE Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":38885,"id_music":1609,"lyric":"Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":38886,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":47},{"id_lyric":38887,"id_music":1609,"lyric":"A bondade vai se espalhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":38888,"id_music":1609,"lyric":"O amor esfriar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":38889,"id_music":1609,"lyric":"Somente quem for fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":38890,"id_music":1609,"lyric":"Vida eterna alcan\u00e7ar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":38891,"id_music":1609,"lyric":"O evangelho ser\u00e1 pregado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":38892,"id_music":1609,"lyric":"Por todo mundo e ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":38893,"id_music":1609,"lyric":"Vir\u00e1 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":38894,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_064.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":55},{"id_lyric":38895,"id_music":1609,"lyric":"Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":38896,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":57},{"id_lyric":38897,"id_music":1609,"lyric":"Vamos proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":38898,"id_music":1609,"lyric":"Que n\u00e3o vai tardar\r\nE Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":59},{"id_lyric":38900,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":61},{"id_lyric":38901,"id_music":1609,"lyric":"Por todo o mundo\r\ne a cada na\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":38902,"id_music":1609,"lyric":"H\u00e1 um convite do\r\nc\u00e9u para o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":63},{"id_lyric":38903,"id_music":1609,"lyric":"Vamos proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":38904,"id_music":1609,"lyric":"Que n\u00e3o vai tardar\r\nE Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":65},{"id_lyric":38905,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":66},{"id_lyric":38906,"id_music":1609,"lyric":"Oh oh oh oh\r\noh oh oh oh","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":67},{"id_lyric":38907,"id_music":1609,"lyric":"Oh oh, Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":38908,"id_music":1609,"lyric":"Jesus em breve vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":69},{"id_lyric":38909,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":38910,"id_music":1609,"lyric":"O evangelho ser\u00e1 pregado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":71},{"id_lyric":38911,"id_music":1609,"lyric":"Por todo mundo e ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":38912,"id_music":1609,"lyric":"Vir\u00e1 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":73},{"id_lyric":38913,"id_music":1609,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_097.jpg","image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":74}],"albums":[{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":1,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}