{"id_music":1941,"name":"Meu Divino Protetor","url_image":"\/images\/hasd_097.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Divino Protetor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu Divino Protetor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50085,"id_music":1941,"lyric":"Meu divino Protetor\r\nquero em Ti me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50087,"id_music":1941,"lyric":"Pois as ondas de terror\r\namea\u00e7am me tragar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50089,"id_music":1941,"lyric":"Quase estou a perecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50090,"id_music":1941,"lyric":"D\u00e1-me a Tua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50091,"id_music":1941,"lyric":"Pois guardado em Teu poder\r\nn\u00e3o receio o furac\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52531,"id_music":1941,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":50093,"id_music":1941,"lyric":"\u00c9s amparo, meu Jesus\r\nSem alento venho a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":50095,"id_music":1941,"lyric":"N\u00e3o me deixes sem a luz\r\nque ilumina a senda aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50097,"id_music":1941,"lyric":"Eu confio em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50098,"id_music":1941,"lyric":"E na Tua compaix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50099,"id_music":1941,"lyric":"\u00c9s meu forte defensor\r\nque me ampare Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52532,"id_music":1941,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":50101,"id_music":1941,"lyric":"Gra\u00e7a imensa em Ti se achou\r\npara tudo perdoar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50103,"id_music":1941,"lyric":"Sangue Teu se derramou\r\nnele quero me lavar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50105,"id_music":1941,"lyric":"Fonte \u00e9s de todo bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50106,"id_music":1941,"lyric":"D\u00e1-me sempre de beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50107,"id_music":1941,"lyric":"Confortar minh'alma vem\r\nquero em Teu amor viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50109,"id_music":1941,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":204,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}