{"id_music":503,"name":"Com Cristo no Meu Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Com Cristo no Meu Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Com Cristo no Meu Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19538,"id_music":503,"lyric":"Que mudan\u00e7a gloriosa\r\nem mim se operou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19539,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19540,"id_music":503,"lyric":"Minha alma alcan\u00e7ou\r\nluz que muito buscou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19541,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19542,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19543,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o\r\nCom Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19544,"id_music":503,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19545,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19546,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":19547,"id_music":503,"lyric":"J\u00e1 deixei de vaguear\r\npelas sendas do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19548,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19549,"id_music":503,"lyric":"E meus muitos pecados\r\nfui logo entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19550,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19551,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":19552,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o\r\nCom Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19553,"id_music":503,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19554,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19555,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":19556,"id_music":503,"lyric":"T\u00e9 no vale da morte\r\neu avisto uma luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19557,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19558,"id_music":503,"lyric":"Pois a santa cidade\r\nj\u00e1 perto reluz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19559,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19560,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":19561,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o\r\nCom Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19562,"id_music":503,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19563,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19564,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":19565,"id_music":503,"lyric":"Nessa santa cidade\r\npra sempre estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19566,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19567,"id_music":503,"lyric":"L\u00e1 com grande alegria\r\nafinal entrarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":19568,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":19569,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":19570,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o\r\nCom Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":19571,"id_music":503,"lyric":"Alegria sem-par vem\r\nmeu ser inundar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":19572,"id_music":503,"lyric":"Com Cristo no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":19573,"id_music":503,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_233B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":233,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}