{"id_music":1808,"name":"Vit\u00f3ria em Cristo","url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vit\u00f3ria Em Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vit\u00f3ria Em Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45614,"id_music":1808,"lyric":"Ouvi da bela hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45615,"id_music":1808,"lyric":"Que Jesus desceu da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":45616,"id_music":1808,"lyric":"E no G\u00f3lgota enfim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45617,"id_music":1808,"lyric":"Por quantos como eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":45618,"id_music":1808,"lyric":"Ouvi dos Seus gemidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":45619,"id_music":1808,"lyric":"De Seu sangue e dos remidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":45620,"id_music":1808,"lyric":"E ao fim, contrito me prostrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45621,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria nEle achei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":45939,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":45622,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":45940,"id_music":1808,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":45623,"id_music":1808,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":45624,"id_music":1808,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":45625,"id_music":1808,"lyric":"Que paz e alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":45941,"id_music":1808,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":45626,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45627,"id_music":1808,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":45942,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":45628,"id_music":1808,"lyric":"Ouvi que Ele cura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":45629,"id_music":1808,"lyric":"Sim, a todo que O procura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":45630,"id_music":1808,"lyric":"Que o coxo fez andar, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":45631,"id_music":1808,"lyric":"E ao cego deu vis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":45632,"id_music":1808,"lyric":"Orei, clamei: \"Meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":45633,"id_music":1808,"lyric":"Vem restaura minha vida\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":45634,"id_music":1808,"lyric":"E logo Cristo me atendeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":45635,"id_music":1808,"lyric":"E a mim vit\u00f3ria deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":45943,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":45636,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":45944,"id_music":1808,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":45637,"id_music":1808,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":45638,"id_music":1808,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":45639,"id_music":1808,"lyric":"Que paz e alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":45945,"id_music":1808,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":45640,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":45641,"id_music":1808,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":45946,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":45642,"id_music":1808,"lyric":"Ouvi falar da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":45643,"id_music":1808,"lyric":"Que vir\u00e1 ap\u00f3s vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":45644,"id_music":1808,"lyric":"Para os redimidos por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":45645,"id_music":1808,"lyric":"Na resplendente luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":45646,"id_music":1808,"lyric":"De anjos l\u00e1 cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":45647,"id_music":1808,"lyric":"E mans\u00f5es j\u00e1 me aguardando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":45648,"id_music":1808,"lyric":"Ser\u00e1 glorioso ali chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":45649,"id_music":1808,"lyric":"E ent\u00e3o poder cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":45947,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":45650,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":45948,"id_music":1808,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":45651,"id_music":1808,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":45652,"id_music":1808,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":45653,"id_music":1808,"lyric":"Que paz e alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":45949,"id_music":1808,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":45654,"id_music":1808,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":45655,"id_music":1808,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":45950,"id_music":1808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":71,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}