{"id_music":284,"name":"Vinde, Povo do Senhor","url_image":"\/images\/hasd_012.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde, Povo do Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde, Povo do Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":5983,"id_music":284,"lyric":"Vinde povo do Senhor\r\nadorai-O com louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":5984,"id_music":284,"lyric":"Ao Deus trino exaltai\r\na Jesus, a Deus, o Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":5985,"id_music":284,"lyric":"E ao Esp\u00edrito de luz\r\nque em bondade nos conduz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":5986,"id_music":284,"lyric":"Vinde, povo do Senhor\r\nadorai o Deus de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":5987,"id_music":284,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":5988,"id_music":284,"lyric":"Observemos com fervor\r\neste dia do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":5989,"id_music":284,"lyric":"Pois as b\u00ean\u00e7\u00e3os l\u00e1 do C\u00e9u\r\naos fi\u00e9is as prometeu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":5990,"id_music":284,"lyric":"Atentai \u00e0 Sua voz\r\ncom amor falar a n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":5991,"id_music":284,"lyric":"Vinde, povo do Senhor\r\nexaltai o Criador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":5992,"id_music":284,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":5993,"id_music":284,"lyric":"Quando a igreja se tornar\r\ntriunfante, l\u00e1 no lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":5994,"id_music":284,"lyric":"Nossas lutas findar\u00e3o\r\ne vir\u00e1 a reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":5995,"id_music":284,"lyric":"Mal e dor ficando atr\u00e1s\r\nreinar\u00e1 amor e paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":5996,"id_music":284,"lyric":"Vinde, povo do Senhor\r\naclamai o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":5997,"id_music":284,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":12,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}