{"id_music":1426,"name":"Nova can\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/salmos_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Salmos\/Nova can\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":30760,"id_music":1426,"lyric":"Esperei confiantemente\r\nno Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":30761,"id_music":1426,"lyric":"E Ele se inclinou a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":30762,"id_music":1426,"lyric":"Me ouviu, quando\r\npor socorro eu clamei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":30763,"id_music":1426,"lyric":"Ele se inclinou a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":30764,"id_music":1426,"lyric":"Tirou me, de um po\u00e7o\r\nde perdi\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":30765,"id_music":1426,"lyric":"Salvou me da lama e\r\nmeus p\u00e9s firmou numa rocha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":30766,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":30767,"id_music":1426,"lyric":"Ele me p\u00f4s nos\r\nl\u00e1bios nova can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":30768,"id_music":1426,"lyric":"Hino e louvor ao Deus\r\nque traz salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":30769,"id_music":1426,"lyric":"Maravilhas sem fim operou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":30770,"id_music":1426,"lyric":"Tantos planos pra\r\nmim preparou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":30771,"id_music":1426,"lyric":"Nem d\u00e1 pra contar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":30772,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":30773,"id_music":1426,"lyric":"Tua lei est\u00e1 dentro do\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":30774,"id_music":1426,"lyric":"Tua vontade \u00e9 meu prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":30775,"id_music":1426,"lyric":"Os meus l\u00e1bios n\u00e3o\r\ncalarei, sim vou dizer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":30776,"id_music":1426,"lyric":"Tua vontade \u00e9 meu prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":30777,"id_music":1426,"lyric":"Proclamo Tua gra\u00e7a\r\nverdade e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":30778,"id_music":1426,"lyric":"Eu canto que Tu \u00c9s\r\njusto e fiel, meu amparo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":30779,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":30780,"id_music":1426,"lyric":"Ele me p\u00f4s nos\r\nl\u00e1bios nova can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":30781,"id_music":1426,"lyric":"Hino e louvor ao Deus\r\nque traz salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":30782,"id_music":1426,"lyric":"Maravilhas sem fim operou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":30783,"id_music":1426,"lyric":"Tantos planos pra\r\nmim preparou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":30784,"id_music":1426,"lyric":"Nem d\u00e1 pra contar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30785,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":30786,"id_music":1426,"lyric":"Ele me p\u00f4s nos\r\nl\u00e1bios nova can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":30787,"id_music":1426,"lyric":"Hino e louvor ao Deus\r\nque traz salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30788,"id_music":1426,"lyric":"Maravilhas sem fim operou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":30789,"id_music":1426,"lyric":"Tantos planos pra\r\nmim preparou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":30790,"id_music":1426,"lyric":"Nem d\u00e1 pra contar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":30791,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:25","instrumental_time":"00:04:25","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":30792,"id_music":1426,"lyric":"Nem d\u00e1 pra contar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:27","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":30793,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":30794,"id_music":1426,"lyric":"Nem d\u00e1 pra contar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:39","instrumental_time":"00:04:39","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":30795,"id_music":1426,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:47","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","track":10,"url_image":"\/covers\/salmos.bmp","order":14}]}