{"id_music":2056,"name":"Cristo \u00e9 Tudo Para Mim","url_image":"\/images\/hasd_095.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo \u00c9 Tudo Para Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo \u00c9 Tudo Para Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53580,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim:\r\nviver, sonhar, cantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53582,"id_music":2056,"lyric":"\u00c9 minha for\u00e7a na afli\u00e7\u00e3o\r\nsem Ele, que pesar!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53584,"id_music":2056,"lyric":"Quando em tristeza\r\na Ele vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53585,"id_music":2056,"lyric":"Pois meu Jesus\r\njamais falhou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53586,"id_music":2056,"lyric":"Quando em pesar\r\nfaz-me alegrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53587,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 meu!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54842,"id_music":2056,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":53588,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim\r\nleal eu Lhe serei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53590,"id_music":2056,"lyric":"Ele \u00e9 amigo t\u00e3o fiel\r\nJamais O negarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53592,"id_music":2056,"lyric":"Quando ao Seu\r\nlado, alegre vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53593,"id_music":2056,"lyric":"Em Sua m\u00e3o seguro estou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53594,"id_music":2056,"lyric":"S\u00f3 com Jesus tudo reluz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53595,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54843,"id_music":2056,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":53596,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 tudo para mim\r\ns\u00f3 Ele satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":53598,"id_music":2056,"lyric":"A confian\u00e7a nEle pus\r\nn\u00e3o mais me falta paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53600,"id_music":2056,"lyric":"Tendo a Jesus comigo assim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53601,"id_music":2056,"lyric":"Minha alegria n\u00e3o tem fim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53602,"id_music":2056,"lyric":"Vida eternal livre do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53603,"id_music":2056,"lyric":"Cristo \u00e9 meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53604,"id_music":2056,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":319,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}