{"id_music":646,"name":"Ref\u00fagio em Temporal","url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ref\u00fagio em Temporal.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ref\u00fagio em Temporal - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18740,"id_music":646,"lyric":"Eterna rocha \u00e9 meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18741,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18742,"id_music":646,"lyric":"A confian\u00e7a nele eu pus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18743,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18744,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18745,"id_music":646,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18746,"id_music":646,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18747,"id_music":646,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18748,"id_music":646,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18749,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18750,"id_music":646,"lyric":"Defesa forte e prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18751,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18752,"id_music":646,"lyric":"N\u00e3o temeremos prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18753,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18754,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18755,"id_music":646,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18756,"id_music":646,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18757,"id_music":646,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18758,"id_music":646,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18759,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18760,"id_music":646,"lyric":"\u00d3 Rocha eterna, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18761,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18762,"id_music":646,"lyric":"S\u00ea Tu meu guia, for\u00e7a e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18763,"id_music":646,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18764,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18765,"id_music":646,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18766,"id_music":646,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18767,"id_music":646,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18768,"id_music":646,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18769,"id_music":646,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":377,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}