{"id_music":402,"name":"Quando o Rei Vier","url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Quando o Rei Vier.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Quando o Rei Vier - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10630,"id_music":402,"lyric":"Cristo nos chama\r\nao real festim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10631,"id_music":402,"lyric":"Com muito amor\r\nnos convida, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10632,"id_music":402,"lyric":"Oh! que ser\u00e1, pois\r\nde ti e mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10633,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10634,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10635,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier, irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10636,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10637,"id_music":402,"lyric":"Oh! que ser\u00e1 de ti e mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10638,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10639,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10640,"id_music":402,"lyric":"Cristo morreu sobre\r\na dura cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10641,"id_music":402,"lyric":"Para levar este\r\nmundo \u00e0 luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10642,"id_music":402,"lyric":"Os Seus fi\u00e9is\r\npara o C\u00e9u conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10643,"id_music":402,"lyric":"Quando, enfim, vier","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10644,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":10645,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier, irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10646,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10647,"id_music":402,"lyric":"Oh! que ser\u00e1 de ti e mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":10648,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10649,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":10650,"id_music":402,"lyric":"Os filhos Seus\r\nEle acolher\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":10651,"id_music":402,"lyric":"Com trajes brancos\r\nos vestir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10652,"id_music":402,"lyric":"Hora solene\r\npra n\u00f3s ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10653,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10654,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":10655,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier, irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10656,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":10657,"id_music":402,"lyric":"Oh! que ser\u00e1 de ti e mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":10658,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":10659,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":10660,"id_music":402,"lyric":"Oh! que terr\u00edvel\r\nser\u00e1, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":10661,"id_music":402,"lyric":"Para os que n\u00e3o\r\nt\u00eam a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":10662,"id_music":402,"lyric":"Amargamente\r\neles chorar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":10663,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":10664,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":10665,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier, irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":10666,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":10667,"id_music":402,"lyric":"Oh! que ser\u00e1 de ti e mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":10668,"id_music":402,"lyric":"Quando o Rei vier?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":10669,"id_music":402,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_132B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":132,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}