{"id_music":1671,"name":"Gra\u00e7as ao Senhor","url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/P\u00f4r-do-Sol 2012\/Gra\u00e7as ao Senhor.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41047,"id_music":1671,"lyric":"Gra\u00e7as Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41048,"id_music":1671,"lyric":"Pela vida que deste a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41049,"id_music":1671,"lyric":"Cada dia prov\u00e9m de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41050,"id_music":1671,"lyric":"Grato sou Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41286,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":41051,"id_music":1671,"lyric":"Gra\u00e7as Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41052,"id_music":1671,"lyric":"Pela Tua bondosa m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41053,"id_music":1671,"lyric":"Indicando a dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41054,"id_music":1671,"lyric":"Pra eu seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41055,"id_music":1671,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nvindas l\u00e1 do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41056,"id_music":1671,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os sem igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41057,"id_music":1671,"lyric":"Tantas vit\u00f3rias alcan\u00e7adas\r\nem teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41058,"id_music":1671,"lyric":"Ofertamos nossa gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41059,"id_music":1671,"lyric":"Nessas palavras em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41060,"id_music":1671,"lyric":"Reconhecendo o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":41061,"id_music":1671,"lyric":"Muito obrigado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41062,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41063,"id_music":1671,"lyric":"Gra\u00e7as Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41064,"id_music":1671,"lyric":"Pela vida que deste a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":41065,"id_music":1671,"lyric":"Cada dia prov\u00e9m de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":41066,"id_music":1671,"lyric":"Grato sou Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41287,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":41067,"id_music":1671,"lyric":"Gra\u00e7as Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":41068,"id_music":1671,"lyric":"Pela Tua bondosa m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":41069,"id_music":1671,"lyric":"Indicando a dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41070,"id_music":1671,"lyric":"Pra eu seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41071,"id_music":1671,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nvindas l\u00e1 do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":41072,"id_music":1671,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os sem igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41073,"id_music":1671,"lyric":"Tantas vit\u00f3rias alcan\u00e7adas\r\nem teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41074,"id_music":1671,"lyric":"Ofertamos nossa gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41075,"id_music":1671,"lyric":"Nessas palavras em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41076,"id_music":1671,"lyric":"Reconhecendo o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":41077,"id_music":1671,"lyric":"Muito obrigado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":41284,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":41078,"id_music":1671,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nvindas l\u00e1 do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":41079,"id_music":1671,"lyric":"Chuvas de b\u00ean\u00e7\u00e3os sem igual","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":41080,"id_music":1671,"lyric":"Tantas vit\u00f3rias alcan\u00e7adas\r\nem teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":41081,"id_music":1671,"lyric":"Ofertamos nossa gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":41082,"id_music":1671,"lyric":"Nessas palavras em can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":41083,"id_music":1671,"lyric":"Reconhecendo o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":41084,"id_music":1671,"lyric":"Muito obrigado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":41285,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":41085,"id_music":1671,"lyric":"Reconhecendo o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":41086,"id_music":1671,"lyric":"Muito obrigado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":41087,"id_music":1671,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","track":4,"url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","order":20}]}