{"id_music":1472,"name":"Aleluia! Cantai Ao Senhor","url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2016 - Mais que Paix\u00e3o\/Aleluia! Cantai Ao Senhor.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32808,"id_music":1472,"lyric":"Deus \u00e9 o meu ref\u00fagio\r\ne fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32809,"id_music":1472,"lyric":"O meu socorro em\r\ntempos de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32810,"id_music":1472,"lyric":"Mesmo que a terra\r\nseja abalada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32811,"id_music":1472,"lyric":"Seu bra\u00e7o forte me conduzir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32812,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":32813,"id_music":1472,"lyric":"Louvem a Deus todos os povos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32814,"id_music":1472,"lyric":"Louvem a Deus por Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32815,"id_music":1472,"lyric":"Ele \u00e9 o Rei de todas as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32816,"id_music":1472,"lyric":"Rei soberano e redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32817,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":32818,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32819,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32820,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32821,"id_music":1472,"lyric":"Deus \u00e9 a minha rocha\r\nminha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32822,"id_music":1472,"lyric":"Pra sempre o Seu\r\nnome invocarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32823,"id_music":1472,"lyric":"Ele me d\u00e1 o escudo da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32824,"id_music":1472,"lyric":"E com Seu bra\u00e7o forte\r\nme conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32825,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":32826,"id_music":1472,"lyric":"Louvem a Deus todos os povos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":32827,"id_music":1472,"lyric":"Louvem a Deus por Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32828,"id_music":1472,"lyric":"Ele \u00e9 o Rei de todas as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32829,"id_music":1472,"lyric":"Rei soberano e redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32830,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_018.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":32831,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":32832,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32833,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":32834,"id_music":1472,"lyric":"Pois o Senhor\r\nOnipotente reina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32835,"id_music":1472,"lyric":"S\u00f3 o Senhor \u00e9 digno de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32836,"id_music":1472,"lyric":"Para sempre reinar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":32837,"id_music":1472,"lyric":"O nosso Salvador\r\nO Rei dos Reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":32838,"id_music":1472,"lyric":"O Senhor Onipotente Reina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":32839,"id_music":1472,"lyric":"O Senhor Onipotente Reina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":32840,"id_music":1472,"lyric":"O Senhor Onipotente Reina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":32841,"id_music":1472,"lyric":"O Senhor Onipotente Reina","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":32842,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_011.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":32843,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":32844,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":32845,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":32846,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia! Aleluia!\r\nAleluia! Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":32847,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":32848,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":32849,"id_music":1472,"lyric":"Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":32850,"id_music":1472,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_025.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":43}],"albums":[{"id_album":671,"name":"Mais que Paix\u00e3o","track":3,"url_image":"\/covers\/2016.bmp","order":10}]}