{"id_music":36,"name":"Sou Feliz com Jesus","url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/Sou Feliz com Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1996 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II\/Sou Feliz com Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2521,"id_music":36,"lyric":"Se paz, a mais doce\r\nme deres gozar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2522,"id_music":36,"lyric":"Se dor a mais forte sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2523,"id_music":36,"lyric":"Oh, seja o que for\r\nTu me fazes saber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2524,"id_music":36,"lyric":"Que feliz com Jesus\r\nhei de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2525,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":2526,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2527,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus\r\nMeu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2529,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":2530,"id_music":36,"lyric":"Embora me assalte\r\no cruel Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":2531,"id_music":36,"lyric":"E ataque com vis tenta\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2532,"id_music":36,"lyric":"Oh, sim, certo estou\r\nmesmo em tais prova\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2533,"id_music":36,"lyric":"Em Jesus acharei for\u00e7a e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2534,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":2535,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2536,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus\r\nMeu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":2538,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":2539,"id_music":36,"lyric":"Jesus, meu Senhor\r\nao morrer sobre a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":2540,"id_music":36,"lyric":"Livrou-me da culpa e do mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2541,"id_music":36,"lyric":"Salvou-me Jesus\r\noh, merc\u00ea sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":2542,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz, e hoje vivo na luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2543,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":2544,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":2545,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus\r\nMeu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2547,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":2548,"id_music":36,"lyric":"A vinda eu anseio\r\ndo meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":2549,"id_music":36,"lyric":"Em breve vir\u00e1 me buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":2550,"id_music":36,"lyric":"E ent\u00e3o l\u00e1 no C\u00e9u\r\nvou pra sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":2551,"id_music":36,"lyric":"Com remidos\r\nna luz do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":2552,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":2553,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":2554,"id_music":36,"lyric":"Sou feliz com Jesus\r\nMeu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":2556,"id_music":36,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_230B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":5,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II","track":6,"url_image":"\/covers\/1996.bmp","order":10}]}