{"id_music":889,"name":"Am\u00e9ns - D","url_image":"\/images\/hasd_610D.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Am\u00e9ns - D.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Am\u00e9ns - D - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7031,"id_music":889,"lyric":"Am\u00e9m, Am\u00e9m, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:02","instrumental_time":"00:00:02","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7032,"id_music":889,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":613,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}