{"id_music":1389,"name":"\u00daltimo Convite","url_image":"\/images\/hasd_261B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2017 - Eu Creio\/\u00daltimo Convite.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29548,"id_music":1389,"lyric":"Quando Deus fez voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29549,"id_music":1389,"lyric":"Deu-lhe a escolha\r\nde estar no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29550,"id_music":1389,"lyric":"Ao lado de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29551,"id_music":1389,"lyric":"Quando voc\u00ea nasceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29552,"id_music":1389,"lyric":"Deus j\u00e1 sabia que\r\num dia voc\u00ea olharia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29553,"id_music":1389,"lyric":"Pra cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29554,"id_music":1389,"lyric":"Mas algo quebrou\r\nesse encanto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29555,"id_music":1389,"lyric":"Tristezas a vida lhe imp\u00f4s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29556,"id_music":1389,"lyric":"Nuvens de ang\u00fastia\r\ndeixaram Jesus pra depois","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29557,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":29558,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea voltar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29559,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29560,"id_music":1389,"lyric":"N\u00e3o sei se o verei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29561,"id_music":1389,"lyric":"Mas quero no c\u00e9u\r\ncom voc\u00ea estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29562,"id_music":1389,"lyric":"Meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29563,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29564,"id_music":1389,"lyric":"Quando voc\u00ea chegou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29565,"id_music":1389,"lyric":"Deus percebeu o vazio e a dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29566,"id_music":1389,"lyric":"Que est\u00e3o no seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29567,"id_music":1389,"lyric":"Quero que saiba ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29568,"id_music":1389,"lyric":"Sou seu amigo\r\nn\u00e3o fique sozinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29569,"id_music":1389,"lyric":"Eu lhe dou minha m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29570,"id_music":1389,"lyric":"N\u00e3o ou\u00e7a os\r\nconvites do mundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29571,"id_music":1389,"lyric":"E fique perto do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":29572,"id_music":1389,"lyric":"Nele a vida tem\r\nmais encanto e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29573,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":29574,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea voltar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":29575,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":29576,"id_music":1389,"lyric":"N\u00e3o sei se o verei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":29577,"id_music":1389,"lyric":"Mas quero no c\u00e9u\r\ncom voc\u00ea estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":29578,"id_music":1389,"lyric":"Meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":29579,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":29580,"id_music":1389,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 perd\u00e3o no\r\nsangue de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":29581,"id_music":1389,"lyric":"S\u00f3 h\u00e1 prazer na\r\npaz que vem da cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":29582,"id_music":1389,"lyric":"Agora \u00e9 hora de mudar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:04:15","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":29583,"id_music":1389,"lyric":"Jesus ir\u00e1 lhe transformar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":29584,"id_music":1389,"lyric":"N\u00e3o deixe est\u00e1 chance passar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:29","instrumental_time":"00:04:29","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":29585,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":29586,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea voltar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:37","instrumental_time":"00:04:37","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":29587,"id_music":1389,"lyric":"O meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:48","instrumental_time":"00:04:48","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":29588,"id_music":1389,"lyric":"N\u00e3o sei se o verei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:00","instrumental_time":"00:05:00","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":29589,"id_music":1389,"lyric":"Mas quero no c\u00e9u\r\ncom voc\u00ea estar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:04","instrumental_time":"00:05:04","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":29590,"id_music":1389,"lyric":"Meu \u00faltimo convite\r\n\u00e9 pra voc\u00ea se entregar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:12","instrumental_time":"00:05:12","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":29591,"id_music":1389,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:05:30","instrumental_time":"00:05:30","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":672,"name":"Eu Creio","track":4,"url_image":"\/covers\/2017.bmp","order":10}]}