{"id_music":293,"name":"Vigiar e Orar","url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vigiar e Orar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vigiar e Orar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6160,"id_music":293,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\nembora o c\u00e9u sereno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6161,"id_music":293,"lyric":"Pare\u00e7a um dia\r\ncalmo anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6162,"id_music":293,"lyric":"Vigia e ora o\r\ncora\u00e7\u00e3o pequeno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6163,"id_music":293,"lyric":"Um temporal\r\npode abrigar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6164,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6165,"id_music":293,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6166,"id_music":293,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6167,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":6168,"id_music":293,"lyric":"Ao meio-dia quando\r\nos sons da Terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6169,"id_music":293,"lyric":"Abafam mais de\r\nDeus a voz de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":6170,"id_music":293,"lyric":"Recorre \u00e0 ora\u00e7\u00e3o\r\nevita a guerra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6171,"id_music":293,"lyric":"E goza paz\r\ncom o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6172,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":6173,"id_music":293,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6174,"id_music":293,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6175,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":6176,"id_music":293,"lyric":"Ao fim do dia ap\u00f3s\r\nos teus lidares","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6177,"id_music":293,"lyric":"Relembra as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ndo celeste amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6178,"id_music":293,"lyric":"E conta a Deus\r\nprazeres e pesares","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6179,"id_music":293,"lyric":"Deixando em\r\nSuas m\u00e3os a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":6180,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":6181,"id_music":293,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":6182,"id_music":293,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":6183,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":6184,"id_music":293,"lyric":"E sem cessar vigia\r\na cada instante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":6185,"id_music":293,"lyric":"Que o inimigo\r\nataca sem parar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":6186,"id_music":293,"lyric":"S\u00f3 com Jesus\r\nem comunh\u00e3o constante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":6187,"id_music":293,"lyric":"Pode o mortal\r\nao C\u00e9u chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":6188,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":6189,"id_music":293,"lyric":"Bem de manh\u00e3\r\ne sem cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":6190,"id_music":293,"lyric":"Vigiar sim, e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":6191,"id_music":293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":21,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}