{"id_music":387,"name":"Se Tu Buscares a Jesus","url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Se Tu Buscares a Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Se Tu Buscares a Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9843,"id_music":387,"lyric":"Se tu buscares a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9844,"id_music":387,"lyric":"Encontrar\u00e1s o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9845,"id_music":387,"lyric":"A ti vir\u00e1 manh\u00e3 de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9846,"id_music":387,"lyric":"E paz em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9847,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9848,"id_music":387,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9849,"id_music":387,"lyric":"Oh, sim, am\u00e1-Lo-\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9850,"id_music":387,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9851,"id_music":387,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9852,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9853,"id_music":387,"lyric":"\u00c0 luz do que Ele prometeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9854,"id_music":387,"lyric":"Em teu viver desfrutar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9855,"id_music":387,"lyric":"O amor e as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nl\u00e1 do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9856,"id_music":387,"lyric":"De Deus a doce paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9857,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":9863,"id_music":387,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9864,"id_music":387,"lyric":"Oh, sim, am\u00e1-Lo-\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9865,"id_music":387,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9866,"id_music":387,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9867,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":9858,"id_music":387,"lyric":"Jesus compreende a tua dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":9859,"id_music":387,"lyric":"E sempre quer teu bem-estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":9860,"id_music":387,"lyric":"Cr\u00ea, pois, que junto\r\nao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":9861,"id_music":387,"lyric":"Conforto h\u00e1s de gozar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":9862,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":9868,"id_music":387,"lyric":"Se buscares conhec\u00ea-Lo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":9869,"id_music":387,"lyric":"Oh, sim, am\u00e1-Lo-\u00e1s\r\ntamb\u00e9m!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":9870,"id_music":387,"lyric":"Manh\u00e3 feliz despontar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":9871,"id_music":387,"lyric":"Para ti no lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":9872,"id_music":387,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_117B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":117,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}