{"id_music":1753,"name":"Saudai o Nome de Jesus","url_image":"\/images\/hasd_072.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Saudai O Nome De Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Saudai O Nome De Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43961,"id_music":1753,"lyric":"Saudai o nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43962,"id_music":1753,"lyric":"\u00d3 anjos, vos prostrai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43963,"id_music":1753,"lyric":"O Filho do glorioso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43964,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43965,"id_music":1753,"lyric":"O Filho do glorioso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":43966,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44555,"id_music":1753,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":43967,"id_music":1753,"lyric":"\u00d3 escolhida gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43968,"id_music":1753,"lyric":"Do bom e eterno Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43969,"id_music":1753,"lyric":"O grande Autor da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43970,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43971,"id_music":1753,"lyric":"O grande Autor da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43972,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44556,"id_music":1753,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":43973,"id_music":1753,"lyric":"\u00d3 perdoados por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":43974,"id_music":1753,"lyric":"Alegres adorai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43975,"id_music":1753,"lyric":"O Deus de paz, o Deus de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43976,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43977,"id_music":1753,"lyric":"O Deus de paz, o Deus de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43978,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44557,"id_music":1753,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":43979,"id_music":1753,"lyric":"\u00d3 povos, tribos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43980,"id_music":1753,"lyric":"Ao Rei divino honrai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43981,"id_music":1753,"lyric":"A quem quebrou\r\nos vis grilh\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":43982,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":43983,"id_music":1753,"lyric":"A quem quebrou\r\nos vis grilh\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43984,"id_music":1753,"lyric":"Com gl\u00f3ria coroai!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":44558,"id_music":1753,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":26,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}