{"id_music":2231,"name":"Al\u00e9m do C\u00e9u Azul","url_image":"\/images\/hasd_491.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Al\u00e9m Do C\u00e9u Azul.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Al\u00e9m Do C\u00e9u Azul - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58569,"id_music":2231,"lyric":"Al\u00e9m do c\u00e9u azul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58570,"id_music":2231,"lyric":"Foi Jesus preparar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58571,"id_music":2231,"lyric":"Um lar pra dar a quem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58572,"id_music":2231,"lyric":"A vit\u00f3ria alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58573,"id_music":2231,"lyric":"Desejo conseguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59509,"id_music":2231,"lyric":"A vida no porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58574,"id_music":2231,"lyric":"Com f\u00e9 no meu Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59510,"id_music":2231,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":58575,"id_music":2231,"lyric":"Bem sei que eu, de mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58576,"id_music":2231,"lyric":"Nada tenho pra dar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58577,"id_music":2231,"lyric":"Mas sei que meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58578,"id_music":2231,"lyric":"J\u00e1 me veio salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58579,"id_music":2231,"lyric":"Agora quero eu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59511,"id_music":2231,"lyric":"Ter f\u00e9 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58580,"id_music":2231,"lyric":"At\u00e9 Seu rosto ver al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58581,"id_music":2231,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":484,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}