{"id_music":1814,"name":"\u00d3 Crist\u00e3os, Avante!","url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Crist\u00e3os, Avante!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Crist\u00e3os, Avante! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":45819,"id_music":1814,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":45820,"id_music":1814,"lyric":"Sem temor marchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":45821,"id_music":1814,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":45822,"id_music":1814,"lyric":"Com ardor lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":45823,"id_music":1814,"lyric":"Cristo, o nosso Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":45824,"id_music":1814,"lyric":"Guia o batalh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":45825,"id_music":1814,"lyric":"No calor da guerra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":45826,"id_music":1814,"lyric":"Ergue Seu pend\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":45982,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":45827,"id_music":1814,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":45828,"id_music":1814,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":45829,"id_music":1814,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":45830,"id_music":1814,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":45983,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":45831,"id_music":1814,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":45832,"id_music":1814,"lyric":"Contra Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":45833,"id_music":1814,"lyric":"A Jesus seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":45834,"id_music":1814,"lyric":"Pr\u00edncipe da paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":45835,"id_music":1814,"lyric":"Nunca o inimigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":45836,"id_music":1814,"lyric":"Prevalecer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":45837,"id_music":1814,"lyric":"Com as hostes santas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":45838,"id_music":1814,"lyric":"Cristo vencer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":45984,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":45839,"id_music":1814,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":45840,"id_music":1814,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":45841,"id_music":1814,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":45842,"id_music":1814,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":45985,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":45843,"id_music":1814,"lyric":"Reinos pereceram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":45844,"id_music":1814,"lyric":"Tronos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":45845,"id_music":1814,"lyric":"Mas a Igreja vence","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":45846,"id_music":1814,"lyric":"Mesmo em afli\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":45847,"id_music":1814,"lyric":"Vamos, pois, avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":45848,"id_music":1814,"lyric":"Com fervor marchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":45849,"id_music":1814,"lyric":"Rumo para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":45850,"id_music":1814,"lyric":"Nosso eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":45986,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":45851,"id_music":1814,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":45852,"id_music":1814,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":45853,"id_music":1814,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":45854,"id_music":1814,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":45855,"id_music":1814,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":77,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}