{"id_music":1299,"name":"Eu Sou Feliz","url_image":"\/images\/adoradores_005.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Eu Sou Feliz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Eu Sou Feliz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3087,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nJesus \u00e9 muito bom comigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3088,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nEle \u00e9 meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3089,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nJesus \u00e9 muito bom comigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3090,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nEle \u00e9 meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3091,"id_music":1299,"lyric":"Quero ficar tranquilo\r\nse tudo aqui tremer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":3092,"id_music":1299,"lyric":"N\u00e3o vou me preocupar\r\nse o vento balan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":3093,"id_music":1299,"lyric":"Jesus \u00e9 meu amigo\r\ne me da prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":3094,"id_music":1299,"lyric":"Por isso sou feliz\r\ne canto essa can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":3095,"id_music":1299,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":3096,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":3098,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, hey","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":3100,"id_music":1299,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":3101,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nJesus \u00e9 muito bom comigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":3102,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nEle \u00e9 meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":3103,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nJesus \u00e9 muito bom comigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":3104,"id_music":1299,"lyric":"Eu sou feliz porque\r\nEle \u00e9 meu amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":3105,"id_music":1299,"lyric":"Eu quero ler hist\u00f3rias\r\nque falem de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":3106,"id_music":1299,"lyric":"E conhec\u00ea-lo assim\r\na cada dia mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":3107,"id_music":1299,"lyric":"E conversar com Ele\r\nabrir meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":3108,"id_music":1299,"lyric":"Por isso sou feliz\r\ne canto essa can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":3109,"id_music":1299,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":3110,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":3111,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, hey","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":3112,"id_music":1299,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":3113,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3114,"id_music":1299,"lyric":"L\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1\r\nL\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1, l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":3115,"id_music":1299,"lyric":"Hey","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":3116,"id_music":1299,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":664,"name":"Adoradores","track":5,"url_image":"\/covers\/adoradores.bmp","order":12}]}