{"id_music":773,"name":"\u00d3, Vem \u00e0 Igreja Comigo","url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem \u00e0 Igreja Comigo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem \u00e0 Igreja Comigo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9385,"id_music":773,"lyric":"Que prazer, que\r\nalegria celeste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9386,"id_music":773,"lyric":"Estarmos perante o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9387,"id_music":773,"lyric":"Todos juntos\r\nunidos em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9388,"id_music":773,"lyric":"Ao bom Deus\r\nelevarmos louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9389,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9390,"id_music":773,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9391,"id_music":773,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9392,"id_music":773,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9393,"id_music":773,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9394,"id_music":773,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":9395,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":9396,"id_music":773,"lyric":"Privil\u00e9gio maior n\u00e3o existe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9397,"id_music":773,"lyric":"Que estarmos com\r\nnosso bom Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9398,"id_music":773,"lyric":"Escutar Seus am\u00e1veis\r\nconselhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9399,"id_music":773,"lyric":"Receber ricas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":9400,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":9401,"id_music":773,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9402,"id_music":773,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9403,"id_music":773,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9404,"id_music":773,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":9405,"id_music":773,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":9406,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":9407,"id_music":773,"lyric":"Sempre aguardo\r\nansioso a chegada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":9408,"id_music":773,"lyric":"Do dia do Deus, Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":9409,"id_music":773,"lyric":"Nesse dia minh'alma contente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":9410,"id_music":773,"lyric":"Rende gra\u00e7as e\r\na\u00e7\u00f5es de louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":9411,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":9412,"id_music":773,"lyric":"\u00d3, vem, vem, vem, vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":9413,"id_music":773,"lyric":"Vem \u00e0 igreja comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":9414,"id_music":773,"lyric":"Louvar e adorar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":9415,"id_music":773,"lyric":"Oh, qu\u00e3o bom \u00e9\r\nestarmos unidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":9416,"id_music":773,"lyric":"Pelos la\u00e7os\r\nfraternos do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":9417,"id_music":773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_507B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":507,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}