{"id_music":1754,"name":"Com Gl\u00f3ria Coroai","url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Com Gl\u00f3ria Coroai.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Com Gl\u00f3ria Coroai - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43985,"id_music":1754,"lyric":"Saudai o nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43986,"id_music":1754,"lyric":"\u00d3 anjos, vos prostrai\r\n\u00d3 anjos, vos prostrai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43988,"id_music":1754,"lyric":"O Filho do glorioso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44559,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":43989,"id_music":1754,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43990,"id_music":1754,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44560,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":43991,"id_music":1754,"lyric":"\u00d3 escolhida gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43992,"id_music":1754,"lyric":"Do bom e eterno Pai\r\nDo bom e eterno Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":43994,"id_music":1754,"lyric":"O grande Autor da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":44561,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":43995,"id_music":1754,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43996,"id_music":1754,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44562,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":43997,"id_music":1754,"lyric":"\u00d3 perdoados por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43998,"id_music":1754,"lyric":"Alegres adorai\r\nAlegres adorai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44000,"id_music":1754,"lyric":"O Deus de paz, o Deus de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44563,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":44001,"id_music":1754,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44002,"id_music":1754,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44564,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":44003,"id_music":1754,"lyric":"\u00d3 povos, tribos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":44004,"id_music":1754,"lyric":"Ao Rei divino honrai\r\nAo Rei divino honrai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":44006,"id_music":1754,"lyric":"A quem quebrou\r\nOs vis grilh\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":44565,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":44007,"id_music":1754,"lyric":"Com gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":44008,"id_music":1754,"lyric":"Gl\u00f3ria, com gl\u00f3ria coroai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":44567,"id_music":1754,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_071B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":27,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}