{"id_music":2261,"name":"Fruto da Cria\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fruto Da Cria\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fruto Da Cria\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60034,"id_music":2261,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o bom sair correndo,\r\nrespirando o puro ar,","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:05","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60035,"id_music":2261,"lyric":"Saltitando no gramado\r\nou no parque a pular","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60036,"id_music":2261,"lyric":"Na verdade, tudo \u00e9 lindo\r\nentre o c\u00e9u e o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60037,"id_music":2261,"lyric":"Sim, Jesus fez este mundo\r\npor muito me amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60038,"id_music":2261,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":60039,"id_music":2261,"lyric":"Fico olhando uma plantinha\r\ne come\u00e7o a pensar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60040,"id_music":2261,"lyric":"Como pode a sementinha\r\ngerminar e brotar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60041,"id_music":2261,"lyric":"N\u00e3o duvide um segundo\r\nda exist\u00eancia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60042,"id_music":2261,"lyric":"Olhe bem a natureza,\r\nela quer lhe provar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60043,"id_music":2261,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":60044,"id_music":2261,"lyric":"Sou t\u00e3o feliz, por\r\nisso vivo a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60045,"id_music":2261,"lyric":"Pois tamb\u00e9m eu sou\r\num fruto da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60046,"id_music":2261,"lyric":"Ao me criar, Deus me\r\nfez com suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60047,"id_music":2261,"lyric":"E colocou amor\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60048,"id_music":2261,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60049,"id_music":2261,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":60050,"id_music":2261,"lyric":"Quando vejo um pardalzinho\r\nt\u00e3o pequeno a voar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60051,"id_music":2261,"lyric":"Eu me lembro da promessa\r\ne Cristo n\u00e3o vai falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60052,"id_music":2261,"lyric":"Se das aves ele cuida\r\nde voc\u00ea vai cuidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60053,"id_music":2261,"lyric":"Os seus filhos com\r\ncarinho, ele vai amparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60054,"id_music":2261,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":60055,"id_music":2261,"lyric":"Sou t\u00e3o feliz por\r\nisso vivo a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60056,"id_music":2261,"lyric":"Pois tamb\u00e9m eu sou\r\num fruto da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":60057,"id_music":2261,"lyric":"Ao me criar, Deus me\r\nfez com suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60058,"id_music":2261,"lyric":"E colocou amor\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":60059,"id_music":2261,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60060,"id_music":2261,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":514,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}