{"id_music":2379,"name":"Inexplic\u00e1vel","url_image":"\/images\/semana_santa_2023.jpg","image_position":3,"url_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Inexplic\u00e1vel.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Semana Santa 2023\/Inexplic\u00e1vel - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":78268,"id_music":2379,"lyric":"Parece ser assim\r\nt\u00e3o simples de falar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":78269,"id_music":2379,"lyric":"Um tema t\u00e3o comum\r\nde se escutar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":78270,"id_music":2379,"lyric":"Quero te contar\r\ndo amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":78271,"id_music":2379,"lyric":"Mas n\u00e3o sei por\r\nonde come\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":78272,"id_music":2379,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o profundo, intenso\r\nimenso e \u00e9 por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":78273,"id_music":2379,"lyric":"Extravagante\r\ninfinito e \u00e9 por ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":78381,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":78274,"id_music":2379,"lyric":"Todo o mal que eu fiz\r\nn\u00e3o p\u00f4de me afastar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":78275,"id_music":2379,"lyric":"Do amor de Deus por\r\nmim pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":78276,"id_music":2379,"lyric":"O eterno amor\r\nmorreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":78277,"id_music":2379,"lyric":"Pra viver completo\r\neternamente em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":78382,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":78278,"id_music":2379,"lyric":"Por amor entrega-Se\r\npara sofrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":78279,"id_music":2379,"lyric":"Por amor transforma-me\r\num novo ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":78280,"id_music":2379,"lyric":"Incondicional amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":78281,"id_music":2379,"lyric":"Louco pra pulsar\r\njunto ao teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":78282,"id_music":2379,"lyric":"Eu n\u00e3o sei te explicar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":78283,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":78284,"id_music":2379,"lyric":"Can\u00e7\u00f5es que j\u00e1 cantei\r\npoemas que j\u00e1 li","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":78285,"id_music":2379,"lyric":"E as tentativas que eu j\u00e1 vivi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":78286,"id_music":2379,"lyric":"N\u00e3o v\u00e3o compreender\r\nn\u00e3o sabem descrever","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":78287,"id_music":2379,"lyric":"O amor que Ele\r\n\u00e9 e tem por mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":78288,"id_music":2379,"lyric":"Quem d\u00e1 a vida pra\r\nmorrer em meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":78289,"id_music":2379,"lyric":"Tem um amor inexplic\u00e1vel\r\na me amar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":78383,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":78290,"id_music":2379,"lyric":"Todo o mal que eu fiz\r\nn\u00e3o p\u00f4de me afastar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":78291,"id_music":2379,"lyric":"Do amor de Deus por\r\nmim pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":78292,"id_music":2379,"lyric":"O eterno amor\r\nmorreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":78293,"id_music":2379,"lyric":"Pra viver completo\r\neternamente em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":78384,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":78294,"id_music":2379,"lyric":"Por amor entrega-Se\r\npara sofrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":78295,"id_music":2379,"lyric":"Por amor transforma-me\r\num novo ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":78296,"id_music":2379,"lyric":"Incondicional amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":78297,"id_music":2379,"lyric":"Louco pra pulsar\r\njunto ao teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":78298,"id_music":2379,"lyric":"Eu n\u00e3o sei te explicar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":78385,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":78299,"id_music":2379,"lyric":"E de tal maneira pelo\r\namor que Ele me d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":78300,"id_music":2379,"lyric":"Tenho salva\u00e7\u00e3o em Sua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":78386,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":39},{"id_lyric":78301,"id_music":2379,"lyric":"Todo o mal que eu fiz\r\nn\u00e3o p\u00f4de me afastar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":78302,"id_music":2379,"lyric":"Do amor de Deus por\r\nmim pra me salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":78303,"id_music":2379,"lyric":"O eterno amor\r\nmorreu na cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":78304,"id_music":2379,"lyric":"Pra viver completo\r\neternamente em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:45","instrumental_time":"00:03:45","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":78387,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":78305,"id_music":2379,"lyric":"Por amor entrega-Se\r\npara sofrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":78306,"id_music":2379,"lyric":"Por amor transforma-me\r\num novo ser","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":78307,"id_music":2379,"lyric":"Incondicional amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":78308,"id_music":2379,"lyric":"Louco pra pulsar\r\njunto ao teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":78309,"id_music":2379,"lyric":"Eu n\u00e3o sei te explicar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":78310,"id_music":2379,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":50}],"albums":[{"id_album":720,"name":"Jesus Venceu","track":3,"url_image":"\/covers\/semana_santa_2023.bmp","order":20}]}