{"id_music":1309,"name":"Medley - S\u00f3 em Jesus, A minha f\u00e9 e o meu amor","url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Medley - S\u00f3 em Jesus, A minha f\u00e9 e o meu amor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2015 - Eu Sou a Mensagem\/Medley - S\u00f3 em Jesus, A minha f\u00e9 e o meu amor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":780,"id_music":1309,"lyric":"S\u00f3 em Jesus seguro estou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":781,"id_music":1309,"lyric":"E confiante sempre vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":782,"id_music":1309,"lyric":"Ele \u00e9 a paz no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":783,"id_music":1309,"lyric":"\u00c9 minha luz na escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":784,"id_music":1309,"lyric":"Ele \u00e9 a fonte do poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":785,"id_music":1309,"lyric":"A Sua for\u00e7a faz vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":786,"id_music":1309,"lyric":"E nessa rocha eu estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":787,"id_music":1309,"lyric":"Sempre firmado at\u00e9 morrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":788,"id_music":1309,"lyric":"S\u00f3 em Jesus que se entregou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":789,"id_music":1309,"lyric":"Em sacrif\u00edcio por amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":790,"id_music":1309,"lyric":"Desceu do c\u00e9u pra resgatar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":791,"id_music":1309,"lyric":"Veio tomar o meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":792,"id_music":1309,"lyric":"Como um beb\u00ea aqui nasceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":793,"id_music":1309,"lyric":"E como humano aqui viveu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":794,"id_music":1309,"lyric":"At\u00e9 morrer naquela cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":795,"id_music":1309,"lyric":"E nos trazer de novo a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":796,"id_music":1309,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_342A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":797,"id_music":1309,"lyric":"Na tumba fria Ele jaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":798,"id_music":1309,"lyric":"Nenhuma esperan\u00e7a mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":799,"id_music":1309,"lyric":"Um anjo veio a porta abriu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":800,"id_music":1309,"lyric":"E Ele da morte ressurgiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":801,"id_music":1309,"lyric":"E em vit\u00f3ria ergue as m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":802,"id_music":1309,"lyric":"Quebrados foram meus grilh\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":803,"id_music":1309,"lyric":"Pra sempre o mal vencido est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":804,"id_music":1309,"lyric":"Posso na rocha me firmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":805,"id_music":1309,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":806,"id_music":1309,"lyric":"Firmados j\u00e1 na rocha est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":807,"id_music":1309,"lyric":"Firmado sim, na rocha est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":808,"id_music":1309,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":809,"id_music":1309,"lyric":"Firmados j\u00e1 na rocha est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":810,"id_music":1309,"lyric":"Firmado sim, na rocha est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":811,"id_music":1309,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_189A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":812,"id_music":1309,"lyric":"Nem morte ou vida ou prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":813,"id_music":1309,"lyric":"Vai me afastar do amor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":814,"id_music":1309,"lyric":"At\u00e9 o fim do meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":815,"id_music":1309,"lyric":"O meu destino ir\u00e1 tra\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":816,"id_music":1309,"lyric":"Nem o inferno e seu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:11","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":817,"id_music":1309,"lyric":"De sua m\u00e3o vai me arrancar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":818,"id_music":1309,"lyric":"At\u00e9 que eu volte para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":819,"id_music":1309,"lyric":"Vou nessa rocha me firmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:29","instrumental_time":"00:04:29","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":820,"id_music":1309,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:41","instrumental_time":"00:04:41","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","track":3,"url_image":"\/covers\/2015.bmp","order":10}]}