{"id_music":1966,"name":"Trabalho Crist\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Trabalho Crist\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Trabalho Crist\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50627,"id_music":1966,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar\r\nSomos servos de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50628,"id_music":1966,"lyric":"Com o Mestre seguir\r\nNo caminho dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50629,"id_music":1966,"lyric":"Pelo seu santo amor \r\nO vigor renovar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":50630,"id_music":1966,"lyric":"E fazer, diligentes\r\nO que Ele ordenar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52724,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":50631,"id_music":1966,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":50632,"id_music":1966,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50633,"id_music":1966,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50634,"id_music":1966,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52729,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":50635,"id_music":1966,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar\r\nOs famintos fartar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":50636,"id_music":1966,"lyric":"Para a fonte do bem\r\nOs sedentos levar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50637,"id_music":1966,"lyric":"S\u00f3 a cruz do Senhor\r\nNossa gl\u00f3ria ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50638,"id_music":1966,"lyric":"Pois Jesus salva\u00e7\u00e3o\r\nPela gra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":52730,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":50639,"id_music":1966,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":50640,"id_music":1966,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":50641,"id_music":1966,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":50642,"id_music":1966,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":52735,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":50643,"id_music":1966,"lyric":"Vamos n\u00f3s trabalhar\r\nAjudados por Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50644,"id_music":1966,"lyric":"Que coroa real\r\nNos dar\u00e1 l\u00e1 nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":50645,"id_music":1966,"lyric":"Na mans\u00e3o dos fi\u00e9is\r\nO descanso ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":50646,"id_music":1966,"lyric":"Pois Jesus salva\u00e7\u00e3o\r\nPela gra\u00e7a nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":52736,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":50647,"id_music":1966,"lyric":"No labor, com fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":50648,"id_music":1966,"lyric":"A servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":50649,"id_music":1966,"lyric":"Com desvelo e\r\nf\u00e9 e com ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":50650,"id_music":1966,"lyric":"At\u00e9 voltar o Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":50651,"id_music":1966,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_329B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":229,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}