{"id_music":1496,"name":"Esp\u00edrito Santo","url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2006\/Esp\u00edrito Santo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":33985,"id_music":1496,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nore por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":33986,"id_music":1496,"lyric":"Leve pra Deus tudo\r\naquilo que eu preciso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":33987,"id_music":1496,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nuse as palavras","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":33988,"id_music":1496,"lyric":"Que eu necessito\r\nusar mas n\u00e3o consigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":33989,"id_music":1496,"lyric":"Me ajude nas\r\nminhas fraquezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":33990,"id_music":1496,"lyric":"N\u00e3o sei como devo pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":33991,"id_music":1496,"lyric":"Esp\u00edrito Santo vem\r\ninterceder por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":33992,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_208.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":33993,"id_music":1496,"lyric":"Todas as coisas\r\ncooperam pra o bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":33994,"id_music":1496,"lyric":"Daqueles que amam a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":33995,"id_music":1496,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvem orar por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":33996,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":33997,"id_music":1496,"lyric":"Estou clamando\r\nestou pedindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":33998,"id_music":1496,"lyric":"S\u00f3 Deus sabe a dor\r\nque estou sentindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":33999,"id_music":1496,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34000,"id_music":1496,"lyric":"Mas o meu clamor\r\nest\u00e1 subindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34001,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":34002,"id_music":1496,"lyric":"Estou clamando\r\nestou pedindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34003,"id_music":1496,"lyric":"S\u00f3 Deus sabe a dor\r\nque estou sentindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34004,"id_music":1496,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34005,"id_music":1496,"lyric":"Mas o meu clamor\r\nest\u00e1 subindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":34006,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34007,"id_music":1496,"lyric":"Todas as coisas\r\ncooperam pra o bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34008,"id_music":1496,"lyric":"Daqueles que amam a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34009,"id_music":1496,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvem orar por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34010,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":34011,"id_music":1496,"lyric":"Estou clamando\r\nestou pedindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":34012,"id_music":1496,"lyric":"S\u00f3 Deus sabe a dor\r\nque estou sentindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34013,"id_music":1496,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34014,"id_music":1496,"lyric":"Mas o meu clamor\r\nest\u00e1 subindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34015,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":34016,"id_music":1496,"lyric":"Estou clamando\r\nestou pedindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":34017,"id_music":1496,"lyric":"S\u00f3 Deus sabe a dor\r\nque estou sentindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34018,"id_music":1496,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34019,"id_music":1496,"lyric":"Mas o meu clamor\r\nest\u00e1 subindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34020,"id_music":1496,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_215B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:09","instrumental_time":"00:04:09","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":688,"name":"Momentos de Louvor 2006","track":8,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2006.bmp","order":20}]}