{"id_music":722,"name":"Sabes Quantas Estrelinhas?","url_image":"\/images\/hasd_456.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sabes Quantas Estrelinhas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sabes Quantas Estrelinhas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16206,"id_music":722,"lyric":"Sabes quantas estrelinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16207,"id_music":722,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u brilhando est\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16208,"id_music":722,"lyric":"Sabes quantas nuvenzinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16209,"id_music":722,"lyric":"Pelo vasto mundo v\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16210,"id_music":722,"lyric":"Deus a todas tem contado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":16211,"id_music":722,"lyric":"Uma s\u00f3 n\u00e3o h\u00e1 faltado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16212,"id_music":722,"lyric":"Nem de tantas, uma s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16213,"id_music":722,"lyric":"Nem de tantas, uma s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16214,"id_music":722,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":16215,"id_music":722,"lyric":"Sabes quantos passarinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16216,"id_music":722,"lyric":"Voam, livres, pelo ar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16217,"id_music":722,"lyric":"Quantos peixes\r\nque n\u00e3o cansam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16218,"id_music":722,"lyric":"Divertindo-se no mar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16219,"id_music":722,"lyric":"Deus a todos deu a vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16220,"id_music":722,"lyric":"Cada um tem sua lida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16221,"id_music":722,"lyric":"Alegria e prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16222,"id_music":722,"lyric":"Alegria e prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16223,"id_music":722,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":16224,"id_music":722,"lyric":"Sabes quantas criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16225,"id_music":722,"lyric":"Ao raiar do arrebol","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16226,"id_music":722,"lyric":"Se levantam contentinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16227,"id_music":722,"lyric":"Despertando com o Sol?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16228,"id_music":722,"lyric":"Deus a todas 'st\u00e1 olhando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16229,"id_music":722,"lyric":"E do C\u00e9u aben\u00e7oando","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16230,"id_music":722,"lyric":"V\u00ea e ama a ti tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16231,"id_music":722,"lyric":"V\u00ea e ama a ti tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16232,"id_music":722,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":456,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}