{"id_music":1864,"name":"Vida em Olhar","url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vida Em Olhar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vida Em Olhar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47181,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47182,"id_music":1864,"lyric":"Ele diz: \"Vida\r\neterna te dou\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47183,"id_music":1864,"lyric":"Pois ent\u00e3o, pecador\r\nconsidera esse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47184,"id_music":1864,"lyric":"V\u00ea Jesus que\r\nna cruz expirou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47698,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":47185,"id_music":1864,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47186,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47187,"id_music":1864,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47699,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":47188,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47189,"id_music":1864,"lyric":"Pois o Seu grande\r\namor j\u00e1 provou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47190,"id_music":1864,"lyric":"Com Seu sangue na cruz\r\ne sofrendo em dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47191,"id_music":1864,"lyric":"Tua falta tamb\u00e9m\r\nj\u00e1 pagou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47700,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":47192,"id_music":1864,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47193,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47194,"id_music":1864,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47701,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":47195,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47196,"id_music":1864,"lyric":"J\u00e1 por ti Ele tudo sofreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47197,"id_music":1864,"lyric":"Com amor d\u00e1 perd\u00e3o\r\nao maior transgressor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47198,"id_music":1864,"lyric":"V\u00ea Jesus que\r\npor ti padeceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47702,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":47199,"id_music":1864,"lyric":"V\u00ea, v\u00ea, viver\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47200,"id_music":1864,"lyric":"Vida tens em olhar\r\na Jesus, Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47201,"id_music":1864,"lyric":"Ele diz: \"Vida em\r\nMim achar\u00e1s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47202,"id_music":1864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_207B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":127,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}