{"id_music":1954,"name":"F\u00e9 Dos Nossos Pais","url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/F\u00e9 Dos Nossos Pais.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/F\u00e9 Dos Nossos Pais - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50391,"id_music":1954,"lyric":"Oh, como pulsa o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50392,"id_music":1954,"lyric":"Quando nos lembra\r\na antiga f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50393,"id_music":1954,"lyric":"Que revelaram nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50394,"id_music":1954,"lyric":"Ante a dor e a morte at\u00e9!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52622,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":50395,"id_music":1954,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50396,"id_music":1954,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52623,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":50397,"id_music":1954,"lyric":"Mesmo em pris\u00f5es\r\nos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":50398,"id_music":1954,"lyric":"Firmes morriam sem pesar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":50399,"id_music":1954,"lyric":"Tenham de n\u00f3s a imita\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50400,"id_music":1954,"lyric":"Antes morrer do que pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":52624,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":50401,"id_music":1954,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50402,"id_music":1954,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52625,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":50403,"id_music":1954,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50404,"id_music":1954,"lyric":"Possamos n\u00f3s te ser fi\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50405,"id_music":1954,"lyric":"Sempre honrar e proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50406,"id_music":1954,"lyric":"Com devo\u00e7\u00e3o os teus laur\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52626,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":50407,"id_music":1954,"lyric":"Bendita f\u00e9 dos nossos pais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50408,"id_music":1954,"lyric":"Inspira nossos ideais!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50409,"id_music":1954,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_258B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":217,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}