{"id_music":622,"name":"Meu Jesus me Guia Sempre","url_image":"\/images\/hasd_353.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Jesus me Guia Sempre.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Jesus me Guia Sempre - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":21625,"id_music":622,"lyric":"Meu Jesus me guia sempre:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":21626,"id_music":622,"lyric":"Que mais posso desejar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21627,"id_music":622,"lyric":"Duvidar do meu Amado?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":21628,"id_music":622,"lyric":"De meu Deus desconfiar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21629,"id_music":622,"lyric":"Tenho paz perfeita infinda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":21630,"id_music":622,"lyric":"Gozo Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21631,"id_music":622,"lyric":"Pois eu sei que por mim vela","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":21632,"id_music":622,"lyric":"Seu bondoso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21633,"id_music":622,"lyric":"Pois eu sei que por mim vela","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":21634,"id_music":622,"lyric":"Seu bondoso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":21635,"id_music":622,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":21636,"id_music":622,"lyric":"Meu Jesus me guia sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":21637,"id_music":622,"lyric":"Ensinando-me a viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":21638,"id_music":622,"lyric":"Concedendo gra\u00e7a e for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21639,"id_music":622,"lyric":"Para me desenvolver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":21640,"id_music":622,"lyric":"Perecer jamais eu posso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21641,"id_music":622,"lyric":"Pois quem pode resistir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":21642,"id_music":622,"lyric":"Ao Deus forte, Pai eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":21643,"id_music":622,"lyric":"Que minh'alma quis remir?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":21644,"id_music":622,"lyric":"Ao Deus forte, Pai eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":21645,"id_music":622,"lyric":"Que minh'alma quis remir?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":21646,"id_music":622,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":21647,"id_music":622,"lyric":"Meu Jesus me guia sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":21648,"id_music":622,"lyric":"Pelo Seu t\u00e3o terno amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":21649,"id_music":622,"lyric":"Vida santa, gl\u00f3ria eterna","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":21650,"id_music":622,"lyric":"Me garante o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21651,"id_music":622,"lyric":"Oh! mui breve vem o dia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":21652,"id_music":622,"lyric":"O da grande reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21653,"id_music":622,"lyric":"Quando salva, transformada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":21654,"id_music":622,"lyric":"H\u00e1 de ser a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":21655,"id_music":622,"lyric":"Quando salva, transformada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":21656,"id_music":622,"lyric":"H\u00e1 de ser a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":21657,"id_music":622,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":353,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}