{"id_music":594,"name":"As Novas do Evangelho","url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As Novas do Evangelho.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As Novas do Evangelho - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23803,"id_music":594,"lyric":"As novas do evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23804,"id_music":594,"lyric":"Ressoando est\u00e3o aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23805,"id_music":594,"lyric":"Boas novas t\u00e3o alegres!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23806,"id_music":594,"lyric":"Elas s\u00e3o pra mim e ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23807,"id_music":594,"lyric":"Assim Deus nos amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23808,"id_music":594,"lyric":"Sim, a cada pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23809,"id_music":594,"lyric":"Que nos deu Seu Filho amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23810,"id_music":594,"lyric":"Pra sofrer a nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23811,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":23812,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23813,"id_music":594,"lyric":"S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23814,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23815,"id_music":594,"lyric":"Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23816,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":23817,"id_music":594,"lyric":"As novas do evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23818,"id_music":594,"lyric":"Anunciam vida e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23819,"id_music":594,"lyric":"Pois Jesus aos pecadores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23820,"id_music":594,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o perene traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23821,"id_music":594,"lyric":"\u00c9 tempo de aceitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23822,"id_music":594,"lyric":"O glorioso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":23823,"id_music":594,"lyric":"Poderoso e mui bondoso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23824,"id_music":594,"lyric":"Que perdoa o pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23825,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":23826,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23827,"id_music":594,"lyric":"S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23828,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23829,"id_music":594,"lyric":"Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23830,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":23831,"id_music":594,"lyric":"As novas do evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23832,"id_music":594,"lyric":"Levam todos a saber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23833,"id_music":594,"lyric":"Que perd\u00e3o e vida eterna","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23834,"id_music":594,"lyric":"Todos podem receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23835,"id_music":594,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 crer em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23836,"id_music":594,"lyric":"E confiar em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23837,"id_music":594,"lyric":"Pois na cruz verteu\r\nSeu sangue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23838,"id_music":594,"lyric":"Para ser o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23839,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":23840,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23841,"id_music":594,"lyric":"S\u00e3o as novas l\u00e1 dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":23842,"id_music":594,"lyric":"\"Santa paz e perd\u00e3o!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":23843,"id_music":594,"lyric":"Demos gl\u00f3ria ao nosso Deus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":23844,"id_music":594,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_325B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":325,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}