{"id_music":2220,"name":"Morte e Ressurrei\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Morte E Ressurrei\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Morte E Ressurrei\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58230,"id_music":2220,"lyric":"Deus p\u00f4s a eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58231,"id_music":2220,"lyric":"No cora\u00e7\u00e3o do homem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58232,"id_music":2220,"lyric":"Por isso, jamais a morte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58233,"id_music":2220,"lyric":"Veremos com destemor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58234,"id_music":2220,"lyric":"\"Eu vim pra que tenham vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58235,"id_music":2220,"lyric":"E a tenham em abund\u00e2ncia\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58236,"id_music":2220,"lyric":"Palavras maravilhosas\r\ndo Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59449,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":58237,"id_music":2220,"lyric":"E, quando o pecado veio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58238,"id_music":2220,"lyric":"Seu pre\u00e7o foi muito alto:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58239,"id_music":2220,"lyric":"A alma que aqui pecasse","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58240,"id_music":2220,"lyric":"Teria que, ent\u00e3o, morrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58241,"id_music":2220,"lyric":"Mas Cristo pagou o pre\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58242,"id_music":2220,"lyric":"Na cruz pelos nossos erros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58243,"id_music":2220,"lyric":"Sua morte nos deu a chance","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58244,"id_music":2220,"lyric":"De assim viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":59450,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":58245,"id_music":2220,"lyric":"\"Eu sou a ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58246,"id_music":2220,"lyric":"Em Mim tenho a\r\npr\u00f3pria vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58247,"id_music":2220,"lyric":"Aquele que crer em Mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58248,"id_music":2220,"lyric":"Ainda que morra, viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58249,"id_music":2220,"lyric":"\u00c9 certo que estive morto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58250,"id_music":2220,"lyric":"Mas vivo pra todo o sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58251,"id_music":2220,"lyric":"A chave da sepultura\r\nComigo est\u00e1.\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59451,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":58252,"id_music":2220,"lyric":"A vida \u00e9 como um sopro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58253,"id_music":2220,"lyric":"E a morte \u00e9 como um sono","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58254,"id_music":2220,"lyric":"Acabam os pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58255,"id_music":2220,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mais recorda\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58256,"id_music":2220,"lyric":"Das obras n\u00f3s descansamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58257,"id_music":2220,"lyric":"Das dores e sofrimentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":58258,"id_music":2220,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 mais louvor\r\nnem sonhos no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":59452,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_069.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":58259,"id_music":2220,"lyric":"A morte nos entristece","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":58260,"id_music":2220,"lyric":"E traz l\u00e1grimas e saudades","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58261,"id_music":2220,"lyric":"\u00c9 o \u00faltimo inimigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58262,"id_music":2220,"lyric":"Que Cristo ir\u00e1 vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58263,"id_music":2220,"lyric":"Se Cristo voltou da morte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58264,"id_music":2220,"lyric":"Aqueles que Nele dormem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":58265,"id_music":2220,"lyric":"Com Ele, ressurgir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":58266,"id_music":2220,"lyric":"Pra n\u00e3o mais morrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":59453,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_068.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":58267,"id_music":2220,"lyric":"\"Eu sou a ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":58268,"id_music":2220,"lyric":"Em Mim tenho a\r\npr\u00f3pria vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":58269,"id_music":2220,"lyric":"Aquele que crer em Mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":58270,"id_music":2220,"lyric":"Ainda que morra, viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":58271,"id_music":2220,"lyric":"\u00c9 certo que estive morto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":58272,"id_music":2220,"lyric":"Mas vivo pra todo o sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":58273,"id_music":2220,"lyric":"A chave da sepultura\r\nComigo est\u00e1.\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":58274,"id_music":2220,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":50}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":473,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}