{"id_music":1672,"name":"Tua Presen\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/P\u00f4r-do-Sol 2012\/Tua Presen\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41204,"id_music":1672,"lyric":"Meu Jesus quanto mais eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41205,"id_music":1672,"lyric":"Para perto de Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41206,"id_music":1672,"lyric":"Mais percebo que em meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41207,"id_music":1672,"lyric":"Necessito renova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41208,"id_music":1672,"lyric":"Com Tua m\u00e3o vem\r\ntocar em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41209,"id_music":1672,"lyric":"Pra que eu possa\r\nem Ti ser usado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41210,"id_music":1672,"lyric":"S\u00f3 assim eu terei poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":41211,"id_music":1672,"lyric":"Pra cumprir a tua miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41290,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":41212,"id_music":1672,"lyric":"Reaviva o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41213,"id_music":1672,"lyric":"Me ensina a ser um crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41214,"id_music":1672,"lyric":"Dia a dia me muda Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":41215,"id_music":1672,"lyric":"Tua presen\u00e7a eu\r\nquero sentir onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41216,"id_music":1672,"lyric":"Onde For","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41217,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":41218,"id_music":1672,"lyric":"Ora\u00e7\u00e3o, obedi\u00eancia a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41219,"id_music":1672,"lyric":"E adora\u00e7\u00e3o di\u00e1ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41220,"id_music":1672,"lyric":"\u00c9 o segredo pra receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41293,"id_music":1672,"lyric":"O Esp\u00edrito Santo em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":41221,"id_music":1672,"lyric":"Seu poder vai me\r\ntransformar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":41294,"id_music":1672,"lyric":"E vai renovar a minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41222,"id_music":1672,"lyric":"Nova chama ir\u00e1 brilhar\r\ne aos outros iluminar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":41291,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":41223,"id_music":1672,"lyric":"Reaviva o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":41224,"id_music":1672,"lyric":"Me ensina a ser um crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41225,"id_music":1672,"lyric":"Dia a dia me muda Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41226,"id_music":1672,"lyric":"Tua presen\u00e7a eu\r\nquero sentir onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":41227,"id_music":1672,"lyric":"Onde For","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":41288,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":41228,"id_music":1672,"lyric":"O meu cora\u00e7\u00e3o\r\nest\u00e1 pronto Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41229,"id_music":1672,"lyric":"Pra ser instrumento\r\nme d\u00e1 o teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41230,"id_music":1672,"lyric":"E a f\u00e9 pra mover as\r\nmontanhas e ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":41231,"id_music":1672,"lyric":"Vencedor, vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":41292,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_134B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":41232,"id_music":1672,"lyric":"Reaviva o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":41233,"id_music":1672,"lyric":"Me ensina a ser um crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":41234,"id_music":1672,"lyric":"Dia a dia me muda Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":41235,"id_music":1672,"lyric":"Tua presen\u00e7a eu\r\nquero sentir onde for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":41236,"id_music":1672,"lyric":"Onde For","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":41237,"id_music":1672,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_036.jpg","image_position":3,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":41}],"albums":[{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","track":5,"url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","order":20}]}