{"id_music":1870,"name":"\u00d3 Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem, Aflito Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":47340,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem, aflito cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":47341,"id_music":1870,"lyric":"Em Cristo al\u00edvio encontrar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":47342,"id_music":1870,"lyric":"Consolo, paz e Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":47343,"id_music":1870,"lyric":"Sim, dEle tu receber\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47729,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":47344,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":47345,"id_music":1870,"lyric":"Por que duvidar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47346,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":47730,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":47347,"id_music":1870,"lyric":"Se est\u00e1s ferido pela dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":47348,"id_music":1870,"lyric":"Que vem da tua transgress\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":47349,"id_music":1870,"lyric":"Vem sem demora ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47350,"id_music":1870,"lyric":"Ter\u00e1s alivio e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":47731,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":47351,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47352,"id_music":1870,"lyric":"Por que duvidar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":47353,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":47732,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":47354,"id_music":1870,"lyric":"Se est\u00e1s distante do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":47355,"id_music":1870,"lyric":"E tens fraquezas a vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47356,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem, pois Ele, em Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":47357,"id_music":1870,"lyric":"Dar\u00e1 a gra\u00e7a do poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":47733,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":47358,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem sem demora\r\nao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":47359,"id_music":1870,"lyric":"Por que duvidar\r\ne ter temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":47360,"id_music":1870,"lyric":"\u00d3, vem! Vem j\u00e1!\r\nDescanso te dar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":47361,"id_music":1870,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_177B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":133,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}