{"id_music":2322,"name":"Entrego A Ti","url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Entrego A Ti.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Entrego A Ti - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61282,"id_music":2322,"lyric":"Quero entregar\r\no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61283,"id_music":2322,"lyric":"Toma, Senhor, em adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61284,"id_music":2322,"lyric":"Quero entregar\r\ntudo que \u00e9 Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61285,"id_music":2322,"lyric":"Todas as b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nprov\u00eam de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61991,"id_music":2322,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":61286,"id_music":2322,"lyric":"Entrego a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61287,"id_music":2322,"lyric":"Meus dons e meus bens, Pai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61288,"id_music":2322,"lyric":"Deus, seja o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":61289,"id_music":2322,"lyric":"De tudo que tenho e sou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61290,"id_music":2322,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":575,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}