{"id_music":2281,"name":"Eu Digo N\u00e3o","url_image":"\/images\/generico_107.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Digo N\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Digo N\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":61786,"id_music":2281,"lyric":"Quando a tenta\u00e7\u00e3o\r\nbate ao meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:05","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":61787,"id_music":2281,"lyric":"Querendo ali entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":61788,"id_music":2281,"lyric":"Eu digo n\u00e3o, porque\r\nJesus me ama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61789,"id_music":2281,"lyric":"E limpou meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61791,"id_music":2281,"lyric":"Ela foge pra bem longe ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61792,"id_music":2281,"lyric":"Espero que n\u00e3o volte n\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":61799,"id_music":2281,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":61793,"id_music":2281,"lyric":"Quando a tenta\u00e7\u00e3o\r\nbate ao meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61795,"id_music":2281,"lyric":"S\u00f3 digo: N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61796,"id_music":2281,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":61797,"id_music":2281,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":61798,"id_music":2281,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":534,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}