{"id_music":2051,"name":"Se Ele N\u00e3o For O Primeiro","url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Ele N\u00e3o For O Primeiro.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Se Ele N\u00e3o For O Primeiro - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53439,"id_music":2051,"lyric":"No trono do viver s\u00f3\r\nexiste lugar pra um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53440,"id_music":2051,"lyric":"Lugar de quem\r\ngoverna todo o ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53441,"id_music":2051,"lyric":"No trono do viver s\u00f3\r\npode haver um Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53443,"id_music":2051,"lyric":"Se forem dois, um ser\u00e1\r\namado e outro, rejeitado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53445,"id_music":2051,"lyric":"Vem, decide agora quem\r\nvai ocupar seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53447,"id_music":2051,"lyric":"Mas lembre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54817,"id_music":2051,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":53448,"id_music":2051,"lyric":"Se ele n\u00e3o for o primeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54823,"id_music":2051,"lyric":"Em seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53450,"id_music":2051,"lyric":"Ent\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53451,"id_music":2051,"lyric":"N\u00e3o passa de uma ilus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53452,"id_music":2051,"lyric":"Mas se Ele for o primeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53453,"id_music":2051,"lyric":"O seu companheiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53454,"id_music":2051,"lyric":"Motivo do seu existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53455,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54818,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":53456,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai vencer!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53457,"id_music":2051,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":53458,"id_music":2051,"lyric":"Um novo dia vai nascer\r\npra voc\u00ea e pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53460,"id_music":2051,"lyric":"Depende de aceitar\r\nJesus no viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53461,"id_music":2051,"lyric":"\u00c9 hora de beber\r\nda fonte da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53462,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea ver\u00e1 que em Jesus\r\nexiste plena alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53464,"id_music":2051,"lyric":"Vem, decide agora quem\r\nvai ocupar seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":53466,"id_music":2051,"lyric":"Mas lembre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":54819,"id_music":2051,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":53467,"id_music":2051,"lyric":"Se ele n\u00e3o for o primeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":54824,"id_music":2051,"lyric":"Em seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":53469,"id_music":2051,"lyric":"Ent\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais nada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":53470,"id_music":2051,"lyric":"N\u00e3o passa de uma ilus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":53471,"id_music":2051,"lyric":"Mas se Ele for o primeiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":53472,"id_music":2051,"lyric":"O seu companheiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":53473,"id_music":2051,"lyric":"Motivo do seu existir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":53474,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":54820,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":53475,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai vencer!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":54821,"id_music":2051,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":53476,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":54822,"id_music":2051,"lyric":"Voc\u00ea vai sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":53477,"id_music":2051,"lyric":"Vai vencer!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":53478,"id_music":2051,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_046A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":314,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}