{"id_music":1642,"name":"Esp\u00edrito Santo","url_image":"\/images\/magnifico_001.jpg","image_position":7,"url_music":"\/musics\/pt\/Magn\u00edfico Deus\/Esp\u00edrito Santo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Magn\u00edfico Deus\/Esp\u00edrito Santo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":39772,"id_music":1642,"lyric":"Quero seguir-Te amado meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":39773,"id_music":1642,"lyric":"Quero servir aos planos Teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":39774,"id_music":1642,"lyric":"Irradiar o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":39775,"id_music":1642,"lyric":"Te conhecer cada vez mais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":39776,"id_music":1642,"lyric":"\u00d3 meu bom Mestre quero ver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":39777,"id_music":1642,"lyric":"Teu cora\u00e7\u00e3o a favor do meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":39778,"id_music":1642,"lyric":"Quero correr\r\nmais que a corsa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":39779,"id_music":1642,"lyric":"Quero voar mais\r\nalto que a \u00e1guia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":39878,"id_music":1642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":39780,"id_music":1642,"lyric":"Com o Teu poder e Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":39781,"id_music":1642,"lyric":"eu vou me lavar, me lavar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":39782,"id_music":1642,"lyric":"Quero mais desta\r\nchuva, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":39783,"id_music":1642,"lyric":"Vem me saciar\r\ncom Tuas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":39784,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":39785,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito santo\r\nvenha sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":39786,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":39787,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":39879,"id_music":1642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":39788,"id_music":1642,"lyric":"Nunca vou Te deixar meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":39789,"id_music":1642,"lyric":"O que eu fizer ser\u00e1\r\nem Teu favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":39790,"id_music":1642,"lyric":"Quero ter f\u00e9, quero sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":39791,"id_music":1642,"lyric":"Ser um instrumento\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":39792,"id_music":1642,"lyric":"O Teu Esp\u00edrito eu quero ter","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":39793,"id_music":1642,"lyric":"Derrama sobre\r\nn\u00f3s a tua un\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":39794,"id_music":1642,"lyric":"\u00d3leo de cura e liberta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":39795,"id_music":1642,"lyric":"Eu quero mais\r\nreceber desta un\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":39880,"id_music":1642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":39796,"id_music":1642,"lyric":"Com o Teu poder e Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":39797,"id_music":1642,"lyric":"eu vou me lavar, me lavar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":39798,"id_music":1642,"lyric":"Quero mais desta\r\nchuva, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":39799,"id_music":1642,"lyric":"Vem me saciar\r\ncom Tuas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":39800,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":39801,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito santo\r\nvenha sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":39802,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":39803,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito santo\r\nvenha sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":39804,"id_music":1642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":39805,"id_music":1642,"lyric":"Com o Teu poder e Tua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":39806,"id_music":1642,"lyric":"eu vou me lavar, me lavar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":39807,"id_music":1642,"lyric":"Quero mais desta\r\nchuva, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":39808,"id_music":1642,"lyric":"Vem me saciar\r\ncom Tuas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":39809,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":39810,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito santo\r\nvenha sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":39811,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo\r\nvenha sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":39812,"id_music":1642,"lyric":"Esp\u00edrito Santo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":39813,"id_music":1642,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:04:15","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":701,"name":"Magn\u00edfico Deus","track":11,"url_image":"\/covers\/magnifico_deus.bmp","order":14}]}