{"id_music":414,"name":"O Romper da Alva","url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Romper da Alva.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Romper da Alva - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11559,"id_music":414,"lyric":"'St\u00e1 perto o dia\r\nde Cristo vir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11560,"id_music":414,"lyric":"Eu ou\u00e7o proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11561,"id_music":414,"lyric":"A alva j\u00e1 n\u00e3o tardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11562,"id_music":414,"lyric":"Eis que vem muito\r\npr\u00f3ximo o alvorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11563,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11564,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11565,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11566,"id_music":414,"lyric":"A noite est\u00e1 a fugir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11567,"id_music":414,"lyric":"O dia a entreluzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11568,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11569,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":11570,"id_music":414,"lyric":"Sinais preditos\r\nda Lua e Sol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11571,"id_music":414,"lyric":"Em terra, c\u00e9u e mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11572,"id_music":414,"lyric":"Proclamam o\r\nbreve arrebol","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11573,"id_music":414,"lyric":"Sim, da vinda de\r\nCristo o aproximar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11574,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11575,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11576,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11577,"id_music":414,"lyric":"A noite est\u00e1 a fugir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11578,"id_music":414,"lyric":"O dia a entreluzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11579,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11580,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":11581,"id_music":414,"lyric":"\u00c9 vinda a hora\r\nde despertar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11582,"id_music":414,"lyric":"Deixando o orgulho vil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11583,"id_music":414,"lyric":"Fazendo sempre\r\na luz brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":11584,"id_music":414,"lyric":"Conduzindo os\r\nperdidos ao redil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11585,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":11586,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11587,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":11588,"id_music":414,"lyric":"A noite est\u00e1 a fugir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":11589,"id_music":414,"lyric":"O dia a entreluzir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":11590,"id_music":414,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o pode a\r\nalva demorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":11591,"id_music":414,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_144B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":144,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}