{"id_music":2293,"name":"Quero Servir a Jesus","url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quero Servir A Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Quero Servir A Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60886,"id_music":2293,"lyric":"Quero servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60887,"id_music":2293,"lyric":"Com as minhas m\u00e3os, ajudar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60888,"id_music":2293,"lyric":"Com a minha voz vou louvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60889,"id_music":2293,"lyric":"Aleluia, aleluia, Aleluia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60890,"id_music":2293,"lyric":"Vou louvar ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61911,"id_music":2293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":60891,"id_music":2293,"lyric":"Enquanto eu existir\r\nneste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60892,"id_music":2293,"lyric":"Quero ser instrumento\r\ndo meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60893,"id_music":2293,"lyric":"Com minhas m\u00e3os\r\nminha voz e meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":60894,"id_music":2293,"lyric":"E tamb\u00e9m com o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60895,"id_music":2293,"lyric":"Sempre posso servir\r\nao meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":61912,"id_music":2293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":60896,"id_music":2293,"lyric":"Quero servir a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60897,"id_music":2293,"lyric":"E com os meus p\u00e9s vou andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60898,"id_music":2293,"lyric":"No caminho que leva ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60899,"id_music":2293,"lyric":"Cada dia co'alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60900,"id_music":2293,"lyric":"Mais e mais quero\r\nentregar meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":61913,"id_music":2293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_464B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":60901,"id_music":2293,"lyric":"Enquanto eu existir\r\nneste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60902,"id_music":2293,"lyric":"Quero ser instrumento\r\ndo meu Criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60903,"id_music":2293,"lyric":"Com minhas m\u00e3os\r\nminha voz e meus p\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60904,"id_music":2293,"lyric":"E tamb\u00e9m com o meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60905,"id_music":2293,"lyric":"Sempre posso servir\r\nao meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":61914,"id_music":2293,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_324B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":546,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}