{"id_music":864,"name":"Deus Esteja em Mim","url_image":"\/images\/hasd_600.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus Esteja em Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Deus Esteja em Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7141,"id_music":864,"lyric":"Deus esteja em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7142,"id_music":864,"lyric":"E em todo o meu pensar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7143,"id_music":864,"lyric":"Sim, que o Deus do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7144,"id_music":864,"lyric":"conduza meu olhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7145,"id_music":864,"lyric":"E ao me despedir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":7146,"id_music":864,"lyric":"dirija meu andar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7147,"id_music":864,"lyric":"\u00d3 Pai, no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7148,"id_music":864,"lyric":"Vem logo ent\u00e3o reinar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7149,"id_music":864,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":600,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}