{"id_music":498,"name":"Eu Ou\u00e7o um Cantar Divinal","url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Ou\u00e7o um Cantar Divinal.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Eu Ou\u00e7o um Cantar Divinal - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16071,"id_music":498,"lyric":"Eu ou\u00e7o um cantar divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16072,"id_music":498,"lyric":"Um coro sublime, ideal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16073,"id_music":498,"lyric":"Ouvi-lo \u00e9 prazer sem igual:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16074,"id_music":498,"lyric":"\u00d3 paz! \u00c9s dom de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16075,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16076,"id_music":498,"lyric":"Paz, paz, paz, paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16077,"id_music":498,"lyric":"Dom precioso dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16078,"id_music":498,"lyric":"Excelsa e dulc\u00edssima paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16079,"id_music":498,"lyric":"\u00c9s dom do amor de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16080,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":16081,"id_music":498,"lyric":"Por Cristo nos veio esta paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16082,"id_music":498,"lyric":"\u00c9 b\u00ean\u00e7\u00e3o que nos satisfaz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16083,"id_music":498,"lyric":"Infinda alegria nos traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16084,"id_music":498,"lyric":"O excelso dom de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16085,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":16086,"id_music":498,"lyric":"Paz, paz, paz, paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16087,"id_music":498,"lyric":"Dom precioso dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16088,"id_music":498,"lyric":"Excelsa e dulc\u00edssima paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16089,"id_music":498,"lyric":"\u00c9s dom do amor de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":16090,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":16091,"id_music":498,"lyric":"Um dia, no belo porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16092,"id_music":498,"lyric":"Ao lar perenal vou subir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16093,"id_music":498,"lyric":"E ent\u00e3o hei de sempre fruir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16094,"id_music":498,"lyric":"A eterna paz de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16095,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":16096,"id_music":498,"lyric":"Paz, paz, paz, paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16097,"id_music":498,"lyric":"Dom precioso dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16098,"id_music":498,"lyric":"Excelsa e dulc\u00edssima paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":16099,"id_music":498,"lyric":"\u00c9s dom do amor de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16100,"id_music":498,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_228B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":228,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}