{"id_music":1305,"name":"Deus \u00e9 Ref\u00fagio","url_image":"\/images\/adoradores_011.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Deus \u00e9 Ref\u00fagio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Deus \u00e9 Ref\u00fagio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3724,"id_music":1305,"lyric":"Se est\u00e1s vivendo em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3725,"id_music":1305,"lyric":"Se o teu caminho\r\nn\u00e3o tem mais luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3726,"id_music":1305,"lyric":"E o teu passado te faz sofrer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3727,"id_music":1305,"lyric":"Lembre: H\u00e1 um Deus\r\nque \u00e9 solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3728,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":3729,"id_music":1305,"lyric":"Deus traz conforto\r\nEle traz paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":3730,"id_music":1305,"lyric":"\u00c9 o abrigo no temporal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":3731,"id_music":1305,"lyric":"Ele \u00e9 escudo\r\n\u00e9 o consolador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":3732,"id_music":1305,"lyric":"Deus \u00e9 ref\u00fagio na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":3733,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":3734,"id_music":1305,"lyric":"Se sentes medo no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":3735,"id_music":1305,"lyric":"Se a tristeza\r\nte faz chorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":3736,"id_music":1305,"lyric":"E a tormenta n\u00e3o quer passar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":3737,"id_music":1305,"lyric":"Lembre: H\u00e1 um Deus\r\nque \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":3738,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":3739,"id_music":1305,"lyric":"Deus traz conforto\r\nEle traz paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":3740,"id_music":1305,"lyric":"\u00c9 o abrigo no temporal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":3741,"id_music":1305,"lyric":"Ele \u00e9 escudo\r\n\u00e9 o consolador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":3742,"id_music":1305,"lyric":"Deus \u00e9 ref\u00fagio na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":3743,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":3744,"id_music":1305,"lyric":"Deus traz conforto\r\nEle traz paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":3745,"id_music":1305,"lyric":"\u00c9 o abrigo no temporal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":3746,"id_music":1305,"lyric":"Ele \u00e9 escudo\r\n\u00e9 o consolador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":3747,"id_music":1305,"lyric":"Deus \u00e9 ref\u00fagio na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":3748,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":3749,"id_music":1305,"lyric":"Ele \u00e9 escudo\r\n\u00e9 o consolador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":3750,"id_music":1305,"lyric":"Deus \u00e9 ref\u00fagio na prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3751,"id_music":1305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":664,"name":"Adoradores","track":11,"url_image":"\/covers\/adoradores.bmp","order":12}]}