{"id_music":2203,"name":"Bela Manh\u00e3","url_image":"\/images\/hasd_142.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bela Manh\u00e3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bela Manh\u00e3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57776,"id_music":2203,"lyric":"Bela manh\u00e3\r\nmanh\u00e3 de alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57777,"id_music":2203,"lyric":"Vem desfazer da\r\nnoite a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57778,"id_music":2203,"lyric":"\u00c9 o fim do mal\r\nda dor e agonia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57779,"id_music":2203,"lyric":"Irrompe o dia da salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":57780,"id_music":2203,"lyric":"Rejubilai, cantai em aleluias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":57781,"id_music":2203,"lyric":"Cantai, cantai, aleluias!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59309,"id_music":2203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":57782,"id_music":2203,"lyric":"N\u00e3o mais temor\r\nn\u00e3o mais tribula\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":57783,"id_music":2203,"lyric":"Louvores enchem\r\nhoje os cora\u00e7\u00f5es!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57784,"id_music":2203,"lyric":"Oh, festejai do dia a nova luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57785,"id_music":2203,"lyric":"Saudai o Rei\r\nsaudai o Rei Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57786,"id_music":2203,"lyric":"Rejubilai, rompei em aleluias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57787,"id_music":2203,"lyric":"Cantai, cantai, aleluias!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":57788,"id_music":2203,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":456,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}