{"id_music":4631,"name":"Eterno Dios, mi Creador","url_image":"\/images\/hasd_579.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Eterno Dios, mi Creador.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Eterno Dios, mi Creador - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":74304,"id_music":4631,"lyric":"Eterno Dios, mi Creador\r\nmi amparo en aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":74305,"id_music":4631,"lyric":"T\u00fa has sido mi Consolador\r\nen toda ocasi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":75086,"id_music":4631,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":74306,"id_music":4631,"lyric":"Mil a\u00f1os a tu vista son\r\ncual brisas del ayer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74307,"id_music":4631,"lyric":"Cual hierba es mi condici\u00f3n\r\nperece atardecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":75087,"id_music":4631,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":74308,"id_music":4631,"lyric":"Mi vida bajo tu ala est\u00e1\r\nseguro habitar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":74309,"id_music":4631,"lyric":"Tu Esp\u00edritu me ayudar\u00e1\r\ny en calma andar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":75088,"id_music":4631,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":74310,"id_music":4631,"lyric":"Eterno Dios, mi Redentor\r\nconf\u00edo solo en ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":74311,"id_music":4631,"lyric":"S\u00e9 t\u00fa mi Gu\u00eda, oh Se\u00f1or\r\nen mi camino aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":75089,"id_music":4631,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":12}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":76,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}