{"id_music":1629,"name":"Escolhido","url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/At\u00e9 que Ele Venha\/Escolhido.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":39258,"id_music":1629,"lyric":"Deus quer cora\u00e7\u00f5es\r\ndispostos a enfrentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":39259,"id_music":1629,"lyric":"O campo de batalha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":39260,"id_music":1629,"lyric":"Deus quer vidas\r\ndedicadas a servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":39261,"id_music":1629,"lyric":"Que amem sua palavra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":39262,"id_music":1629,"lyric":"Buscam luzes na escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":39263,"id_music":1629,"lyric":"Que n\u00e3o tenham\r\nmedo de brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":39264,"id_music":1629,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":39265,"id_music":1629,"lyric":"Chamado eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":39266,"id_music":1629,"lyric":"A colheita \u00e9 muita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":39267,"id_music":1629,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 desculpas\r\npara dizer n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":39268,"id_music":1629,"lyric":"Ent\u00e3o me entrego e vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":39269,"id_music":1629,"lyric":"Sou um escolhido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":39270,"id_music":1629,"lyric":"E jamais duvido\r\nda minha decis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":39271,"id_music":1629,"lyric":"De entregar de\r\nnovo o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":39272,"id_music":1629,"lyric":"A sua miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":39273,"id_music":1629,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":39274,"id_music":1629,"lyric":"Deus quer os que\r\nse entregam pra valer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":39275,"id_music":1629,"lyric":"N\u00e3o tem que ser melhores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":39276,"id_music":1629,"lyric":"Deus quer os que\r\nescolheram partilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":39277,"id_music":1629,"lyric":"Suas b\u00ean\u00e7\u00e3os sem medidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":39278,"id_music":1629,"lyric":"Buscam luzes na escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":39279,"id_music":1629,"lyric":"Que n\u00e3o tenham\r\nmedo de brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":39280,"id_music":1629,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_094.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":39281,"id_music":1629,"lyric":"Chamado eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":39282,"id_music":1629,"lyric":"A colheita \u00e9 muita","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":39283,"id_music":1629,"lyric":"E n\u00e3o h\u00e1 desculpas\r\npara dizer n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":39284,"id_music":1629,"lyric":"Ent\u00e3o me entrego e vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":39285,"id_music":1629,"lyric":"Sou um escolhido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":39286,"id_music":1629,"lyric":"E jamais duvido\r\nda minha decis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":39287,"id_music":1629,"lyric":"De entregar de\r\nnovo o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":39288,"id_music":1629,"lyric":"E nunca mais pensar\r\nem dizer n\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":39289,"id_music":1629,"lyric":"A sua miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":39290,"id_music":1629,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_079.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":699,"name":"At\u00e9 que Ele Venha","track":10,"url_image":"\/covers\/ate_que_ele_venha.bmp","order":20}]}