{"id_music":4236,"name":"D\u00eda en d\u00eda","url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dia en dia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Dia en dia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":67106,"id_music":4236,"lyric":"D\u00eda en d\u00eda Cristo est\u00e1 conmigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":67107,"id_music":4236,"lyric":"Me consuela en\r\nmedio del dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":67108,"id_music":4236,"lyric":"Pues confiando en\r\nsu poder eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":67109,"id_music":4236,"lyric":"No me afano, ni me da temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":67110,"id_music":4236,"lyric":"Sobrepuja todo\r\nentendimiento","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":67111,"id_music":4236,"lyric":"La perfecta paz del Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":67112,"id_music":4236,"lyric":"En su amor tan\r\ngrande e infinito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":67113,"id_music":4236,"lyric":"Siempre me dar\u00e1\r\nlo que es mejor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":67114,"id_music":4236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":67115,"id_music":4236,"lyric":"D\u00eda en d\u00eda Cristo me acompa\u00f1a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":67116,"id_music":4236,"lyric":"Y me brinda dulce comuni\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":67117,"id_music":4236,"lyric":"Todos mis cuidados\r\n\u00e9l los lleva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":67118,"id_music":4236,"lyric":"A \u00e9l entrego mi\r\nalma y coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67119,"id_music":4236,"lyric":"No hay medida del\r\namor supremo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":67120,"id_music":4236,"lyric":"De mi bondadoso y fiel Pastor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":67121,"id_music":4236,"lyric":"\u00c9l me suple lo que necesito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":67122,"id_music":4236,"lyric":"Pues el Pan de\r\nvida es mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":68167,"id_music":4236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":67123,"id_music":4236,"lyric":"Oh, Se\u00f1or, ay\u00fadame este d\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":67124,"id_music":4236,"lyric":"A vivir de tal manera aqu\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":67125,"id_music":4236,"lyric":"Que tu nombre est\u00e9\r\nglorificado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":67126,"id_music":4236,"lyric":"Pues anhelo honrarte\r\ns\u00f3lo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":67127,"id_music":4236,"lyric":"Con la diestra de\r\ntu gran justicia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":67128,"id_music":4236,"lyric":"Me sustentas en la turbaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":67129,"id_music":4236,"lyric":"Tus promesas son\r\nsost\u00e9n y gu\u00eda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":67130,"id_music":4236,"lyric":"Siempre en ellas\r\nhay consolaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":67131,"id_music":4236,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_359.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":425,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}