{"id_music":4504,"name":"Quiero cantar","url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Quiero cantar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Quiero cantar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":71355,"id_music":4504,"lyric":"Al transitar por\r\neste mundo oscuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":71356,"id_music":4504,"lyric":"Puedo cantar, no\r\nimporta la aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":71357,"id_music":4504,"lyric":"Al caminar, asciendo\r\nen el sendero","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":71358,"id_music":4504,"lyric":"Porque mi hogar\r\nest\u00e1 en el m\u00e1s all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72687,"id_music":4504,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":71359,"id_music":4504,"lyric":"Quiero cantar, seguir\r\ncantando alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":71360,"id_music":4504,"lyric":"Con fervor, confiando\r\nen su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":71361,"id_music":4504,"lyric":"Hasta llegar a la\r\nCiudad hermosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":71362,"id_music":4504,"lyric":"Que mi Se\u00f1or\r\nfue a preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72688,"id_music":4504,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":71363,"id_music":4504,"lyric":"Lo terrenal es\r\nde valor escaso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":71364,"id_music":4504,"lyric":"Al comprender\r\nque todo pasar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":71365,"id_music":4504,"lyric":"Y el dolor que nos\r\npreocupa tanto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":71366,"id_music":4504,"lyric":"S\u00f3lo ser\u00e1 recuerdo que pas\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72689,"id_music":4504,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":71367,"id_music":4504,"lyric":"Quiero cantar, seguir\r\ncantando alegre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71368,"id_music":4504,"lyric":"Con fervor, confiando\r\nen su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":71369,"id_music":4504,"lyric":"Hasta llegar a la\r\nCiudad hermosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":71370,"id_music":4504,"lyric":"Que mi Se\u00f1or\r\nfue a preparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":71371,"id_music":4504,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":482,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}