{"id_music":2290,"name":"\u00c9 Bom Ter Jesus No Cora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00c9 Bom Ter Jesus No Cora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00c9 Bom Ter Jesus No Cora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60834,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 bom, \u00e9 muito bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60835,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom ter\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60836,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 bom, \u00e9 muito bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60837,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom ter\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":61901,"id_music":2290,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":60838,"id_music":2290,"lyric":"Andar com Ele\r\njuntinho Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60839,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom, \u00e9 muito bom\r\n\u00e9 bom demais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60840,"id_music":2290,"lyric":"Andar com Ele\r\njuntinho Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60841,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom, \u00e9 muito bom\r\n\u00e9 bom demais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61902,"id_music":2290,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":60842,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 bom, \u00e9 muito bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60843,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom ter\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60844,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 bom, \u00e9 muito bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60845,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom ter\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":61903,"id_music":2290,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_206A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":60846,"id_music":2290,"lyric":"Andar com Ele\r\njuntinho Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60847,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom, \u00e9 muito bom\r\n\u00e9 bom demais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60848,"id_music":2290,"lyric":"Andar com Ele\r\njuntinho Dele","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60849,"id_music":2290,"lyric":"\u00c9 muito bom, \u00e9 muito bom\r\n\u00e9 bom demais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":61904,"id_music":2290,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_224A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":543,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}