{"id_music":4480,"name":"Orad por m\u00ed","url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Orad por mi.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Orad por mi - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":70853,"id_music":4480,"lyric":"Orad por m\u00ed los que me am\u00e1is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":70854,"id_music":4480,"lyric":"La vida es dura para m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":70855,"id_music":4480,"lyric":"Ser\u00e1 m\u00e1s suave si me dais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":70856,"id_music":4480,"lyric":"La fe en Jes\u00fas que yo perd\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":72601,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":70857,"id_music":4480,"lyric":"Al Cielo orad en mi favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":70858,"id_music":4480,"lyric":"Que pueda yo vencer el mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":70859,"id_music":4480,"lyric":"Y ser, en Dios, un vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":70860,"id_music":4480,"lyric":"Y de su luz ser un fanal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":72602,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":70861,"id_music":4480,"lyric":"Orad por m\u00ed los que me am\u00e1is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":70862,"id_music":4480,"lyric":"Si sufro en medio del dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":70863,"id_music":4480,"lyric":"Orad por lo que m\u00e1s quer\u00e1is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":70864,"id_music":4480,"lyric":"Que Dios me d\u00e9 su gran valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":72603,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":70865,"id_music":4480,"lyric":"Al Cielo orad en mi favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":70866,"id_music":4480,"lyric":"Que pueda yo vencer el mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":70867,"id_music":4480,"lyric":"Y ser, en Dios, un vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":70868,"id_music":4480,"lyric":"Y de su luz ser un fanal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72604,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":70869,"id_music":4480,"lyric":"Orad por m\u00ed los que me am\u00e1is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":70870,"id_music":4480,"lyric":"As\u00ed mi fe no flaquear\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":70871,"id_music":4480,"lyric":"Ser\u00e9 m\u00e1s fuerte si or\u00e1is","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":70872,"id_music":4480,"lyric":"Y Dios mis pasos guardar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":72605,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":70873,"id_music":4480,"lyric":"Al Cielo orad en mi favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":70874,"id_music":4480,"lyric":"Que pueda yo vencer el mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":70875,"id_music":4480,"lyric":"Y ser, en Dios, un vencedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":70876,"id_music":4480,"lyric":"Y de su luz ser un fanal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":70877,"id_music":4480,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_021B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":31}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":458,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}