{"id_music":821,"name":"Grandes Coisas, Mui Gloriosas","url_image":"\/images\/hasd_557.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Grandes Coisas, Mui Gloriosas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Grandes Coisas, Mui Gloriosas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12673,"id_music":821,"lyric":"Grandes coisas mui gloriosas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12674,"id_music":821,"lyric":"Da cidade de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12675,"id_music":821,"lyric":"Que palavras n\u00e3o traduzem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12676,"id_music":821,"lyric":"Preparadas j\u00e1 est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12677,"id_music":821,"lyric":"Seus preciosos fundamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12678,"id_music":821,"lyric":"Deus os p\u00f4s, e eternos s\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12679,"id_music":821,"lyric":"Em moradas sempiternas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12680,"id_music":821,"lyric":"Os fi\u00e9is enfim reinar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12681,"id_music":821,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":12682,"id_music":821,"lyric":"Eis as fontes cristalinas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12683,"id_music":821,"lyric":"D'\u00e1guas vivas a jorrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12684,"id_music":821,"lyric":"Nelas podem os remidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12685,"id_music":821,"lyric":"Sua sede saciar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12686,"id_music":821,"lyric":"Que felizes habitantes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12687,"id_music":821,"lyric":"L\u00e1 pra sempre viver\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12688,"id_music":821,"lyric":"Oh, que gozo, que alegria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12689,"id_music":821,"lyric":"H\u00e1 de haver em ti, \u00f3 Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12690,"id_music":821,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":12691,"id_music":821,"lyric":"\u00d3 meu Mestre, quanto almejo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12692,"id_music":821,"lyric":"Com os santos ir morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12693,"id_music":821,"lyric":"Na cidade pelas portas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12694,"id_music":821,"lyric":"Coroado hei de entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12695,"id_music":821,"lyric":"Pela gra\u00e7a inaudita","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12696,"id_music":821,"lyric":"Viverei na reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12697,"id_music":821,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":12698,"id_music":821,"lyric":"Cantarei em ti, \u00f3 Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12699,"id_music":821,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":557,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}