{"id_music":2027,"name":"Do Santo S\u00e1bado \u00c9s Senhor","url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Do Santo S\u00e1bado \u00c9s Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Do Santo S\u00e1bado \u00c9s Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52245,"id_music":2027,"lyric":"Horas benditas\r\nSantas e felizes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52247,"id_music":2027,"lyric":"S\u00e3o as que passo\r\nJunto a Ti, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53083,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":52249,"id_music":2027,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52250,"id_music":2027,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53084,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":52251,"id_music":2027,"lyric":"Busco Tua face\r\nDe manh\u00e3 bem cedo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52253,"id_music":2027,"lyric":"Pois Tuas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nQuero receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53085,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52255,"id_music":2027,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52256,"id_music":2027,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53086,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":52257,"id_music":2027,"lyric":"E logo \u00e0 tarde\r\nQuando o Sol se esconde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":52259,"id_music":2027,"lyric":"Quero, prostrado\r\nAos Teus p\u00e9s estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53087,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":52261,"id_music":2027,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52262,"id_music":2027,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53088,"id_music":2027,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":290,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}