{"id_music":2289,"name":"Vem, \u00d3 Jesus","url_image":"\/images\/hasd_595.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem, \u00d3 Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vem, \u00d3 Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60830,"id_music":2289,"lyric":"Vem, \u00f3 Jesus!\r\nVem, \u00f3 Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60831,"id_music":2289,"lyric":"Ao meu cora\u00e7\u00e3o Jesus, vem!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60832,"id_music":2289,"lyric":"Vem hoje, vem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":61899,"id_music":2289,"lyric":"Vem pra ficar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60833,"id_music":2289,"lyric":"Em meu cora\u00e7\u00e3o \u00f3 Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":61900,"id_music":2289,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":542,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}