{"id_music":1381,"name":"Um Milagre","url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/Um Milagre.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29408,"id_music":1381,"lyric":"Deus quer aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:05","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29409,"id_music":1381,"lyric":"Seu trabalho e o seu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29410,"id_music":1381,"lyric":"Tudo o que voc\u00ea sonhou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29411,"id_music":1381,"lyric":"Deus quer realizar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29412,"id_music":1381,"lyric":"Se fiel voc\u00ea for a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":29413,"id_music":1381,"lyric":"Um milagre se realizar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29414,"id_music":1381,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":29415,"id_music":1381,"lyric":"Deus quer aben\u00e7oar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29416,"id_music":1381,"lyric":"Seu trabalho e o seu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29417,"id_music":1381,"lyric":"Tudo o que voc\u00ea sonhou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":29418,"id_music":1381,"lyric":"Deus quer realizar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29419,"id_music":1381,"lyric":"Se fiel voc\u00ea for a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":29420,"id_music":1381,"lyric":"Um milagre se realizar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29421,"id_music":1381,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_203A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":29422,"id_music":1381,"lyric":"Prove ao Senhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29423,"id_music":1381,"lyric":"E ver\u00e1 cair as\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":29424,"id_music":1381,"lyric":"Se fiel voc\u00ea for a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29425,"id_music":1381,"lyric":"Um milagre se realizar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29426,"id_music":1381,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":29427,"id_music":1381,"lyric":"Prove ao Senhor nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":29428,"id_music":1381,"lyric":"E ver\u00e1 cair as\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os dos c\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29429,"id_music":1381,"lyric":"Se fiel voc\u00ea for a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":29430,"id_music":1381,"lyric":"Um milagre se realizar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29431,"id_music":1381,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":29432,"id_music":1381,"lyric":"Se fiel voc\u00ea for a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":29433,"id_music":1381,"lyric":"Um milagre se realizar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":29434,"id_music":1381,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_245.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":13,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}