{"id_music":1461,"name":"Deus do Imposs\u00edvel","url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2007\/Deus do Imposs\u00edvel.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32394,"id_music":1461,"lyric":"O meu Deus \u00e9 o\r\nDeus do imposs\u00edvel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32395,"id_music":1461,"lyric":"Jeov\u00e1 Jireh\r\nO grande El Shaday","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32396,"id_music":1461,"lyric":"Que abriu o mar vermelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32397,"id_music":1461,"lyric":"E ao seu povo fez passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32398,"id_music":1461,"lyric":"Que da rocha \u00e1gua\r\nlimpa fez brotar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32399,"id_music":1461,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_248B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":32400,"id_music":1461,"lyric":"O meu Deus \u00e9 o\r\nDeus do imposs\u00edvel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32401,"id_music":1461,"lyric":"Que liberta encarcerados\r\ndas pris\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32402,"id_music":1461,"lyric":"Faz da est\u00e9ril\r\nm\u00e3e de filhos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":32403,"id_music":1461,"lyric":"Restaura a alma do ferido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32404,"id_music":1461,"lyric":"E dilata o amor\r\nnos cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32405,"id_music":1461,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_277A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":32406,"id_music":1461,"lyric":"Que d\u00e1 vista aos cegos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32407,"id_music":1461,"lyric":"E aos surdos faz ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":32408,"id_music":1461,"lyric":"Faz a tempestade\r\nse acalmar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32409,"id_music":1461,"lyric":"Andou por sobre o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32410,"id_music":1461,"lyric":"E aos mudos fez falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32411,"id_music":1461,"lyric":"Paral\u00edticos e coxos fez andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32412,"id_music":1461,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610C.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":32413,"id_music":1461,"lyric":"O meu Deus \u00e9 o\r\nDeus do imposs\u00edvel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32414,"id_music":1461,"lyric":"\u00c9 o mesmo hoje e\r\nsempre h\u00e1 de ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32415,"id_music":1461,"lyric":"O meu Deus \u00e9 o\r\nDeus do imposs\u00edvel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32416,"id_music":1461,"lyric":"E far\u00e1 o imposs\u00edvel por voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32417,"id_music":1461,"lyric":"Ele far\u00e1 o imposs\u00edvel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34277,"id_music":1461,"lyric":"Por voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32418,"id_music":1461,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34278,"id_music":1461,"lyric":"Por voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":34279,"id_music":1461,"lyric":"Por voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34280,"id_music":1461,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_610A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":9,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20},{"id_album":689,"name":"Momentos de Louvor 2007","track":6,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2007.bmp","order":20}]}