{"id_music":319,"name":"Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s","url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Bel\u00e9m, Bendita \u00c9s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6931,"id_music":319,"lyric":"Bel\u00e9m, bendita \u00e9s entre\r\nas cidades de Jud\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6932,"id_music":319,"lyric":"Enquanto assim tu dormes\r\noh! que b\u00ean\u00e7\u00e3o Deus te d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6933,"id_music":319,"lyric":"Embora obscura, brilha\r\nem ti a eterna luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6934,"id_music":319,"lyric":"A luz das esperan\u00e7as que\r\nos mortais a Deus conduz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6935,"id_music":319,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6936,"id_music":319,"lyric":"Em ti j\u00e1 \u00e9 nascido o\r\nMessias Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6937,"id_music":319,"lyric":"No C\u00e9u os santos anjos\r\ncantam gl\u00f3rias, d\u00e3o louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6938,"id_music":319,"lyric":"\u00d3 v\u00f3s, estrelas d'alva\r\na nova anunciai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6939,"id_music":319,"lyric":"A Deus erguei hosanas\r\ne a n\u00f3s a paz cantai","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6940,"id_music":319,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6941,"id_music":319,"lyric":"\u00d3, vem, Senhor e Mestre\r\nque nasceste em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6942,"id_music":319,"lyric":"Visita-nos e nasce em\r\nnosso cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6943,"id_music":319,"lyric":"A voz dos anjos soa\r\na paz a proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6944,"id_music":319,"lyric":"Jesus, agora mesmo vem\r\nsim, vem em n\u00f3s morar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6945,"id_music":319,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":47,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}