{"id_music":1827,"name":"Gl\u00f3ria ao Rei que Vos Nasceu","url_image":"\/images\/hasd_041.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gl\u00f3ria Ao Rei Que Vos Nasceu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gl\u00f3ria Ao Rei Que Vos Nasceu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46218,"id_music":1827,"lyric":"J\u00e1 soou por todo o c\u00e9u:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46219,"id_music":1827,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46220,"id_music":1827,"lyric":"Gra\u00e7a e paz Deus quer doar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46221,"id_music":1827,"lyric":"Para o mundo resgatar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":46222,"id_music":1827,"lyric":"V\u00f3s na\u00e7\u00f5es, cantai louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":46223,"id_music":1827,"lyric":"\u00d3, cantai de Deus o amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46224,"id_music":1827,"lyric":"Proclamai, pois\r\nv\u00f3s tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":46225,"id_music":1827,"lyric":"Quem nasceu l\u00e1 em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":46226,"id_music":1827,"lyric":"Deus ao mundo\r\no Filho deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46227,"id_music":1827,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46553,"id_music":1827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":46228,"id_music":1827,"lyric":"Deem louvor os anjos Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46229,"id_music":1827,"lyric":"Cristo \u00e9 o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":46230,"id_music":1827,"lyric":"Terra e c\u00e9u, e mar sabei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46231,"id_music":1827,"lyric":"Que nasceu o grande Rei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":46232,"id_music":1827,"lyric":"Cristo l\u00e1 da gl\u00f3ria traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":46233,"id_music":1827,"lyric":"Para n\u00f3s no mundo, paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":46234,"id_music":1827,"lyric":"Veio a n\u00f3s o dom do C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46235,"id_music":1827,"lyric":"O Beb\u00ea Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":46236,"id_music":1827,"lyric":"Deus ao mundo\r\no Filho deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":46237,"id_music":1827,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":46554,"id_music":1827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":46238,"id_music":1827,"lyric":"Proclamai o Rei da paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":46239,"id_music":1827,"lyric":"Rei que a n\u00f3s justi\u00e7a traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":46240,"id_music":1827,"lyric":"Vida e luz a todos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":46241,"id_music":1827,"lyric":"Pobre Rei, em palha est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":46242,"id_music":1827,"lyric":"Gl\u00f3ria e C\u00e9u abandonou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":46243,"id_music":1827,"lyric":"Oh! sim, Deus o\r\nmundo amou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":46244,"id_music":1827,"lyric":"Com amor nos d\u00e1 perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":46245,"id_music":1827,"lyric":"E eternal ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":46246,"id_music":1827,"lyric":"Deus ao mundo\r\no Filho deu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":46247,"id_music":1827,"lyric":"\"Gl\u00f3ria ao Rei\r\nque vos nasceu!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":46248,"id_music":1827,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":90,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}