{"id_music":1432,"name":"N\u00e3o vou te deixar","url_image":"\/images\/filhosdeisrael_002.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Filhos de Israel\/N\u00e3o vou te deixar.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":31350,"id_music":1432,"lyric":"Eu n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:02","instrumental_time":"00:00:02","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":31351,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":31352,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":31353,"id_music":1432,"lyric":"S\u00f3 falta uma noite","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":31354,"id_music":1432,"lyric":"E tudo o que eu temia\r\nVai acontecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":31355,"id_music":1432,"lyric":"S\u00f3 falta um pouco","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":31356,"id_music":1432,"lyric":"E todos os meus sonhos\r\nv\u00e3o desaparecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":31357,"id_music":1432,"lyric":"E eu me apego a Ti\r\nPois s\u00f3 tenho a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":31358,"id_music":1432,"lyric":"Salva-me, estou s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":31359,"id_music":1432,"lyric":"Te imploro assim como Jac\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":31360,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":31361,"id_music":1432,"lyric":"Eu n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":31362,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":31363,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":31364,"id_music":1432,"lyric":"S\u00f3 falta uma noite","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":31365,"id_music":1432,"lyric":"E tudo o que eu temia\r\nVai acontecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":31366,"id_music":1432,"lyric":"S\u00f3 falta um pouco","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":31367,"id_music":1432,"lyric":"E todos os meus sonhos\r\nv\u00e3o desaparecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":31368,"id_music":1432,"lyric":"E eu me apego a Ti\r\nPois s\u00f3 tenho a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":31369,"id_music":1432,"lyric":"Salva-me, estou s\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":31370,"id_music":1432,"lyric":"Te imploro assim como Jac\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":31371,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":31372,"id_music":1432,"lyric":"Eu n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":31373,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":31374,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":31375,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":31376,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":31377,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":31378,"id_music":1432,"lyric":"Eu n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":31379,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":31380,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":31381,"id_music":1432,"lyric":"Eu n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua b\u00ean\u00e7\u00e3o chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":31382,"id_music":1432,"lyric":"N\u00e3o, n\u00e3o vou te deixar\r\nat\u00e9 tua m\u00e3o me tocar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":31386,"id_music":1432,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:20","instrumental_time":"00:04:20","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":682,"name":"Filhos de Israel","track":3,"url_image":"\/covers\/filhos_de_israel.bmp","order":14}]}