{"id_music":15,"name":"Vem Esp\u00edrito Santo","url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1993 - J\u00e1 \u00e9 Tempo\/Vem Esp\u00edrito Santo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":2051,"id_music":15,"lyric":"Vem, esp\u00edrito santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2052,"id_music":15,"lyric":"Vem, transforma meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2053,"id_music":15,"lyric":"D\u00e1-me tua paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2054,"id_music":15,"lyric":"E a luz do Teu bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2055,"id_music":15,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":2056,"id_music":15,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2082,"id_music":15,"lyric":"Vem, esp\u00edrito santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2083,"id_music":15,"lyric":"Vem, transforma meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":2084,"id_music":15,"lyric":"D\u00e1-me tua paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":2085,"id_music":15,"lyric":"E a luz do Teu bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":2086,"id_music":15,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2087,"id_music":15,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2088,"id_music":15,"lyric":"Vem, esp\u00edrito santo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2089,"id_music":15,"lyric":"Vem, transforma meu ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2090,"id_music":15,"lyric":"D\u00e1-me tua paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2091,"id_music":15,"lyric":"E a luz do Teu bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":2092,"id_music":15,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2093,"id_music":15,"lyric":"\u00c9 o que eu te pe\u00e7o, Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":2094,"id_music":15,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_598.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","track":8,"url_image":"\/covers\/1993.bmp","order":10}]}