{"id_music":449,"name":"Vinde a Mim","url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde a Mim.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde a Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13835,"id_music":449,"lyric":"Convite bom e am\u00e1vel\r\nvos faz o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13836,"id_music":449,"lyric":"Quer dar-vos Suas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\ne Seu sublime amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13837,"id_music":449,"lyric":"Com meiga voz, maviosa\r\nJesus vos chama, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13838,"id_music":449,"lyric":"A todos v\u00f3s, aflitos\r\ne diz-vos: \"Vinde a Mim\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13839,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":13840,"id_music":449,"lyric":"\"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13841,"id_music":449,"lyric":"Tristes, carregados\r\nvinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":13842,"id_music":449,"lyric":"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13843,"id_music":449,"lyric":"Fracos e cansados\r\nvinde, vinde a Mim!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13844,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":13845,"id_music":449,"lyric":"Por que viver t\u00e3o longe\r\ndo meigo e bom Jesus?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13846,"id_music":449,"lyric":"Por que vagar nas trevas\r\npodendo andar na luz?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13847,"id_music":449,"lyric":"Da vida sem proveito\r\nda culpa e da afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13848,"id_music":449,"lyric":"Corramos para a senda\r\nda eterna salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":13849,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":13850,"id_music":449,"lyric":"\"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":13851,"id_music":449,"lyric":"Tristes, carregados\r\nvinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":13852,"id_music":449,"lyric":"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":13853,"id_music":449,"lyric":"Fracos e cansados\r\nvinde, vinde a Mim!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":13854,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":13855,"id_music":449,"lyric":"Se o denso v\u00e9u da ang\u00fastia\r\ntrouxer tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":13856,"id_music":449,"lyric":"Oh, n\u00e3o temais, pois\r\nCristo dar\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":13857,"id_music":449,"lyric":"E assim vereis, na vida\r\no alento que produz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":13858,"id_music":449,"lyric":"No cora\u00e7\u00e3o submisso\r\nO \"Vinde\" de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":13859,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":13860,"id_music":449,"lyric":"\"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":13861,"id_music":449,"lyric":"Tristes, carregados\r\nvinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":13862,"id_music":449,"lyric":"Vinde, vinde a Mim!\r\nVinde, vinde a Mim!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":13863,"id_music":449,"lyric":"Fracos e cansados\r\nvinde, vinde a Mim!\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":13864,"id_music":449,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_179B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":179,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}