{"id_music":1776,"name":"Que Firme Alicerce!","url_image":"\/images\/hasd_164.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Que Firme Alicerce!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Que Firme Alicerce! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44493,"id_music":1776,"lyric":"Que firme alicerce\r\nna Santa Escritura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44494,"id_music":1776,"lyric":"Encontram os crentes\r\nem lutas e dor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44495,"id_music":1776,"lyric":"Grandes promessas\r\ne com tal ternura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44496,"id_music":1776,"lyric":"Quem h\u00e1 que as daria\r\nsen\u00e3o o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44497,"id_music":1776,"lyric":"Quem h\u00e1 que as daria\r\nsen\u00e3o o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":44661,"id_music":1776,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":44498,"id_music":1776,"lyric":"Se fores chamado a\r\npassar pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44499,"id_music":1776,"lyric":"Profundas e bravas\r\nde ang\u00fastia e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44500,"id_music":1776,"lyric":"Cr\u00ea, pois contigo\r\nestarei nessas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44501,"id_music":1776,"lyric":"E em gl\u00f3ria perene\r\ndepois findar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44502,"id_music":1776,"lyric":"Em gl\u00f3ria perene\r\ndepois findar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44662,"id_music":1776,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":44503,"id_music":1776,"lyric":"Se tua vereda\r\npassar pela chama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44504,"id_music":1776,"lyric":"De fogos ardentes\r\nn\u00e3o fujas \u00e0 dor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44505,"id_music":1776,"lyric":"Palha, somente\r\nno fogo se inflama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44506,"id_music":1776,"lyric":"O ouro, na chama\r\nduplica o valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44507,"id_music":1776,"lyric":"O ouro, na chama\r\nduplica o valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":44663,"id_music":1776,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":44508,"id_music":1776,"lyric":"A todo que em Mim\r\nvem buscar o repouso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44509,"id_music":1776,"lyric":"Confiado no sangue\r\ndo Filho de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44510,"id_music":1776,"lyric":"Eu o farei um\r\ncrist\u00e3o vitorioso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44511,"id_music":1776,"lyric":"Por certo estar\u00e1 nas\r\nmoradas dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44512,"id_music":1776,"lyric":"Por certo estar\u00e1 nas\r\nmoradas dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44664,"id_music":1776,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":49,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}