{"id_music":661,"name":"Sentado \u00e0s Ribas d'\u00c1gua Viva","url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sentado \u00e0s Ribas d'\u00c1gua Viva.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sentado \u00e0s Ribas d'\u00c1gua Viva - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18192,"id_music":661,"lyric":"Sentado \u00e0s ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18193,"id_music":661,"lyric":"Que corre salutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18194,"id_music":661,"lyric":"Sequioso busco haurir a vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18195,"id_music":661,"lyric":"Que dela sei manar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18196,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18197,"id_music":661,"lyric":"Sentado \u00e0s ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18198,"id_music":661,"lyric":"Santas ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18199,"id_music":661,"lyric":"Quero haurir divina vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18200,"id_music":661,"lyric":"Quero a sede mitigar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18201,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18202,"id_music":661,"lyric":"Cansado da penosa lida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18203,"id_music":661,"lyric":"Anseio repousar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18204,"id_music":661,"lyric":"E nessa fonte d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18205,"id_music":661,"lyric":"Minh'alma restaurar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18206,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18207,"id_music":661,"lyric":"Sentado \u00e0s ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18208,"id_music":661,"lyric":"Santas ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18209,"id_music":661,"lyric":"Quero haurir divina vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18210,"id_music":661,"lyric":"Quero a sede mitigar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18211,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18212,"id_music":661,"lyric":"\u00d3, vem provar dessa \u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18213,"id_music":661,"lyric":"Que Cristo quer te dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18214,"id_music":661,"lyric":"\u00c9 \u00e1gua que renova a vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18215,"id_music":661,"lyric":"E a sede faz cessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18216,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18217,"id_music":661,"lyric":"Sentado \u00e0s ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18218,"id_music":661,"lyric":"Santas ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18219,"id_music":661,"lyric":"Quero haurir divina vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18220,"id_music":661,"lyric":"Quero a sede mitigar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18221,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18222,"id_music":661,"lyric":"O que beber dessa \u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18223,"id_music":661,"lyric":"De novo nascer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18224,"id_music":661,"lyric":"E, l\u00e1 no C\u00e9u, do rio da vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18225,"id_music":661,"lyric":"Um dia beber\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18226,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18227,"id_music":661,"lyric":"Sentado \u00e0s ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18228,"id_music":661,"lyric":"Santas ribas d'\u00e1gua viva","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18229,"id_music":661,"lyric":"Quero haurir divina vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18230,"id_music":661,"lyric":"Quero a sede mitigar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18231,"id_music":661,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_393B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":393,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}