{"id_music":187,"name":"Vou Abra\u00e7ar","url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Vou Abra\u00e7ar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Vou Abra\u00e7ar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26440,"id_music":187,"lyric":"Cada vez que eu venho aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26441,"id_music":187,"lyric":"Pra louvar a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26442,"id_music":187,"lyric":"Sinto a gl\u00f3ria do\r\nSanto Esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26443,"id_music":187,"lyric":"Inundar-me de emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26444,"id_music":187,"lyric":"A alegria se faz mais forte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26445,"id_music":187,"lyric":"Quando sinto junto a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26446,"id_music":187,"lyric":"Os amigos que considero\r\ncomo irm\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26447,"id_music":187,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_336A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":26448,"id_music":187,"lyric":"E esta for\u00e7a faz\r\nnascer uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":26449,"id_music":187,"lyric":"E envolve, faz\r\ncrescer a uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26450,"id_music":187,"lyric":"Por isso vou abra\u00e7ar\r\no meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26451,"id_music":187,"lyric":"Dizer-lhe como \u00e9 bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26452,"id_music":187,"lyric":"Sentir a sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26453,"id_music":187,"lyric":"Agora quero abra\u00e7ar\r\no meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26454,"id_music":187,"lyric":"Pois o amor do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26455,"id_music":187,"lyric":"Est\u00e1 em nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26456,"id_music":187,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26465,"id_music":187,"lyric":"E esta for\u00e7a faz\r\nnascer uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26466,"id_music":187,"lyric":"E envolve, faz\r\ncrescer a uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26467,"id_music":187,"lyric":"Por isso vou abra\u00e7ar\r\no meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":26468,"id_music":187,"lyric":"Dizer-lhe como \u00e9 bom","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":26469,"id_music":187,"lyric":"Sentir a sua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26470,"id_music":187,"lyric":"Agora quero abra\u00e7ar\r\no meu irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26471,"id_music":187,"lyric":"Pois o amor do Pai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26472,"id_music":187,"lyric":"Est\u00e1 em nosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26473,"id_music":187,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":26474,"id_music":187,"lyric":"O amor est\u00e1 no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26475,"id_music":187,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":12,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}