{"id_music":202,"name":"Vit\u00f3ria em Cristo","url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/Vit\u00f3ria em Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2011 - Amigos da Esperan\u00e7a\/Vit\u00f3ria em Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":25822,"id_music":202,"lyric":"Ouvi da bela hist\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":25823,"id_music":202,"lyric":"Que Jesus desceu da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":25824,"id_music":202,"lyric":"E no G\u00f3lgota enfim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":25825,"id_music":202,"lyric":"Por quantos como eu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":25826,"id_music":202,"lyric":"Ouvi dos Seus gemidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":25827,"id_music":202,"lyric":"De Seu sangue e dos remidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":25828,"id_music":202,"lyric":"E ao fim, contrito me prostrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":25829,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria nEle achei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":25830,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":25831,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":25832,"id_music":202,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":25833,"id_music":202,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":25834,"id_music":202,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":25835,"id_music":202,"lyric":"Que paz e que alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":25836,"id_music":202,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":25837,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":25838,"id_music":202,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":25839,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":25840,"id_music":202,"lyric":"Ouvi que Ele cura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":25841,"id_music":202,"lyric":"Sim, a todo que O procura","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":25842,"id_music":202,"lyric":"Que o coxo fez andar, ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":25843,"id_music":202,"lyric":"E ao cego deu vis\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":25844,"id_music":202,"lyric":"Orei, clamei: \"Meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":25845,"id_music":202,"lyric":"Vem restaura minha vida\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":25846,"id_music":202,"lyric":"E logo Cristo me atendeu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":25847,"id_music":202,"lyric":"E a mim vit\u00f3ria deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":25848,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":25849,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":25850,"id_music":202,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":25851,"id_music":202,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":25852,"id_music":202,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":25853,"id_music":202,"lyric":"Que paz e que alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":25854,"id_music":202,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":25855,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":25856,"id_music":202,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":25857,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":25858,"id_music":202,"lyric":"Ouvi falar da gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":25859,"id_music":202,"lyric":"Que vir\u00e1 ap\u00f3s vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":25860,"id_music":202,"lyric":"Para os redimidos por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":25861,"id_music":202,"lyric":"Na resplendente luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":25862,"id_music":202,"lyric":"De anjos l\u00e1 cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":25863,"id_music":202,"lyric":"E mans\u00f5es j\u00e1 me aguardando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":25864,"id_music":202,"lyric":"Ser\u00e1 glorioso ali chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":25865,"id_music":202,"lyric":"E ent\u00e3o poder cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":25866,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":25867,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":25868,"id_music":202,"lyric":"Eterna vit\u00f3ria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":25869,"id_music":202,"lyric":"Buscou-me, salvou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":25870,"id_music":202,"lyric":"Na cruz por mim morreu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":25871,"id_music":202,"lyric":"Que paz e que alegria!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":25872,"id_music":202,"lyric":"Raiou um novo dia!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":25873,"id_music":202,"lyric":"Vit\u00f3ria Jesus me deu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":25874,"id_music":202,"lyric":"No sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":25875,"id_music":202,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_437B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":20,"name":"Amigos da Esperan\u00e7a","track":13,"url_image":"\/covers\/2011.bmp","order":10},{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":11,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}