{"id_music":1957,"name":"Fortalece Tua Igreja","url_image":"\/images\/hasd_506.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fortalece Tua Igreja.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Fortalece Tua Igreja - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50448,"id_music":1957,"lyric":"Fortalece Tua igreja\r\n\u00f3 bendito e bom Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50449,"id_music":1957,"lyric":"Aquecendo nossa vida\r\nno divino, santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50450,"id_music":1957,"lyric":"Vem, derrama sobre todos\r\ntoda a gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50451,"id_music":1957,"lyric":"Dando as b\u00ean\u00e7\u00e3os da verdade\r\nque nos mostram Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52640,"id_music":1957,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":50452,"id_music":1957,"lyric":"Pai, contempla Tua Igreja\r\nvem, estende Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50453,"id_music":1957,"lyric":"D\u00e1-lhe a gra\u00e7a insond\u00e1vel\r\nda divina reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50454,"id_music":1957,"lyric":"Antes que ela desfale\u00e7a\r\ne se torne sem vigor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50455,"id_music":1957,"lyric":"Vivifica e fortalece\r\nTua igreja, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52641,"id_music":1957,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":50456,"id_music":1957,"lyric":"Santifica Tua Igreja\r\npela gra\u00e7a divinal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50457,"id_music":1957,"lyric":"Faze-a sempre triunfante\r\nno conflito contra o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50458,"id_music":1957,"lyric":"D\u00e1-lhe for\u00e7as na jornada\r\na caminho para o lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50459,"id_music":1957,"lyric":"E que esteja preparada\r\nquando Cristo regressar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":50460,"id_music":1957,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":220,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}