{"id_music":654,"name":"Nunca Te Deixarei","url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nunca Te Deixarei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Nunca Te Deixarei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":18417,"id_music":654,"lyric":"Oh! como \u00e9 grande\r\ne doce a promessa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":18418,"id_music":654,"lyric":"Do Salvador, Jesus, nosso Rei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":18419,"id_music":654,"lyric":"Ao que confia na Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":18420,"id_music":654,"lyric":"Ele diz: \"Sempre te guardarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":18421,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":18422,"id_music":654,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":18423,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":18424,"id_music":654,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":18425,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":18426,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":18427,"id_music":654,"lyric":"\"Eu sou teu Deus\r\ne para livrar-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":18428,"id_music":654,"lyric":"De ti bem perto sempre estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":18429,"id_music":654,"lyric":"N\u00e3o tenhas medo\r\npois, bem seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":18430,"id_music":654,"lyric":"Eu pela m\u00e3o te conduzirei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":18431,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":18432,"id_music":654,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":18433,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":18434,"id_music":654,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":18435,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":18436,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":18437,"id_music":654,"lyric":"\"Para remir-te dei\r\no Meu sangue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":18438,"id_music":654,"lyric":"Pelo teu nome j\u00e1 te chamei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":18439,"id_music":654,"lyric":"Meu para sempre tu \u00e9s agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":18440,"id_music":654,"lyric":"Cr\u00ea pois, que nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":18441,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":18442,"id_music":654,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":18443,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":18444,"id_music":654,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":18445,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":18446,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":18447,"id_music":654,"lyric":"\"Eras indigno, mas escolhi-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":18448,"id_music":654,"lyric":"N\u00e3o temas, pois Eu muito te amei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":18449,"id_music":654,"lyric":"Quem dos Meus bra\u00e7os\r\npode arrancar-te?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":18450,"id_music":654,"lyric":"Sempre seguro te guardarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":18451,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":18452,"id_music":654,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":18453,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":18454,"id_music":654,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":18455,"id_music":654,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":18456,"id_music":654,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":386,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}