{"id_music":1621,"name":"Atrav\u00e9s de N\u00f3s","url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/At\u00e9 que Ele Venha\/Atrav\u00e9s de N\u00f3s.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38951,"id_music":1621,"lyric":"Deus quer que a nossa\r\nvida se consagre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38952,"id_music":1621,"lyric":"Para que ele use os\r\ndons que h\u00e1 em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38953,"id_music":1621,"lyric":"O mundo ent\u00e3o ver\u00e1\r\ngrande milagres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38954,"id_music":1621,"lyric":"Se o Esp\u00edrito de\r\nDeus for nossa voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38955,"id_music":1621,"lyric":"Deus quer usar os dons","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38956,"id_music":1621,"lyric":"Que nos tem dado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38957,"id_music":1621,"lyric":"Tornando a nossa\r\nvida uma luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38958,"id_music":1621,"lyric":"E assim curar os\r\npobres quebrantados","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38959,"id_music":1621,"lyric":"Com nossas m\u00e3os\r\nguiadas por Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38960,"id_music":1621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":38961,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38962,"id_music":1621,"lyric":"Deus quer manifestar\r\na sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":38963,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38964,"id_music":1621,"lyric":"Deus mostra o\r\ncaminho da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38965,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38966,"id_music":1621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38967,"id_music":1621,"lyric":"Se Deus em nossa\r\nvida achar morada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":38968,"id_music":1621,"lyric":"Se Dele for o\r\nnosso cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38969,"id_music":1621,"lyric":"Veremos muita\r\ngente aben\u00e7oada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38970,"id_music":1621,"lyric":"Que Deus aben\u00e7oou\r\npor nossas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38971,"id_music":1621,"lyric":"N\u00f3s somos o canal\r\ndas grandes b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38972,"id_music":1621,"lyric":"Que Deus deseja\r\nhoje derramar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38973,"id_music":1621,"lyric":"Deus pode operar\r\nmuitos milagres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38974,"id_music":1621,"lyric":"Somente se o seu povo\r\nse humilhar e orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":38975,"id_music":1621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":38976,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":38977,"id_music":1621,"lyric":"Deus quer manifestar\r\na sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38978,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38979,"id_music":1621,"lyric":"Deus mostra o\r\ncaminho da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":38980,"id_music":1621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":38981,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":38982,"id_music":1621,"lyric":"Deus quer manifestar\r\na sua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":38983,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s\r\natrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":38984,"id_music":1621,"lyric":"Deus mostra o\r\ncaminho da vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":38985,"id_music":1621,"lyric":"Atrav\u00e9s de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:04:07","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38986,"id_music":1621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_087.jpg","image_position":null,"time":"00:04:15","instrumental_time":"00:04:15","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":699,"name":"At\u00e9 que Ele Venha","track":2,"url_image":"\/covers\/ate_que_ele_venha.bmp","order":20}]}