{"id_music":1585,"name":"Uma Terra Al\u00e9m do Rio","url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Na Trilha da Conquista\/Uma Terra Al\u00e9m do Rio.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":38157,"id_music":1585,"lyric":"Na incerteza do existir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":38158,"id_music":1585,"lyric":"Sem saber o que vir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":38159,"id_music":1585,"lyric":"Paz eu procurei aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":38160,"id_music":1585,"lyric":"De uma terra ent\u00e3o ouvi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":38161,"id_music":1585,"lyric":"Onde dor n\u00e3o haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":38162,"id_music":1585,"lyric":"Onde o amor ir\u00e1 reinar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":38163,"id_music":1585,"lyric":"Neste mundo atroz\r\nTentei encontrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":38164,"id_music":1585,"lyric":"Um lugar pra\r\nchamar meu lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":38165,"id_music":1585,"lyric":"Logo pude descobrir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":38166,"id_music":1585,"lyric":"Que este c\u00e9u n\u00e3o \u00e9 aqui","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":38167,"id_music":1585,"lyric":"Compreendi que\r\no lar ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":38168,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":38169,"id_music":1585,"lyric":"Numa terra grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":38170,"id_music":1585,"lyric":"Onde mana leite e mel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":38171,"id_music":1585,"lyric":"Numa terra gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":38172,"id_music":1585,"lyric":"Onde habita o\r\nDeus do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":38173,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":38174,"id_music":1585,"lyric":"Numa terra al\u00e9m\r\ndo rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":38175,"id_music":1585,"lyric":"Numa nova Cana\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":38176,"id_music":1585,"lyric":"Terra de esplendor\r\ne luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":38177,"id_music":1585,"lyric":"Foi na B\u00edblia\r\nque aprendi","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":38178,"id_music":1585,"lyric":"Dessa terra no porvir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":38179,"id_music":1585,"lyric":"Decidi remar pra l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":38180,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":38181,"id_music":1585,"lyric":"Com Jesus seguro sigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":38182,"id_music":1585,"lyric":"Navegando rumo ao lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":38183,"id_music":1585,"lyric":"Minha rota est\u00e1 tra\u00e7ada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":38184,"id_music":1585,"lyric":"Meu farol \u00e9 o Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":38185,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":38186,"id_music":1585,"lyric":"Se houver temporais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":38187,"id_music":1585,"lyric":"Em Deus confiarei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":38188,"id_music":1585,"lyric":"Tenho f\u00e9 num\r\npoder maior","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":38189,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":38190,"id_music":1585,"lyric":"Quando ao porto\r\nenfim chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":38191,"id_music":1585,"lyric":"Com Jesus vou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":38192,"id_music":1585,"lyric":"L\u00e1 ent\u00e3o ser\u00e1 meu lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":38193,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":38194,"id_music":1585,"lyric":"Numa terra grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":38195,"id_music":1585,"lyric":"Onde mana leite e mel","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":38196,"id_music":1585,"lyric":"Numa terra gloriosa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":38197,"id_music":1585,"lyric":"Onde habita o\r\nDeus do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":38198,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":42},{"id_lyric":38199,"id_music":1585,"lyric":"Quando ao porto\r\nenfim chegar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":38200,"id_music":1585,"lyric":"Com Jesus vou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":38201,"id_music":1585,"lyric":"L\u00e1 ent\u00e3o ser\u00e1 meu lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":38202,"id_music":1585,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","track":16,"url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","order":20}]}