{"id_music":2070,"name":"Oh! Que Amigo em Cristo Temos","url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Amigo Em Cristo Temos!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Oh, Que Amigo Em Cristo Temos! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53946,"id_music":2070,"lyric":"Oh! que amigo em Cristo temos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53947,"id_music":2070,"lyric":"Mais chegado que um irm\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53948,"id_music":2070,"lyric":"Quer que tudo n\u00f3s levemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53949,"id_music":2070,"lyric":"Ao bom Deus em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":53950,"id_music":2070,"lyric":"Oh! que paz perdemos sempre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53951,"id_music":2070,"lyric":"Oh! que dor de cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53952,"id_music":2070,"lyric":"S\u00f3 porque n\u00e3o recorremos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53953,"id_music":2070,"lyric":"Ao bom Deus em ora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54919,"id_music":2070,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":53954,"id_music":2070,"lyric":"H\u00e1 tristezas e pesares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53955,"id_music":2070,"lyric":"H\u00e1 na vida tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53956,"id_music":2070,"lyric":"N\u00e3o ficamos sem conforto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53957,"id_music":2070,"lyric":"Indo a Cristo em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53958,"id_music":2070,"lyric":"N\u00e3o existe um outro amigo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":53959,"id_music":2070,"lyric":"T\u00e3o grandioso em compaix\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":53960,"id_music":2070,"lyric":"Aos humildes e contritos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53961,"id_music":2070,"lyric":"Cristo atende em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54920,"id_music":2070,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":53962,"id_music":2070,"lyric":"Quando em dor desfalecemos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":53963,"id_music":2070,"lyric":"Cristo estende-nos a m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":53964,"id_music":2070,"lyric":"Pois \u00e9 sempre a nossa for\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53965,"id_music":2070,"lyric":"\u00c9 ref\u00fagio em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53966,"id_music":2070,"lyric":"E se aqui nos menosprezam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53967,"id_music":2070,"lyric":"Cristo \u00e9 nosso em ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53968,"id_music":2070,"lyric":"Em Seus bra\u00e7os nos acolhe","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":53969,"id_music":2070,"lyric":"E nos d\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53970,"id_music":2070,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":333,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}