{"id_music":1773,"name":"Dia de Chuva","url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia de Chuva.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Dia de Chuva - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":44443,"id_music":1773,"lyric":"Hoje \u00e9 o dia  em\r\nque temos de pedir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":44444,"id_music":1773,"lyric":"Pela ben\u00e7\u00e3o da\r\npresen\u00e7a do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":44445,"id_music":1773,"lyric":"Hoje \u00e9 o dia em\r\nque temos de orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":44446,"id_music":1773,"lyric":"Pela ben\u00e7\u00e3o da\r\npresen\u00e7a desse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":44614,"id_music":1773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":44447,"id_music":1773,"lyric":"Derrama a chuva sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":44615,"id_music":1773,"lyric":"Derrama o Teu poder de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":44448,"id_music":1773,"lyric":"Teu Esp\u00edrito pedimos\r\noh Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":44449,"id_music":1773,"lyric":"Derrama a chuva sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":44616,"id_music":1773,"lyric":"Derrama o Teu poder de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":44450,"id_music":1773,"lyric":"Teu Esp\u00edrito envia\r\noh Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":44617,"id_music":1773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":44451,"id_music":1773,"lyric":"Hoje \u00e9 o dia em\r\nque temos de orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":44452,"id_music":1773,"lyric":"Pra que o C\u00e9u derrame\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":44453,"id_music":1773,"lyric":"Hoje \u00e9 o dia em\r\nque temos de falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":44454,"id_music":1773,"lyric":"Que Jesus est\u00e1 mais\r\nperto de voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":44618,"id_music":1773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":44455,"id_music":1773,"lyric":"Derrama a chuva sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":44620,"id_music":1773,"lyric":"Derrama o Teu poder de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":44456,"id_music":1773,"lyric":"Teu Esp\u00edrito pedimos\r\noh Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":44457,"id_music":1773,"lyric":"Derrama a chuva sobre n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":44621,"id_music":1773,"lyric":"Derrama o Teu poder de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":44458,"id_music":1773,"lyric":"Teu Esp\u00edrito envia\r\noh Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":44619,"id_music":1773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":46,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}