{"id_music":1440,"name":"Bendito","url_image":"\/images\/filhosdeisrael_002.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Filhos de Israel\/Bendito.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":31684,"id_music":1440,"lyric":"Se atentamente ouvires a\r\nvoz do Senhor teu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":31685,"id_music":1440,"lyric":"Tendo o cuidado de guardar\r\ntodos os seus mandamentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":31686,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":31687,"id_music":1440,"lyric":"O Senhor teu Deus te\r\nexaltar\u00e1 sobre as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":31688,"id_music":1440,"lyric":"Se ouvires sua voz\r\nvir\u00e3o a ti b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":31689,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":31690,"id_music":1440,"lyric":"O Senhor teu Deus te\r\nexaltar\u00e1 sobre as na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":31691,"id_music":1440,"lyric":"Se ouvires sua voz\r\nvir\u00e3o a ti b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":31692,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":31693,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":31694,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":31695,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":31696,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":31697,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":31698,"id_music":1440,"lyric":"Na cidade, no campo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":31699,"id_music":1440,"lyric":"Tua terra e teus celeiros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":31700,"id_music":1440,"lyric":"Teus frutos e os teus rumos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":31701,"id_music":1440,"lyric":"Benditos os teus feitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":31702,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":31703,"id_music":1440,"lyric":"Na cidade, no campo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":31704,"id_music":1440,"lyric":"Tua terra e teus celeiros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":31705,"id_music":1440,"lyric":"Teus frutos e os teus rumos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":31706,"id_music":1440,"lyric":"Benditos os teus feitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":31707,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":31708,"id_music":1440,"lyric":"Na cidade, no campo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":31709,"id_music":1440,"lyric":"Tua terra e teus celeiros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":31710,"id_music":1440,"lyric":"Teus frutos e os teus rumos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":31711,"id_music":1440,"lyric":"Benditos os teus feitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":31712,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":31713,"id_music":1440,"lyric":"Na cidade, no campo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":31714,"id_music":1440,"lyric":"Tua terra e teus celeiros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":31715,"id_music":1440,"lyric":"Teus frutos e os teus rumos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":31716,"id_music":1440,"lyric":"Benditos os teus feitos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":31717,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":31718,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":31719,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":31720,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:13","instrumental_time":"00:04:13","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":31721,"id_music":1440,"lyric":"Bendito, bendito\r\nbendito ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:27","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":31722,"id_music":1440,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:44","instrumental_time":"00:04:44","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":682,"name":"Filhos de Israel","track":11,"url_image":"\/covers\/filhos_de_israel.bmp","order":14}]}