{"id_music":466,"name":"Em Deus H\u00e1 Livre Perd\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Em Deus H\u00e1 Livre Perd\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Em Deus H\u00e1 Livre Perd\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14327,"id_music":466,"lyric":"Gl\u00f3ria a Jesus, pois\r\nh\u00e1 livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14328,"id_music":466,"lyric":"H\u00e1 livre perd\u00e3o\r\nh\u00e1 livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14329,"id_music":466,"lyric":"Vem, pecador, aceitar este dom:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14330,"id_music":466,"lyric":"De Deus um livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14331,"id_music":466,"lyric":"\u00d3, vem agora em Deus confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":14332,"id_music":466,"lyric":"Em Deus confiar\r\nem Deus confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14333,"id_music":466,"lyric":"Vida perene vais\r\nnEle encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14334,"id_music":466,"lyric":"De Deus um livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14335,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":14336,"id_music":466,"lyric":"Cristo est\u00e1 pronto\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14337,"id_music":466,"lyric":"Pra te perdoar\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14338,"id_music":466,"lyric":"\u00d3 pecador, por\r\nque n\u00e3o aceitar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14339,"id_music":466,"lyric":"Em Deus h\u00e1 livre perd\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14340,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":14341,"id_music":466,"lyric":"Longe de Cristo\r\ns\u00f3 podes sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14342,"id_music":466,"lyric":"S\u00f3 podes sofrer\r\ns\u00f3 podes sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14343,"id_music":466,"lyric":"Mas em Jesus h\u00e1\r\nsupremo prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14344,"id_music":466,"lyric":"Em Deus h\u00e1 livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14345,"id_music":466,"lyric":"Trevas te cercam?\r\n\u00d3, vem para a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14346,"id_music":466,"lyric":"\u00d3, vem para a luz\r\n\u00f3, vem para a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":14347,"id_music":466,"lyric":"Paz, for\u00e7a e vida\r\nter\u00e1s em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14348,"id_music":466,"lyric":"De Deus um livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14349,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":14350,"id_music":466,"lyric":"Cristo est\u00e1 pronto\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14351,"id_music":466,"lyric":"Pra te perdoar\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":14352,"id_music":466,"lyric":"\u00d3 pecador, por\r\nque n\u00e3o aceitar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14353,"id_music":466,"lyric":"Em Deus h\u00e1 livre perd\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14354,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":14355,"id_music":466,"lyric":"Sim, h\u00e1 perd\u00e3o para\r\naquele que crer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14356,"id_music":466,"lyric":"Aquele que crer\r\naquele que crer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":14357,"id_music":466,"lyric":"E mesmo agora tu podes obter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":14358,"id_music":466,"lyric":"De Deus um livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":14359,"id_music":466,"lyric":"Cristo te espera, sim\r\nvem como est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":14360,"id_music":466,"lyric":"Sim, vem como est\u00e1s\r\nsim, vem como est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":14361,"id_music":466,"lyric":"\u00d3, vem agora, pois receber\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":14362,"id_music":466,"lyric":"De Deus um livre perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":14363,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":14364,"id_music":466,"lyric":"Cristo est\u00e1 pronto\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":14365,"id_music":466,"lyric":"Pra te perdoar\r\npra te perdoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":14366,"id_music":466,"lyric":"\u00d3 pecador, por\r\nque n\u00e3o aceitar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":14367,"id_music":466,"lyric":"Em Deus h\u00e1 livre perd\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":14368,"id_music":466,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_196B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":196,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}