{"id_music":4773,"name":"Vit\u00f3ria","url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 5\/Vit\u00f3ria.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 5\/Vit\u00f3ria - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":78831,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:02","instrumental_time":"00:00:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":78832,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:07","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":78833,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":78834,"id_music":4773,"lyric":"Ningu\u00e9m sabe o que eu vivi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":78835,"id_music":4773,"lyric":"Pra chegar at\u00e9 aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":78836,"id_music":4773,"lyric":"As batalhas que enfrentei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":78837,"id_music":4773,"lyric":"As que perdi e as que ganhei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":78955,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":72},{"id_lyric":78838,"id_music":4773,"lyric":"Eu jamais desistirei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":78839,"id_music":4773,"lyric":"Pois eu sei quem \u00e9 por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":78840,"id_music":4773,"lyric":"Mesmo em meio a prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":100},{"id_lyric":78841,"id_music":4773,"lyric":"Eu sei ainda n\u00e3o \u00e9 o fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":110},{"id_lyric":78956,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":112},{"id_lyric":78842,"id_music":4773,"lyric":"Eu ergo as m\u00e3os em\r\nlouvor e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":120},{"id_lyric":78843,"id_music":4773,"lyric":"Eu olho para os montes de\r\nonde o meu socorro vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":130},{"id_lyric":78844,"id_music":4773,"lyric":"Enquanto eu canto e adoro\r\nos gigantes vou vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":140},{"id_lyric":78845,"id_music":4773,"lyric":"Pois eu confio na promessa\r\nde quem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":150},{"id_lyric":78846,"id_music":4773,"lyric":"Eu confio na promessa de\r\nquem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":160},{"id_lyric":78957,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":162},{"id_lyric":78847,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":170},{"id_lyric":78848,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":180},{"id_lyric":78849,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":190},{"id_lyric":78850,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":200},{"id_lyric":78958,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":202},{"id_lyric":78851,"id_music":4773,"lyric":"Ningu\u00e9m sabe o que eu passei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":210},{"id_lyric":78852,"id_music":4773,"lyric":"Nem quantas vezes\r\neu tropecei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":220},{"id_lyric":78853,"id_music":4773,"lyric":"Foi a m\u00e3o do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":230},{"id_lyric":78854,"id_music":4773,"lyric":"Que da morte me livrou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":240},{"id_lyric":78959,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":242},{"id_lyric":78855,"id_music":4773,"lyric":"Eu jamais esquecerei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":250},{"id_lyric":78856,"id_music":4773,"lyric":"O que a gra\u00e7a fez por mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":260},{"id_lyric":78857,"id_music":4773,"lyric":"Eu sei bem claro de onde vim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":270},{"id_lyric":78858,"id_music":4773,"lyric":"E tamb\u00e9m sei pra onde vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":280},{"id_lyric":78960,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":282},{"id_lyric":78859,"id_music":4773,"lyric":"Eu ergo as m\u00e3os em\r\nlouvor e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":290},{"id_lyric":78860,"id_music":4773,"lyric":"Eu olho para os montes de\r\nonde o meu socorro vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":300},{"id_lyric":78861,"id_music":4773,"lyric":"Enquanto eu canto e adoro\r\nos gigantes vou vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":310},{"id_lyric":78862,"id_music":4773,"lyric":"Pois eu confio na promessa\r\nde quem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":320},{"id_lyric":78863,"id_music":4773,"lyric":"Eu confio na promessa de\r\nquem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":330},{"id_lyric":78864,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":340},{"id_lyric":78865,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":350},{"id_lyric":78866,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":360},{"id_lyric":78867,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":370},{"id_lyric":78868,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":380},{"id_lyric":78961,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":382},{"id_lyric":78869,"id_music":4773,"lyric":"Eu ergo as m\u00e3os em\r\nlouvor e adora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":390},{"id_lyric":78870,"id_music":4773,"lyric":"Eu olho para os montes de\r\nonde o meu socorro vem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":400},{"id_lyric":78871,"id_music":4773,"lyric":"Enquanto eu canto e adoro\r\nos gigantes vou vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":410},{"id_lyric":78872,"id_music":4773,"lyric":"Pois eu confio na promessa\r\nde quem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":420},{"id_lyric":78873,"id_music":4773,"lyric":"Eu confio na promessa de\r\nquem tem todo o poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":430},{"id_lyric":78874,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":440},{"id_lyric":78875,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":450},{"id_lyric":78876,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":460},{"id_lyric":78877,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":470},{"id_lyric":78878,"id_music":4773,"lyric":"Vit\u00f3ria, vit\u00f3ria\r\nem nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":480},{"id_lyric":78879,"id_music":4773,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/adoradores_042.jpg","image_position":9,"time":"00:04:19","instrumental_time":"00:04:19","show_slide":1,"order":490}],"albums":[{"id_album":724,"name":"Adoradores 5","track":5,"url_image":"\/covers\/adoradores5.bmp","order":12}]}