{"id_music":4717,"name":"Abre mis ojos a la luz","url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Abre mis ojos a la luz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Abre mis ojos a la luz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":76491,"id_music":4717,"lyric":"Abre mis ojos a la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:08","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76878,"id_music":4717,"lyric":"Tu rostro quiero ver, jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":76492,"id_music":4717,"lyric":"Pon en mi coraz\u00f3n tu bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76879,"id_music":4717,"lyric":"Y dame paz y santidad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76493,"id_music":4717,"lyric":"Humildemente acudo a ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":76880,"id_music":4717,"lyric":"Porque tu tierna voz o\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":76494,"id_music":4717,"lyric":"Mi gu\u00eda s\u00e9, Esp\u00edritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76881,"id_music":4717,"lyric":"Consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":76865,"id_music":4717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":76495,"id_music":4717,"lyric":"Abre mi o\u00eddo a tu verdad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":76882,"id_music":4717,"lyric":"Yo quiero o\u00edr con claridad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":76496,"id_music":4717,"lyric":"Bellas palabras\r\nde dulce amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76883,"id_music":4717,"lyric":"\u00a1oh, mi bendito salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":76497,"id_music":4717,"lyric":"Consagro a ti mi fr\u00e1gil ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76884,"id_music":4717,"lyric":"Tu voluntad yo quiero hacer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":76498,"id_music":4717,"lyric":"Llena mi ser Esp\u00edritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76885,"id_music":4717,"lyric":"Consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":76866,"id_music":4717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":76499,"id_music":4717,"lyric":"Abre mis labios para hablar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":76886,"id_music":4717,"lyric":"Y a todo el mundo proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":76500,"id_music":4717,"lyric":"Que t\u00fa viniste a rescatar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76887,"id_music":4717,"lyric":"Al m\u00e1s indigno pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":76501,"id_music":4717,"lyric":"La mies es mucha, \u00a1oh, se\u00f1or!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76888,"id_music":4717,"lyric":"Obreros faltan de valor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":76502,"id_music":4717,"lyric":"Heme aqu\u00ed, Esp\u00edritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":76889,"id_music":4717,"lyric":"Consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":76867,"id_music":4717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":76503,"id_music":4717,"lyric":"Abre mi mente para ver m\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":76890,"id_music":4717,"lyric":"De tu amor y gran poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76504,"id_music":4717,"lyric":"Haz que en la lucha\r\npueda triunfar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":76891,"id_music":4717,"lyric":"Y en tus caminos fiel andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":76505,"id_music":4717,"lyric":"De mi alma escudo siempre s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":76892,"id_music":4717,"lyric":"Y aumenta mi valor y fe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":76506,"id_music":4717,"lyric":"Mi mano tem Esp\u00edritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":76893,"id_music":4717,"lyric":"Consolador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":76507,"id_music":4717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":195,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}