{"id_music":4068,"name":"Buscad primero","url_image":"\/images\/hasd_048B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Buscad primero.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Buscad primero - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":62918,"id_music":4068,"lyric":"Buscad primero\r\nel reino de Dios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":62919,"id_music":4068,"lyric":"Y su perfecta justicia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":62920,"id_music":4068,"lyric":"Y lo dem\u00e1s a\u00f1adido ser\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":63308,"id_music":4068,"lyric":"Alelu, aleluya","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":62921,"id_music":4068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":62922,"id_music":4068,"lyric":"No solo de pan\r\nel hombre vivir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":62923,"id_music":4068,"lyric":"Sino de toda palabra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":62924,"id_music":4068,"lyric":"Que sale de la boca de Dios","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":63309,"id_music":4068,"lyric":"Alelu, aleluya","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":62925,"id_music":4068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":62926,"id_music":4068,"lyric":"Pedid, pedid, y se os dar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":62927,"id_music":4068,"lyric":"Buscad, buscad, y hallar\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":62928,"id_music":4068,"lyric":"Llamad, llamad\r\ny se os abrir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":62929,"id_music":4068,"lyric":"Alelu, aleluya","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":62930,"id_music":4068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":226,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}