{"id_music":4445,"name":"Hay quien vela mis pisadas","url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hay quien vela mis pisadas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Hay quien vela mis pisadas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":70131,"id_music":4445,"lyric":"Hay quien vela mis pisadas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:10","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":72473,"id_music":4445,"lyric":"En la sombra y en la luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":70132,"id_music":4445,"lyric":"Por las sendas escarpadas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":72474,"id_music":4445,"lyric":"Me acompa\u00f1ar\u00e1 jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":70133,"id_music":4445,"lyric":"Por los valles\r\npor los montes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":72475,"id_music":4445,"lyric":"Do me lleva su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":70134,"id_music":4445,"lyric":"Miro yo los horizontes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":72476,"id_music":4445,"lyric":"De una nueva claridad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":72388,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":70135,"id_music":4445,"lyric":"Hay quien vela mis pisadas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":70136,"id_music":4445,"lyric":"Y mi senda trazar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":70137,"id_music":4445,"lyric":"A las c\u00e9licas moradas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":70138,"id_music":4445,"lyric":"Es Jes\u00fas quien me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":72389,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":70139,"id_music":4445,"lyric":"Hay contacto que me explica","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":72477,"id_music":4445,"lyric":"La presencia del se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":70140,"id_music":4445,"lyric":"\u00c9l mis penas santifica","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":72478,"id_music":4445,"lyric":"Y me libra del temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":70141,"id_music":4445,"lyric":"Cristo con su mano herida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":72479,"id_music":4445,"lyric":"Protecci\u00f3n me puede dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":70142,"id_music":4445,"lyric":"Cuando cruzo de la vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":72480,"id_music":4445,"lyric":"El inquieto y fiero mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":72390,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":70143,"id_music":4445,"lyric":"Hay quien vela mis pisadas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":70144,"id_music":4445,"lyric":"Y mi senda trazar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":70145,"id_music":4445,"lyric":"A las c\u00e9licas moradas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":70146,"id_music":4445,"lyric":"Es Jes\u00fas quien me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":72391,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":70147,"id_music":4445,"lyric":"Tengo amigo, fiel y amante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":72481,"id_music":4445,"lyric":"De infinita compasi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":70148,"id_music":4445,"lyric":"Que confiere paz constante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":72482,"id_music":4445,"lyric":"Al contrito coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":70149,"id_music":4445,"lyric":"En su amor hay eficacia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":72483,"id_music":4445,"lyric":"Es amigo siempre fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":70150,"id_music":4445,"lyric":"Hay en \u00e9l verdad y gracia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":72484,"id_music":4445,"lyric":"Es mi escudo y mi broquel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":72392,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":70151,"id_music":4445,"lyric":"Hay quien vela mis pisadas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":70152,"id_music":4445,"lyric":"Y mi senda trazar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":70153,"id_music":4445,"lyric":"A las c\u00e9licas moradas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":70154,"id_music":4445,"lyric":"Es Jes\u00fas quien me guiar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":70155,"id_music":4445,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":43}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":392,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}