{"id_music":724,"name":"Vinde, Meninos","url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde, Meninos.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vinde, Meninos - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":15492,"id_music":724,"lyric":"Vinde meninos\r\nvinde a Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":15493,"id_music":724,"lyric":"Ele ganhou-vos\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os na cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":15494,"id_music":724,"lyric":"Os pequeninos Ele conduz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":15495,"id_music":724,"lyric":"Oh, vinde ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":15496,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":15497,"id_music":724,"lyric":"Que alegria, sem\r\npecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":15498,"id_music":724,"lyric":"Reunir-nos todos, afinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":15499,"id_music":724,"lyric":"Juntos na p\u00e1tria celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":15500,"id_music":724,"lyric":"Perto do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":15501,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":15502,"id_music":724,"lyric":"J\u00e1, sem demora\r\nmuito conv\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":15503,"id_music":724,"lyric":"Ir caminhando\r\n\u00e0 gl\u00f3ria de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":15504,"id_music":724,"lyric":"Cristo vos chama\r\nquer vosso bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":15505,"id_music":724,"lyric":"Oh, vinde ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":15506,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":15507,"id_music":724,"lyric":"Que alegria, sem\r\npecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":15508,"id_music":724,"lyric":"Reunir-nos todos, afinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":15509,"id_music":724,"lyric":"Juntos na p\u00e1tria celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":15510,"id_music":724,"lyric":"Perto do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":15511,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":15512,"id_music":724,"lyric":"Que ama aos meninos\r\nCristo vos diz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":15513,"id_music":724,"lyric":"Quer receber-vos\r\nnesse pa\u00eds","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":15514,"id_music":724,"lyric":"Quer conceder-vos\r\nvida feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":15515,"id_music":724,"lyric":"Oh, vinde ao Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":15516,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":15517,"id_music":724,"lyric":"Que alegria, sem\r\npecado ou mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":15518,"id_music":724,"lyric":"Reunir-nos todos, afinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":15519,"id_music":724,"lyric":"Juntos na p\u00e1tria celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":15520,"id_music":724,"lyric":"Perto do Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":15521,"id_music":724,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_458B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":458,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}