{"id_music":1656,"name":"Meu Pastor","url_image":"\/images\/adoradores_041.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Meu Pastor (v.2).mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Meu Pastor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":40396,"id_music":1656,"lyric":"Contigo eu ando\r\nem seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40397,"id_music":1656,"lyric":"De mim afastas todo mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40398,"id_music":1656,"lyric":"Eu sou ovelha que precisa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40399,"id_music":1656,"lyric":"Do cuidado do pastor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40761,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":40400,"id_music":1656,"lyric":"E Se eu andar pelo vale\r\nda sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40401,"id_music":1656,"lyric":"Pelo vale da sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40402,"id_music":1656,"lyric":"Eu mal algum temerei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40403,"id_music":1656,"lyric":"Pois sei que onde quer que eu\r\nfor tua bondade me seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":40404,"id_music":1656,"lyric":"Onde for tua bondade\r\nme seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40405,"id_music":1656,"lyric":"De b\u00ean\u00e7\u00e3os me cercar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40762,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":40406,"id_music":1656,"lyric":"Meu pastor me leva\r\na lugares altos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":40407,"id_music":1656,"lyric":"De \u00e1gua limpa pra beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40408,"id_music":1656,"lyric":"E em pastos verdes\r\nvou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":40409,"id_music":1656,"lyric":"E a jornada continuar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":40410,"id_music":1656,"lyric":"Com Ele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40411,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40412,"id_music":1656,"lyric":"Contigo eu ando\r\nem seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40413,"id_music":1656,"lyric":"De mim afastas todo mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40414,"id_music":1656,"lyric":"Eu sou ovelha que precisa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":40415,"id_music":1656,"lyric":"Do cuidado do pastor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":40763,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":43},{"id_lyric":40416,"id_music":1656,"lyric":"E Se eu andar pelo vale\r\nda sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":40417,"id_music":1656,"lyric":"Pelo vale da sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":40418,"id_music":1656,"lyric":"Eu mal algum temerei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":40419,"id_music":1656,"lyric":"Pois sei que onde quer que eu\r\nfor tua bondade me seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":40420,"id_music":1656,"lyric":"Onde for tua bondade\r\nme seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":40421,"id_music":1656,"lyric":"De b\u00ean\u00e7\u00e3os me cercar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":40764,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":55},{"id_lyric":40422,"id_music":1656,"lyric":"Meu pastor me leva\r\na lugares altos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":40423,"id_music":1656,"lyric":"De \u00e1gua limpa pra beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":58},{"id_lyric":40424,"id_music":1656,"lyric":"E em pastos verdes\r\nvou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":40425,"id_music":1656,"lyric":"E a jornada continuar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":40765,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":63},{"id_lyric":40426,"id_music":1656,"lyric":"E Se eu andar pelo vale\r\nda sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":64},{"id_lyric":40427,"id_music":1656,"lyric":"Pelo vale da sombra da morte","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":40428,"id_music":1656,"lyric":"Eu mal algum temerei","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":68},{"id_lyric":40429,"id_music":1656,"lyric":"Pois sei que onde quer que eu\r\nfor tua bondade me seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":40430,"id_music":1656,"lyric":"Onde for tua bondade\r\nme seguir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":40431,"id_music":1656,"lyric":"De b\u00ean\u00e7\u00e3os me cercar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":74},{"id_lyric":40766,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":75},{"id_lyric":40432,"id_music":1656,"lyric":"Meu pastor me leva\r\na lugares altos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":40433,"id_music":1656,"lyric":"De \u00e1gua limpa pra beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":40434,"id_music":1656,"lyric":"E em pastos verdes\r\nvou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":40435,"id_music":1656,"lyric":"E a jornada continuar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":82},{"id_lyric":40767,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":83},{"id_lyric":40436,"id_music":1656,"lyric":"Meu pastor me leva\r\na lugares altos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":84},{"id_lyric":40437,"id_music":1656,"lyric":"De \u00e1gua limpa pra beber","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":86},{"id_lyric":40438,"id_music":1656,"lyric":"E em pastos verdes\r\nvou descansar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":88},{"id_lyric":40439,"id_music":1656,"lyric":"E a jornada continuar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":90},{"id_lyric":40440,"id_music":1656,"lyric":"Com Ele, com Ele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":92},{"id_lyric":40441,"id_music":1656,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":94}],"albums":[{"id_album":703,"name":"Adoradores 4","track":2,"url_image":"\/covers\/adoradores4.bmp","order":12}]}