{"id_music":456,"name":"Quem Ouvir as Novas","url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Quem Ouvir as Novas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Quem Ouvir as Novas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14051,"id_music":456,"lyric":"Quem ouvir as novas\r\nv\u00e1 proclamar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14052,"id_music":456,"lyric":"Salva\u00e7\u00e3o de gra\u00e7a\r\nvinde desfrutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14053,"id_music":456,"lyric":"Oh! que o mundo\r\ninteiro ou\u00e7a anunciar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14054,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14055,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14056,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser\r\nvenha receber!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14057,"id_music":456,"lyric":"Possam todos\r\nessa boa nova ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14058,"id_music":456,"lyric":"\u00c9 o Pai celeste\r\nquem convida assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14059,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14060,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":14061,"id_music":456,"lyric":"Quem quiser agora\r\nvenha aceitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14062,"id_music":456,"lyric":"Eis a porta aberta\r\nj\u00e1 podeis entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14063,"id_music":456,"lyric":"\u00c9 Jesus caminho\r\npara ao C\u00e9u chegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14064,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":14065,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":14066,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser\r\nvenha receber!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14067,"id_music":456,"lyric":"Possam todos\r\nessa boa nova ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14068,"id_music":456,"lyric":"\u00c9 o Pai celeste\r\nquem convida assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14069,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":14070,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":14071,"id_music":456,"lyric":"Que fiel promessa\r\ntens, pecador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14072,"id_music":456,"lyric":"Queres ter a vida?\r\nVem ao Salvador!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14073,"id_music":456,"lyric":"Ele a todos fala com\r\nmui terno amor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14074,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14075,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":14076,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser\r\nvenha receber!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14077,"id_music":456,"lyric":"Possam todos\r\nessa boa nova ouvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14078,"id_music":456,"lyric":"\u00c9 o Pai celeste\r\nquem convida assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":14079,"id_music":456,"lyric":"Todo que quiser \u00e9 vir!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14080,"id_music":456,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_186B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":186,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}