{"id_music":595,"name":"Vaso de Ben\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vaso de Ben\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Vaso de Ben\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23845,"id_music":595,"lyric":"Quero ser um vaso\r\nde b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23846,"id_music":595,"lyric":"Sim, um vaso\r\nescolhido por Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23847,"id_music":595,"lyric":"Para as novas levar\r\naos perdidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23848,"id_music":595,"lyric":"Boas novas que\r\nv\u00eam l\u00e1 dos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23849,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":23850,"id_music":595,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23851,"id_music":595,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":23852,"id_music":595,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23853,"id_music":595,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":23854,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":23855,"id_music":595,"lyric":"Quero ser um vaso de b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23856,"id_music":595,"lyric":"Para todos os dias fazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23857,"id_music":595,"lyric":"Aos culpados que\r\nvivem nas trevas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":23858,"id_music":595,"lyric":"O perd\u00e3o de Jesus conhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23859,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":23860,"id_music":595,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23861,"id_music":595,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23862,"id_music":595,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23863,"id_music":595,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23864,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":23865,"id_music":595,"lyric":"Quero ser um vaso de b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23866,"id_music":595,"lyric":"Sim, um vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o sem-par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23867,"id_music":595,"lyric":"Avisando que\r\ncrentes em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23868,"id_music":595,"lyric":"Jubilosos, no C\u00e9u\r\nh\u00e3o de entrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23869,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":23870,"id_music":595,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23871,"id_music":595,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23872,"id_music":595,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23873,"id_music":595,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23874,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":23875,"id_music":595,"lyric":"Para ser um vaso de b\u00ean\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23876,"id_music":595,"lyric":"\u00c9 mister uma vida real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23877,"id_music":595,"lyric":"Uma vida de f\u00e9 e pureza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":23878,"id_music":595,"lyric":"Revestida do amor divinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23879,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":23880,"id_music":595,"lyric":"Faze-me vaso de\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23881,"id_music":595,"lyric":"Vaso que leve a\r\nmensagem de amor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":23882,"id_music":595,"lyric":"Eis-me submisso\r\npra Teu servi\u00e7o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23883,"id_music":595,"lyric":"Tudo consagro-Te\r\nagora, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":23884,"id_music":595,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_326B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":326,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}