{"id_music":771,"name":"Somos um Pequeno Povo","url_image":"\/images\/hasd_505.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Somos um Pequeno Povo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Somos um Pequeno Povo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":9350,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":9351,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":9352,"id_music":771,"lyric":"Cristo veio nos salvar\r\nbreve nos vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":9353,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":9354,"id_music":771,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":9355,"id_music":771,"lyric":"Os sinais de Sua\r\nvolta a\u00ed est\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":9356,"id_music":771,"lyric":"Eis os povos em\r\ntremenda inquieta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":9357,"id_music":771,"lyric":"Eis a ci\u00eancia a aumentar\r\ne a impiedade a se agravar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":9358,"id_music":771,"lyric":"Logo Cristo nos\r\ntrar\u00e1 liberta\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":9359,"id_music":771,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":9360,"id_music":771,"lyric":"'St\u00e1 mui prestes o\r\nmomento da emo\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":9361,"id_music":771,"lyric":"Vai bater acelerado\r\no cora\u00e7\u00e3o!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":9362,"id_music":771,"lyric":"Nossos olhos levantar\r\nPara o c\u00e9u bem firme olhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":9363,"id_music":771,"lyric":"J\u00e1 vem vindo a t\u00e3o\r\nsonhada reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":9364,"id_music":771,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":9365,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":9366,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":9367,"id_music":771,"lyric":"Cristo veio nos salvar\r\nbreve nos vir\u00e1 buscar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":9368,"id_music":771,"lyric":"Somos um pequeno\r\npovo mui feliz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":9369,"id_music":771,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":505,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}