{"id_music":2119,"name":"Abre, Senhor, Os Olhos Meus","url_image":"\/images\/hasd_401.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Abre, Senhor, Os Olhos Meus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Abre, Senhor, Os Olhos Meus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":55583,"id_music":2119,"lyric":"Abre, Senhor, os olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":55584,"id_music":2119,"lyric":"Ao resplendor da Tua luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":55585,"id_music":2119,"lyric":"D\u00e1-me o poder de me libertar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":55586,"id_music":2119,"lyric":"E de servir e amar Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":55587,"id_music":2119,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":55588,"id_music":2119,"lyric":"Mostra-me, pois, o Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":55589,"id_music":2119,"lyric":"Abre, Senhor, os olhos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":55590,"id_music":2119,"lyric":"Eu quero ver!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":56229,"id_music":2119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":55591,"id_music":2119,"lyric":"Abre, Senhor, o ouvido meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":55592,"id_music":2119,"lyric":"Para escutar a Tua voz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":55593,"id_music":2119,"lyric":"Quero entender o\r\nTeu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":55594,"id_music":2119,"lyric":"Quero ficar contigo a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":55595,"id_music":2119,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":55596,"id_music":2119,"lyric":"Quero ser Teu e a paz fruir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":55597,"id_music":2119,"lyric":"Abre, Senhor, o ouvido meu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":55598,"id_music":2119,"lyric":"Eu quero ouvir!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56230,"id_music":2119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":55599,"id_music":2119,"lyric":"Abre-me, \u00f3 Pai, o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":55600,"id_music":2119,"lyric":"Quero sentir o Teu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":55601,"id_music":2119,"lyric":"Abre-me ent\u00e3o\r\na boca tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":55602,"id_music":2119,"lyric":"Para eu falar do Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":55603,"id_music":2119,"lyric":"Em contri\u00e7\u00e3o espero em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":55604,"id_music":2119,"lyric":"Enche-me o ser com Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":55605,"id_music":2119,"lyric":"Toma-me, enfim\r\nnos bra\u00e7os Teus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":55606,"id_music":2119,"lyric":"\u00d3 meu Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":55607,"id_music":2119,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":372,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}