{"id_music":877,"name":"Meu Redentor, Meu Amigo e Irm\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Redentor, Meu Amigo e Irm\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Redentor, Meu Amigo e Irm\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":8572,"id_music":877,"lyric":"Meu Redentor\r\nmeu Amigo e Irm\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":8573,"id_music":877,"lyric":"\u00c9s o meu Mestre divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":8574,"id_music":877,"lyric":"De Ti me v\u00eam b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nem profus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":8575,"id_music":877,"lyric":"Jesus, tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":8576,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":8577,"id_music":877,"lyric":"Tenho saudades\r\nde Ti, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":8578,"id_music":877,"lyric":"Raie depressa Teu dia de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":8579,"id_music":877,"lyric":"Juntos no lar sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":8580,"id_music":877,"lyric":"Oh! que saudades que anseios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":8581,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":8582,"id_music":877,"lyric":"Nada no mundo\r\nme pode afastar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":8583,"id_music":877,"lyric":"Nunca, do Mestre divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":8584,"id_music":877,"lyric":"Tenho o desejo de\r\nsempre cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":8585,"id_music":877,"lyric":"Jesus, tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":8586,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":8587,"id_music":877,"lyric":"Tenho saudades\r\nde Ti, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":8588,"id_music":877,"lyric":"Raie depressa Teu dia de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":8589,"id_music":877,"lyric":"Juntos no lar sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":8590,"id_music":877,"lyric":"Oh! que saudades que anseios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":8591,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":8592,"id_music":877,"lyric":"Mais do que o mar \u00e9\r\nprofundo esse amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":8593,"id_music":877,"lyric":"De Cristo, o Mestre divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":8594,"id_music":877,"lyric":"Sinto enlevar-me\r\nt\u00e3o grande favor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":8595,"id_music":877,"lyric":"Jesus, tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":8596,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":8597,"id_music":877,"lyric":"Tenho saudades\r\nde Ti, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":8598,"id_music":877,"lyric":"Raie depressa Teu dia de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":8599,"id_music":877,"lyric":"Juntos no lar sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":8600,"id_music":877,"lyric":"Oh! que saudades que anseios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":8601,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":8602,"id_music":877,"lyric":"Podem amigos aqui me trair","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":8603,"id_music":877,"lyric":"Mas nunca o Mestre divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":8604,"id_music":877,"lyric":"Seu grande amor\r\nn\u00e3o me deixa cair","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":8605,"id_music":877,"lyric":"Jesus, tudo \u00e9s para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":8606,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":8607,"id_music":877,"lyric":"Tenho saudades\r\nde Ti, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":8608,"id_music":877,"lyric":"Raie depressa Teu dia de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":8609,"id_music":877,"lyric":"Juntos no lar sempre morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":8610,"id_music":877,"lyric":"Oh! que saudades que anseios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":8611,"id_music":877,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_089B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":89,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}