{"id_music":2171,"name":"Can\u00e7\u00e3o Para Meu Beb\u00ea","url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Para Meu Beb\u00ea.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Para Meu Beb\u00ea - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":56919,"id_music":2171,"lyric":"Um momento especial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:11","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56920,"id_music":2171,"lyric":"De emo\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":56921,"id_music":2171,"lyric":"Um sorriso vem trazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":56922,"id_music":2171,"lyric":"Alegria em meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":56923,"id_music":2171,"lyric":"Um milagre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":56924,"id_music":2171,"lyric":"Vejo em seus\r\nolhinhos a brilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":56925,"id_music":2171,"lyric":"T\u00e3o perfeito \u00e9 o\r\namor de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59145,"id_music":2171,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":56926,"id_music":2171,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 palavras pra Te\r\nagradecer, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":56927,"id_music":2171,"lyric":"Pois meu beb\u00ea nasceu\r\ne vou dedic\u00e1-lo a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":56928,"id_music":2171,"lyric":"Vou ensin\u00e1-lo a Te servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":56929,"id_music":2171,"lyric":"E assim irei retribuir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":56930,"id_music":2171,"lyric":"O presente que deste a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59146,"id_music":2171,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":56931,"id_music":2171,"lyric":"Quando o tempo se passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":56932,"id_music":2171,"lyric":"E um adulto se tornar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":56933,"id_music":2171,"lyric":"Com carinho ir\u00e1 lembrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":56934,"id_music":2171,"lyric":"Dos cuidados de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":56935,"id_music":2171,"lyric":"Eu prometo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":56936,"id_music":2171,"lyric":"Que ao seu lado\r\nsempre estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":56937,"id_music":2171,"lyric":"Pra gui\u00e1-lo bem\r\njuntinho de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":59147,"id_music":2171,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_320A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":56938,"id_music":2171,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 palavras pra Te\r\nagradecer, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":56939,"id_music":2171,"lyric":"Pois meu beb\u00ea nasceu\r\ne vou dedic\u00e1-lo a Ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":56940,"id_music":2171,"lyric":"Vou ensin\u00e1-lo a Te servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":56941,"id_music":2171,"lyric":"E assim irei retribuir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":56942,"id_music":2171,"lyric":"O presente que deste a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":59148,"id_music":2171,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":56943,"id_music":2171,"lyric":"O presente que deste a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":56944,"id_music":2171,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_319.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":424,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}