{"id_music":2267,"name":"Cristo \u00e9 o N\u00famero Um","url_image":"\/images\/generico_072.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo \u00c9 O N\u00famero Um.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Cristo \u00c9 O N\u00famero Um - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":60214,"id_music":2267,"lyric":"Um, dois, tr\u00eas, abra\r\no seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:06","instrumental_time":"00:00:06","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60215,"id_music":2267,"lyric":"Pois Cristo quer entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60216,"id_music":2267,"lyric":"Quatro, cinco, seis\r\n\u00e9 Jesus outra vez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60217,"id_music":2267,"lyric":"Batendo \u00e0 porta Ele est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60218,"id_music":2267,"lyric":"Sete, oito, nove, dez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":60219,"id_music":2267,"lyric":"Quanto eu posso contar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60221,"id_music":2267,"lyric":"Sei que posso ir\r\ncontando at\u00e9 mil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60222,"id_music":2267,"lyric":"Mas Cristo \u00e9 o n\u00famero","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":61648,"id_music":2267,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":60223,"id_music":2267,"lyric":"Um, dois, tr\u00eas, abra\r\no seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60224,"id_music":2267,"lyric":"Pois Cristo quer entrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60225,"id_music":2267,"lyric":"Quatro, cinco, seis\r\n\u00e9 Jesus outra vez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60226,"id_music":2267,"lyric":"Batendo \u00e0 porta Ele est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":60227,"id_music":2267,"lyric":"Sete, oito, nove, dez","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60228,"id_music":2267,"lyric":"Quanto eu posso contar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60230,"id_music":2267,"lyric":"Sei que posso ir\r\ncontando at\u00e9 mil","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60231,"id_music":2267,"lyric":"Mas Cristo \u00e9 o n\u00famero um","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":60233,"id_music":2267,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":520,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}