{"id_music":804,"name":"A Revela\u00e7\u00e3o da Cruz","url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Revela\u00e7\u00e3o da Cruz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/A Revela\u00e7\u00e3o da Cruz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11213,"id_music":804,"lyric":"Qu\u00e3o cego outrora\r\neu j\u00e1 vaguei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11214,"id_music":804,"lyric":"Distante do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11215,"id_music":804,"lyric":"Que veio l\u00e1\r\ndos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11216,"id_music":804,"lyric":"Salvar o pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11217,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11218,"id_music":804,"lyric":"Foi na cruz, foi na cruz\r\nEm que alfim percebi:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11220,"id_music":804,"lyric":"Meu pecado\r\nrecaiu em Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":11221,"id_music":804,"lyric":"Foi ent\u00e3o, pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11222,"id_music":804,"lyric":"Que prazer sinto\r\nagora em Sua luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11223,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":11224,"id_music":804,"lyric":"Do grande amor\r\nsem-par ouvi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11225,"id_music":804,"lyric":"O amor de meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":11226,"id_music":804,"lyric":"Por\u00e9m eu surdo\r\nent\u00e3o me fiz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11227,"id_music":804,"lyric":"E desprezei a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11228,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11229,"id_music":804,"lyric":"Foi na cruz, foi na cruz\r\nEm que alfim percebi:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11231,"id_music":804,"lyric":"Meu pecado\r\nrecaiu em Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11232,"id_music":804,"lyric":"Foi ent\u00e3o, pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11233,"id_music":804,"lyric":"Que prazer sinto\r\nagora em Sua luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":11234,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":11235,"id_music":804,"lyric":"Temor da morte\r\neu j\u00e1 senti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11236,"id_music":804,"lyric":"Pairando sobre mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":11237,"id_music":804,"lyric":"Aos p\u00e9s de Cristo\r\nent\u00e3o corri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":11238,"id_music":804,"lyric":"E achei abrigo enfim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11239,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":11240,"id_music":804,"lyric":"Foi na cruz, foi na cruz\r\nEm que alfim percebi:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11242,"id_music":804,"lyric":"Meu pecado\r\nrecaiu em Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":11243,"id_music":804,"lyric":"Foi ent\u00e3o, pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":11244,"id_music":804,"lyric":"Que prazer sinto\r\nagora em Sua luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":11245,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":11246,"id_music":804,"lyric":"Remido, \u00f3 Cristo\r\no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":11247,"id_music":804,"lyric":"Eu ponho ao Teu dispor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":11248,"id_music":804,"lyric":"Teu nome quero\r\nsempre honrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":11249,"id_music":804,"lyric":"Honrar Teu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":11250,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":11251,"id_music":804,"lyric":"Foi na cruz, foi na cruz\r\nEm que alfim percebi:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":11253,"id_music":804,"lyric":"Meu pecado\r\nrecaiu em Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":11254,"id_music":804,"lyric":"Foi ent\u00e3o, pela f\u00e9\r\nque meus olhos abri","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":11255,"id_music":804,"lyric":"Que prazer sinto\r\nagora em Sua luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":11256,"id_music":804,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_540B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:55","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":44}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":540,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}