{"id_music":177,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2010 - Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a\/Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":26118,"id_music":177,"lyric":"Nossos pais j\u00e1 proclamavam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":26119,"id_music":177,"lyric":"A breve volta de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":26120,"id_music":177,"lyric":"E esperaram tanto tempo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":26121,"id_music":177,"lyric":"Pelo brilho de sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":26122,"id_music":177,"lyric":"A promessa \u00e9 verdadeira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":26123,"id_music":177,"lyric":"Jesus Cristo iremos ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":26124,"id_music":177,"lyric":"Mas se a noite j\u00e1 est\u00e1 longa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":26125,"id_music":177,"lyric":"Logo vem o amanhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":26126,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":26127,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":26128,"id_music":177,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":26129,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":26130,"id_music":177,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":26131,"id_music":177,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":26132,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":26133,"id_music":177,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":26134,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":26135,"id_music":177,"lyric":"N\u00e3o cansemos de falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":26136,"id_music":177,"lyric":"Sobre a volta de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":26137,"id_music":177,"lyric":"Que Ele vem enfim buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":26138,"id_music":177,"lyric":"Os que comprou com sua cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":26139,"id_music":177,"lyric":"Jesus Cristo \u00e9 nossa heran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":26140,"id_music":177,"lyric":"Ele inspira nossa voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":26141,"id_music":177,"lyric":"\u00c9 a raz\u00e3o da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":26142,"id_music":177,"lyric":"E da vida que h\u00e1 em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":26143,"id_music":177,"lyric":"\u00c9 a raz\u00e3o da esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":26144,"id_music":177,"lyric":"E da vida que h\u00e1 em n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":26145,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_038.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":26146,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":26147,"id_music":177,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":26148,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":26149,"id_music":177,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":26150,"id_music":177,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":26151,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":26152,"id_music":177,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":26153,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":26154,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s somos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":26155,"id_music":177,"lyric":"A Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":26156,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos o evangelho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":26157,"id_music":177,"lyric":"Da justi\u00e7a e da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":26158,"id_music":177,"lyric":"Breve jesus voltar\u00e1!\r\nBreve Jesus Voltar\u00e1!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":26159,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":26160,"id_music":177,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":26161,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":26162,"id_music":177,"lyric":"N\u00f3s pregamos e esperamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":26163,"id_music":177,"lyric":"O retorno de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":26164,"id_music":177,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_039.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":47}],"albums":[{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","track":2,"url_image":"\/covers\/2010.bmp","order":10}]}