{"id_music":436,"name":"Novas de Amor e Vida","url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Novas de Amor e Vida.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Novas de Amor e Vida - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12418,"id_music":436,"lyric":"Oh, cantai, outra vez cantai","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12419,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12420,"id_music":436,"lyric":"Pois eu nelas encontro paz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12421,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12422,"id_music":436,"lyric":"Belas, sublimadas\r\npuras, inspiradas:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12423,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":12424,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12425,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12426,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12427,"id_music":436,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12428,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":12429,"id_music":436,"lyric":"Vem Jesus Cristo a todos dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12430,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12431,"id_music":436,"lyric":"Dai ouvidos ao Seu chamar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12432,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12433,"id_music":436,"lyric":"Salva todo crente\r\nsalva livremente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12434,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":12435,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12436,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12437,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12438,"id_music":436,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12439,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":12440,"id_music":436,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 crentes, a voz al\u00e7ai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12441,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12442,"id_music":436,"lyric":"V\u00f3s, \u00f3 anjos, tamb\u00e9m clamai:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":12443,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12444,"id_music":436,"lyric":"Cristo, o Rei da gl\u00f3ria\r\nd\u00e1-nos a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12445,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":12446,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12447,"id_music":436,"lyric":"Novas de amor e vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":12448,"id_music":436,"lyric":"Novas dos C\u00e9us\r\nB\u00ean\u00e7\u00e3os de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":12449,"id_music":436,"lyric":"Novas de paz e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":12450,"id_music":436,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_166B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":33}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":166,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}