{"id_music":808,"name":"O Ju\u00edzo","url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Ju\u00edzo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Ju\u00edzo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12014,"id_music":808,"lyric":"O Juiz Se assentou\r\nabriram-se os livros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12015,"id_music":808,"lyric":"Quem dentre n\u00f3s subsistir\u00e1?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12016,"id_music":808,"lyric":"Pois as a\u00e7\u00f5es e\r\nos pensamentos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12017,"id_music":808,"lyric":"Nosso Juiz \u00e0 luz trar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12018,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12019,"id_music":808,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12020,"id_music":808,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12021,"id_music":808,"lyric":"Vai ser perdido o nosso caso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12022,"id_music":808,"lyric":"Ou alcan\u00e7amos o perd\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12023,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12024,"id_music":808,"lyric":"O ju\u00edzo iniciou-se\r\npelos que dormem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12025,"id_music":808,"lyric":"E ent\u00e3o a n\u00f3s ir\u00e1 passar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12026,"id_music":808,"lyric":"Logo tamb\u00e9m os\r\nnossos casos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12027,"id_music":808,"lyric":"Vai o Juiz apresentar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12028,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":12029,"id_music":808,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12030,"id_music":808,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12031,"id_music":808,"lyric":"Vai ser perdido o nosso caso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12032,"id_music":808,"lyric":"Ou alcan\u00e7amos o perd\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12033,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":12034,"id_music":808,"lyric":"Oh! como ser\u00e1\r\nperante o ju\u00edzo?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12035,"id_music":808,"lyric":"Nossas a\u00e7\u00f5es \u00e0 luz vir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12036,"id_music":808,"lyric":"Quando soar a voz dos livros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12037,"id_music":808,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12038,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":12039,"id_music":808,"lyric":"Quem haver\u00e1 de subsistir?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12040,"id_music":808,"lyric":"Qual h\u00e1 de ser a decis\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12041,"id_music":808,"lyric":"Vai ser perdido o nosso caso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12042,"id_music":808,"lyric":"Ou alcan\u00e7amos o perd\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12043,"id_music":808,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_544B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":544,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}