{"id_music":2021,"name":"Obedecer \u00c9 Melhor","url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Obedecer \u00c9 Melhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Obedecer \u00c9 Melhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52078,"id_music":2021,"lyric":"Obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52079,"id_music":2021,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre atender\r\na Deus e a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53032,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":52080,"id_music":2021,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52081,"id_music":2021,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":52082,"id_music":2021,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":52083,"id_music":2021,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":52084,"id_music":2021,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53033,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":52085,"id_music":2021,"lyric":"Dizeis que n\u00e3o \u00e9 preciso\r\nmais a lei guardar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":52086,"id_music":2021,"lyric":"Olhai que a B\u00edblia em\r\nlugar algum a faz tombar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53034,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":52088,"id_music":2021,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52089,"id_music":2021,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52090,"id_music":2021,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52091,"id_music":2021,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":52092,"id_music":2021,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53035,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":52093,"id_music":2021,"lyric":"Vir\u00e3o as b\u00ean\u00e7\u00e3os de\r\nDeus a quem a lei seguir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":52094,"id_music":2021,"lyric":"Oh! sim, Jesus nos ajuda\r\na toda a lei cumprir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53036,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":52095,"id_music":2021,"lyric":"A Deus com f\u00e9\r\nnossa alma volvamos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52096,"id_music":2021,"lyric":"\u00c0 Sua lei obede\u00e7amos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52097,"id_music":2021,"lyric":"Pois obedecer \u00e9 melhor\r\ndo que sacrificar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52098,"id_music":2021,"lyric":"Melhor \u00e9 sempre\r\natender a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":52099,"id_music":2021,"lyric":"E a lei guardar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53037,"id_music":2021,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_525B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":284,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}