{"id_music":1892,"name":"Meu C\u00e1lice Transborda","url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu C\u00e1lice Transborda.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Meu C\u00e1lice Transborda - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48201,"id_music":1892,"lyric":"T\u00e3o sedento, pelo\r\nmundo, eu procurava","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48202,"id_music":1892,"lyric":"Minh'alma, em v\u00e3o, satisfazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48203,"id_music":1892,"lyric":"Ent\u00e3o o Salvador falou-me","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48204,"id_music":1892,"lyric":"\"Desta fonte eterna\r\nvem beber\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":48527,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48205,"id_music":1892,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48206,"id_music":1892,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48207,"id_music":1892,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48208,"id_music":1892,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":48528,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":48209,"id_music":1892,"lyric":"Quanta gente est\u00e1 em\r\nbusca dos prazeres","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48210,"id_music":1892,"lyric":"Que o mundo pode oferecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48211,"id_music":1892,"lyric":"Ignoram a felicidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48212,"id_music":1892,"lyric":"Que em Cristo, de\r\ngra\u00e7a, podem ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":48529,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":48213,"id_music":1892,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48214,"id_music":1892,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48215,"id_music":1892,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48216,"id_music":1892,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":48530,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":48217,"id_music":1892,"lyric":"\u00d3 amigo, se as\r\ncoisas desta Terra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48218,"id_music":1892,"lyric":"S\u00f3 trazem dor, desilus\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48219,"id_music":1892,"lyric":"Em Cristo h\u00e1 paz e alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48220,"id_music":1892,"lyric":"Ele \u00e9 fonte de vida e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":48531,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":48221,"id_music":1892,"lyric":"O meu c\u00e1lice eu\r\nergo a Ti, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48222,"id_music":1892,"lyric":"Vem minh'alma\r\nsedenta saciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48223,"id_music":1892,"lyric":"Minha vida anseia\r\npelo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":48224,"id_music":1892,"lyric":"Faz meu ser dessa\r\n\u00e1gua transbordar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":48225,"id_music":1892,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_201B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":155,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}