{"id_music":4431,"name":"\u00a1Oh, qu\u00e9 amigo nos es Cristo!","url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, que amigo nos es Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Oh, que amigo nos es Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":69877,"id_music":4431,"lyric":"\u00a1Oh, qu\u00e9 amigo nos es Cristo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":69878,"id_music":4431,"lyric":"\u00c9l sinti\u00f3 nuestra aflicci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":69879,"id_music":4431,"lyric":"Y nos manda que llevemos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69880,"id_music":4431,"lyric":"Todo a Dios en oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":69881,"id_music":4431,"lyric":"\u00bfVive el hombre desprovisto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":69882,"id_music":4431,"lyric":"De consuelo y protecci\u00f3n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":69883,"id_music":4431,"lyric":"Es porque no tiene dicho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":69884,"id_music":4431,"lyric":"Todo a Dios en oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":72349,"id_music":4431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":69885,"id_music":4431,"lyric":"\u00bfVives d\u00e9bil y cargado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69886,"id_music":4431,"lyric":"De temor y tentaci\u00f3n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":69887,"id_music":4431,"lyric":"A Jes\u00fas, tu amigo eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":69888,"id_music":4431,"lyric":"Cuenta todo en oraci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":69889,"id_music":4431,"lyric":"\u00bfTe desprecian tus amigos?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69890,"id_music":4431,"lyric":"Dilo a \u00e9l en oraci\u00f3n:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":69891,"id_music":4431,"lyric":"En sus brazos cari\u00f1osos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":69892,"id_music":4431,"lyric":"Paz tendr\u00e1 tu coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":72350,"id_music":4431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":69893,"id_music":4431,"lyric":"Jesucristo es nuestro amigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69894,"id_music":4431,"lyric":"De esto pruebas mil mostr\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":69895,"id_music":4431,"lyric":"Al sufrir el cruel castigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":69896,"id_music":4431,"lyric":"Que el culpable mereci\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":69897,"id_music":4431,"lyric":"Y su pueblo redimido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":69898,"id_music":4431,"lyric":"Hallar\u00e1 seguridad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69899,"id_music":4431,"lyric":"Fiando en este amigo eterno","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":69900,"id_music":4431,"lyric":"Y esperando en su bondad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":69901,"id_music":4431,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_420.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":378,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}