{"id_music":2045,"name":"Faze Como Daniel","url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Faze Como Daniel.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Faze Como Daniel - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53311,"id_music":2045,"lyric":"Meu irm\u00e3o, procura ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53312,"id_music":2045,"lyric":"Tal qual Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53313,"id_music":2045,"lyric":"Com resolu\u00e7\u00e3o lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53314,"id_music":2045,"lyric":"Vencer o mal cruel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54779,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":53315,"id_music":2045,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53316,"id_music":2045,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53317,"id_music":2045,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53318,"id_music":2045,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54780,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":53319,"id_music":2045,"lyric":"N\u00e3o se turbe o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53320,"id_music":2045,"lyric":"Deixa a timidez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53321,"id_music":2045,"lyric":"Muitos males cair\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53322,"id_music":2045,"lyric":"Perante a intrepidez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54781,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":53323,"id_music":2045,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53324,"id_music":2045,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53325,"id_music":2045,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53326,"id_music":2045,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54782,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":53327,"id_music":2045,"lyric":"Para o crente no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53328,"id_music":2045,"lyric":"H\u00e1 nas trevas luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53329,"id_music":2045,"lyric":"Ele avan\u00e7a sem temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53330,"id_music":2045,"lyric":"Em nome de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54783,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":53331,"id_music":2045,"lyric":"Faze como Daniel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53332,"id_music":2045,"lyric":"Serve o eterno Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53333,"id_music":2045,"lyric":"Entre os infi\u00e9is, fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53334,"id_music":2045,"lyric":"Marcha para os C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54784,"id_music":2045,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_484B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":308,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}