{"id_music":4192,"name":"Despues del rio","url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Despues del rio.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Despues del rio - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":65934,"id_music":4192,"lyric":"He o\u00eddo de una tierra\r\nhermosa y so\u00f1ada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":65935,"id_music":4192,"lyric":"Un lugar en donde\r\nla alegr\u00eda es total","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":65936,"id_music":4192,"lyric":"Con mis ojos la diviso\r\nno muy distante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":65937,"id_music":4192,"lyric":"Mis o\u00eddos ya escuchando\r\nm\u00fasica est\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":65938,"id_music":4192,"lyric":"Cansadora es la vida\r\naqu\u00ed de este lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":65939,"id_music":4192,"lyric":"Y mis brazos casi ya\r\nno pueden remar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":65940,"id_music":4192,"lyric":"Agotado y heridos\r\npor tantos d\u00edas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":65941,"id_music":4192,"lyric":"Necesito encontrar\r\nel Puerto de amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":67957,"id_music":4192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":65942,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo existe\r\nun lugar para m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":65943,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo existe paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":65944,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo habr\u00e1\r\nfelicidad sin fin","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":65945,"id_music":4192,"lyric":"Con mi Jes\u00fas voy a morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":67958,"id_music":4192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":65946,"id_music":4192,"lyric":"He so\u00f1ado con aquellas\r\nbellas moradas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":65947,"id_music":4192,"lyric":"Que ninguno ha visto\r\nen este mundo jam\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":65948,"id_music":4192,"lyric":"De belleza que no\r\npuede ser comparada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":65949,"id_music":4192,"lyric":"Pues la gloria del Se\u00f1or\r\nse encuentra all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":65950,"id_music":4192,"lyric":"Mucho m\u00e1s hermoso\r\nque el so al ponerse","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":65951,"id_music":4192,"lyric":"O el reflejo del\r\nroc\u00edo en una flor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":65952,"id_music":4192,"lyric":"Es aquel encuentro\r\npara los redimidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":65953,"id_music":4192,"lyric":"Pues vali\u00f3 la pena aqu\u00ed\r\nluchar y vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":67959,"id_music":4192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":65954,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo existe\r\nun lugar para m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":65955,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo existe paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":65956,"id_music":4192,"lyric":"Despu\u00e9s del r\u00edo habr\u00e1\r\nfelicidad sin fin","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":65957,"id_music":4192,"lyric":"Con mi Jes\u00fas voy a morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":65958,"id_music":4192,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_570B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":342,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}