{"id_music":1519,"name":"Fruto da Cria\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2005\/Fruto da Cria\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34995,"id_music":1519,"lyric":"\u00c9 t\u00e3o bom sair correndo\r\nrespirando o puro ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34996,"id_music":1519,"lyric":"Saltitando no gramado\r\nou no parque a pular","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34997,"id_music":1519,"lyric":"Na verdade tudo \u00e9 lindo\r\nentre o c\u00e9u e o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34998,"id_music":1519,"lyric":"Sim Jesus fez esse mundo\r\npor muito me amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34999,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_081A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":35000,"id_music":1519,"lyric":"Fico olhando uma plantinha\r\ne come\u00e7o a pensar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":35001,"id_music":1519,"lyric":"Como pode a sementinha\r\ngerminar e brotar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":35002,"id_music":1519,"lyric":"N\u00e3o duvide um segundo\r\nda exist\u00eancia de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":35003,"id_music":1519,"lyric":"Olhe bem a natureza\r\nela quer lhe provar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":35004,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_178A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":35005,"id_music":1519,"lyric":"Sou t\u00e3o feliz por\r\nisso vivo a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":35006,"id_music":1519,"lyric":"Pois tamb\u00e9m eu sou\r\num fruto da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":35007,"id_music":1519,"lyric":"Ao me criar, Deus me\r\nfez com suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":35008,"id_music":1519,"lyric":"E colocou amor\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":35009,"id_music":1519,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":35010,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":35011,"id_music":1519,"lyric":"Quando vejo um pardalzinho\r\nt\u00e3o pequeno a voar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":35012,"id_music":1519,"lyric":"Eu me lembro da promessa\r\nem Cristo n\u00e3o vai falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":35013,"id_music":1519,"lyric":"Se das aves ele cuida\r\ntamb\u00e9m h\u00e1 de cuidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":35014,"id_music":1519,"lyric":"Dos seus filhos com\r\ncarinho ele vai amparar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":35015,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_090.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":35016,"id_music":1519,"lyric":"Sou t\u00e3o feliz por\r\nisso vivo a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":35017,"id_music":1519,"lyric":"Pois tamb\u00e9m eu sou\r\num fruto da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":35018,"id_music":1519,"lyric":"Ao me criar, Deus me\r\nfez com suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":35019,"id_music":1519,"lyric":"E colocou amor\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":35020,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":35021,"id_music":1519,"lyric":"Sou t\u00e3o feliz por\r\nisso vivo a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":35022,"id_music":1519,"lyric":"Pois tamb\u00e9m eu sou\r\num fruto da cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":35023,"id_music":1519,"lyric":"Ao me criar, Deus me\r\nfez com suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":35024,"id_music":1519,"lyric":"E colocou amor\r\nno meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":35025,"id_music":1519,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":35026,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":35027,"id_music":1519,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":35028,"id_music":1519,"lyric":"Amor no meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":35029,"id_music":1519,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_559B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":35}],"albums":[{"id_album":687,"name":"Momentos de Louvor 2005","track":8,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2005.bmp","order":20}]}