{"id_music":1927,"name":"Nunca te Deixarei","url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nunca Te Deixarei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nunca Te Deixarei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49516,"id_music":1927,"lyric":"Oh! como \u00e9 grande\r\ne doce a promessa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49517,"id_music":1927,"lyric":"Do Salvador, Jesus\r\nnosso Rei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49518,"id_music":1927,"lyric":"Ao que confia na Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49519,"id_music":1927,"lyric":"Ele diz: \"Sempre te guardarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49603,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49520,"id_music":1927,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49521,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49522,"id_music":1927,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49523,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49604,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49524,"id_music":1927,"lyric":"\"Eu sou teu Deus\r\ne para livrar-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49525,"id_music":1927,"lyric":"De ti bem perto\r\nsempre estarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49526,"id_music":1927,"lyric":"N\u00e3o tenhas medo\r\npois, bem seguro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49527,"id_music":1927,"lyric":"Eu pela m\u00e3o te conduzirei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49605,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49528,"id_music":1927,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49529,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49530,"id_music":1927,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49531,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49606,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49532,"id_music":1927,"lyric":"\"Para remir-te dei\r\no Meu sangue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49533,"id_music":1927,"lyric":"Pelo teu nome j\u00e1 te chamei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49534,"id_music":1927,"lyric":"Meu para sempre tu \u00e9s agora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49535,"id_music":1927,"lyric":"Cr\u00ea pois, que nunca\r\nte deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49607,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49536,"id_music":1927,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49537,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49538,"id_music":1927,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49539,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49608,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":49540,"id_music":1927,"lyric":"\"Eras indigno, mas escolhi-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":49541,"id_music":1927,"lyric":"N\u00e3o temas, pois Eu\r\nmuito te amei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":49542,"id_music":1927,"lyric":"Quem dos Meus bra\u00e7os\r\npode arrancar-te?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":49543,"id_music":1927,"lyric":"Sempre seguro te guardarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":49609,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":49544,"id_music":1927,"lyric":"\"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":49545,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu contigo sempre serei!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":49546,"id_music":1927,"lyric":"\u00d3, n\u00e3o temas, \u00f3, n\u00e3o temas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":49547,"id_music":1927,"lyric":"Pois Eu nunca te deixarei\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":49548,"id_music":1927,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_386B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":180,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}