{"id_music":637,"name":"M\u00e1goas","url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/M\u00e1goas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/M\u00e1goas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19042,"id_music":637,"lyric":"Se tens m\u00e1goas\r\nvolve agora a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19043,"id_music":637,"lyric":"O melhor Amigo que tu tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19044,"id_music":637,"lyric":"Eis que est\u00e1 a ti\r\nsempre achegado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19045,"id_music":637,"lyric":"Pronto a dar-te Seus\r\nmelhores bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19046,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":19047,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19048,"id_music":637,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19049,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19050,"id_music":637,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":19051,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":19052,"id_music":637,"lyric":"Se a ingratid\u00e3o ferir-te a alma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19053,"id_music":637,"lyric":"Se amarguras v\u00eam ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19054,"id_music":637,"lyric":"V\u00ea ent\u00e3o que\r\nCristo est\u00e1 ao lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19055,"id_music":637,"lyric":"E te d\u00e1 consolo na afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19056,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":19057,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19058,"id_music":637,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19059,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":19060,"id_music":637,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19061,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":19062,"id_music":637,"lyric":"Cristo compreende\r\nas tuas dores","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19063,"id_music":637,"lyric":"Quer tua alma\r\nenferma restaurar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19064,"id_music":637,"lyric":"Oh, confia em Seu amor imenso","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19065,"id_music":637,"lyric":"Que s\u00f3 Ele pode al\u00edvio dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19066,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":19067,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19068,"id_music":637,"lyric":"Vai com Ele ter, vai\r\nsem mesmo te deter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":19069,"id_music":637,"lyric":"Leva a Cristo as tuas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19070,"id_music":637,"lyric":"Que Ele as muda\r\ntodas em prazer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19071,"id_music":637,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_368B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":368,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}