{"id_music":1949,"name":"Bendita Seguran\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bendita Seguran\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Bendita Seguran\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50255,"id_music":1949,"lyric":"Que seguran\u00e7a! Sou de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50256,"id_music":1949,"lyric":"Eu j\u00e1 desfruto\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os da luz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50257,"id_music":1949,"lyric":"Sei que herdeiro\r\nsou de meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50258,"id_music":1949,"lyric":"Ele me leva \u00e0 gl\u00f3ria dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52564,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":50259,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50260,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50261,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50262,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52565,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":50263,"id_music":1949,"lyric":"Sendo submisso\r\nsempre ao bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50264,"id_music":1949,"lyric":"Sinto os enlevos\r\npuros no al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50265,"id_music":1949,"lyric":"Anjos, descendo\r\ntrazem no alvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50266,"id_music":1949,"lyric":"Ecos da gra\u00e7a\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os do amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52566,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":50267,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50268,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50269,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50270,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":52567,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":50271,"id_music":1949,"lyric":"Sempre vivendo em\r\nSeu grande amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":50272,"id_music":1949,"lyric":"Me regozijo em\r\nmeu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":50273,"id_music":1949,"lyric":"Esperan\u00e7oso, vivo na luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":50274,"id_music":1949,"lyric":"Quanta bondade\r\ntem meu Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":52568,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":50275,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":50276,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":50277,"id_music":1949,"lyric":"Canta, minh'alma!\r\nCanta ao Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":50278,"id_music":1949,"lyric":"Rende-Lhe sempre\r\nhonra e louvor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":50279,"id_music":1949,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_240B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":212,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}