{"id_music":4607,"name":"Se\u00f1or Jes\u00fas, el d\u00eda ya se fue","url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Senor Jesus, el dia ya se fue.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Senor Jesus, el dia ya se fue - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":73911,"id_music":4607,"lyric":"Se\u00f1or Jes\u00fas, el d\u00eda ya se fue","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:07","instrumental_time":"00:00:08","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":73912,"id_music":4607,"lyric":"La noche cierra\r\noh, conmigo s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":73913,"id_music":4607,"lyric":"Al desvalido, por\r\ntu compasi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":73914,"id_music":4607,"lyric":"Dale tu amparo y consolaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":74952,"id_music":4607,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":73915,"id_music":4607,"lyric":"Veloz el d\u00eda nuestro\r\nhuyendo va","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":73916,"id_music":4607,"lyric":"Su gloria, sus\r\nensue\u00f1os pasan ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":73917,"id_music":4607,"lyric":"Mudanza y muerte\r\nveo en redor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":73918,"id_music":4607,"lyric":"No mudas t\u00fa: conmigo\r\ns\u00e9, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":74953,"id_music":4607,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":73919,"id_music":4607,"lyric":"Tu gracia en todo\r\nel d\u00eda he menester","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":73920,"id_music":4607,"lyric":"\u00bfQui\u00e9n otro puede al\r\ntentador vencer?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":73921,"id_music":4607,"lyric":"\u00bfQu\u00e9 otro amante\r\ngu\u00eda encontrar\u00e9?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":73922,"id_music":4607,"lyric":"En sombra o sol\r\nSe\u00f1or, conmigo s\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":74954,"id_music":4607,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":73923,"id_music":4607,"lyric":"Que vea al fin en\r\nmi postrer visi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":73924,"id_music":4607,"lyric":"De luz la senda que\r\nme lleve a Sion","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":73925,"id_music":4607,"lyric":"Do alegre cantar\u00e9\r\nal triunfar la fe:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":73926,"id_music":4607,"lyric":"\"Jes\u00fas conmigo en\r\nvida y muerte fue\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":74955,"id_music":4607,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_465B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":52,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}