{"id_music":621,"name":"Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 no Monte","url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 no Monte.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Meu Ref\u00fagio Est\u00e1 no Monte - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":21658,"id_music":621,"lyric":"Meu ref\u00fagio est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":21659,"id_music":621,"lyric":"Onde posso descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":21660,"id_music":621,"lyric":"E beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":21661,"id_music":621,"lyric":"De \u00e1gua pura e salutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":21662,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":21663,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":21664,"id_music":621,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":21665,"id_music":621,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":21666,"id_music":621,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":21667,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":21668,"id_music":621,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":21669,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":21670,"id_music":621,"lyric":"Minha for\u00e7a est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":21671,"id_music":621,"lyric":"Onde fico a meditar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":21672,"id_music":621,"lyric":"Meu poder prov\u00e9m da fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":21673,"id_music":621,"lyric":"Quando estou humilde a orar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":21674,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":17},{"id_lyric":21675,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":21676,"id_music":621,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":21677,"id_music":621,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":21678,"id_music":621,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":21679,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":21680,"id_music":621,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":21681,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":21682,"id_music":621,"lyric":"Minha gl\u00f3ria est\u00e1 no monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":21683,"id_music":621,"lyric":"Em que Cristo padeceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":21684,"id_music":621,"lyric":"Onde vejo a rubra fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":21685,"id_music":621,"lyric":"De Seu sangue que verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":21686,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":21687,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":21688,"id_music":621,"lyric":"Sempre vou me refugiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":21689,"id_music":621,"lyric":"Vou subindo para o monte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":21690,"id_music":621,"lyric":"A beber da limpa fonte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":21691,"id_music":621,"lyric":"Bem cedinho e de tarde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":21692,"id_music":621,"lyric":"Vou com Cristo me encontrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":21693,"id_music":621,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_352B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":352,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}