{"id_music":311,"name":"O C\u00e9u Azul","url_image":"\/images\/hasd_039.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O C\u00e9u Azul.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O C\u00e9u Azul - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6727,"id_music":311,"lyric":"O c\u00e9u azul na amplid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6728,"id_music":311,"lyric":"Estrelas mil em multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6729,"id_music":311,"lyric":"A luz do c\u00e9u e seu fulgor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6730,"id_music":311,"lyric":"Proclamar\u00e3o o Criador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6731,"id_music":311,"lyric":"O Sol de luz, com seu calor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":6732,"id_music":311,"lyric":"Louvor dar\u00e1 ao seu Autor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6733,"id_music":311,"lyric":"E sem falar, a resplender","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6734,"id_music":311,"lyric":"Dir\u00e1 de Deus e Seu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6735,"id_music":311,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":6736,"id_music":311,"lyric":"Ao grande Deus\r\no som do mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":6737,"id_music":311,"lyric":"A flor gentil, a voz do ar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6738,"id_music":311,"lyric":"A doce paz da noite azul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6739,"id_music":311,"lyric":"Aclamar\u00e3o de norte a sul","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6740,"id_music":311,"lyric":"Assim dir\u00e3o o c\u00e9u e o mar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6741,"id_music":311,"lyric":"Do Seu poder e\r\namor sem par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6742,"id_music":311,"lyric":"E v\u00f3s, na\u00e7\u00f5es clamai tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6743,"id_music":311,"lyric":"Louvai a Deus\r\nSenhor! Am\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6744,"id_music":311,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":39,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}