{"id_music":819,"name":"At\u00e9 Ent\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/At\u00e9 Ent\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/At\u00e9 Ent\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12611,"id_music":819,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o alegre\r\nhoje canta","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12612,"id_music":819,"lyric":"Ao relembrar que\r\nas dores cessar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12613,"id_music":819,"lyric":"Vir\u00e1 o fim a este\r\nmundo escuro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12614,"id_music":819,"lyric":"Meu lar ser\u00e1 nas\r\nterras de Si\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12615,"id_music":819,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12616,"id_music":819,"lyric":"Mas t\u00e9 ent\u00e3o eu\r\nseguirei cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12617,"id_music":819,"lyric":"T\u00e9 ent\u00e3o contente\r\neu hei de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12618,"id_music":819,"lyric":"At\u00e9 o dia em que\r\na cidade eu veja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12619,"id_music":819,"lyric":"E ou\u00e7a a Deus\r\nchamar-me ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12620,"id_music":819,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":12621,"id_music":819,"lyric":"A morte e a dor n\u00e3o\r\nmais pavor nos trazem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12622,"id_music":819,"lyric":"Pois eu bem sei que\r\nem breve findar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12623,"id_music":819,"lyric":"De todo o mal que\r\naqui nos faz trementes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12624,"id_music":819,"lyric":"Ao recordar os\r\nsalvos sorrir\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12625,"id_music":819,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":12626,"id_music":819,"lyric":"Mas t\u00e9 ent\u00e3o eu\r\nseguirei cantando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12627,"id_music":819,"lyric":"T\u00e9 ent\u00e3o contente\r\neu hei de estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12628,"id_music":819,"lyric":"At\u00e9 o dia em que\r\na cidade eu veja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12629,"id_music":819,"lyric":"E ou\u00e7a a Deus\r\nchamar-me ao lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12630,"id_music":819,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_555B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":555,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}