{"id_music":474,"name":"Maravilhosa Gra\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Maravilhosa Gra\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Maravilhosa Gra\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":14581,"id_music":474,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nMaior que o meu pecar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":14582,"id_music":474,"lyric":"Como poder cant\u00e1-la?\r\nComo hei de come\u00e7ar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":14583,"id_music":474,"lyric":"Trouxe-me al\u00edvio \u00e0 alma\r\ne vivo em toda a calma","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":14584,"id_music":474,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":14585,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":14586,"id_music":474,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":14587,"id_music":474,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":14588,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":14589,"id_music":474,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":14590,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maior que a\r\nminha vida in\u00fatil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":14591,"id_music":474,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":14592,"id_music":474,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":14593,"id_music":474,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":14594,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":14595,"id_music":474,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nTraz vida perenal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":14596,"id_music":474,"lyric":"Por Cristo perdoado\r\nvou \u00e0 mans\u00e3o real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":14597,"id_music":474,"lyric":"Sei que hoje sou liberto\r\nvivo de Deus bem perto","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":14598,"id_music":474,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":14599,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":14600,"id_music":474,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":14601,"id_music":474,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":14602,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":14603,"id_music":474,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":14604,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maior que a\r\nminha vida in\u00fatil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":14605,"id_music":474,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":14606,"id_music":474,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":14607,"id_music":474,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":14608,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":14609,"id_music":474,"lyric":"Maravilhosa gra\u00e7a\r\nQu\u00e3o ricas b\u00ean\u00e7\u00e3os traz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":14610,"id_music":474,"lyric":"Por ela Deus salvou-me\r\ndeu-me perd\u00e3o e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":14611,"id_music":474,"lyric":"Salvo, sim, em verdade\r\npor toda a eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":14612,"id_music":474,"lyric":"Pela maravilhosa\r\ngra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":14613,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":14614,"id_music":474,"lyric":"Gra\u00e7a! Qu\u00e3o\r\nmaravilhosa gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":14615,"id_music":474,"lyric":"Como o firmamento, \u00e9 sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":14616,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maravilhosa\r\n\u00e9 t\u00e3o grandiosa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":14617,"id_music":474,"lyric":"T\u00e3o sublime e doce para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":14618,"id_music":474,"lyric":"\u00c9 maior que a\r\nminha vida in\u00fatil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":14619,"id_music":474,"lyric":"Mais profunda que\r\no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":14620,"id_music":474,"lyric":"A Cristo vamos\r\npois, louvores dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:43","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":14621,"id_music":474,"lyric":"A Deus honrar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":14622,"id_music":474,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_204B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":204,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}