{"id_music":314,"name":"Noite de Paz","url_image":"\/images\/hasd_042.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Noite de Paz.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Noite de Paz - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6793,"id_music":314,"lyric":"Tudo \u00e9 paz! Tudo amor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6794,"id_music":314,"lyric":"Dormem todos em redor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6795,"id_music":314,"lyric":"Em Bel\u00e9m Jesus nasceu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6796,"id_music":314,"lyric":"Rei da paz, da Terra e C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6797,"id_music":314,"lyric":"Nosso Salvador\r\n\u00e9 Jesus, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":6798,"id_music":314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":6799,"id_music":314,"lyric":"Gl\u00f3ria a Deus!\r\nGl\u00f3ria a Deus!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6800,"id_music":314,"lyric":"Cantam anjos l\u00e1 nos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6801,"id_music":314,"lyric":"Boas novas de perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6802,"id_music":314,"lyric":"Gra\u00e7a eterna, salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":6803,"id_music":314,"lyric":"Prova desse amor\r\nd\u00e1 o Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6804,"id_music":314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":6805,"id_music":314,"lyric":"Rei da paz, Rei do amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6806,"id_music":314,"lyric":"\u00c9 Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6807,"id_music":314,"lyric":"Vinde todos Lhe pedir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6808,"id_music":314,"lyric":"Que nos venha conduzir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6809,"id_music":314,"lyric":"Deste mundo a luz\r\n\u00e9 o Senhor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6810,"id_music":314,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:53","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":42,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}