{"id_music":746,"name":"Em Tuas M\u00e3os","url_image":"\/images\/hasd_480.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Em Tuas M\u00e3os.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Em Tuas M\u00e3os - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":13821,"id_music":746,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":13822,"id_music":746,"lyric":"Quero, \u00f3 Deus, me\r\ncolocar em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":13823,"id_music":746,"lyric":"Vem mostrar-me, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":13824,"id_music":746,"lyric":"Teu carinho e Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":13825,"id_music":746,"lyric":"Meus temores vou depor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":13826,"id_music":746,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":13827,"id_music":746,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":13828,"id_music":746,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os\r\nem Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":13829,"id_music":746,"lyric":"Quero, \u00f3 Deus me\r\ncolocar em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":13830,"id_music":746,"lyric":"Esta \u00e9 minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":13831,"id_music":746,"lyric":"Ter a vida em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":13832,"id_music":746,"lyric":"Toma pois meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":13833,"id_music":746,"lyric":"Em Tuas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":13834,"id_music":746,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":14}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":480,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}