{"id_music":4297,"name":"En la c\u00e9lica morada","url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En la celica morada.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/En la celica morada - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":68784,"id_music":4297,"lyric":"En la c\u00e9lica morada","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:10","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":69518,"id_music":4297,"lyric":"De las cumbres del ed\u00e9n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":68785,"id_music":4297,"lyric":"Donde toda voz ensalza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":69519,"id_music":4297,"lyric":"Al autor de todo bien","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68786,"id_music":4297,"lyric":"\u00bfEl pesar recordaremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":68787,"id_music":4297,"lyric":"Y la triste nublaz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":68788,"id_music":4297,"lyric":"Tantas luchas del espiritu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":69520,"id_music":4297,"lyric":"Con el d\u00e9bil coraz\u00f3n?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":69397,"id_music":4297,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":68789,"id_music":4297,"lyric":"S\u00ed, all\u00ed ser\u00e1 grat\u00edsimo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":69521,"id_music":4297,"lyric":"Conocer y alabar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":68790,"id_music":4297,"lyric":"Al pastor fiel y ben\u00e9fico","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":69522,"id_music":4297,"lyric":"Que nos ayud\u00f3 a llegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":69398,"id_music":4297,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":68791,"id_music":4297,"lyric":"Oraci\u00f3n, deberes, penas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":69525,"id_music":4297,"lyric":"V\u00edas que andvimos ya","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":68792,"id_music":4297,"lyric":"Poseyendo las riquezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":69526,"id_music":4297,"lyric":"Que jes\u00fas nos guarda all\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":68793,"id_music":4297,"lyric":"\u00bfLa memoria retendremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":69527,"id_music":4297,"lyric":"Del pret\u00e9rito dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":68794,"id_music":4297,"lyric":"Del camino largo, asp\u00e9rrimo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":68795,"id_music":4297,"lyric":"Con su luchas, su temor?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":69399,"id_music":4297,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":68796,"id_music":4297,"lyric":"S\u00ed, all\u00ed ser\u00e1 grat\u00edsimo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":69524,"id_music":4297,"lyric":"Conocer y alabar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":68797,"id_music":4297,"lyric":"Al pastor fiel y ben\u00e9fico","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":69523,"id_music":4297,"lyric":"Que nos ayud\u00f3 a llegar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":68798,"id_music":4297,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_306B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":329,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}