{"id_music":603,"name":"Sou Peregrino e Forasteiro","url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sou Peregrino e Forasteiro.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sou Peregrino e Forasteiro - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22680,"id_music":603,"lyric":"Sou peregrino e forasteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22681,"id_music":603,"lyric":"Uma noite aqui\r\ndemoro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22682,"id_music":603,"lyric":"N\u00e3o me detenhas\r\npois que vou indo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22683,"id_music":603,"lyric":"Pra onde h\u00e1 fontes\r\nsempre fluindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22684,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":22685,"id_music":603,"lyric":"Sou peregrino e forasteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22686,"id_music":603,"lyric":"Uma noite aqui\r\ndemoro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22687,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":22688,"id_music":603,"lyric":"Oh! quanta gl\u00f3ria\r\nl\u00e1 brilha sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":22689,"id_music":603,"lyric":"L\u00e1 est\u00e1 meu anelante cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22690,"id_music":603,"lyric":"Aqui no mundo escuro e triste","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22691,"id_music":603,"lyric":"Eu ando errante, e a dor existe","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22692,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":22693,"id_music":603,"lyric":"Sou peregrino e forasteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":22694,"id_music":603,"lyric":"Uma noite aqui\r\ndemoro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22695,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":22696,"id_music":603,"lyric":"L\u00e1 na cidade pra onde eu sigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22697,"id_music":603,"lyric":"Meu Senhor, sim\r\nmeu Senhor \u00e9 sua luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22698,"id_music":603,"lyric":"L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 pranto\r\nn\u00e3o h\u00e1 tristeza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22699,"id_music":603,"lyric":"Em tudo h\u00e1 gra\u00e7a, real beleza","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22700,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":22701,"id_music":603,"lyric":"Sou peregrino e forasteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22702,"id_music":603,"lyric":"Uma noite aqui\r\ndemoro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":22703,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":22704,"id_music":603,"lyric":"\u00d3 terra triste, eu\r\nvou deixar-te","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22705,"id_music":603,"lyric":"Mas um dia voltar\u00e1s\r\n\u00e0 perfei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22706,"id_music":603,"lyric":"Por Cristo foste criada linda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22707,"id_music":603,"lyric":"E restaurada ser\u00e1s ainda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":22708,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":22709,"id_music":603,"lyric":"Sou peregrino e forasteiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":22710,"id_music":603,"lyric":"Uma noite aqui\r\ndemoro e nada mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":22711,"id_music":603,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_334B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":334,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}