{"id_music":1839,"name":"\u00d3 Vem, Emanuel!","url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem, Emanuel!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/\u00d3 Vem, Emanuel! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46597,"id_music":1839,"lyric":"\u00d3, vem, \u00f3, vem, Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46598,"id_music":1839,"lyric":"E salva o aflito Israel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46599,"id_music":1839,"lyric":"Que chora o ex\u00edlio\r\nem seu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46600,"id_music":1839,"lyric":"At\u00e9 Jesus aparecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":47553,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":46601,"id_music":1839,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46602,"id_music":1839,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":47554,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":46603,"id_music":1839,"lyric":"Sabedoria que \u00e9 do al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46604,"id_music":1839,"lyric":"Ordena tudo aqui tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":46605,"id_music":1839,"lyric":"O bom caminho\r\nvem mostrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46606,"id_music":1839,"lyric":"E como nele sempre andar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":47555,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":46607,"id_music":1839,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46608,"id_music":1839,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":47556,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":46609,"id_music":1839,"lyric":"\u00d3 Desejado das na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":46610,"id_music":1839,"lyric":"Unidos faze os cora\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":46611,"id_music":1839,"lyric":"Do mundo vem\r\ntirar o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":46612,"id_music":1839,"lyric":"E dar-lhe a paz celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":47557,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":46613,"id_music":1839,"lyric":"Cantai! Cantai! Emanuel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":46614,"id_music":1839,"lyric":"Vir\u00e1 a v\u00f3s, \u00f3 Israel!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":47558,"id_music":1839,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_140B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":102,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}