{"id_music":1939,"name":"N\u00e3o Ando S\u00f3","url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Ando S\u00f3.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/N\u00e3o Ando S\u00f3 - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":50029,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nCristo me acompanha","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":50030,"id_music":1939,"lyric":"Por toda a parte\r\naonde quer que eu for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":50031,"id_music":1939,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o se\r\nalegra em Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":50032,"id_music":1939,"lyric":"E quantos queiram\r\nfruem Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52519,"id_music":1939,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":50033,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, Jesus\r\nao lado tenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":50034,"id_music":1939,"lyric":"E nEle achei Amigo sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":50035,"id_music":1939,"lyric":"De tal Amigo apoio\r\ne guia obtenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":50036,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nEle me \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52520,"id_music":1939,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":50037,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, em\r\nmeio \u00e0 tempestade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":50038,"id_music":1939,"lyric":"Mesmo que o vento\r\nesteja a me a\u00e7oitar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":50039,"id_music":1939,"lyric":"Seguro vou pois\r\nCristo est\u00e1 comigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":50040,"id_music":1939,"lyric":"E os bra\u00e7os Seus\r\nest\u00e3o a me rodear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":52521,"id_music":1939,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":50041,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, Jesus\r\nao lado tenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":50042,"id_music":1939,"lyric":"E nEle achei Amigo sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":50043,"id_music":1939,"lyric":"De tal Amigo apoio\r\ne guia obtenho","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":50044,"id_music":1939,"lyric":"N\u00e3o ando s\u00f3, pois\r\nEle me \u00e9 real","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":50045,"id_music":1939,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_382B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":20}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":202,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}