{"id_music":2262,"name":"Sabe Quantas Estrelinhas?","url_image":"\/images\/hasd_456.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Sabe Quantas Estrelinhas.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":60061,"id_music":2262,"lyric":"Sabe quantas estrelinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":60062,"id_music":2262,"lyric":"L\u00e1 no c\u00e9u brilhando est\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":60063,"id_music":2262,"lyric":"Sabe quantas nuvenzinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":60064,"id_music":2262,"lyric":"Pelo vasto mundo v\u00e3o?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":60065,"id_music":2262,"lyric":"Deus a todas tem contado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":60066,"id_music":2262,"lyric":"E nenhuma tem faltado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":60067,"id_music":2262,"lyric":"Pois a todas Ele v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":60068,"id_music":2262,"lyric":"Sim, a todas Ele v\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":60069,"id_music":2262,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":60070,"id_music":2262,"lyric":"Sabe quantos passarinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":60071,"id_music":2262,"lyric":"Voam livres pelo ar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":60072,"id_music":2262,"lyric":"Quantos peixes\r\nque n\u00e3o cansam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":60073,"id_music":2262,"lyric":"Divertindo-se no mar?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":60075,"id_music":2262,"lyric":"Ele cuida dos peixinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":60076,"id_music":2262,"lyric":"E tamb\u00e9m dos passarinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":60077,"id_music":2262,"lyric":"Com carinho e com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":60078,"id_music":2262,"lyric":"Com carinho e com amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":60079,"id_music":2262,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":60080,"id_music":2262,"lyric":"Muitas s\u00e3o as criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":60081,"id_music":2262,"lyric":"Que no mundo inteiro h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":60082,"id_music":2262,"lyric":"Brincam sempre\r\ncorrem todas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":60083,"id_music":2262,"lyric":"Para l\u00e1 e para c\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":60084,"id_music":2262,"lyric":"Pois Deus v\u00ea a cada uma","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":60085,"id_music":2262,"lyric":"N\u00e3o Se esquece de nenhuma","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":60086,"id_music":2262,"lyric":"Ele ama a todos n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":60087,"id_music":2262,"lyric":"Ele ama a todos n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":60088,"id_music":2262,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":515,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}