{"id_music":2085,"name":"Gra\u00e7as","url_image":"\/images\/hasd_247.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7as.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Gra\u00e7as - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":54391,"id_music":2085,"lyric":"Gra\u00e7as dou, sim, pela vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":54392,"id_music":2085,"lyric":"Que o bom Deus a mim legou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":54393,"id_music":2085,"lyric":"Gra\u00e7as dou por meu futuro","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":54394,"id_music":2085,"lyric":"E por tudo o que passou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54395,"id_music":2085,"lyric":"Pelas b\u00ean\u00e7\u00e3os derramadas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":54396,"id_music":2085,"lyric":"Pela dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":54397,"id_music":2085,"lyric":"Pelo Seu cuidado infindo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":54398,"id_music":2085,"lyric":"Pela gra\u00e7a do perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":54994,"id_music":2085,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":54399,"id_music":2085,"lyric":"Gra\u00e7as pelo azul celeste","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":54400,"id_music":2085,"lyric":"E por nuvens que h\u00e1 tamb\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":54401,"id_music":2085,"lyric":"Pelas rosas do caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":54402,"id_music":2085,"lyric":"E os espinhos que elas t\u00eam","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":54403,"id_music":2085,"lyric":"Pela aurora, pela noite","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54404,"id_music":2085,"lyric":"Pela estrela que brilhou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":54405,"id_music":2085,"lyric":"Pela prece respondida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":54406,"id_music":2085,"lyric":"E a esperan\u00e7a que raiou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":54995,"id_music":2085,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":54407,"id_music":2085,"lyric":"Pela cruz e o sofrimento","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54408,"id_music":2085,"lyric":"E eternal ressurrei\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":54409,"id_music":2085,"lyric":"Pelo amor que \u00e9 sem medida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":54410,"id_music":2085,"lyric":"Pela paz no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":54411,"id_music":2085,"lyric":"Pela l\u00e1grima vertida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":54412,"id_music":2085,"lyric":"E o consolo que \u00e9 sem-par","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54413,"id_music":2085,"lyric":"Pelo dom da eterna vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":54414,"id_music":2085,"lyric":"Sempre a Deus irei louvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":54415,"id_music":2085,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":348,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}