{"id_music":1920,"name":"Que Prazer \u00e9 Ser de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Que Prazer \u00c9 Ser De Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Que Prazer \u00c9 Ser De Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49341,"id_music":1920,"lyric":"Que prazer \u00e9 ser de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49342,"id_music":1920,"lyric":"NEle crer e confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49343,"id_music":1920,"lyric":"Aceitar os Seus ensinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49344,"id_music":1920,"lyric":"Suas b\u00ean\u00e7\u00e3os desfrutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49562,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":49345,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49346,"id_music":1920,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49347,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49348,"id_music":1920,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49563,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49349,"id_music":1920,"lyric":"Oh, que b\u00ean\u00e7\u00e3o\r\ncrer em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49350,"id_music":1920,"lyric":"Crer no sangue que verteu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49351,"id_music":1920,"lyric":"Pois os meus pecados todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49352,"id_music":1920,"lyric":"Sepultou e os esqueceu!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49564,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":49353,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49354,"id_music":1920,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49355,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49356,"id_music":1920,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49565,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":49357,"id_music":1920,"lyric":"Bem feliz eu sou em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49358,"id_music":1920,"lyric":"DEle aqui desejo ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49359,"id_music":1920,"lyric":"Quero, pois, humildemente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":49360,"id_music":1920,"lyric":"Ao Senhor obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49566,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":49361,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! J\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49362,"id_music":1920,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49363,"id_music":1920,"lyric":"Cristo! Cristo! bem-amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":49364,"id_music":1920,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49365,"id_music":1920,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":173,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}