{"id_music":1935,"name":"Eu Achei","url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Achei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Achei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":49843,"id_music":1935,"lyric":"Eu achei, sim eu achei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":49844,"id_music":1935,"lyric":"Uma fonte em\r\nque me satisfiz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":49845,"id_music":1935,"lyric":"Quando aceitei a\r\nJesus, meu Rei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":49846,"id_music":1935,"lyric":"Foi meu dia mais feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49847,"id_music":1935,"lyric":"Recebi, sim, eu recebi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":49848,"id_music":1935,"lyric":"Plenitude de vida em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":49849,"id_music":1935,"lyric":"Que me trouxe a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":49850,"id_music":1935,"lyric":"Que prov\u00e9m da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":49851,"id_music":1935,"lyric":"Seu amor ent\u00e3o senti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49852,"id_music":1935,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":49853,"id_music":1935,"lyric":"A vida era triste\r\ns\u00f3 dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":49855,"id_music":1935,"lyric":"Mas hoje \u00e9 diferente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":49856,"id_music":1935,"lyric":"Com Jesus em\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":49857,"id_music":1935,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":49858,"id_music":1935,"lyric":"Seu perd\u00e3o, ele trouxe a mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":49859,"id_music":1935,"lyric":"Esperan\u00e7a em Jesus eu ganhei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":49860,"id_music":1935,"lyric":"Desde que busquei\r\ndesde que encontrei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:52","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":49862,"id_music":1935,"lyric":"Esse amor que n\u00e3o tem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":49863,"id_music":1935,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":49990,"id_music":1935,"lyric":"A vida era triste\r\ns\u00f3 dor e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":49991,"id_music":1935,"lyric":"Mas hoje \u00e9 diferente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":49988,"id_music":1935,"lyric":"Com Jesus em\r\nmeu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":49989,"id_music":1935,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":49864,"id_music":1935,"lyric":"Quero, sim, a Jesus amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49865,"id_music":1935,"lyric":"Pois Seu sangue\r\npor mim derramou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":49866,"id_music":1935,"lyric":"Ao Seu lado estou\r\npara o c\u00e9u eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":49868,"id_music":1935,"lyric":"Quero a vida lhe entregar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":49869,"id_music":1935,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":168,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}