{"id_music":1904,"name":"Ref\u00fagio em Temporal","url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ref\u00fagio Em Temporal.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Ref\u00fagio Em Temporal - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48763,"id_music":1904,"lyric":"Eterna rocha \u00e9 meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48764,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48765,"id_music":1904,"lyric":"A confian\u00e7a nele eu pus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48766,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49165,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48767,"id_music":1904,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48768,"id_music":1904,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48769,"id_music":1904,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48770,"id_music":1904,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49166,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":48771,"id_music":1904,"lyric":"Defesa forte e prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48772,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48773,"id_music":1904,"lyric":"N\u00e3o temeremos prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48774,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49167,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":48775,"id_music":1904,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48776,"id_music":1904,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48777,"id_music":1904,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48778,"id_music":1904,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49168,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":48779,"id_music":1904,"lyric":"\u00d3 Rocha eterna, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48780,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48781,"id_music":1904,"lyric":"S\u00ea Tu meu guia, for\u00e7a e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48782,"id_music":1904,"lyric":"Ref\u00fagio sempre em temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49169,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":48783,"id_music":1904,"lyric":"Rocha eterna\r\nnossa prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48784,"id_music":1904,"lyric":"Nosso abrigo\r\nnosso Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48785,"id_music":1904,"lyric":"Sempre certo na tribula\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":48786,"id_music":1904,"lyric":"Presente sempre\r\nem nossa dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49170,"id_music":1904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":187,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}