{"id_music":2188,"name":"Vencendo Vem Jesus","url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vencendo Vem Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Vencendo Vem Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57414,"id_music":2188,"lyric":"J\u00e1 refulge a gl\u00f3ria eterna\r\nde Jesus o Rei dos Reis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57416,"id_music":2188,"lyric":"Breve os reinos deste mundo\r\nouvir\u00e3o as Suas leis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57418,"id_music":2188,"lyric":"Os sinais da Sua vinda\r\nmais se mostram cada vez","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":57420,"id_music":2188,"lyric":"Vencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":59236,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":57421,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":57423,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":59237,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":57425,"id_music":2188,"lyric":"O clarim que chama os\r\ncrentes \u00e0 batalha j\u00e1 soou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":57427,"id_music":2188,"lyric":"Cristo \u00e0 frente do Seu povo\r\nmultid\u00f5es j\u00e1 conquistou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57429,"id_music":2188,"lyric":"O inimigo em retirada\r\nseu furor manifestou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":57431,"id_music":2188,"lyric":"Vencendo vem Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":59238,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":57432,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57434,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencendo vem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59239,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":57436,"id_music":2188,"lyric":"E por fim entronizado\r\nas na\u00e7\u00f5es h\u00e1 de julgar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":57438,"id_music":2188,"lyric":"Todos grandes e pequenos\r\no Juiz h\u00e3o de encarar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":57440,"id_music":2188,"lyric":"E os remidos triunfantes\r\nem fulgor h\u00e3o de cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":57442,"id_music":2188,"lyric":"Vencido tem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":59240,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":57443,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nGl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":57445,"id_music":2188,"lyric":"Gl\u00f3ria, gl\u00f3ria, aleluia\r\nVencido tem Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":57447,"id_music":2188,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_152B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":441,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}