{"id_music":2022,"name":"Eu Amo A Tua Lei","url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Amo A Tua Lei.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Eu Amo A Tua Lei - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":52100,"id_music":2022,"lyric":"Eu amo a Tua lei, pois\r\nela \u00e9 Teu querer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":52101,"id_music":2022,"lyric":"Seguir os teus caminhos\r\n\u00e9 a miss\u00e3o do meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":52102,"id_music":2022,"lyric":"Eu sigo a Tua lei\r\npois ela \u00e9 dire\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":52103,"id_music":2022,"lyric":"\u00c9 onde o criador se\r\nencontra com a cria\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":53039,"id_music":2022,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":52104,"id_music":2022,"lyric":"Tua lei reflete\r\nquem Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":52105,"id_music":2022,"lyric":"Tua lei revela\r\nquem eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":52106,"id_music":2022,"lyric":"Pensando sempre em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":53041,"id_music":2022,"lyric":"E no meu bem-estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":52107,"id_music":2022,"lyric":"Deixaste por escrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53042,"id_music":2022,"lyric":"Uma forma de me amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53043,"id_music":2022,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":52108,"id_music":2022,"lyric":"Eu leio a Tua lei\r\npois nela eu aprendi","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":52109,"id_music":2022,"lyric":"Que os teus pensamentos\r\ns\u00e3o perfeitos para mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":52110,"id_music":2022,"lyric":"Eu guardo a Tua lei\r\npois ela \u00e9 instru\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":52111,"id_music":2022,"lyric":"Escondo-a com carinho\r\ndentro do meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":53046,"id_music":2022,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_169A.jpg","image_position":2,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":52112,"id_music":2022,"lyric":"Tua lei reflete\r\nquem Tu \u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":52113,"id_music":2022,"lyric":"Tua lei revela\r\nquem eu sou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":52114,"id_music":2022,"lyric":"Pensando sempre em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":53047,"id_music":2022,"lyric":"E no meu bem-estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":52115,"id_music":2022,"lyric":"Deixaste por escrito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53048,"id_music":2022,"lyric":"Uma forma de me amar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53049,"id_music":2022,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_175B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":28}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":285,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}