{"id_music":1376,"name":"Quero Te Pedir Senhor","url_image":"\/images\/adoradores_040.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Quero Te Pedir Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Quero Te Pedir Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4908,"id_music":1376,"lyric":"Quero te pedir\r\nSenhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4909,"id_music":1376,"lyric":"O Teu santo esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4910,"id_music":1376,"lyric":"Quero te pedir\r\n\u00f3 Pai, poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4911,"id_music":1376,"lyric":"D\u00e1-me Tua un\u00e7\u00e3o\r\nmeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":4912,"id_music":1376,"lyric":"D\u00e1-me for\u00e7as\r\npra seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4913,"id_music":1376,"lyric":"Enche-me com dons\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4914,"id_music":1376,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":4915,"id_music":1376,"lyric":"Vem Santo Esp\u00edrito\r\nSopra em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4916,"id_music":1376,"lyric":"Vento impetuoso de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4917,"id_music":1376,"lyric":"Vem Santo Esp\u00edrito\r\nCom fogo consumir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":4918,"id_music":1376,"lyric":"Transforma o meu\r\nquerer e o meu agir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4919,"id_music":1376,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4920,"id_music":1376,"lyric":"Quero te pedir\r\nSenhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4921,"id_music":1376,"lyric":"O Teu santo esp\u00edrito","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4922,"id_music":1376,"lyric":"Quero te pedir\r\n\u00f3 Pai, poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4923,"id_music":1376,"lyric":"D\u00e1-me Tua un\u00e7\u00e3o\r\nmeu Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4924,"id_music":1376,"lyric":"D\u00e1-me for\u00e7as\r\npra seguir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4925,"id_music":1376,"lyric":"Enche-me com dons\r\ndo Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4926,"id_music":1376,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":4927,"id_music":1376,"lyric":"Vem Santo Esp\u00edrito\r\nSopra em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4928,"id_music":1376,"lyric":"Vento impetuoso de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4929,"id_music":1376,"lyric":"Vem Santo Esp\u00edrito\r\nCom fogo consumir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4930,"id_music":1376,"lyric":"Transforma o meu\r\nquerer e o meu agir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4931,"id_music":1376,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","track":16,"url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","order":10}]}