{"id_music":328,"name":"As M\u00e3os do Senhor","url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As M\u00e3os do Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/As M\u00e3os do Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7374,"id_music":328,"lyric":"Eu vi essas m\u00e3os\r\nde meu Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7375,"id_music":328,"lyric":"Que p\u00e3o deram \u00e0 multid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7376,"id_music":328,"lyric":"Chamando gentis criancinhas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7377,"id_music":328,"lyric":"E aben\u00e7oando-as ent\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7378,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7379,"id_music":328,"lyric":"Oh! belas m\u00e3os\r\nas m\u00e3os do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7380,"id_music":328,"lyric":"Crucificadas por ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7381,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que serviram\r\nem santo labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7382,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que inda velam por ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7383,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7384,"id_music":328,"lyric":"Aos pobres e fracos erguiam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7385,"id_music":328,"lyric":"Curavam qualquer sofredor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7386,"id_music":328,"lyric":"Serviam choupanas humildes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7387,"id_music":328,"lyric":"Exemplificavam o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7388,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7389,"id_music":328,"lyric":"Oh! belas m\u00e3os\r\nas m\u00e3os do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7390,"id_music":328,"lyric":"Crucificadas por ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7391,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que serviram\r\nem santo labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7392,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que inda velam por ti","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7393,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":7394,"id_music":328,"lyric":"Sim, hoje o caminho \u00e0 cidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7395,"id_music":328,"lyric":"Da qual \u00e9 Deus Pai construtor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7396,"id_music":328,"lyric":"Est\u00e3o essas m\u00e3os\r\na indicar-nos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":7397,"id_music":328,"lyric":"E estendem-se a ti, pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7398,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":7399,"id_music":328,"lyric":"Oh! belas m\u00e3os\r\nas m\u00e3os do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7400,"id_music":328,"lyric":"Crucificadas por ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7401,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que serviram\r\nem santo labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7402,"id_music":328,"lyric":"M\u00e3os que inda velam por ti!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7403,"id_music":328,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_056B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":56,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}