{"id_music":2182,"name":"Acima do C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_435A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Acima Do C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Acima Do C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":57219,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\nhabitas em gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":57220,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\nemanas poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57221,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\nno Teu santu\u00e1rio","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":57222,"id_music":2182,"lyric":"Revelas Tua miseric\u00f3rdia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":57223,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u existe favor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":57224,"id_music":2182,"lyric":"Em Ti, \u00f3 Jesus\r\nmeu Intercessor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":57225,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\njusti\u00e7a e gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":57226,"id_music":2182,"lyric":"Exaltam a Tua bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":59200,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":57227,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u a\r\ngra\u00e7a e o louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":57228,"id_music":2182,"lyric":"Espelham nas nuvens\r\no Teu esplendor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":57229,"id_music":2182,"lyric":"Al\u00e9m do infinito\r\nno templo divino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":57230,"id_music":2182,"lyric":"Teus bra\u00e7os\r\nrecebem o pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59201,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":57231,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u a minha ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":57232,"id_music":2182,"lyric":"Encontra em Ti\r\nal\u00edvio e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":57233,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\npedidos e gra\u00e7as","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":57234,"id_music":2182,"lyric":"Perfumam a Tua morada","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59202,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":57235,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u a\r\ngra\u00e7a e o louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":57236,"id_music":2182,"lyric":"Espelham nas nuvens\r\no Teu esplendor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":57237,"id_music":2182,"lyric":"Al\u00e9m do infinito\r\nno templo divino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":57238,"id_music":2182,"lyric":"Teus bra\u00e7os\r\nrecebem o pecador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":59203,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":57239,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u justi\u00e7a e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":57240,"id_music":2182,"lyric":"Proclamam Tua\r\ngl\u00f3ria fiel Salvador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":57241,"id_music":2182,"lyric":"Al\u00e9m do infinito\r\nteus bra\u00e7os erguidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":57242,"id_music":2182,"lyric":"Revelam as marcas\r\ndo Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":59204,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":57243,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u\r\nhabitas em Gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":57244,"id_music":2182,"lyric":"Acima do c\u00e9u emanas poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":57245,"id_music":2182,"lyric":"Cordeiro de Deus\r\noferta na Cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":57246,"id_music":2182,"lyric":"Teu sangue me trouxe a paz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":57247,"id_music":2182,"lyric":"Amado no C\u00e9u sublime Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":57248,"id_music":2182,"lyric":"No meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":57249,"id_music":2182,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":435,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}