{"id_music":2218,"name":"Porque Ele Vive","url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Porque Ele Vive.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Porque Ele Vive - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58186,"id_music":2218,"lyric":"Deus enviou\r\nSeu Filho amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58187,"id_music":2218,"lyric":"Para sofrer\r\nem meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58188,"id_music":2218,"lyric":"Na cruz morreu\r\nmas vivo agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58189,"id_music":2218,"lyric":"Pois ressurgiu e\r\npara sempre viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59439,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":58190,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":58191,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58192,"id_music":2218,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58193,"id_music":2218,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":59440,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":58194,"id_music":2218,"lyric":"Qu\u00e3o grato \u00e9\r\nviver com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58195,"id_music":2218,"lyric":"E desfrutar\r\nSeu doce amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58196,"id_music":2218,"lyric":"E certo estar\r\nde Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":58197,"id_music":2218,"lyric":"Nos dias calmos ou\r\nnas horas de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":59441,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":58198,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58199,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58200,"id_music":2218,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58201,"id_music":2218,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":59442,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":58202,"id_music":2218,"lyric":"E quando, enfim\r\nchegar a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58203,"id_music":2218,"lyric":"De aqui cessar\r\no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58204,"id_music":2218,"lyric":"N\u00e3o temerei\r\npois Cristo vivo est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58205,"id_music":2218,"lyric":"E eu viverei, pois\r\nvida nova me dar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":59443,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":58206,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":58207,"id_music":2218,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58208,"id_music":2218,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":58209,"id_music":2218,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:50","instrumental_time":"00:03:50","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58210,"id_music":2218,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":471,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}