{"id_music":2227,"name":"O Eterno Lar","url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Eterno Lar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/O Eterno Lar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58448,"id_music":2227,"lyric":"\u00d3 irm\u00e3os, cantai\r\nnesta peregrina\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58450,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58451,"id_music":2227,"lyric":"Vai ent\u00e3o raiar\r\nnossa eterna reden\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58452,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":59479,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":58453,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":58454,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58455,"id_music":2227,"lyric":"Estaremos l\u00e1 no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58456,"id_music":2227,"lyric":"Sim, depois de o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58457,"id_music":2227,"lyric":"Deste mundo atravessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58458,"id_music":2227,"lyric":"N\u00f3s iremos para o eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":59480,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":58459,"id_music":2227,"lyric":"Vamos, pois, fazer o\r\nque est\u00e1 \u00e0 nossa m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":58461,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58462,"id_music":2227,"lyric":"Cada dia Deus nos\r\nser\u00e1 a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58463,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":59481,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":58464,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58465,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":58466,"id_music":2227,"lyric":"Estaremos l\u00e1 no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":58467,"id_music":2227,"lyric":"Sim, depois de o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":58468,"id_music":2227,"lyric":"Deste mundo atravessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":58469,"id_music":2227,"lyric":"N\u00f3s iremos para o eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":59482,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":58470,"id_music":2227,"lyric":"H\u00e1 descanso, paz\r\ne al\u00edvio afinal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":58472,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":58473,"id_music":2227,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 pranto ou dor\r\nna cidade celestial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":58474,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em pouco\r\niremos para o lar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":59483,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":58475,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":58476,"id_music":2227,"lyric":"Dentro em breve, sim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":58477,"id_music":2227,"lyric":"Estaremos l\u00e1 no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":58478,"id_music":2227,"lyric":"Sim, depois de o mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":58479,"id_music":2227,"lyric":"Deste mundo atravessar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":58480,"id_music":2227,"lyric":"N\u00f3s iremos para o eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":58481,"id_music":2227,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_430B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":480,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}