{"id_music":1742,"name":"Tu \u00c9s Fiel, Senhor","url_image":"\/images\/hasd_035A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Tu \u00c9s Fiel, Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Tu \u00c9s Fiel, Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":43714,"id_music":1742,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor\r\n\u00f3 Deus eterno","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":43715,"id_music":1742,"lyric":"Teus filhos sabem\r\nque n\u00e3o falhar\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":43716,"id_music":1742,"lyric":"Nunca mudaste\r\nTu nunca faltaste","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":43717,"id_music":1742,"lyric":"Tal como eras, sim\r\nsempre ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":43718,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":43719,"id_music":1742,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":43720,"id_music":1742,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":43721,"id_music":1742,"lyric":"A tua m\u00e3o nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":43722,"id_music":1742,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":43723,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":43724,"id_music":1742,"lyric":"Nuvens no azul do c\u00e9u\r\nSol refulgente","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":43725,"id_music":1742,"lyric":"Montes e vales\r\ncampinas em flor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":43726,"id_music":1742,"lyric":"Tudo criaste na\r\nterra e nos ares","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":43727,"id_music":1742,"lyric":"E todos louvam-Te\r\nfiel Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":43728,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":43729,"id_music":1742,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":43730,"id_music":1742,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":43731,"id_music":1742,"lyric":"A tua m\u00e3o nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":43732,"id_music":1742,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":43733,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":43734,"id_music":1742,"lyric":"Pleno perd\u00e3o nos d\u00e1s\r\nque seguran\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":43735,"id_music":1742,"lyric":"Sempre nos guias\r\nna senda do bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":43736,"id_music":1742,"lyric":"E no porvir, oh!\r\nQue doce esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":43737,"id_music":1742,"lyric":"Tu nos receber\u00e1s\r\nno lar de al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":43738,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":43739,"id_music":1742,"lyric":"Tu \u00e9s fiel, Senhor!\r\nTu \u00e9s fiel, Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":43740,"id_music":1742,"lyric":"Dia ap\u00f3s dia Tuas\r\nb\u00ean\u00e7\u00e3os nos d\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":43741,"id_music":1742,"lyric":"A tua m\u00e3o nos\r\nsustenta e nos guarda","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":43742,"id_music":1742,"lyric":"Sim, para sempre\r\n\u00f3 Deus, fiel ser\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:03:47","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":43743,"id_music":1742,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:03","instrumental_time":"00:04:03","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":15,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}