{"id_music":904,"name":"Fortes","url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2013 - Gente como Jesus\/Fortes.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2013 - Gente como Jesus\/Fortes - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24107,"id_music":904,"lyric":"N\u00e3o teremos temor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24108,"id_music":904,"lyric":"Ao enfrentar o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:22","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24109,"id_music":904,"lyric":"Ao passarmos por lutas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24110,"id_music":904,"lyric":"Sim, Deus \u00e9 ref\u00fagio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24111,"id_music":904,"lyric":"Contra o mal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24112,"id_music":904,"lyric":"N\u00e3o queremos falhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":24113,"id_music":904,"lyric":"Frente \u00e0 prova\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":24114,"id_music":904,"lyric":"Mesmo que nos ataquem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":24115,"id_music":904,"lyric":"Ou que nos persigam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":24116,"id_music":904,"lyric":"Temos Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":24117,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":11},{"id_lyric":24118,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24119,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24120,"id_music":904,"lyric":"Pois Deus conosco est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24121,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":24122,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":24123,"id_music":904,"lyric":"Se estivermos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24124,"id_music":904,"lyric":"Sempre ao Seu lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":24125,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24126,"id_music":904,"lyric":"Mesmo na escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24127,"id_music":904,"lyric":"Nos toma pela m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":24128,"id_music":904,"lyric":"Quem ir\u00e1 derrotar-nos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24129,"id_music":904,"lyric":"Se n\u00f3s estivermos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24130,"id_music":904,"lyric":"Com o Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24131,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":24132,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":24133,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":24134,"id_music":904,"lyric":"Pois Deus conosco est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":24135,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24136,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":24137,"id_music":904,"lyric":"Se estivermos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24138,"id_music":904,"lyric":"Sempre ao Seu lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":24139,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":24140,"id_music":904,"lyric":"Em meio \u00e0 escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":24141,"id_music":904,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 o que temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":24142,"id_music":904,"lyric":"Nos toma pela m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":24143,"id_music":904,"lyric":"Ningu\u00e9m nos vencer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":24144,"id_music":904,"lyric":"Ligados ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":24145,"id_music":904,"lyric":"Vit\u00f3ria haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:53","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":24146,"id_music":904,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":24147,"id_music":904,"lyric":"Capaz de separar-nos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":24148,"id_music":904,"lyric":"O Seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:02","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":24149,"id_music":904,"lyric":"Est\u00e1 ao nosso lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":24150,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_562A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":44},{"id_lyric":24151,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":24152,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":24153,"id_music":904,"lyric":"Pois deus conosco est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":24154,"id_music":904,"lyric":"Fortes, corajosos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":24155,"id_music":904,"lyric":"N\u00f3s seremos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":24156,"id_music":904,"lyric":"Se estivermos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":24157,"id_music":904,"lyric":"A cada instante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":24158,"id_music":904,"lyric":"Bem seguros","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":24159,"id_music":904,"lyric":"Sempre ao Seu lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":24160,"id_music":904,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_564A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":54}],"albums":[{"id_album":631,"name":"Gente como Jesus","track":3,"url_image":"\/covers\/2013.bmp","order":10}]}