{"id_music":1356,"name":"Tu me amas","url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Celebra S\u00e3o Paulo 2\/Tu Me Amas.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":55,"id_music":1356,"lyric":"Est\u00e1 no imenso mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":56,"id_music":1356,"lyric":"Est\u00e1 na luz de todo o amanhecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":57,"id_music":1356,"lyric":"Desde o come\u00e7o ao nascer\r\nMe amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58,"id_music":1356,"lyric":"Est\u00e1 no mais alto C\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":59,"id_music":1356,"lyric":"No dia a dia deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":60,"id_music":1356,"lyric":"Na alegria ou na dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":61,"id_music":1356,"lyric":"Me amou, tanto amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":120,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":64,"id_music":1356,"lyric":"Da cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":65,"id_music":1356,"lyric":"Da salva\u00e7\u00e3o \u00e0 eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66,"id_music":1356,"lyric":"Tu me amas\r\nTu me amas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":68,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":69,"id_music":1356,"lyric":"Est\u00e1 junto do altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":70,"id_music":1356,"lyric":"Consola o pranto dos que ficam","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":71,"id_music":1356,"lyric":"Presente cada respirar\r\nMe amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":72,"id_music":1356,"lyric":"Do santo ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":73,"id_music":1356,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 diferente relev\u00e2ncia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":74,"id_music":1356,"lyric":"O mundo est\u00e1 em suas m\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":75,"id_music":1356,"lyric":"Nos amou, tanto amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":121,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":104,"id_music":1356,"lyric":"Da cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":105,"id_music":1356,"lyric":"Da salva\u00e7\u00e3o \u00e0 eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":106,"id_music":1356,"lyric":"Tu me amas\r\nTu me amas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":122,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":78,"id_music":1356,"lyric":"Ao enfrentar a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":124},{"id_lyric":79,"id_music":1356,"lyric":"Ou quando canto a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":125},{"id_lyric":80,"id_music":1356,"lyric":"Tu me amas\r\nTu me amas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":126},{"id_lyric":83,"id_music":1356,"lyric":"El' me amou, tanto amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":127},{"id_lyric":123,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":128},{"id_lyric":84,"id_music":1356,"lyric":"Me amou, tanto amou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":129},{"id_lyric":124,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":131},{"id_lyric":86,"id_music":1356,"lyric":"Eu respiro seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:34","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":132},{"id_lyric":87,"id_music":1356,"lyric":"Transbordo em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":133},{"id_lyric":88,"id_music":1356,"lyric":"E sinto seu amor agora e sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":134},{"id_lyric":125,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":135},{"id_lyric":90,"id_music":1356,"lyric":"Respiro seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":136},{"id_lyric":91,"id_music":1356,"lyric":"Transbordo em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":137},{"id_lyric":92,"id_music":1356,"lyric":"E sinto seu amor agora e sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":138},{"id_lyric":126,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":139},{"id_lyric":107,"id_music":1356,"lyric":"Respiro seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":140},{"id_lyric":108,"id_music":1356,"lyric":"Transbordo em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:02","instrumental_time":"00:04:02","show_slide":1,"order":141},{"id_lyric":109,"id_music":1356,"lyric":"E sinto seu amor agora e sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:05","instrumental_time":"00:04:05","show_slide":1,"order":142},{"id_lyric":127,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":143},{"id_lyric":110,"id_music":1356,"lyric":"Respiro seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:11","instrumental_time":"00:04:11","show_slide":1,"order":144},{"id_lyric":111,"id_music":1356,"lyric":"Transbordo em louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":145},{"id_lyric":112,"id_music":1356,"lyric":"E sinto seu amor agora e sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:17","instrumental_time":"00:04:17","show_slide":1,"order":146},{"id_lyric":128,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":147},{"id_lyric":95,"id_music":1356,"lyric":"Da cria\u00e7\u00e3o at\u00e9 a cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:26","instrumental_time":"00:04:26","show_slide":1,"order":242},{"id_lyric":96,"id_music":1356,"lyric":"Da salva\u00e7\u00e3o \u00e0 eternidade","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:31","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":243},{"id_lyric":97,"id_music":1356,"lyric":"Tu me amas\r\nTu me amas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:36","instrumental_time":"00:04:36","show_slide":1,"order":244},{"id_lyric":129,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":245},{"id_lyric":100,"id_music":1356,"lyric":"Ao enfrentar a escurid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:48","instrumental_time":"00:04:48","show_slide":1,"order":247},{"id_lyric":101,"id_music":1356,"lyric":"Ou quando canto a vit\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:04:56","instrumental_time":"00:04:56","show_slide":1,"order":248},{"id_lyric":102,"id_music":1356,"lyric":"Tu me amas\r\nTu me amas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:05:00","instrumental_time":"00:05:00","show_slide":1,"order":249},{"id_lyric":113,"id_music":1356,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/celebrasp_003.jpg","image_position":null,"time":"00:05:14","instrumental_time":"00:05:14","show_slide":1,"order":250}],"albums":[{"id_album":669,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 2","track":6,"url_image":"\/covers\/celebra_sp_2.bmp","order":16}]}