{"id_music":1674,"name":"O D\u00edzimo \u00e9 Santo","url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/P\u00f4r-do-Sol 2012\/O D\u00edzimo \u00e9 Santo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":41088,"id_music":1674,"lyric":"Uma adora\u00e7\u00e3o do\r\nser inteiro a Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":41089,"id_music":1674,"lyric":"Express\u00e3o de f\u00e9 que\r\nEle vai cuidar dos seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":41090,"id_music":1674,"lyric":"Muitos mais do que dinheiro","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":41306,"id_music":1674,"lyric":"Do que eu tenho na carteira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":41091,"id_music":1674,"lyric":"\u00c9 entregar o cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:40","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":41307,"id_music":1674,"lyric":"Adorar com a vida inteira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":41300,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":41092,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo \u00e9 santo e\r\npertence ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":41093,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo nos lembra\r\nde que Deus \u00e9 o criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":41094,"id_music":1674,"lyric":"As ben\u00e7\u00e3os sem medida\r\ne as gra\u00e7as recebidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":41095,"id_music":1674,"lyric":"Nos comprovam que\r\n\u00e9 fiel nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":41301,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":41096,"id_music":1674,"lyric":"Uma marca de que\r\nsou do meu Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":41097,"id_music":1674,"lyric":"E perten\u00e7o a Ele e\r\nEle \u00e9 meu provedor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":41098,"id_music":1674,"lyric":"\u00c9 resposta sim de b\u00ean\u00e7\u00e3os","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":41308,"id_music":1674,"lyric":"Que o Senhor j\u00e1 enviou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":41099,"id_music":1674,"lyric":"Seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":41309,"id_music":1674,"lyric":"De meu Deus, meu redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":41302,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":41100,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo \u00e9 santo e\r\npertence ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":41101,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo nos lembra\r\nde que Deus \u00e9 o criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":41102,"id_music":1674,"lyric":"As ben\u00e7\u00e3os sem medida\r\ne as gra\u00e7as recebidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":41103,"id_music":1674,"lyric":"Nos comprovam que\r\n\u00e9 fiel nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":41303,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":41104,"id_music":1674,"lyric":"Agora deixe Deus ser\r\nDeus de tudo o que tens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":41105,"id_music":1674,"lyric":"entregue a ele o cora\u00e7\u00e3o\r\ne todos os teus bens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":41106,"id_music":1674,"lyric":"Pois ele \u00e9 fiel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":41304,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_311B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":41107,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo \u00e9 santo e\r\npertence ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":41108,"id_music":1674,"lyric":"O d\u00edzimo nos lembra\r\nde que Deus \u00e9 o criador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":41109,"id_music":1674,"lyric":"As ben\u00e7\u00e3os sem medida\r\ne as gra\u00e7as recebidas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":41110,"id_music":1674,"lyric":"Nos comprovam que\r\n\u00e9 fiel nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:11","instrumental_time":"00:03:11","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":41305,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":41111,"id_music":1674,"lyric":"Nos comprovam que\r\n\u00e9 fiel nosso Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":41112,"id_music":1674,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_331A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","track":7,"url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","order":20}]}