{"id_music":341,"name":"Porque Ele Vive","url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Porque Ele Vive.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Porque Ele Vive - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":7965,"id_music":341,"lyric":"Deus enviou\r\nSeu Filho amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":7966,"id_music":341,"lyric":"Para sofrer\r\nem meu lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":7967,"id_music":341,"lyric":"Na cruz morreu\r\nmas vivo agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":7968,"id_music":341,"lyric":"Pois ressurgiu e\r\npara sempre viver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":7969,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":7970,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":7971,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":7972,"id_music":341,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":7973,"id_music":341,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":7974,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":7975,"id_music":341,"lyric":"Qu\u00e3o grato \u00e9\r\nviver com Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":7976,"id_music":341,"lyric":"E desfrutar\r\nSeu doce amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":7977,"id_music":341,"lyric":"E certo estar\r\nde Sua prote\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":7978,"id_music":341,"lyric":"Nos dias calmos ou\r\nnas horas de afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":7979,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":7980,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":7981,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":7982,"id_music":341,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":7983,"id_music":341,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":7984,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":7985,"id_music":341,"lyric":"E quando, enfim\r\nchegar a hora","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":7986,"id_music":341,"lyric":"De aqui cessar\r\no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:14","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":7987,"id_music":341,"lyric":"N\u00e3o temerei\r\npois Cristo vivo est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":7988,"id_music":341,"lyric":"E eu viverei, pois\r\nvida nova me dar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":7989,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":7990,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\nposso crer no amanh\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":7991,"id_music":341,"lyric":"Porque Ele vive\r\ntemor n\u00e3o h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":7992,"id_music":341,"lyric":"Eu sei que minha vida\r\nn\u00e3o ser\u00e1 mais v\u00e3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:01","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":7993,"id_music":341,"lyric":"Pois meu futuro em\r\nSuas m\u00e3os agora est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:10","instrumental_time":"00:04:10","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":7994,"id_music":341,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_070B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:23","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":70,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}