{"id_music":55,"name":"Minha Ora\u00e7\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_302.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1998 - Miss\u00e3o\/Minha Ora\u00e7\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1998 - Miss\u00e3o\/Minha Ora\u00e7\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3516,"id_music":55,"lyric":"Mais for\u00e7a me inspira","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23011,"id_music":55,"lyric":"Mais \u00f3dio ao mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3517,"id_music":55,"lyric":"Mais calma nas lutas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23012,"id_music":55,"lyric":"Mais alto ideal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":3518,"id_music":55,"lyric":"Mais f\u00e9 no meu mestre","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23013,"id_music":55,"lyric":"Mais dedica\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":3519,"id_music":55,"lyric":"Mais gozo em servi-Lo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23014,"id_music":55,"lyric":"Mais consagra\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":3520,"id_music":55,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":3521,"id_music":55,"lyric":"Mais justo me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23015,"id_music":55,"lyric":"Mais s\u00e1bio Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":3522,"id_music":55,"lyric":"Mais firme na causa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23016,"id_music":55,"lyric":"Com zelo e fervor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":3523,"id_music":55,"lyric":"Mais reto na vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23017,"id_music":55,"lyric":"Mais triste ao pecar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":3524,"id_music":55,"lyric":"Um filho submisso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23018,"id_music":55,"lyric":"Mais pronto em amar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":3525,"id_music":55,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":3526,"id_music":55,"lyric":"Mais puro me faze","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23019,"id_music":55,"lyric":"Mais santo em Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":3527,"id_music":55,"lyric":"Mais de Sua gra\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23020,"id_music":55,"lyric":"Mais perto da Cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":3528,"id_music":55,"lyric":"Mais rica esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":23021,"id_music":55,"lyric":"Mais f\u00e9 e poder","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3529,"id_music":55,"lyric":"Pra sempre servir-te","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23022,"id_music":55,"lyric":"E te obedecer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":3530,"id_music":55,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":7,"name":"Miss\u00e3o","track":7,"url_image":"\/covers\/1998.bmp","order":10}]}