{"id_music":4707,"name":"Al cielo voy","url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Al cielo voy.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Al cielo voy - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":76265,"id_music":4707,"lyric":"Al cielo voy, al cielo voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":76266,"id_music":4707,"lyric":"Yo conf\u00edo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:22","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":76267,"id_music":4707,"lyric":"\u00c9l me salv\u00f3, \u00e9l me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":76268,"id_music":4707,"lyric":"Por m\u00ed ha muerto en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":76801,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":76269,"id_music":4707,"lyric":"Yo te ver\u00e9 a ti, Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":76270,"id_music":4707,"lyric":"Yo te ver\u00e9, mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":76271,"id_music":4707,"lyric":"En dulce luz y esplendor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":76272,"id_music":4707,"lyric":"Yo te ver\u00e9, mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":76802,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":76273,"id_music":4707,"lyric":"Al cielo voy, al cielo voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":76274,"id_music":4707,"lyric":"Yo conf\u00edo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":76275,"id_music":4707,"lyric":"\u00c9l me salv\u00f3, \u00e9l me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":76276,"id_music":4707,"lyric":"Por m\u00ed ha muerto en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":76803,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":76277,"id_music":4707,"lyric":"Tu pura sangre carmes\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":76278,"id_music":4707,"lyric":"La mancha vil borr\u00f3 de m\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":76279,"id_music":4707,"lyric":"Ventura gozar\u00e9 all\u00ed","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":76280,"id_music":4707,"lyric":"Yo te ver\u00e9, mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":76804,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":76281,"id_music":4707,"lyric":"Al cielo voy, al cielo voy","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":76282,"id_music":4707,"lyric":"Yo conf\u00edo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":76283,"id_music":4707,"lyric":"\u00c9l me salv\u00f3, \u00e9l me salv\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":76284,"id_music":4707,"lyric":"Por m\u00ed ha muerto en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":76805,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":76285,"id_music":4707,"lyric":"Feliz aquel que en ti confi\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":76286,"id_music":4707,"lyric":"Por Salvador te acept\u00f3","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":76287,"id_music":4707,"lyric":"En ti, tambi\u00e9n espero yo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":76288,"id_music":4707,"lyric":"Yo te ver\u00e9, mi Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":76843,"id_music":4707,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_372B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":185,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}