{"id_music":65,"name":"Refrigera Minha Alma","url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1999 - Rumo ao Porto Seguro\/Refrigera Minha Alma.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1999 - Rumo ao Porto Seguro\/Refrigera Minha Alma - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3912,"id_music":65,"lyric":"Vem refrigera-me\r\nEm Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3913,"id_music":65,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 maior ben\u00e7\u00e3o\r\nDo que andar Contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3914,"id_music":65,"lyric":"Minh'alma restaura\r\nRenova minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3915,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 mais que euforia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:45","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3916,"id_music":65,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":3917,"id_music":65,"lyric":"Vem refrigera-me\r\nEm Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4009,"id_music":65,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 maior ben\u00e7\u00e3o\r\nDo que andar Contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4010,"id_music":65,"lyric":"Minh'alma restaura\r\nRenova minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":4011,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 mais que euforia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4012,"id_music":65,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":4013,"id_music":65,"lyric":"Minh'alma restaura\r\nRenova minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4014,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 mais que euforia","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4015,"id_music":65,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":4016,"id_music":65,"lyric":"Vem refrigera-me\r\nEm Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4017,"id_music":65,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 maior ben\u00e7\u00e3o\r\nDo que andar Contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4018,"id_music":65,"lyric":"Minh'alma restaura\r\nRenova minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4019,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 plena alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4020,"id_music":65,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":4021,"id_music":65,"lyric":"Vem refrigera-me\r\nEm Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":4022,"id_music":65,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 maior ben\u00e7\u00e3o\r\nDo que andar Contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4023,"id_music":65,"lyric":"Minh'alma restaura\r\nRenova minha vida","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4024,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 plena alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4025,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 plena alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":4026,"id_music":65,"lyric":"Estar em Tua gra\u00e7a\r\n\u00c9 plena alegria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":4027,"id_music":65,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_476A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":8,"name":"Rumo ao Porto Seguro","track":7,"url_image":"\/covers\/1999.bmp","order":10}]}