{"id_music":9,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1993 - J\u00e1 \u00e9 Tempo\/J\u00e1 \u00e9 Tempo.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":1861,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de crescer\r\nde amar e de sorrir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:09","instrumental_time":"00:00:09","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1862,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de brilharmos\r\npor Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:15","instrumental_time":"00:00:15","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1863,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de abra\u00e7armos\r\no ideal de nossa f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1864,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de abra\u00e7armos\r\nsua cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1865,"id_music":9,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":1866,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nmostrar o salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1867,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nfalar do seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":1868,"id_music":9,"lyric":"O mundo espera ouvir\r\nda mensagem do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1869,"id_music":9,"lyric":"Cabe a n\u00f3s levar\r\nJesus ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1870,"id_music":9,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":1871,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de mudar\r\nj\u00e1 \u00e9 tempo de viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1872,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de buscarmos\r\nseu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1873,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de orarmos\r\ncom fervor e uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1874,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nJesus no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:01:08","instrumental_time":"00:01:08","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":1875,"id_music":9,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_008.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":1876,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nmostrar o salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1877,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nfalar do seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1878,"id_music":9,"lyric":"O mundo espera ouvir\r\nda mensagem do senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1879,"id_music":9,"lyric":"Cabe a n\u00f3s levar\r\nJesus ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1880,"id_music":9,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":2057,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nmostrar o salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":2058,"id_music":9,"lyric":"J\u00e1 \u00e9 tempo de\r\nfalar do seu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2059,"id_music":9,"lyric":"O mundo espera ouvir\r\nda mensagem do senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":2060,"id_music":9,"lyric":"Cabe a n\u00f3s levar\r\nJesus ao pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":2061,"id_music":9,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":25}],"albums":[{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","track":2,"url_image":"\/covers\/1993.bmp","order":10}]}