{"id_music":1662,"name":"Habita em Mim","url_image":"\/images\/adoradores_041.jpg","image_position":9,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Habita em Mim (v.2).mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 4\/Habita em Mim - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":40585,"id_music":1662,"lyric":"Eu Te amo, \u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":40586,"id_music":1662,"lyric":"Eu Te exalto","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":40587,"id_music":1662,"lyric":"Pois ao meu lado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":40588,"id_music":1662,"lyric":"Sei que est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":40589,"id_music":1662,"lyric":"Miseric\u00f3rdia","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":40590,"id_music":1662,"lyric":"Amor e bondade","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":40591,"id_music":1662,"lyric":"Sinto em Ti, que esta \u00e9\r\na raz\u00e3o do meu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:45","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":40847,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":40593,"id_music":1662,"lyric":"Sem merecer sinto Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":40594,"id_music":1662,"lyric":"A me abra\u00e7ar dando me vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":40595,"id_music":1662,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o aberto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":40596,"id_music":1662,"lyric":"Habita em mim, fa\u00e7a\r\nmorada no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":40849,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":40598,"id_music":1662,"lyric":"Quando estou cego","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":40599,"id_music":1662,"lyric":"Sei que me guias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":40600,"id_music":1662,"lyric":"Tu me colocas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":40601,"id_music":1662,"lyric":"Para dormir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":40602,"id_music":1662,"lyric":"Se estou cansado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":40603,"id_music":1662,"lyric":"Me alivias","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":40604,"id_music":1662,"lyric":"E esta \u00e9  a raz\u00e3o deste louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":40605,"id_music":1662,"lyric":"Que eu rendo a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":40850,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":40606,"id_music":1662,"lyric":"Sem merecer sinto Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":40607,"id_music":1662,"lyric":"A me abra\u00e7ar dando me vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":40608,"id_music":1662,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o aberto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":40609,"id_music":1662,"lyric":"Habita em mim, fa\u00e7a\r\nmorada no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":40851,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":55},{"id_lyric":40611,"id_music":1662,"lyric":"Eu me rendo a Ti\r\neu me entrego a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":56},{"id_lyric":40613,"id_music":1662,"lyric":"Eu me calo pra ouvir Tua voz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":60},{"id_lyric":40614,"id_music":1662,"lyric":"Renuncio meu ser para\r\nestar bem mais perto de Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":62},{"id_lyric":40616,"id_music":1662,"lyric":"Me ajoelho perante\r\ntua gra\u00e7a infinita","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":66},{"id_lyric":40618,"id_music":1662,"lyric":"Necessito Tua gl\u00f3ria em mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":70},{"id_lyric":40619,"id_music":1662,"lyric":"Esse \u00e9 meu clamor\r\nessa \u00e9 minha s\u00faplica a Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":72},{"id_lyric":40852,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":75},{"id_lyric":40621,"id_music":1662,"lyric":"Sem merecer sinto Tua m\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":76},{"id_lyric":40622,"id_music":1662,"lyric":"A me abra\u00e7ar dando me vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":78},{"id_lyric":40623,"id_music":1662,"lyric":"Meu cora\u00e7\u00e3o aberto est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":80},{"id_lyric":40624,"id_music":1662,"lyric":"Habita em mim, fa\u00e7a\r\nmorada no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":82},{"id_lyric":40853,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":85},{"id_lyric":40626,"id_music":1662,"lyric":"Habita em mim, fa\u00e7a\r\nmorada no meu viver","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:04:01","show_slide":1,"order":86},{"id_lyric":40848,"id_music":1662,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":89}],"albums":[{"id_album":703,"name":"Adoradores 4","track":8,"url_image":"\/covers\/adoradores4.bmp","order":12}]}