{"id_music":305,"name":"Castelo Forte","url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Castelo Forte.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Castelo Forte - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6533,"id_music":305,"lyric":"Castelo forte \u00e9 nosso Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6534,"id_music":305,"lyric":"Ref\u00fagio e fortaleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6535,"id_music":305,"lyric":"Com Seu poder\r\nDefende os Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6536,"id_music":305,"lyric":"E os livra com presteza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6537,"id_music":305,"lyric":"Com f\u00faria pertinaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":6538,"id_music":305,"lyric":"Nos segue Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6539,"id_music":305,"lyric":"Com artimanhas tais","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6540,"id_music":305,"lyric":"E ast\u00facias t\u00e3o cru\u00e9is","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6541,"id_music":305,"lyric":"Que iguais n\u00e3o h\u00e1 na Terra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6542,"id_music":305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6543,"id_music":305,"lyric":"A nossa for\u00e7a nada faz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6544,"id_music":305,"lyric":"Estamos, sim, perdidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6545,"id_music":305,"lyric":"Mas nosso Deus\r\nsocorro traz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6546,"id_music":305,"lyric":"E somos protegidos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6547,"id_music":305,"lyric":"Sabeis quem \u00e9 Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":6548,"id_music":305,"lyric":"O que venceu na cruz?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":6549,"id_music":305,"lyric":"Senhor dos altos C\u00e9us","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":6550,"id_music":305,"lyric":"E, sendo o pr\u00f3prio Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":6551,"id_music":305,"lyric":"Triunfa na batalha","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":6552,"id_music":305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":6553,"id_music":305,"lyric":"Se nos quisessem devorar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":6554,"id_music":305,"lyric":"Dem\u00f4nios n\u00e3o contados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":6555,"id_music":305,"lyric":"N\u00e3o nos iriam assustar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":6556,"id_music":305,"lyric":"Nem somos derrotados","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":6557,"id_music":305,"lyric":"O grande acusador","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":6558,"id_music":305,"lyric":"Dos servos do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":6559,"id_music":305,"lyric":"J\u00e1 condenado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":6560,"id_music":305,"lyric":"Vencido cair\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":6561,"id_music":305,"lyric":"Por uma s\u00f3 palavra","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:27","instrumental_time":"00:03:27","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":6562,"id_music":305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":6563,"id_music":305,"lyric":"Sim, que a palavra vencer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":6564,"id_music":305,"lyric":"Sabemos com certeza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":6565,"id_music":305,"lyric":"E nada nos assustar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:51","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":6566,"id_music":305,"lyric":"Com Cristo por defesa","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:58","instrumental_time":"00:03:58","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":6567,"id_music":305,"lyric":"Se temos de deixar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:06","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":6568,"id_music":305,"lyric":"Parentes, bens e lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":6569,"id_music":305,"lyric":"Embora a vida v\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:18","instrumental_time":"00:04:18","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":6570,"id_music":305,"lyric":"Por n\u00f3s Jesus est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:24","instrumental_time":"00:04:24","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":6571,"id_music":305,"lyric":"E dar-nos-\u00e1 Seu reino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:30","instrumental_time":"00:04:30","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":6572,"id_music":305,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:42","instrumental_time":"00:04:42","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":33,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}