{"id_music":522,"name":"Minha Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Minha Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Minha Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":20178,"id_music":522,"lyric":"Em nada ponho minha f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":20179,"id_music":522,"lyric":"Sen\u00e3o na gra\u00e7a de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":20180,"id_music":522,"lyric":"No sacrif\u00edcio remidor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":20181,"id_music":522,"lyric":"No sangue do bom Redentor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":20182,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":20183,"id_music":522,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":20184,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":20185,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":20186,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":20187,"id_music":522,"lyric":"Se n\u00e3o Lhe posso a face ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":20188,"id_music":522,"lyric":"Eu mesmo assim n\u00e3o vou temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":20189,"id_music":522,"lyric":"Em cada transe a suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":20190,"id_music":522,"lyric":"Vou sempre nEle confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":20191,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":20192,"id_music":522,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":20193,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":20194,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":20195,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":20196,"id_music":522,"lyric":"O Seu amor \u00e9 mui leal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":20197,"id_music":522,"lyric":"Abriga-me no temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":20198,"id_music":522,"lyric":"Ao vir cercar-me a tenta\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":20199,"id_music":522,"lyric":"\u00c9 Cristo minha salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":20200,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":20201,"id_music":522,"lyric":"A minha f\u00e9 e o meu amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":20202,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":20203,"id_music":522,"lyric":"Est\u00e3o firmados no Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":20204,"id_music":522,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_253B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":27}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":253,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}