{"id_music":4222,"name":"Bajo sus alas","url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Bajo sus alas.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Bajo sus alas - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66693,"id_music":4222,"lyric":"Bajo sus alas\r\n\u00a1seguro descanso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66694,"id_music":4222,"lyric":"Aunque anochece\r\ny amaga el turbi\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66695,"id_music":4222,"lyric":"En \u00e9l conf\u00edo su\r\nbrazo me guarda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66696,"id_music":4222,"lyric":"Hijo soy de su\r\neternal redenci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68096,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66697,"id_music":4222,"lyric":"Salvo en Jes\u00fas\r\nsalvo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66698,"id_music":4222,"lyric":"\u00bfqui\u00e9n de \u00e9l podr\u00e1\r\napartarme?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66699,"id_music":4222,"lyric":"Bajo sus alas siempre estar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66700,"id_music":4222,"lyric":"Salvo y seguro por siempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68097,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":66701,"id_music":4222,"lyric":" Bajo sus alas\r\n\u00a1eterno refugio!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66702,"id_music":4222,"lyric":"Tanto lo anhela\r\neste fiel coraz\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66703,"id_music":4222,"lyric":"Si para m\u00ed no hay\r\nremedio en la tierra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66704,"id_music":4222,"lyric":"Cristo me sana y\r\nme da bendici\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":68098,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":66705,"id_music":4222,"lyric":"Salvo en Jes\u00fas\r\nsalvo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66706,"id_music":4222,"lyric":"\u00bfqui\u00e9n de \u00e9l podr\u00e1\r\napartarme?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66707,"id_music":4222,"lyric":"Bajo sus alas siempre estar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66708,"id_music":4222,"lyric":"Salvo y seguro por siempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68099,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":66709,"id_music":4222,"lyric":"Bajo sus alas\r\n\u00a1placer indecible!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66710,"id_music":4222,"lyric":"Me escondo aqu\u00ed\r\nmientras pase mi af\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66711,"id_music":4222,"lyric":"Fiel protecci\u00f3n\r\nde mi fiero enemigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66712,"id_music":4222,"lyric":"Paz y salud me\r\nproporcionar\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":68100,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":66713,"id_music":4222,"lyric":"Salvo en Jes\u00fas\r\nsalvo en Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66714,"id_music":4222,"lyric":"\u00bfqui\u00e9n de \u00e9l podr\u00e1\r\napartarme?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66715,"id_music":4222,"lyric":"Bajo sus alas siempre estar\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":66716,"id_music":4222,"lyric":"Salvo y seguro por siempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":66717,"id_music":4222,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_357B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:55","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":411,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}