{"id_music":2068,"name":"Nome Precioso","url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nome Precioso.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Nome Precioso - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":53896,"id_music":2068,"lyric":"Leva tu contigo o nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":53897,"id_music":2068,"lyric":"De Jesus o Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":53898,"id_music":2068,"lyric":"Este nome d\u00e1 consolo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":53899,"id_music":2068,"lyric":"Seja no lugar que for","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":54905,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":53900,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":53901,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":53902,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":53903,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":54906,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":53904,"id_music":2068,"lyric":"Leva sempre esse nome","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":53905,"id_music":2068,"lyric":"Para bem te defender","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":53906,"id_music":2068,"lyric":"Ele \u00e9 arma ao teu alcance","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":53907,"id_music":2068,"lyric":"Quando o mal te aparecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":54907,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":53908,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":53909,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":53910,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":53911,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:32","instrumental_time":"00:01:32","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":54908,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":53912,"id_music":2068,"lyric":"Oh, que nome t\u00e3o precioso!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":53913,"id_music":2068,"lyric":"Traz conforto ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":53914,"id_music":2068,"lyric":"Sendo por Jesus aceito","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":53915,"id_music":2068,"lyric":"H\u00e1s de ter o Seu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":54909,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":53916,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":53917,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":53918,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":53919,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":54910,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":53920,"id_music":2068,"lyric":"Nome santo e vener\u00e1vel:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":53921,"id_music":2068,"lyric":"Cristo pr\u00edncipe da paz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":53922,"id_music":2068,"lyric":"Rei dos reis Senhor eterno!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":53923,"id_music":2068,"lyric":"L\u00e1 no C\u00e9u O aclamar\u00e1s!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":54911,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":35},{"id_lyric":53924,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":53925,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":53926,"id_music":2068,"lyric":"Nome bom doce \u00e0 f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:45","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":53927,"id_music":2068,"lyric":"A esperan\u00e7a do porvir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":53928,"id_music":2068,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_103B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":331,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}