{"id_music":30,"name":"Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s","url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/1995 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo\/Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/1995 - A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo\/Eu S\u00f3 Quero Estar Onde Est\u00e1s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":2327,"id_music":30,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":2328,"id_music":30,"lyric":"E viver em Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":2329,"id_music":30,"lyric":"Ver a Tua face e o adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":2330,"id_music":30,"lyric":"Junto a Ti eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":2331,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":2332,"id_music":30,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":2333,"id_music":30,"lyric":"Onde tudo \u00e9 para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":2334,"id_music":30,"lyric":"Leva-me pra este lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":2335,"id_music":30,"lyric":"Pois eu quero ali morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":2336,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":2337,"id_music":30,"lyric":"Eu quero estar contigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":2338,"id_music":30,"lyric":"Vendo a Tua face","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":2339,"id_music":30,"lyric":"E sentar \u00e0 mesa\r\nenvolvido por Tua gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":2340,"id_music":30,"lyric":"Na presen\u00e7a do meu\r\nSenhor eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":2341,"id_music":30,"lyric":"Sim, eu quero estar\r\nquero estar contigo, oh Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":2342,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":2343,"id_music":30,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":2344,"id_music":30,"lyric":"E viver em Tua presen\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":2345,"id_music":30,"lyric":"Ver a Tua face e o adorar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":2346,"id_music":30,"lyric":"Junto a Ti eu quero estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":2347,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":2348,"id_music":30,"lyric":"Oh meu Deus, Tu \u00e9s\r\na for\u00e7a e can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":2349,"id_music":30,"lyric":"E quando estou contigo\r\nse sou fraco Tu \u00e9s forte","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":2350,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_038B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":2351,"id_music":30,"lyric":"Eu s\u00f3 quero estar onde est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":2352,"id_music":30,"lyric":"Onde tudo \u00e9 para sempre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":2353,"id_music":30,"lyric":"Leva-me pra este lugar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":2354,"id_music":30,"lyric":"Sim, eu quero estar\r\nquero estar contigo, oh Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":2355,"id_music":30,"lyric":"Sim, eu quero estar\r\nquero estar contigo, oh Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":2356,"id_music":30,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_022.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":4,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo","track":8,"url_image":"\/covers\/1995.bmp","order":10},{"id_album":687,"name":"Momentos de Louvor 2005","track":7,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2005.bmp","order":20}]}