{"id_music":795,"name":"Do Santo S\u00e1bado \u00c9s Senhor","url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Do Santo S\u00e1bado Es Senhor.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Do Santo S\u00e1bado Es Senhor - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10936,"id_music":795,"lyric":"Horas benditas\r\nSantas e felizes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10937,"id_music":795,"lyric":"S\u00e3o as que passo\r\nJunto a Ti, meu Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10938,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":3},{"id_lyric":10939,"id_music":795,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10940,"id_music":795,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":10941,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":10942,"id_music":795,"lyric":"Busco Tua face\r\nDe manh\u00e3 bem cedo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10943,"id_music":795,"lyric":"Pois Tuas b\u00ean\u00e7\u00e3os\r\nQuero receber","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10944,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":10945,"id_music":795,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":10946,"id_music":795,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10947,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":10948,"id_music":795,"lyric":"E logo \u00e0 tarde\r\nQuando o Sol se esconde","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10949,"id_music":795,"lyric":"Quero, prostrado\r\nAos Teus p\u00e9s estar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10950,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":10951,"id_music":795,"lyric":"\u00d3 Mestre amado\r\nCriador divino","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10952,"id_music":795,"lyric":"Do santo s\u00e1bado\r\nTu \u00e9s Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10953,"id_music":795,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_531B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":531,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}