{"id_music":586,"name":"Sobre o Altar","url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sobre o Altar.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Sobre o Altar - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":23534,"id_music":586,"lyric":"Se anelas a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":23535,"id_music":586,"lyric":"Ter mais f\u00e9 e poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":23536,"id_music":586,"lyric":"E louvor a Jesus queres dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":23537,"id_music":586,"lyric":"Poder\u00e1s descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":23538,"id_music":586,"lyric":"Sua ben\u00e7\u00e3o obter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":23539,"id_music":586,"lyric":"Se tua vida estiver\r\nsobre o altar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":23540,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":23541,"id_music":586,"lyric":"\u00d3, entrega-te, pois\r\nao servi\u00e7o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":23542,"id_music":586,"lyric":"Consagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":23543,"id_music":586,"lyric":"Ele te bendir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":23544,"id_music":586,"lyric":"Far-te-\u00e1 descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":23545,"id_music":586,"lyric":"E tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":23546,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":23547,"id_music":586,"lyric":"Se caminhas com Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":23548,"id_music":586,"lyric":"Pelo brilho da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":23549,"id_music":586,"lyric":"H\u00e1s de ter o\r\npoder pra vencer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":23550,"id_music":586,"lyric":"Viver\u00e1s, pois, feliz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":23551,"id_music":586,"lyric":"Andar\u00e1s sempre em luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":23552,"id_music":586,"lyric":"Ofertando ao\r\nSenhor teu viver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":23553,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":23554,"id_music":586,"lyric":"\u00d3, entrega-te, pois\r\nao servi\u00e7o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":23555,"id_music":586,"lyric":"Consagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":23556,"id_music":586,"lyric":"Ele te bendir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":23557,"id_music":586,"lyric":"Far-te-\u00e1 descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":23558,"id_music":586,"lyric":"E tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":23559,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":26},{"id_lyric":23560,"id_music":586,"lyric":"Recompensa ter\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":23561,"id_music":586,"lyric":"Em servir ao Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":23562,"id_music":586,"lyric":"E em falares do\r\namor de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":23563,"id_music":586,"lyric":"Alegria h\u00e1s de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:07","instrumental_time":"00:03:07","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":23564,"id_music":586,"lyric":"E celeste fervor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":23565,"id_music":586,"lyric":"E um lugar em\r\nSeu reino de luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":23566,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":23567,"id_music":586,"lyric":"\u00d3, entrega-te, pois\r\nao servi\u00e7o de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":23568,"id_music":586,"lyric":"Consagra-Lhe teu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":23569,"id_music":586,"lyric":"Ele te bendir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:37","instrumental_time":"00:03:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":23570,"id_music":586,"lyric":"Far-te-\u00e1 descansar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":23571,"id_music":586,"lyric":"E tua vida ser\u00e1 uma can\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":23572,"id_music":586,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_317B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":39}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":317,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}