{"id_music":141,"name":"Nossa Miss\u00e3o","url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2006 - Sou de Jesus\/Nossa Miss\u00e3o.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2006 - Sou de Jesus\/Nossa Miss\u00e3o - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27758,"id_music":141,"lyric":"O caminho da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":27759,"id_music":141,"lyric":"De amor e perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27760,"id_music":141,"lyric":"Trouxe ao mundo uma luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27761,"id_music":141,"lyric":"De gl\u00f3ria e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27762,"id_music":141,"lyric":"Esse amor que salvou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27763,"id_music":141,"lyric":"Quer ao mundo anunciar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27764,"id_music":141,"lyric":"Que um lar preparou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":27765,"id_music":141,"lyric":"Para com todos morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27766,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_376B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":27767,"id_music":141,"lyric":"\u00c9 a nossa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27768,"id_music":141,"lyric":"Ir ao mundo falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27769,"id_music":141,"lyric":"Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":27770,"id_music":141,"lyric":"Ele vem nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27771,"id_music":141,"lyric":"Vamos em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":27772,"id_music":141,"lyric":"Este tempo apressar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:14","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27773,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos jovens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27774,"id_music":141,"lyric":"Jovens pela igreja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27775,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos\r\nseus semelhantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27776,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27777,"id_music":141,"lyric":"Todo o jovem crist\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27778,"id_music":141,"lyric":"\u00c9 chamado a servir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":27779,"id_music":141,"lyric":"Nesta santa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":27780,"id_music":141,"lyric":"Para Jesus transmitir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27781,"id_music":141,"lyric":"Do pecado salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27782,"id_music":141,"lyric":"No servi\u00e7o guiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":27783,"id_music":141,"lyric":"Neste mundo cruel","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27784,"id_music":141,"lyric":"Com a mensagem do c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":27785,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_040.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":27786,"id_music":141,"lyric":"\u00c9 a nossa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":27787,"id_music":141,"lyric":"Ir ao mundo falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":27788,"id_music":141,"lyric":"Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":27789,"id_music":141,"lyric":"Ele vem nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":27790,"id_music":141,"lyric":"Vamos em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":27791,"id_music":141,"lyric":"Este tempo apressar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":27792,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos jovens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":27793,"id_music":141,"lyric":"Jovens pela igreja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":27794,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos\r\nseus semelhantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":27795,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":38},{"id_lyric":27796,"id_music":141,"lyric":"\u00c9 a nossa miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":27797,"id_music":141,"lyric":"Ir ao mundo falar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":27798,"id_music":141,"lyric":"Cristo est\u00e1 voltando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:54","instrumental_time":"00:02:54","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":27799,"id_music":141,"lyric":"Ele vem nos buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":27800,"id_music":141,"lyric":"Vamos em uni\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":27801,"id_music":141,"lyric":"Este tempo apressar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":27802,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos jovens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":27803,"id_music":141,"lyric":"Jovens pela igreja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":27804,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos\r\nseus semelhantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":27805,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":27806,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos jovens","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:22","instrumental_time":"00:03:22","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":27807,"id_music":141,"lyric":"Jovens pela igreja","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":27808,"id_music":141,"lyric":"Jovens pelos\r\nseus semelhantes","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:26","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":27809,"id_music":141,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_024.jpg","image_position":null,"time":"00:03:36","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":52}],"albums":[{"id_album":15,"name":"Sou de Jesus","track":9,"url_image":"\/covers\/2006.bmp","order":10}]}