{"id_music":1398,"name":"Mensagem da Cruz","url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2018 - F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o\/Mensagem da Cruz.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":29978,"id_music":1398,"lyric":"Rude cruz se erigiu\r\nDela o dia fugiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":29979,"id_music":1398,"lyric":"Em sinal de vergonha e de dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":29980,"id_music":1398,"lyric":"Mas eu amo essa cruz\r\nsobre a qual meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":29981,"id_music":1398,"lyric":"Deu a vida por mim, pecador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":29982,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":29983,"id_music":1398,"lyric":"Sim, eu amo a mensagem\r\nda cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":29984,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 morrer eu a vou proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":29985,"id_music":1398,"lyric":"Levarei eu tamb\u00e9m\r\nminha cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":29986,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 por uma coroa trocar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":29987,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":29988,"id_music":1398,"lyric":"Desde a gl\u00f3ria dos C\u00e9us\r\no Cordeiro de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":29989,"id_music":1398,"lyric":"Ao Calv\u00e1rio\r\nhumilhante baixou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":29990,"id_music":1398,"lyric":"E essa cruz tem pra\r\nmim atrativos sem fim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":29991,"id_music":1398,"lyric":"Pois Jesus nela me resgatou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":29992,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":29993,"id_music":1398,"lyric":"Sim, eu amo a mensagem\r\nda cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":29994,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 morrer eu a vou proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":29995,"id_music":1398,"lyric":"Levarei eu tamb\u00e9m\r\nminha cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":29996,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 por uma coroa trocar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":30018,"id_music":1398,"lyric":"Trocar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":29997,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":29998,"id_music":1398,"lyric":"Eu aqui, com Jesus\r\na vergonha da cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":29999,"id_music":1398,"lyric":"Quero sempre levar e sofrer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":30000,"id_music":1398,"lyric":"Ele vem me buscar\r\ne com Ele, no lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":30001,"id_music":1398,"lyric":"Uma parte na gl\u00f3ria hei de ter","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":30002,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":30003,"id_music":1398,"lyric":"Sim, eu amo a mensagem\r\nda cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":30004,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 morrer eu a vou proclamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":30005,"id_music":1398,"lyric":"Levarei eu tamb\u00e9m\r\nminha cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":30006,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 por uma coroa trocar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:57","instrumental_time":"00:03:57","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":30007,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":30008,"id_music":1398,"lyric":"T\u00e9 por uma coroa trocar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":30017,"id_music":1398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_211B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:31","instrumental_time":"00:04:31","show_slide":1,"order":46}],"albums":[{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","track":5,"url_image":"\/covers\/2018.bmp","order":10},{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","track":10,"url_image":"\/covers\/2019.bmp","order":10}]}