{"id_music":4211,"name":"Castillo fuerte es nuestro Dios","url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Castillo fuerte es nuestro Dios.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Castillo fuerte es nuestro Dios - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66390,"id_music":4211,"lyric":"Castillo fuerte\r\nes nuestro Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66391,"id_music":4211,"lyric":"Defensa y buen escudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66392,"id_music":4211,"lyric":"Con su poder nos librar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66393,"id_music":4211,"lyric":"En este trance agudo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":66394,"id_music":4211,"lyric":"Con furia y con af\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":66395,"id_music":4211,"lyric":"Ac\u00f3sanos Sat\u00e1n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66396,"id_music":4211,"lyric":"Por armas deja ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66397,"id_music":4211,"lyric":"Astucia y gran poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:01:04","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66398,"id_music":4211,"lyric":"Cual \u00e9l no hay en la tierra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68033,"id_music":4211,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":66399,"id_music":4211,"lyric":"Luchar aqu\u00ed sin el Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66400,"id_music":4211,"lyric":"Cu\u00e1n vano hubiera sido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66401,"id_music":4211,"lyric":"Mas por nosotros pugnar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66402,"id_music":4211,"lyric":"De Dios el Escogido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":66403,"id_music":4211,"lyric":"\u00bfSab\u00e9is qui\u00e9n es? Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:52","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":66404,"id_music":4211,"lyric":"El que venci\u00f3 en la cruz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66405,"id_music":4211,"lyric":"Se\u00f1or de Sebaoth","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66406,"id_music":4211,"lyric":"Omnipotente Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66407,"id_music":4211,"lyric":"\u00c9l triunfa en la batalla","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68034,"id_music":4211,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":66408,"id_music":4211,"lyric":"Aun cuando est\u00e9n\r\ndemonios mil","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66409,"id_music":4211,"lyric":"Prontos a devorarnos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66410,"id_music":4211,"lyric":"No temeremos, porque Dios","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66411,"id_music":4211,"lyric":"Vendr\u00e1 a defendernos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":66412,"id_music":4211,"lyric":"Que muestre su vigor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":66413,"id_music":4211,"lyric":"Sat\u00e1n, y su furor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66414,"id_music":4211,"lyric":"Da\u00f1arnos no podr\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66415,"id_music":4211,"lyric":"Pues condenado est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":66416,"id_music":4211,"lyric":"Por la Palabra santa","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:26","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":68035,"id_music":4211,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":66417,"id_music":4211,"lyric":"Sin destruir la dejar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:34","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":66418,"id_music":4211,"lyric":"Aunque mal de su grado:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:43","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":66419,"id_music":4211,"lyric":"Es la Palabra del Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:51","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":66420,"id_music":4211,"lyric":"Que lucha a nuestro lado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:59","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":66421,"id_music":4211,"lyric":"Si llevan con furor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:47","instrumental_time":"00:04:07","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":66422,"id_music":4211,"lyric":"Los bienes, vida, honor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":66423,"id_music":4211,"lyric":"No habremos de temer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:03:59","instrumental_time":"00:04:21","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":66424,"id_music":4211,"lyric":"Todo ha de perecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:04:06","instrumental_time":"00:04:27","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":66425,"id_music":4211,"lyric":"De Dios el reino queda","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:34","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":66426,"id_music":4211,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_033.jpg","image_position":null,"time":"00:04:23","instrumental_time":"00:04:47","show_slide":1,"order":40}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":400,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}