{"id_music":1304,"name":"Somente Teu","url_image":"\/images\/adoradores_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Somente Teu.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores\/Somente Teu - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":3688,"id_music":1304,"lyric":"Eu n\u00e3o sou nada\r\nsou escravo deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":3689,"id_music":1304,"lyric":"E os meus desejos\r\ns\u00f3 me levam para o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":3690,"id_music":1304,"lyric":"Estou cansado\r\nde cair e levantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":3691,"id_music":1304,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o tenho for\u00e7as\r\ne preciso ser guiado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":3692,"id_music":1304,"lyric":"Sou um miser\u00e1vel\r\no pior dos pecadores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":3693,"id_music":1304,"lyric":"E \u00e9 por isso que eu suplico","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":3694,"id_music":1304,"lyric":"Eu preciso ser\r\nsomente Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":3695,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":3696,"id_music":1304,"lyric":"Pai celeste\r\neu clamo agora pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":3697,"id_music":1304,"lyric":"Conduza a minha vida\r\ne direcione os pensamentos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":3698,"id_music":1304,"lyric":"Quero ter completa\r\ndepend\u00eancia em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":3699,"id_music":1304,"lyric":"E ouvir a doce voz\r\ndo Santo Esp\u00edrito falando a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":3700,"id_music":1304,"lyric":"Eu preciso ser\r\nsomente teu, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":3701,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":3702,"id_music":1304,"lyric":"Eu n\u00e3o sou nada\r\nsou escravo deste mundo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":3703,"id_music":1304,"lyric":"E os meus desejos\r\ns\u00f3 me levam para o mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":3704,"id_music":1304,"lyric":"Estou cansado\r\nde cair e levantar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":3705,"id_music":1304,"lyric":"J\u00e1 n\u00e3o tenho for\u00e7as\r\ne preciso ser guiado","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":3706,"id_music":1304,"lyric":"Sou um miser\u00e1vel\r\no pior dos pecadores","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":3707,"id_music":1304,"lyric":"E \u00e9 por isso que eu suplico","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":3708,"id_music":1304,"lyric":"Eu preciso ser\r\nsomente Teu","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":3709,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":22},{"id_lyric":3710,"id_music":1304,"lyric":"Pai celeste\r\neu clamo agora pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":3711,"id_music":1304,"lyric":"Conduza a minha vida\r\ne direcione os pensamentos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":3712,"id_music":1304,"lyric":"Quero ter completa\r\ndepend\u00eancia em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":3713,"id_music":1304,"lyric":"E ouvir a doce voz\r\ndo Santo Esp\u00edrito falando a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":3714,"id_music":1304,"lyric":"Eu preciso ser\r\nsomente teu, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":3715,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":3716,"id_music":1304,"lyric":"Pai celeste\r\neu clamo agora pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":3717,"id_music":1304,"lyric":"Conduza a minha vida\r\ne direcione os pensamentos meus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:30","instrumental_time":"00:03:30","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":3718,"id_music":1304,"lyric":"Quero ter completa\r\ndepend\u00eancia em Ti","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:39","instrumental_time":"00:03:39","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":3719,"id_music":1304,"lyric":"E ouvir a doce voz\r\ndo Santo Esp\u00edrito falando a mim","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":3720,"id_music":1304,"lyric":"Eu preciso ser\r\nsomente teu, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:53","instrumental_time":"00:03:53","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":3721,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":3722,"id_music":1304,"lyric":"Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":3723,"id_music":1304,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:04:14","instrumental_time":"00:04:14","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":664,"name":"Adoradores","track":10,"url_image":"\/covers\/adoradores.bmp","order":12}]}