{"id_music":4212,"name":"Eterna Roca es mi Jes\u00fas","url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Eterna Roca es mi Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/es\/Himnario Adventista\/Eterna Roca es mi Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":66427,"id_music":4212,"lyric":"Eterna Roca es mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:11","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":66428,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":66429,"id_music":4212,"lyric":"Confianza he puesto yo en \u00e9l","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":66430,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":68036,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":66431,"id_music":4212,"lyric":"Roca eterna\r\nnuestra protecci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:37","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":66432,"id_music":4212,"lyric":"Nuestra fuerza\r\nnuestro Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:40","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":66433,"id_music":4212,"lyric":"Nuestro auxilio\r\nen la tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":66434,"id_music":4212,"lyric":"Consolaci\u00f3n en el dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":68037,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":66435,"id_music":4212,"lyric":"Es sombra en d\u00eda de calor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":66436,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":66437,"id_music":4212,"lyric":"Defensa eterna es mi Se\u00f1or","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:09","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":66438,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":68038,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":66439,"id_music":4212,"lyric":"Roca eterna\r\nnuestra protecci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":66440,"id_music":4212,"lyric":"Nuestra fuerza\r\nnuestro Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":66441,"id_music":4212,"lyric":"Nuestro auxilio\r\nen la tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":66442,"id_music":4212,"lyric":"Consolaci\u00f3n en el dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":68039,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":66443,"id_music":4212,"lyric":"\u00a1Oh!, Roca eterna, mi Jes\u00fas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":66444,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":66445,"id_music":4212,"lyric":"S\u00e9 t\u00fa mi gu\u00eda, fuerza y luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":66446,"id_music":4212,"lyric":"Refugio en la tempestad","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":68040,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":66447,"id_music":4212,"lyric":"Roca eterna\r\nnuestra protecci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":66448,"id_music":4212,"lyric":"Nuestra fuerza\r\nnuestro Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":66449,"id_music":4212,"lyric":"Nuestro auxilio\r\nen la tribulaci\u00f3n","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":66450,"id_music":4212,"lyric":"Consolaci\u00f3n en el dolor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":66451,"id_music":4212,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_377B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":713,"name":"Himnario Adventista","track":401,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}