{"id_music":613,"name":"\u00d3 Crist\u00e3os, Avante!","url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Crist\u00e3os, Avante!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Crist\u00e3os, Avante! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":22334,"id_music":613,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":22335,"id_music":613,"lyric":"Sem temor marchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:58","instrumental_time":"00:00:58","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":22336,"id_music":613,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":22337,"id_music":613,"lyric":"Com ardor lutar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":22338,"id_music":613,"lyric":"Cristo, o nosso Mestre","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":22339,"id_music":613,"lyric":"Guia o batalh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":22340,"id_music":613,"lyric":"No calor da guerra","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":22341,"id_music":613,"lyric":"Ergue Seu pend\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":22342,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":22343,"id_music":613,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":22344,"id_music":613,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":22345,"id_music":613,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":22346,"id_music":613,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":22347,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":22348,"id_music":613,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":22349,"id_music":613,"lyric":"Contra Satan\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":22350,"id_music":613,"lyric":"A Jesus seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":22351,"id_music":613,"lyric":"Pr\u00edncipe da paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":22352,"id_music":613,"lyric":"Nunca o inimigo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":22353,"id_music":613,"lyric":"Prevalecer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":22354,"id_music":613,"lyric":"Com as hostes santas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":22355,"id_music":613,"lyric":"Cristo vencer\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":22356,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":22357,"id_music":613,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":22358,"id_music":613,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":22359,"id_music":613,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":22360,"id_music":613,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":22361,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":22362,"id_music":613,"lyric":"Reinos pereceram","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":22363,"id_music":613,"lyric":"Tronos e na\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":22364,"id_music":613,"lyric":"Mas a Igreja vence","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":22365,"id_music":613,"lyric":"Mesmo em afli\u00e7\u00f5es","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":22366,"id_music":613,"lyric":"Vamos, pois, avante","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":22367,"id_music":613,"lyric":"Com fervor marchar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":22368,"id_music":613,"lyric":"Rumo para a gl\u00f3ria","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":22369,"id_music":613,"lyric":"Nosso eterno lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:15","instrumental_time":"00:03:15","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":22370,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":22371,"id_music":613,"lyric":"\u00d3 crist\u00e3os, avante!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":22372,"id_music":613,"lyric":"Marchar, marchar, marchar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":22373,"id_music":613,"lyric":"Pela cruz de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":22374,"id_music":613,"lyric":"Com ardor lutar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":22375,"id_music":613,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_344B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":344,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}