{"id_music":1458,"name":"S\u00f3 um Pouco Mais","url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/\u00c9 Hora de Viver\/S\u00f3 um pouco mais (v.2).mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":32253,"id_music":1458,"lyric":"Mais uma vez escureceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":32254,"id_music":1458,"lyric":"E o sol se p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":32255,"id_music":1458,"lyric":"Eu j\u00e1 n\u00e3o pude suportar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":32256,"id_music":1458,"lyric":"Senti saudades do meu lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":32257,"id_music":1458,"lyric":"Orei a Deus em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":32258,"id_music":1458,"lyric":"A Ele abri meu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":32259,"id_music":1458,"lyric":"Foi quando algu\u00e9m\r\ntocou em mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":32260,"id_music":1458,"lyric":"E ouvi Jesus dizer assim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":32261,"id_music":1458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_047.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":32262,"id_music":1458,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 um pouco mais\r\num pouquinho mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":32263,"id_music":1458,"lyric":"Logo irei a\u00ed te buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":32264,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 amor real\r\nh\u00e1 um rio de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":32265,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 um c\u00e9u que\r\nDeus chamou de lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":32266,"id_music":1458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":32267,"id_music":1458,"lyric":"Mais uma vez amanheceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":32268,"id_music":1458,"lyric":"O sol da f\u00e9 em mim nasceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":32269,"id_music":1458,"lyric":"E quando eu penso em desistir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":32270,"id_music":1458,"lyric":"Jesus me chama e diz assim:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":32271,"id_music":1458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_139A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":32272,"id_music":1458,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 um pouco mais\r\num pouquinho mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":32273,"id_music":1458,"lyric":"Logo irei a\u00ed te buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":32274,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 amor real\r\nh\u00e1 um rio de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":32275,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 um c\u00e9u que\r\nDeus chamou de lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":32276,"id_music":1458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":32277,"id_music":1458,"lyric":"\u00c9 s\u00f3 um pouco mais\r\num pouquinho mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":32278,"id_music":1458,"lyric":"Logo irei a\u00ed te buscar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:05","instrumental_time":"00:03:05","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":32279,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 amor real\r\nh\u00e1 um rio de paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:12","instrumental_time":"00:03:12","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":32280,"id_music":1458,"lyric":"H\u00e1 um c\u00e9u que\r\nDeus chamou de lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":32281,"id_music":1458,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_328B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:40","instrumental_time":"00:03:40","show_slide":1,"order":29}],"albums":[{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","track":6,"url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","order":20}]}