{"id_music":434,"name":"Que Firme Alicerce!","url_image":"\/images\/hasd_164.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Firme Alicerce!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Que Firme Alicerce! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12364,"id_music":434,"lyric":"Que firme alicerce\r\nna Santa Escritura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12365,"id_music":434,"lyric":"Encontram os crentes\r\nem lutas e dor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12366,"id_music":434,"lyric":"Grandes promessas\r\ne com tal ternura","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12367,"id_music":434,"lyric":"Quem h\u00e1 que as daria\r\nsen\u00e3o o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12368,"id_music":434,"lyric":"Quem h\u00e1 que as daria\r\nsen\u00e3o o Senhor?","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:01:00","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":12369,"id_music":434,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":6},{"id_lyric":12370,"id_music":434,"lyric":"\"Se fores chamado a\r\npassar pelas \u00e1guas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12371,"id_music":434,"lyric":"Profundas e bravas\r\nde ang\u00fastia e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12372,"id_music":434,"lyric":"Cr\u00ea, pois contigo\r\nestarei nessas m\u00e1goas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12373,"id_music":434,"lyric":"E em gl\u00f3ria perene\r\ndepois findar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:40","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12374,"id_music":434,"lyric":"Em gl\u00f3ria perene\r\ndepois findar\u00e3o\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12375,"id_music":434,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":12},{"id_lyric":12376,"id_music":434,"lyric":"\"Se tua vereda\r\npassar pela chama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12377,"id_music":434,"lyric":"De fogos ardentes\r\nn\u00e3o fujas \u00e0 dor!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12378,"id_music":434,"lyric":"Palha, somente\r\nno fogo se inflama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12379,"id_music":434,"lyric":"O ouro, na chama\r\nduplica o valor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:30","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":12380,"id_music":434,"lyric":"O ouro, na chama\r\nduplica o valor\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12381,"id_music":434,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":12382,"id_music":434,"lyric":"\"A todo que em Mim\r\nvem buscar o repouso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12383,"id_music":434,"lyric":"Confiado no sangue\r\ndo Filho de Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12384,"id_music":434,"lyric":"Eu lhe darei, sim\r\nperd\u00e3o, paz e gozo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":12385,"id_music":434,"lyric":"Por certo estar\u00e1 nas\r\nmoradas dos C\u00e9us!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:21","instrumental_time":"00:03:21","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12386,"id_music":434,"lyric":"Por certo estar\u00e1 nas\r\nmoradas dos C\u00e9us!\"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12387,"id_music":434,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":24}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":164,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}