{"id_music":398,"name":"O Rei Vem Vindo","url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Rei Vem Vindo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/O Rei Vem Vindo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":10531,"id_music":398,"lyric":"O mercado est\u00e1 vazio\r\no trabalho terminou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:31","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":10532,"id_music":398,"lyric":"N\u00e3o h\u00e1 tr\u00e1fego nas ruas\r\no barulho j\u00e1 cessou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":10533,"id_music":398,"lyric":"Os ceifeiros l\u00e1 no campo\r\nj\u00e1 deixaram seu labor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":10534,"id_music":398,"lyric":"Em suspense est\u00e1 a Terra\r\n\u00e9 a volta do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":10535,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":10536,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":10537,"id_music":398,"lyric":"A trombeta est\u00e1 soando\r\nos remidos a chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":10538,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":10539,"id_music":398,"lyric":"Aleluia, Ele vem me buscar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":10540,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":10541,"id_music":398,"lyric":"Eis que se abrem sepulturas\r\nante a ordem do Senhor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":10542,"id_music":398,"lyric":"Os remidos ressuscitam\r\nentre hosanas e louvor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":10543,"id_music":398,"lyric":"Mas os maus, em desespero\r\nem ang\u00fastia e afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":10544,"id_music":398,"lyric":"J\u00e1 se escondem pelas rochas\r\nfogem da destrui\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":10545,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":10546,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":10547,"id_music":398,"lyric":"A trombeta est\u00e1 soando\r\nos remidos a chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":10548,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":10549,"id_music":398,"lyric":"Aleluia, Ele vem me buscar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:35","instrumental_time":"00:02:35","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":10550,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":10551,"id_music":398,"lyric":"J\u00e1 os salvos v\u00e3o subindo\r\nou\u00e7o o coro angelical","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":10552,"id_music":398,"lyric":"Todo o c\u00e9u est\u00e1 se abrindo\r\nh\u00e1 um brilho sem igual","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":10553,"id_music":398,"lyric":"Como o som de muitas \u00e1guas\r\nn\u00f3s ouvimos ecoar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:03:00","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":10554,"id_music":398,"lyric":"Aleluias ao Cordeiro\r\nN\u00f3s j\u00e1 vamos para o lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":10555,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":10556,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:17","instrumental_time":"00:03:17","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":10557,"id_music":398,"lyric":"A trombeta est\u00e1 soando\r\nos remidos a chamar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:25","instrumental_time":"00:03:25","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":10558,"id_music":398,"lyric":"O Rei vem vindo!\r\nO Rei vem vindo!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:33","instrumental_time":"00:03:33","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":10559,"id_music":398,"lyric":"Aleluia, Ele vem me buscar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:41","instrumental_time":"00:03:41","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":10560,"id_music":398,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:52","instrumental_time":"00:03:52","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":128,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}