{"id_music":1820,"name":"Can\u00e7\u00e3o da Mangedoura","url_image":"\/images\/hasd_050.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Da Manjedoura.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Can\u00e7\u00e3o Da Manjedoura - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":46049,"id_music":1820,"lyric":"Num ber\u00e7o de palha\r\ndormia Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":46050,"id_music":1820,"lyric":"O  meigo Menino\r\ncoberto de luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:26","instrumental_time":"00:00:26","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":46051,"id_music":1820,"lyric":"Num rude pres\u00e9pio\r\n\u00e0 noite, em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":46052,"id_music":1820,"lyric":"Enquanto as estrelas\r\nbrilhavam al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":46053,"id_music":1820,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":46054,"id_music":1820,"lyric":"Acorda o Menino\r\no gado a mugir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":46055,"id_music":1820,"lyric":"Mas Ele n\u00e3o chora\r\nSe p\u00f5e a sorrir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":46056,"id_music":1820,"lyric":"Eu Te amo, Menino\r\nnascido em Bel\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":46057,"id_music":1820,"lyric":"\u00d3, guia meus p\u00e9s\r\nno caminho do bem","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":46058,"id_music":1820,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":46059,"id_music":1820,"lyric":"Bem perto de n\u00f3s\r\npermanece, \u00f3 Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":46060,"id_music":1820,"lyric":"Guardando-nos sempre\r\ncom Teu santo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":46061,"id_music":1820,"lyric":"Contigo queremos\r\npra sempre ficar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":46062,"id_music":1820,"lyric":"\u00d3, d\u00e1-nos entrada\r\nno Teu doce lar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":46063,"id_music":1820,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":83,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}