{"id_music":630,"name":"\u00d3 Tu Que Aflito Est\u00e1s","url_image":"\/images\/hasd_361.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Tu Que Aflito Est\u00e1s.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3 Tu Que Aflito Est\u00e1s - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":19285,"id_music":630,"lyric":"\u00d3 tu que aflito est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":19286,"id_music":630,"lyric":"Deus, Pai bondoso","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":19287,"id_music":630,"lyric":"Em compaix\u00e3o e amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":19288,"id_music":630,"lyric":"Quer te livrar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":19289,"id_music":630,"lyric":"Quer te salvar do mal","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":19290,"id_music":630,"lyric":"Quer dar-te gozo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":19291,"id_music":630,"lyric":"Vem logo a Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":19292,"id_music":630,"lyric":"E paz h\u00e1s de achar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":19293,"id_music":630,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":19294,"id_music":630,"lyric":"\u00d3 meu irm\u00e3o, se tens","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":19295,"id_music":630,"lyric":"Grandes tormentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":19296,"id_music":630,"lyric":"P\u00f5e tua mente em Deus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":19297,"id_music":630,"lyric":"Teu Protetor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":19298,"id_music":630,"lyric":"S\u00f3 Ele ir\u00e1 banir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":19299,"id_music":630,"lyric":"Teus sofrimentos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":19300,"id_music":630,"lyric":"S\u00f3 Ele pode","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":19301,"id_music":630,"lyric":"Curar tua dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":19302,"id_music":630,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":18},{"id_lyric":19303,"id_music":630,"lyric":"Se pesaroso est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":19304,"id_music":630,"lyric":"Em tua lida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":19305,"id_music":630,"lyric":"Busca teu Redentor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":19306,"id_music":630,"lyric":"Cristo Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":19307,"id_music":630,"lyric":"Seu t\u00e3o profundo amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:01","instrumental_time":"00:02:01","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":19308,"id_music":630,"lyric":"Traz luz e vida","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":19309,"id_music":630,"lyric":"D\u00e1 for\u00e7as para","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:11","instrumental_time":"00:02:11","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":19310,"id_music":630,"lyric":"Levar tua cruz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":19311,"id_music":630,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":19312,"id_music":630,"lyric":"Oh! que consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":19313,"id_music":630,"lyric":"Temos em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":19314,"id_music":630,"lyric":"Pois da tristeza e dor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":19315,"id_music":630,"lyric":"Nos livrar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":19316,"id_music":630,"lyric":"Sempre sustenta os Seus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":19317,"id_music":630,"lyric":"Somos benquistos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:48","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":19318,"id_music":630,"lyric":"Ele nos ama","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":19319,"id_music":630,"lyric":"E for\u00e7as nos d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":19320,"id_music":630,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":36}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":361,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}