{"id_music":900,"name":"Que Prazer \u00e9 ser de Cristo","url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Que Prazer \u00e9 ser de Cristo.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2012 - A Grande Esperan\u00e7a\/Que Prazer \u00e9 Ser de Cristo - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":24846,"id_music":900,"lyric":"Que prazer \u00e9 ser de Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":24847,"id_music":900,"lyric":"nEle crer e confiar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:18","instrumental_time":"00:00:18","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":24848,"id_music":900,"lyric":"Aceitar os seus ensinos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":24849,"id_music":900,"lyric":"Sua paz e amor gozar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":24850,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":24856,"id_music":900,"lyric":"Oh! Que b\u00ean\u00e7\u00e3o\r\ncrer em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":24857,"id_music":900,"lyric":"Crer no sangue que verteu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":24858,"id_music":900,"lyric":"Pois os meus pecados todos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":24859,"id_music":900,"lyric":"Sepultou e os esqueceu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":24860,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":24861,"id_music":900,"lyric":"Cristo, Cristo, j\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":24862,"id_music":900,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":24863,"id_music":900,"lyric":"Cristo, Cristo, bem amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":24864,"id_music":900,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":24865,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":24866,"id_music":900,"lyric":"Sim feliz eu sou em Cristo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:45","instrumental_time":"00:01:45","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":24867,"id_music":900,"lyric":"NEle aqui desejo ser","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:53","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":24868,"id_music":900,"lyric":"Quero, pois humildemente","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":24869,"id_music":900,"lyric":"Ao Senhor obedecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:04","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":24870,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":24871,"id_music":900,"lyric":"Cristo, Cristo, j\u00e1 confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:13","instrumental_time":"00:02:13","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":24872,"id_music":900,"lyric":"Em Teu nome, em Teu poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:20","instrumental_time":"00:02:20","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":24873,"id_music":900,"lyric":"Cristo, Cristo, bem amado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:26","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":24874,"id_music":900,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:32","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":24875,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":24876,"id_music":900,"lyric":"Crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":24877,"id_music":900,"lyric":"Faze em mim a f\u00e9 crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:42","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":24878,"id_music":900,"lyric":"Crescer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":24879,"id_music":900,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_271B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:57","show_slide":1,"order":34}],"albums":[{"id_album":21,"name":"A Grande Esperan\u00e7a","track":11,"url_image":"\/covers\/2012.bmp","order":10}]}