{"id_music":1908,"name":"Olha com F\u00e9 Para Cima","url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Olha Com F\u00e9 Para Cima.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Olha Com F\u00e9 Para Cima - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":48864,"id_music":1908,"lyric":"Quando te v\u00eam tristezas","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":48865,"id_music":1908,"lyric":"Dores ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":48866,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":48867,"id_music":1908,"lyric":"Deus d\u00e1 consola\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":49189,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":48868,"id_music":1908,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":48869,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":48870,"id_music":1908,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":48871,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":49190,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":48872,"id_music":1908,"lyric":"Quando os amigos fogem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":48873,"id_music":1908,"lyric":"E abandonado est\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":48874,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":48875,"id_music":1908,"lyric":"Cristo te traz a paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":49191,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":15},{"id_lyric":48876,"id_music":1908,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:16","instrumental_time":"00:01:16","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":48877,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":48878,"id_music":1908,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":48879,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":49192,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":48880,"id_music":1908,"lyric":"N\u00e3o andes cabisbaixo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":48881,"id_music":1908,"lyric":"Pra mais te entristecer","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":48882,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 pra cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":48883,"id_music":1908,"lyric":"Procura a Cristo ver","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":49193,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":48884,"id_music":1908,"lyric":"Sempre! Sempre!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":48885,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":48886,"id_music":1908,"lyric":"Onde Jesus resplandece a luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":48887,"id_music":1908,"lyric":"Olha com f\u00e9 para cima!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:09","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":49194,"id_music":1908,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_272B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":191,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}