{"id_music":2217,"name":"Rocha Eterna","url_image":"\/images\/hasd_195.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Rocha Eterna.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista 2022\/Rocha Eterna - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":58167,"id_music":2217,"lyric":"Rocha eterna, meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":58168,"id_music":2217,"lyric":"Tu morreste l\u00e1 na cruz!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":58169,"id_music":2217,"lyric":"Vem de Ti poder real","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":58170,"id_music":2217,"lyric":"Para me livrar do mal!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":58171,"id_music":2217,"lyric":"Traz as b\u00ean\u00e7\u00e3os do perd\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":58172,"id_music":2217,"lyric":"Paz, conforto e salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":59437,"id_music":2217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":7},{"id_lyric":58173,"id_music":2217,"lyric":"Nem as obras nem penar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":58174,"id_music":2217,"lyric":"Poder\u00e3o algu\u00e9m salvar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":58175,"id_music":2217,"lyric":"Mas s\u00f3 Tu meu bom Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":58176,"id_music":2217,"lyric":"Podes dar-me vida e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":58177,"id_music":2217,"lyric":"Pe\u00e7o a Ti perd\u00e3o, Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":58178,"id_music":2217,"lyric":"Pois confio em Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":59438,"id_music":2217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":58179,"id_music":2217,"lyric":"Eis que vem a morte atr\u00e1s","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":58180,"id_music":2217,"lyric":"Desta vida t\u00e3o fugaz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:28","instrumental_time":"00:01:28","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":58181,"id_music":2217,"lyric":"Quando ao lar do C\u00e9u subir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:33","instrumental_time":"00:01:33","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":58182,"id_music":2217,"lyric":"E Teu rosto em gl\u00f3ria vir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":58183,"id_music":2217,"lyric":"Rocha eterna, que prazer","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":58184,"id_music":2217,"lyric":"Eu terei de em Ti viver!","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":58185,"id_music":2217,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:58","instrumental_time":"00:01:58","show_slide":1,"order":21}],"albums":[{"id_album":712,"name":"Hin\u00e1rio Adventista","track":470,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":1}]}