{"id_music":802,"name":"\u00d3, Vem a Jesus","url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem a Jesus.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/\u00d3, Vem a Jesus - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":11154,"id_music":802,"lyric":"Jesus l\u00e1 no C\u00e9u\r\nj\u00e1 de gl\u00f3ria revestido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":11155,"id_music":802,"lyric":"O meu Advogado\r\nSe constituiu","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":11156,"id_music":802,"lyric":"E sempre sustenta\r\ne defende o redimido","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":11157,"id_music":802,"lyric":"Oh, podes dizer que\r\ntamb\u00e9m te remiu?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":11158,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":11159,"id_music":802,"lyric":"\u00d3, vem a Jesus!\r\n\u00d3, vem a Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:53","instrumental_time":"00:00:53","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":11160,"id_music":802,"lyric":"Eterna ventura\r\nter\u00e1s pela cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":11161,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":11162,"id_music":802,"lyric":"Minh'alma tem paz\r\ntudo \u00e9 calmo como um rio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":11163,"id_music":802,"lyric":"\u00c9 paz que no C\u00e9u\r\ntem o seu manancial","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:21","instrumental_time":"00:01:21","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":11164,"id_music":802,"lyric":"Foi Deus quem me deu\r\npor Jesus em quem confio","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":11165,"id_music":802,"lyric":"E tu, inda n\u00e3o\r\ntens a paz divinal?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":11166,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":13},{"id_lyric":11167,"id_music":802,"lyric":"\u00d3, vem a Jesus!\r\n\u00d3, vem a Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":11168,"id_music":802,"lyric":"Eterna ventura\r\nter\u00e1s pela cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":11169,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":11170,"id_music":802,"lyric":"Um manto t\u00e3o alvo\r\na mim foi outorgado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:05","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":11171,"id_music":802,"lyric":"Lavado no sangue\r\ndo meu Redentor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:16","instrumental_time":"00:02:16","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":11172,"id_music":802,"lyric":"O crente em Cristo\r\npor Deus \u00e9 perdoado","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:24","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":11173,"id_music":802,"lyric":"Tamb\u00e9m tu ser\u00e1s\r\ncrendo j\u00e1 no Senhor!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":11174,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":11175,"id_music":802,"lyric":"\u00d3, vem a Jesus!\r\n\u00d3, vem a Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":11176,"id_music":802,"lyric":"Eterna ventura\r\nter\u00e1s pela cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:50","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":11177,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":24},{"id_lyric":11178,"id_music":802,"lyric":"Morada j\u00e1 tenho\r\ncom todos os remidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":11179,"id_music":802,"lyric":"Um lar preparado\r\nna casa de Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":11180,"id_music":802,"lyric":"Ali n\u00e3o h\u00e1 morte\r\nnem m\u00e1goas, nem gemidos","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:18","instrumental_time":"00:03:18","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":11181,"id_music":802,"lyric":"Ter\u00e1s tu tamb\u00e9m\r\num lugar l\u00e1 nos C\u00e9us?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":11182,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":29},{"id_lyric":11183,"id_music":802,"lyric":"\u00d3, vem a Jesus!\r\n\u00d3, vem a Jesus!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":11184,"id_music":802,"lyric":"Eterna ventura\r\nter\u00e1s pela cruz!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":11185,"id_music":802,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_538B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":32}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":538,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}