{"id_music":1370,"name":"Eu Vou","url_image":"\/images\/adoradores_034.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Eu Vou.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Adoradores 3\/Eu Vou - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":4707,"id_music":1370,"lyric":"Deus, diante do\r\nteu imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":4708,"id_music":1370,"lyric":"Sonda meu\r\nfr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":4709,"id_music":1370,"lyric":"Vem revelar o\r\nteu querer hoje","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":4710,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":4},{"id_lyric":4711,"id_music":1370,"lyric":"Deus, cobre-me\r\ncom a tua un\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:31","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":4712,"id_music":1370,"lyric":"Move-me para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:37","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":4713,"id_music":1370,"lyric":"Liberta\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o\r\nLiberta\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":4714,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":8},{"id_lyric":4715,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou cumprir\r\nteus planos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":4716,"id_music":1370,"lyric":"Pregar as boas novas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:00","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":4717,"id_music":1370,"lyric":"Curar os quebrantados vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:04","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":4718,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou quebrar correntes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:09","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":4719,"id_music":1370,"lyric":"Libertar cativos vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:14","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":4720,"id_music":1370,"lyric":"Onde quer que for\r\nem teu nome vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":4721,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":4722,"id_music":1370,"lyric":"Deus, diante do\r\nteu imenso amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:40","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":4723,"id_music":1370,"lyric":"Sonda meu\r\nfr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":4724,"id_music":1370,"lyric":"Vem revelar o\r\nteu querer hoje","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:53","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":4725,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":4726,"id_music":1370,"lyric":"Deus, cobre-me\r\ncom a tua un\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":4727,"id_music":1370,"lyric":"Move-me para proclamar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:05","instrumental_time":"00:02:04","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":4728,"id_music":1370,"lyric":"Liberta\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o\r\nLiberta\u00e7\u00e3o, restaura\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:09","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":4729,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":23},{"id_lyric":4730,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou cumprir\r\nteus planos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:24","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":4731,"id_music":1370,"lyric":"Pregar as boas novas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:26","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":4732,"id_music":1370,"lyric":"Curar os quebrantados vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:32","instrumental_time":"00:02:30","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":4733,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou quebrar correntes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":4734,"id_music":1370,"lyric":"Libertar cativos vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:45","instrumental_time":"00:02:42","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":4735,"id_music":1370,"lyric":"Onde quer que for\r\nem teu nome","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:50","instrumental_time":"00:02:48","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":4736,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":4737,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou cumprir\r\nteus planos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:02:57","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":4738,"id_music":1370,"lyric":"Pregar as boas novas","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:00","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":4739,"id_music":1370,"lyric":"Curar os quebrantados vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:02","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":4740,"id_music":1370,"lyric":"Eu vou quebrar correntes","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":4741,"id_music":1370,"lyric":"Libertar cativos vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:14","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":4742,"id_music":1370,"lyric":"Onde quer que for\r\nem teu nome vou","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":4743,"id_music":1370,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:36","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","track":10,"url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","order":10}]}