{"id_music":128,"name":"P\u00e9s na Terra, Olhos no C\u00e9u","url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/P\u00e9s na Terra, Olhos no C\u00e9u.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2005 - Fiel a Toda Prova\/P\u00e9s na Terra, Olhos no C\u00e9u - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":27447,"id_music":128,"lyric":"N\u00f3s almejamos outro lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":27448,"id_music":128,"lyric":"Um novo \u00c9den pra morar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":27449,"id_music":128,"lyric":"Pois ficaremos por aqui","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:29","instrumental_time":"00:00:29","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":27450,"id_music":128,"lyric":"Somente um pouco mais","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:33","instrumental_time":"00:00:33","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":27451,"id_music":128,"lyric":"Esta promessa\r\nquero alcan\u00e7ar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":27452,"id_music":128,"lyric":"Custe o que custar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":27453,"id_music":128,"lyric":"E enquanto espero\r\nsigo confiando","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:46","instrumental_time":"00:00:46","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":27454,"id_music":128,"lyric":"No poder que vai me salvar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":27455,"id_music":128,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":27456,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":27457,"id_music":128,"lyric":"Eu vou, eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":27458,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":27459,"id_music":128,"lyric":"Eu vou seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":27460,"id_music":128,"lyric":"At\u00e9 encontrar meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":27461,"id_music":128,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:20","instrumental_time":"00:01:20","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":27462,"id_music":128,"lyric":"Um novo dia surgir\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":27463,"id_music":128,"lyric":"Quando Jesus aqui voltar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:29","instrumental_time":"00:01:29","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":27464,"id_music":128,"lyric":"Todo o pranto findar\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:34","instrumental_time":"00:01:34","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":27465,"id_music":128,"lyric":"S\u00f3 alegria haver\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:38","instrumental_time":"00:01:38","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":27466,"id_music":128,"lyric":"N\u00e3o mais tristeza\r\nn\u00e3o mais a dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:42","instrumental_time":"00:01:42","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":27467,"id_music":128,"lyric":"L\u00e1 reinar\u00e1 o amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:47","instrumental_time":"00:01:47","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":27468,"id_music":128,"lyric":"Finalmente verei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:51","instrumental_time":"00:01:51","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":27469,"id_music":128,"lyric":"E adorarei","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":27470,"id_music":128,"lyric":"O meu Rei e meu Salvador","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:57","instrumental_time":"00:01:57","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":27471,"id_music":128,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_138A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":27472,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":27473,"id_music":128,"lyric":"Eu vou, eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":27474,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":27475,"id_music":128,"lyric":"Eu vou seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":27476,"id_music":128,"lyric":"At\u00e9 encontrar meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:18","instrumental_time":"00:02:18","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":27477,"id_music":128,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":31},{"id_lyric":27478,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:23","instrumental_time":"00:02:23","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":27479,"id_music":128,"lyric":"Eu vou, eu vou","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:29","instrumental_time":"00:02:29","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":27480,"id_music":128,"lyric":"Com os p\u00e9s na Terra\r\ne os olhos no c\u00e9u","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":27481,"id_music":128,"lyric":"Eu vou seguindo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:38","instrumental_time":"00:02:38","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":27482,"id_music":128,"lyric":"At\u00e9 encontrar meu Jesus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":27483,"id_music":128,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_126B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":37}],"albums":[{"id_album":14,"name":"Fiel a Toda Prova","track":7,"url_image":"\/covers\/2005.bmp","order":10}]}