{"id_music":1507,"name":"Isso \u00e9 Paz","url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Momentos de Louvor 2007\/Isso \u00e9 Paz.mp3","url_instrumental_music":null,"lyric":[{"id_lyric":34468,"id_music":1507,"lyric":"Quer saber o que \u00e9 paz?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:12","instrumental_time":"00:00:12","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":34469,"id_music":1507,"lyric":"Ent\u00e3o, vou lhe explicar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:16","instrumental_time":"00:00:16","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":34470,"id_music":1507,"lyric":"Preste muita aten\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":34471,"id_music":1507,"lyric":"E n\u00e3o vai duvidar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":34472,"id_music":1507,"lyric":"Eu sei onde h\u00e1 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":34473,"id_music":1507,"lyric":"E quero compartilhar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":34474,"id_music":1507,"lyric":"Com voc\u00ea amigo\r\npois a paz verdadeira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":34475,"id_music":1507,"lyric":"S\u00f3 Jesus pode dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:41","instrumental_time":"00:00:41","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":34476,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":34477,"id_music":1507,"lyric":"Se estou no meio\r\nde um temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":34478,"id_music":1507,"lyric":"Se meus problemas\r\ns\u00e3o grandes pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":34479,"id_music":1507,"lyric":"Se estou perdido\r\nno meio do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:52","instrumental_time":"00:00:52","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":34480,"id_music":1507,"lyric":"Ou uma fogueira\r\nest\u00e1 a me queimar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":34481,"id_music":1507,"lyric":"Se meus amigos\r\nfugiram de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":34482,"id_music":1507,"lyric":"E a tenta\u00e7\u00e3o est\u00e1\r\na me rodear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":34483,"id_music":1507,"lyric":"E mesmo assim\r\neu consigo cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":34484,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:10","instrumental_time":"00:01:10","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":34485,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:15","instrumental_time":"00:01:15","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":34486,"id_music":1507,"lyric":"E agora voc\u00ea","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:26","instrumental_time":"00:01:26","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":34487,"id_music":1507,"lyric":"Que j\u00e1 sabe o que \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":34488,"id_music":1507,"lyric":"S\u00f3 precisa sentir","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":34489,"id_music":1507,"lyric":"O efeito que ela faz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":34490,"id_music":1507,"lyric":"Abra o seu cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":34491,"id_music":1507,"lyric":"E comece a cantar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:46","instrumental_time":"00:01:46","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":34492,"id_music":1507,"lyric":"Sorria em saber\r\nque a paz verdadeira","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:50","instrumental_time":"00:01:50","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":34493,"id_music":1507,"lyric":"S\u00f3 Jesus pode dar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":34494,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_157A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":27},{"id_lyric":34495,"id_music":1507,"lyric":"Se estou no meio\r\nde um temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":34496,"id_music":1507,"lyric":"Se meus problemas\r\ns\u00e3o grandes pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:03","instrumental_time":"00:02:03","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":34497,"id_music":1507,"lyric":"Se estou perdido\r\nno meio do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:06","instrumental_time":"00:02:06","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":34498,"id_music":1507,"lyric":"Ou uma fogueira\r\nest\u00e1 a me queimar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":34499,"id_music":1507,"lyric":"Se meus amigos\r\nfugiram de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":34500,"id_music":1507,"lyric":"E a tenta\u00e7\u00e3o est\u00e1\r\na me rodear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:17","instrumental_time":"00:02:17","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":34501,"id_music":1507,"lyric":"E mesmo assim\r\neu consigo cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":34502,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":34503,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":36},{"id_lyric":34504,"id_music":1507,"lyric":"Se estou no meio\r\nde um temporal","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:28","instrumental_time":"00:02:28","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":34505,"id_music":1507,"lyric":"Se meus problemas\r\ns\u00e3o grandes pra mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":34506,"id_music":1507,"lyric":"Se estou perdido\r\nno meio do mar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":34507,"id_music":1507,"lyric":"Ou uma fogueira\r\nest\u00e1 a me queimar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:40","instrumental_time":"00:02:40","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":34508,"id_music":1507,"lyric":"Se meus amigos\r\nfugiram de mim","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":34509,"id_music":1507,"lyric":"E a tenta\u00e7\u00e3o est\u00e1\r\na me rodear","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":34510,"id_music":1507,"lyric":"E mesmo assim\r\neu consigo cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":34511,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":34512,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":34513,"id_music":1507,"lyric":"E mesmo assim\r\neu consigo cantar:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:02:59","instrumental_time":"00:02:59","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":34514,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:03","instrumental_time":"00:03:03","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":34515,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":48},{"id_lyric":34516,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:06","instrumental_time":"00:03:06","show_slide":1,"order":49},{"id_lyric":34517,"id_music":1507,"lyric":"Isso \u00e9 paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:10","instrumental_time":"00:03:10","show_slide":1,"order":50},{"id_lyric":34518,"id_music":1507,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_001.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":51}],"albums":[{"id_album":689,"name":"Momentos de Louvor 2007","track":7,"url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2007.bmp","order":20}]}