{"id_music":717,"name":"Recorda\u00e7\u00e3o da Inf\u00e2ncia","url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Recorda\u00e7\u00e3o da Inf\u00e2ncia.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Recorda\u00e7\u00e3o da Inf\u00e2ncia - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16361,"id_music":717,"lyric":"\u00c9 doce agora relembrar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:23","instrumental_time":"00:00:23","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16362,"id_music":717,"lyric":"Os dias infantis","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16363,"id_music":717,"lyric":"Em que a voz\r\nde minha m\u00e3e","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16364,"id_music":717,"lyric":"Ouvia mui feliz:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16365,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":16366,"id_music":717,"lyric":"\"Filhinho, dorme\r\ndorme em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:47","instrumental_time":"00:00:47","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16367,"id_music":717,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:54","instrumental_time":"00:00:54","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16368,"id_music":717,"lyric":"N\u00e3o chores mais\r\ne dorme bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:59","instrumental_time":"00:00:59","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16369,"id_music":717,"lyric":"Deus velar\u00e1 por n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":16370,"id_music":717,"lyric":"Sua f\u00e9 me fez\r\nconfiar em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16371,"id_music":717,"lyric":"Que n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16372,"id_music":717,"lyric":"Apraz-me sempre repetir:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:23","instrumental_time":"00:01:23","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16373,"id_music":717,"lyric":"\"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16374,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":16375,"id_music":717,"lyric":"Tomando-me\r\nnos bra\u00e7os seus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:36","instrumental_time":"00:01:36","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16376,"id_music":717,"lyric":"Bem junto ao cora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16377,"id_music":717,"lyric":"Cantava para me aninar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:49","instrumental_time":"00:01:49","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16378,"id_music":717,"lyric":"A maternal can\u00e7\u00e3o:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:55","instrumental_time":"00:01:55","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":16379,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":19},{"id_lyric":16380,"id_music":717,"lyric":"\"Filhinho, dorme\r\ndorme em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:00","instrumental_time":"00:02:00","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":16381,"id_music":717,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:07","instrumental_time":"00:02:07","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":16382,"id_music":717,"lyric":"N\u00e3o chores mais\r\ne dorme bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:12","instrumental_time":"00:02:12","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":16383,"id_music":717,"lyric":"Deus velar\u00e1 por n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:19","instrumental_time":"00:02:19","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":16384,"id_music":717,"lyric":"Sua f\u00e9 me fez\r\nconfiar em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":16385,"id_music":717,"lyric":"Que n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:31","instrumental_time":"00:02:31","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":16386,"id_music":717,"lyric":"Apraz-me sempre repetir:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:36","instrumental_time":"00:02:36","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":16387,"id_music":717,"lyric":"\"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:43","instrumental_time":"00:02:43","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":16388,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":28},{"id_lyric":16389,"id_music":717,"lyric":"E quando estou em afli\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:49","instrumental_time":"00:02:49","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":16390,"id_music":717,"lyric":"Em desalento e dor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:56","instrumental_time":"00:02:56","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":16391,"id_music":717,"lyric":"Pare\u00e7o ainda\r\nouvir-lhe a voz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":16392,"id_music":717,"lyric":"Dizer-me com amor:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":16393,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":33},{"id_lyric":16394,"id_music":717,"lyric":"\"Filhinho, dorme\r\ndorme em paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":16395,"id_music":717,"lyric":"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:20","instrumental_time":"00:03:20","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":16396,"id_music":717,"lyric":"N\u00e3o chores mais\r\ne dorme bem","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:24","instrumental_time":"00:03:24","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":16397,"id_music":717,"lyric":"Deus velar\u00e1 por n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:31","instrumental_time":"00:03:31","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":16398,"id_music":717,"lyric":"Sua f\u00e9 me fez\r\nconfiar em Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":16399,"id_music":717,"lyric":"Que n\u00e3o nos deixa a s\u00f3s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:44","instrumental_time":"00:03:44","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":16400,"id_music":717,"lyric":"Apraz-me sempre repetir:","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:49","instrumental_time":"00:03:49","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":16401,"id_music":717,"lyric":"\"Deus cuidar\u00e1 de n\u00f3s\"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:56","instrumental_time":"00:03:56","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":16402,"id_music":717,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_451B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":42}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":451,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}