{"id_music":829,"name":"Oh! Nunca Separar!","url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Nunca Separar!.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Oh! Nunca Separar! - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":12940,"id_music":829,"lyric":"H\u00e1 um pa\u00eds de gozo e luz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:27","instrumental_time":"00:00:27","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":12941,"id_music":829,"lyric":"Onde s\u00f3 santos h\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:36","instrumental_time":"00:00:36","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":12942,"id_music":829,"lyric":"Prazeres h\u00e1 ali a flux","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:42","instrumental_time":"00:00:42","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":12943,"id_music":829,"lyric":"\u00c9 sempre dia l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:49","instrumental_time":"00:00:49","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":12944,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":12945,"id_music":829,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":12946,"id_music":829,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:01","instrumental_time":"00:01:01","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":12947,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:07","instrumental_time":"00:01:07","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":12948,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:13","instrumental_time":"00:01:13","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":12949,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:19","instrumental_time":"00:01:19","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":12950,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":12951,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":12952,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":12953,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:35","instrumental_time":"00:01:35","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":12954,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:41","instrumental_time":"00:01:41","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":12955,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":16},{"id_lyric":12956,"id_music":829,"lyric":"H\u00e1 sempre primavera l\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":12957,"id_music":829,"lyric":"Flores n\u00e3o murchar\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:01:56","instrumental_time":"00:01:56","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":12958,"id_music":829,"lyric":"T\u00e3o perto, sim, de n\u00f3s est\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":12959,"id_music":829,"lyric":"A eternal mans\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:02:10","instrumental_time":"00:02:10","show_slide":1,"order":20},{"id_lyric":12960,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":21},{"id_lyric":12961,"id_music":829,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:15","instrumental_time":"00:02:15","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":12962,"id_music":829,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:22","instrumental_time":"00:02:22","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":12963,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:27","instrumental_time":"00:02:27","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":12964,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:34","instrumental_time":"00:02:34","show_slide":1,"order":25},{"id_lyric":12965,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:39","instrumental_time":"00:02:39","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":12966,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:44","instrumental_time":"00:02:44","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":12967,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:47","instrumental_time":"00:02:47","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":12968,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:52","instrumental_time":"00:02:52","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":12969,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:55","instrumental_time":"00:02:55","show_slide":1,"order":30},{"id_lyric":12970,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:01","instrumental_time":"00:03:01","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":12971,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":32},{"id_lyric":12972,"id_music":829,"lyric":"J\u00e1 n\u00f3s estamos qual Mois\u00e9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:09","instrumental_time":"00:03:09","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":12973,"id_music":829,"lyric":"Vendo o futuro lar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:16","instrumental_time":"00:03:16","show_slide":1,"order":34},{"id_lyric":12974,"id_music":829,"lyric":"E divisamos pela f\u00e9","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":12975,"id_music":829,"lyric":"A morada sem par","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:03:29","instrumental_time":"00:03:29","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":12976,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565A.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":37},{"id_lyric":12977,"id_music":829,"lyric":"Marchamos para\r\na terra al\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:35","instrumental_time":"00:03:35","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":12978,"id_music":829,"lyric":"E vamos a Jerusal\u00e9m","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:42","instrumental_time":"00:03:42","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":12979,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:48","instrumental_time":"00:03:48","show_slide":1,"order":40},{"id_lyric":12980,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:54","instrumental_time":"00:03:54","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":12981,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:00","instrumental_time":"00:04:00","show_slide":1,"order":42},{"id_lyric":12982,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:04","instrumental_time":"00:04:04","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":12983,"id_music":829,"lyric":"Oh, nunca separar?","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:08","instrumental_time":"00:04:08","show_slide":1,"order":44},{"id_lyric":12984,"id_music":829,"lyric":"N\u00e3o, nunca separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:12","instrumental_time":"00:04:12","show_slide":1,"order":45},{"id_lyric":12985,"id_music":829,"lyric":"Iremos com Jesus reinar","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:16","instrumental_time":"00:04:16","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":12986,"id_music":829,"lyric":"E nunca mais nos separar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:22","instrumental_time":"00:04:22","show_slide":1,"order":47},{"id_lyric":12987,"id_music":829,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_565B.jpg","image_position":null,"time":"00:04:32","instrumental_time":"00:04:32","show_slide":1,"order":48}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":565,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}