{"id_music":1285,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/A \u00danica Esperan\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/2014 - A \u00danica Esperan\u00e7a\/A \u00danica Esperan\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":1318,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um s\u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:17","instrumental_time":"00:00:17","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":1319,"id_music":1285,"lyric":"Uma verdade, uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:20","instrumental_time":"00:00:20","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":1320,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um clamor no mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:24","instrumental_time":"00:00:24","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":1321,"id_music":1285,"lyric":"Por salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:30","instrumental_time":"00:00:30","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":1322,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":1323,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:35","instrumental_time":"00:00:35","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":1324,"id_music":1285,"lyric":"Que nos transforma\r\num poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:39","instrumental_time":"00:00:39","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":1325,"id_music":1285,"lyric":"Que nos liberta, uma paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":1326,"id_music":1285,"lyric":"Que o mundo n\u00e3o d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:48","instrumental_time":"00:00:48","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":1327,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":1328,"id_music":1285,"lyric":"Somos a luz a revelar que \u00c9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:55","instrumental_time":"00:00:55","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":1329,"id_music":1285,"lyric":"Em nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:02","instrumental_time":"00:01:02","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":1330,"id_music":1285,"lyric":"Somos a voz a anunciar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:06","instrumental_time":"00:01:06","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":1331,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":14},{"id_lyric":1332,"id_music":1285,"lyric":"Jesus, Tu \u00c9s a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":1333,"id_music":1285,"lyric":"O caminho, a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:17","instrumental_time":"00:01:17","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":1334,"id_music":1285,"lyric":"O amor que cobre o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:22","instrumental_time":"00:01:22","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":1335,"id_music":1285,"lyric":"Verdade, vida e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:27","instrumental_time":"00:01:27","show_slide":1,"order":18},{"id_lyric":1336,"id_music":1285,"lyric":"A \u00fanica esperan\u00e7a!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":19},{"id_lyric":1337,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":20},{"id_lyric":1338,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um s\u00f3 Deus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":21},{"id_lyric":1339,"id_music":1285,"lyric":"Uma verdade, uma miss\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:39","instrumental_time":"00:01:39","show_slide":1,"order":22},{"id_lyric":1340,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um clamor no mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:44","instrumental_time":"00:01:44","show_slide":1,"order":23},{"id_lyric":1341,"id_music":1285,"lyric":"Por salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:48","instrumental_time":"00:01:48","show_slide":1,"order":24},{"id_lyric":1342,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":25},{"id_lyric":1343,"id_music":1285,"lyric":"H\u00e1 um amor","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":26},{"id_lyric":1344,"id_music":1285,"lyric":"Que nos transforma\r\num poder","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:01:59","instrumental_time":"00:01:59","show_slide":1,"order":27},{"id_lyric":1345,"id_music":1285,"lyric":"Que nos liberta, uma paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:02","instrumental_time":"00:02:02","show_slide":1,"order":28},{"id_lyric":1346,"id_music":1285,"lyric":"Que o mundo n\u00e3o d\u00e1","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:08","instrumental_time":"00:02:08","show_slide":1,"order":29},{"id_lyric":1347,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":30},{"id_lyric":1348,"id_music":1285,"lyric":"Somos a luz a revelar que \u00c9s","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:14","instrumental_time":"00:02:14","show_slide":1,"order":31},{"id_lyric":1349,"id_music":1285,"lyric":"Em nossa gera\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:21","instrumental_time":"00:02:21","show_slide":1,"order":32},{"id_lyric":1350,"id_music":1285,"lyric":"Somos a voz a anunciar!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:25","instrumental_time":"00:02:25","show_slide":1,"order":33},{"id_lyric":1351,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":34},{"id_lyric":1352,"id_music":1285,"lyric":"Jesus, Tu \u00c9s a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:33","instrumental_time":"00:02:33","show_slide":1,"order":35},{"id_lyric":1353,"id_music":1285,"lyric":"O caminho, a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:37","instrumental_time":"00:02:37","show_slide":1,"order":36},{"id_lyric":1354,"id_music":1285,"lyric":"O amor que cobre o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:41","instrumental_time":"00:02:41","show_slide":1,"order":37},{"id_lyric":1355,"id_music":1285,"lyric":"Verdade, vida e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:46","instrumental_time":"00:02:46","show_slide":1,"order":38},{"id_lyric":1356,"id_music":1285,"lyric":"A \u00fanica esperan\u00e7a!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:02:51","instrumental_time":"00:02:51","show_slide":1,"order":39},{"id_lyric":1357,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":40},{"id_lyric":1358,"id_music":1285,"lyric":"Se te amarmos\r\nE formos um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:02:58","instrumental_time":"00:02:58","show_slide":1,"order":41},{"id_lyric":1360,"id_music":1285,"lyric":"O mundo saber\u00e1\r\nQue somos teus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:03:04","instrumental_time":"00:03:04","show_slide":1,"order":43},{"id_lyric":1362,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":45},{"id_lyric":1363,"id_music":1285,"lyric":"Se te amarmos\r\nE formos um","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:03:08","instrumental_time":"00:03:08","show_slide":1,"order":46},{"id_lyric":1365,"id_music":1285,"lyric":"O mundo saber\u00e1\r\nQue somos teus","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:03:13","instrumental_time":"00:03:13","show_slide":1,"order":48},{"id_lyric":1367,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/generico_010.jpg","image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":50},{"id_lyric":1368,"id_music":1285,"lyric":"Jesus, Tu \u00c9s a esperan\u00e7a","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:19","instrumental_time":"00:03:19","show_slide":1,"order":51},{"id_lyric":1369,"id_music":1285,"lyric":"O caminho, a salva\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:23","instrumental_time":"00:03:23","show_slide":1,"order":52},{"id_lyric":1370,"id_music":1285,"lyric":"O amor que cobre o mundo","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:28","instrumental_time":"00:03:28","show_slide":1,"order":53},{"id_lyric":1371,"id_music":1285,"lyric":"Verdade, vida e paz","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:32","instrumental_time":"00:03:32","show_slide":1,"order":54},{"id_lyric":1372,"id_music":1285,"lyric":"A \u00fanica esperan\u00e7a!","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:38","instrumental_time":"00:03:38","show_slide":1,"order":55},{"id_lyric":1373,"id_music":1285,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":"\/images\/hasd_128B.jpg","image_position":null,"time":"00:03:46","instrumental_time":"00:03:46","show_slide":1,"order":56}],"albums":[{"id_album":663,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","track":2,"url_image":"\/covers\/2014.bmp","order":10}]}