{"id_music":721,"name":"Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a","url_image":"\/images\/hasd_455.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Ora\u00e7\u00e3o Para Uma Crian\u00e7a - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":16233,"id_music":721,"lyric":"V\u00ea, Senhor, este menino","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:05","instrumental_time":"00:00:05","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":16234,"id_music":721,"lyric":"Meigo e fr\u00e1gil como a flor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:13","instrumental_time":"00:00:13","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":16235,"id_music":721,"lyric":"Necessita de carinho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:19","instrumental_time":"00:00:19","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":16236,"id_music":721,"lyric":"Necessita de amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:25","instrumental_time":"00:00:25","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":16237,"id_music":721,"lyric":"Seus olhinhos s\u00e3o t\u00e3o puros","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:32","instrumental_time":"00:00:32","show_slide":1,"order":5},{"id_lyric":16238,"id_music":721,"lyric":"Seu sorriso \u00e9 como a luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:38","instrumental_time":"00:00:38","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":16239,"id_music":721,"lyric":"Eles mostram a beleza","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:44","instrumental_time":"00:00:44","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":16240,"id_music":721,"lyric":"Que emana de Jesus","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:51","instrumental_time":"00:00:51","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":16241,"id_music":721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":9},{"id_lyric":16242,"id_music":721,"lyric":"Vem guiar os seus passinhos","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:57","instrumental_time":"00:00:57","show_slide":1,"order":10},{"id_lyric":16243,"id_music":721,"lyric":"Ensin\u00e1-lo a caminhar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:05","instrumental_time":"00:01:05","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":16244,"id_music":721,"lyric":"No seguro e bom caminho","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:11","instrumental_time":"00:01:11","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":16245,"id_music":721,"lyric":"E em Tua for\u00e7a confiar","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":16246,"id_music":721,"lyric":"Vem livr\u00e1-lo das maldades","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:24","instrumental_time":"00:01:24","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":16247,"id_music":721,"lyric":"Que este mundo pode impor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:30","instrumental_time":"00:01:30","show_slide":1,"order":15},{"id_lyric":16248,"id_music":721,"lyric":"Pai querido, cuida dele","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:37","instrumental_time":"00:01:37","show_slide":1,"order":16},{"id_lyric":16249,"id_music":721,"lyric":"D\u00e1 a ele o Teu amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":17},{"id_lyric":16250,"id_music":721,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:54","instrumental_time":"00:01:54","show_slide":1,"order":18}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":455,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}