{"id_music":302,"name":"Hora Feliz do P\u00f4r-do-Sol","url_image":"\/images\/hasd_030.jpg","image_position":null,"url_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Hora Feliz do P\u00f4r-do-Sol.mp3","url_instrumental_music":"\/musics\/pt\/Hin\u00e1rio Adventista\/Hora Feliz do P\u00f4r-do-Sol - PB.mp3","lyric":[{"id_lyric":6446,"id_music":302,"lyric":"Hora feliz do p\u00f4r-do-sol","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:14","instrumental_time":"00:00:14","show_slide":1,"order":1},{"id_lyric":6447,"id_music":302,"lyric":"Hora de paz e comunh\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:21","instrumental_time":"00:00:21","show_slide":1,"order":2},{"id_lyric":6448,"id_music":302,"lyric":"Hora de luz celestial","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:28","instrumental_time":"00:00:28","show_slide":1,"order":3},{"id_lyric":6449,"id_music":302,"lyric":"Hora de f\u00e9 e de ora\u00e7\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:34","instrumental_time":"00:00:34","show_slide":1,"order":4},{"id_lyric":6450,"id_music":302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":5},{"id_lyric":6451,"id_music":302,"lyric":"B\u00ean\u00e7\u00e3os de paz\r\nde amor e luz","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:43","instrumental_time":"00:00:43","show_slide":1,"order":6},{"id_lyric":6452,"id_music":302,"lyric":"Para os fi\u00e9is\r\nvem dar Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:50","instrumental_time":"00:00:50","show_slide":1,"order":7},{"id_lyric":6453,"id_music":302,"lyric":"Vimos a Ti\r\ncom gratid\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:56","instrumental_time":"00:00:56","show_slide":1,"order":8},{"id_lyric":6454,"id_music":302,"lyric":"Para cantar em\r\nTeu louvor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:03","instrumental_time":"00:01:03","show_slide":1,"order":9},{"id_lyric":6455,"id_music":302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:00:00","instrumental_time":"00:00:00","show_slide":0,"order":10},{"id_lyric":6456,"id_music":302,"lyric":"Oh! Como \u00e9 bom\r\naqui sentir","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:12","instrumental_time":"00:01:12","show_slide":1,"order":11},{"id_lyric":6457,"id_music":302,"lyric":"Teu divinal e\r\neterno amor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:18","instrumental_time":"00:01:18","show_slide":1,"order":12},{"id_lyric":6458,"id_music":302,"lyric":"D\u00e1-nos, \u00f3 Deus\r\no Teu perd\u00e3o","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:25","instrumental_time":"00:01:25","show_slide":1,"order":13},{"id_lyric":6459,"id_music":302,"lyric":"Gra\u00e7a e poder\r\n\u00f3 bom Senhor","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:31","instrumental_time":"00:01:31","show_slide":1,"order":14},{"id_lyric":6460,"id_music":302,"lyric":"","aux_lyric":null,"url_image":null,"image_position":null,"time":"00:01:43","instrumental_time":"00:01:43","show_slide":1,"order":15}],"albums":[{"id_album":629,"name":"Hin\u00e1rio Adventista 1996","track":30,"url_image":"\/covers\/hasd.bmp","order":2}]}