[{"id_category":6,"name":"CDs Oficiais\/Ano","slug":"aym","order":10,"albums":[{"id_album":723,"name":"Maranata","color":"#2c2c5e","url_image":"\/covers\/2024.bmp","subtitle":"2024","order":0},{"id_album":711,"name":"Eu Vou","color":"#0A1736","url_image":"\/covers\/2022.bmp","subtitle":"2022-2023","order":92},{"id_album":708,"name":"Chegou a Hora","color":"#10122B","url_image":"\/covers\/2021.bmp","subtitle":"2021","order":93},{"id_album":705,"name":"Tudo por Ele","color":"#001E42","url_image":"\/covers\/2020.bmp","subtitle":"2020","order":94},{"id_album":695,"name":"Somos Tuas M\u00e3os","color":"#0F3750","url_image":"\/covers\/2019.bmp","subtitle":"2019","order":95},{"id_album":673,"name":"F\u00e9 e A\u00e7\u00e3o","color":"#101342","url_image":"\/covers\/2018.bmp","subtitle":"2018","order":96},{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","color":"#000F00","url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","subtitle":"2018","order":97},{"id_album":672,"name":"Eu Creio","color":"#E3403F","url_image":"\/covers\/2017.bmp","subtitle":"2017","order":98},{"id_album":666,"name":"Adoradores 2","color":"#141110","url_image":"\/covers\/adoradores2.bmp","subtitle":"2016-2017","order":99},{"id_album":671,"name":"Mais que Paix\u00e3o","color":"#770F14","url_image":"\/covers\/2016.bmp","subtitle":"2016","order":100},{"id_album":665,"name":"Eu Sou a Mensagem","color":"#AB2125","url_image":"\/covers\/2015.bmp","subtitle":"2015","order":101},{"id_album":663,"name":"A \u00danica Esperan\u00e7a","color":"#31153D","url_image":"\/covers\/2014.bmp","subtitle":"2014","order":102},{"id_album":631,"name":"Gente como Jesus","color":"#0F0F0F","url_image":"\/covers\/2013.bmp","subtitle":"2013","order":103},{"id_album":21,"name":"A Grande Esperan\u00e7a","color":"#D0A114","url_image":"\/covers\/2012.bmp","subtitle":"2012","order":104},{"id_album":20,"name":"Amigos da Esperan\u00e7a","color":"#1269CE","url_image":"\/covers\/2011.bmp","subtitle":"2011","order":105},{"id_album":19,"name":"Gera\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a","color":"#E49729","url_image":"\/covers\/2010.bmp","subtitle":"2010","order":106},{"id_album":18,"name":"Brilha em Mim","color":"#0B7DBA","url_image":"\/covers\/2009.bmp","subtitle":"2009","order":107},{"id_album":17,"name":"Vivo por Jesus","color":"#70AA2F","url_image":"\/covers\/2008.bmp","subtitle":"2008","order":108},{"id_album":16,"name":"Vencedor Cada Dia","color":"#506F36","url_image":"\/covers\/2007.bmp","subtitle":"2007","order":109},{"id_album":15,"name":"Sou de Jesus","color":"#0F599A","url_image":"\/covers\/2006.bmp","subtitle":"2006","order":110},{"id_album":14,"name":"Fiel a Toda Prova","color":"#3781A6","url_image":"\/covers\/2005.bmp","subtitle":"2005","order":111},{"id_album":13,"name":"Senhor, Somos Tua Voz","color":"#0057A5","url_image":"\/covers\/2004.bmp","subtitle":"2004","order":112},{"id_album":12,"name":"Ensina-me a Servir","color":"#943B3D","url_image":"\/covers\/2003.bmp","subtitle":"2003","order":113},{"id_album":11,"name":"Voc\u00ea me Pertence","color":"#005F94","url_image":"\/covers\/2002.bmp","subtitle":"2002","order":114},{"id_album":10,"name":"Quase no Lar","color":"#ad8320","url_image":"\/covers\/2001.bmp","subtitle":"2001","order":115},{"id_album":9,"name":"\u00c9 Tempo de ver Jesus","color":"#07262B","url_image":"\/covers\/2000.bmp","subtitle":"2000","order":116},{"id_album":8,"name":"Rumo ao Porto Seguro","color":"#2F2C26","url_image":"\/covers\/1999.bmp","subtitle":"1999","order":117},{"id_album":7,"name":"Miss\u00e3o","color":"#25170C","url_image":"\/covers\/1998.bmp","subtitle":"1998","order":118},{"id_album":6,"name":"Na Dire\u00e7\u00e3o de Deus","color":"#96909F","url_image":"\/covers\/1997.bmp","subtitle":"1997","order":119},{"id_album":5,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo II","color":"#808647","url_image":"\/covers\/1996.bmp","subtitle":"1996","order":120},{"id_album":4,"name":"A Diferen\u00e7a \u00e9 Cristo","color":"#6A5A44","url_image":"\/covers\/1995.bmp","subtitle":"1995","order":121},{"id_album":3,"name":"Jesus, Meu Rei, Meu Amigo","color":"#A83D33","url_image":"\/covers\/1994.bmp","subtitle":"1994","order":122},{"id_album":2,"name":"J\u00e1 \u00e9 Tempo","color":"#1A281F","url_image":"\/covers\/1993.bmp","subtitle":"1993","order":123},{"id_album":1,"name":"Nosso Sol \u00e9 Jesus","color":"#C2442D","url_image":"\/covers\/1992.bmp","subtitle":"1992","order":124}]},{"id_category":18,"name":"Adoradores","slug":"worshipers","order":12,"albums":[{"id_album":664,"name":"Adoradores","color":"#15100C","url_image":"\/covers\/adoradores.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":666,"name":"Adoradores 2","color":"#141110","url_image":"\/covers\/adoradores2.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":670,"name":"Adoradores 3","color":"#000F00","url_image":"\/covers\/adoradores3.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":703,"name":"Adoradores 4","color":"#091951","url_image":"\/covers\/adoradores4.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":724,"name":"Adoradores 5","color":"#2f4d47","url_image":"\/covers\/adoradores5.bmp","subtitle":"","order":0}]},{"id_category":19,"name":"Cantores","slug":"singers","order":14,"albums":[{"id_album":681,"name":"Salmos","color":"#28111E","url_image":"\/covers\/salmos.bmp","subtitle":"Daniel L\u00fcdtke","order":0},{"id_album":682,"name":"Filhos de Israel","color":"#441203","url_image":"\/covers\/filhos_de_israel.bmp","subtitle":"Daniel L\u00fcdtke","order":0},{"id_album":685,"name":"Jesus Luz do Mundo","color":"#482F47","url_image":"\/covers\/jesus_luz_do_mundo.bmp","subtitle":"Daniel L\u00fcdtke","order":0},{"id_album":693,"name":"Diferente","color":"#2B2D3C","url_image":"\/covers\/diferente.bmp","subtitle":"Daniel L\u00fcdtke","order":0},{"id_album":694,"name":"Salmos 2","color":"#010103","url_image":"\/covers\/salmos2.bmp","subtitle":"Daniel L\u00fcdtke","order":0},{"id_album":701,"name":"Magn\u00edfico Deus","color":"#0E87C6","url_image":"\/covers\/magnifico_deus.bmp","subtitle":"Fernanda Lara","order":0}]},{"id_category":21,"name":"Celebra SP","slug":"celebrate_sp","order":16,"albums":[{"id_album":667,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo","color":"#171516","url_image":"\/covers\/celebra_sp.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":669,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 2","color":"#01010C","url_image":"\/covers\/celebra_sp_2.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":704,"name":"Celebra S\u00e3o Paulo 3","color":"#F80229","url_image":"\/covers\/celebra_sp_3.bmp","subtitle":"","order":0}]},{"id_category":1,"name":"Diversas","slug":"misc","order":20,"albums":[{"id_album":674,"name":"Toque Minhas M\u00e3os","color":"#080301","url_image":"\/covers\/toque_em_minhas_maos.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":683,"name":"Corinhos","color":"#32230C","url_image":"\/covers\/corinhos.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":684,"name":"\u00c9 Hora de Viver","color":"#236693","url_image":"\/covers\/e_hora_de_viver.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":687,"name":"Momentos de Louvor 2005","color":"#194803","url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2005.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":688,"name":"Momentos de Louvor 2006","color":"#0A3967","url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2006.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":689,"name":"Momentos de Louvor 2007","color":"#52652B","url_image":"\/covers\/momentos_louvor_2007.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":691,"name":"Ac\u00fastico Novo Tempo","color":"#110B30","url_image":"\/covers\/acustico_novo_tempo.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":692,"name":"Melhore o Mundo","color":"#E5A07E","url_image":"\/covers\/melhore_o_mundo.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":696,"name":"Na Trilha da Conquista","color":"#274765","url_image":"\/covers\/na_trilha_da_conquista.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":697,"name":"Est\u00e1 Escrito","color":"#2F2E31","url_image":"\/covers\/esta_escrito.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":698,"name":"Novo Sentido","color":"#010101","url_image":"\/covers\/novo_sentido.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":699,"name":"At\u00e9 que Ele Venha","color":"#846e58","url_image":"\/covers\/ate_que_ele_venha.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":702,"name":"M\u00fasicas Diversas","color":"#01050E","url_image":"\/covers\/diversas.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":706,"name":"P\u00f4r do Sol","color":"#F55929","url_image":"\/covers\/por_do_sol.bmp","subtitle":"2012","order":0},{"id_album":707,"name":"Minist\u00e9rio da Mulher","color":"#B81854","url_image":"\/covers\/ministerio_da_mulher.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":709,"name":"Na Presen\u00e7a de Deus","color":"#6F4C31","url_image":"\/covers\/na_presenca_de_deus.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":710,"name":"Momentos de Louvor 2013","color":"#29166F","url_image":"\/covers\/pg.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":720,"name":"Jesus Venceu","color":"","url_image":"\/covers\/semana_santa_2023.bmp","subtitle":"Semana Santa 2023","order":0},{"id_album":725,"name":"Retiro de Heli\u00f3polis-BA","color":"#0b366b","url_image":"\/covers\/retiro_heliopolis_ba.bmp","subtitle":"","order":0},{"id_album":726,"name":"Escolhido por Jesus","color":"#681d21","url_image":"\/covers\/escolhidos_por_jesus.bmp","subtitle":"","order":0}]}]